[
  {
    "id": "8086",
    "full_name": "Delcourt Catherine",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "8069",
    "full_name": "Vandemaele Matti",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "6759",
    "full_name": "Hedebouw Raoul",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "7076",
    "full_name": "Samyn Ellen",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "6722",
    "full_name": "Schlitz Sarah",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "7133",
    "full_name": "Boukili Nabil",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "7888",
    "full_name": "Somers Werner",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "6919",
    "full_name": "Van Peteghem Vincent",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "8141",
    "full_name": "Handichi Youssef",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7963",
    "full_name": "Moons Kurt",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "8161",
    "full_name": "Nuino Isma\u00ebl",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7810",
    "full_name": "Meunier Marie",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7847",
    "full_name": "Keuten Dieter",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "6885",
    "full_name": "Gabri\u00ebls Katja",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "4744",
    "full_name": "Ponthier Annick",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7980",
    "full_name": "Bilmez Kemal",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "4355",
    "full_name": "De Wever Bart",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7650",
    "full_name": "Bouchez Georges-Louis",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "6447",
    "full_name": "De Croo Alexander",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "7485",
    "full_name": "Ravyts Kurt",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7169",
    "full_name": "Bayet Hugues",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "4913",
    "full_name": "Sneppe Dominiek",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7407",
    "full_name": "Mahdi Sammy",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "4381",
    "full_name": "Van der Straeten Tinne",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "7387",
    "full_name": "Depoorter Kathleen",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7411",
    "full_name": "Vanbesien Dieter",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "8160",
    "full_name": "Kompany Pierre",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7962",
    "full_name": "Huybrechts Britt",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7124",
    "full_name": "Aouasti Khalil",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "8140",
    "full_name": "Glatigny Val\u00e9rie",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7889",
    "full_name": "Van Hoecke Alexander",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "207",
    "full_name": "Vandenbroucke Frank",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "7077",
    "full_name": "Van Lommel Reccino",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "1009",
    "full_name": "Ducarme Denis",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "4437",
    "full_name": "Matz Vanessa",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "913",
    "full_name": "Dedecker Jean-Marie",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7688",
    "full_name": "Coenegrachts Steven",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "6172",
    "full_name": "Bertels Jan",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "1080",
    "full_name": "Depoortere Ortwin",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "8022",
    "full_name": "Verbelen Kristien",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7800",
    "full_name": "Taton Julie",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "6712",
    "full_name": "Foret Gilles",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7416",
    "full_name": "Safai Darya",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6207",
    "full_name": "Degryse Elisabeth",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7695",
    "full_name": "Van Rooy Sam",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "6591",
    "full_name": "Metsu Koen",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7816",
    "full_name": "Tourneur Aurore",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "8126",
    "full_name": "Lasseaux St\u00e9phane",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7683",
    "full_name": "Bertrand Alexia",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "6246",
    "full_name": "De Knop Irina",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "7990",
    "full_name": "Lamarti Fatima",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "7181",
    "full_name": "Merckx Sofie",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "7494",
    "full_name": "Depraetere Melissa",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "8059",
    "full_name": "Verkeyn Charlotte",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6030",
    "full_name": "Buysrogge Peter",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "8184",
    "full_name": "Maouane Rajae",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "4666",
    "full_name": "Francken Theo",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6972",
    "full_name": "De Sutter Petra",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "6499",
    "full_name": "Gijbels Frieda",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7288",
    "full_name": "Ramlot Carmen",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7772",
    "full_name": "Gielis Tine",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "8151",
    "full_name": "Mutyebele Ngoi Lydia",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7861",
    "full_name": "De Witte Kim",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "7122",
    "full_name": "De Maegd Michel",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "8150",
    "full_name": "Chahid Ridouane",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7972",
    "full_name": "Vander Elst Kjell",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "6230",
    "full_name": "Van Vaerenbergh Kristien",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6498",
    "full_name": "Raskin Wouter",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "4372",
    "full_name": "Reuter Florence",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7732",
    "full_name": "Seuntjens Oskar",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "8097",
    "full_name": "Frank Luc",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7227",
    "full_name": "Troosters Frank",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "6318",
    "full_name": "Cornillie Herv\u00e9",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "6898",
    "full_name": "Meuleman Brent",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "7270",
    "full_name": "Moscufo Nadia",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "8058",
    "full_name": "Ronse Axel",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6400",
    "full_name": "Vandeput Steven",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7354",
    "full_name": "Van Bossuyt Anneleen",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "8170",
    "full_name": "Ribaudo Julien",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "4738",
    "full_name": "Yzermans Alain",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "7817",
    "full_name": "Gatelier Jean-Fran\u00e7ois",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "8131",
    "full_name": "Jacquet Farah",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "7047",
    "full_name": "Mertens Peter",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "4391",
    "full_name": "Pas Barbara",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "1081",
    "full_name": "Muylle Nathalie",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "6383",
    "full_name": "Goffin Philippe",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7746",
    "full_name": "Cuylaerts Dorien",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6141",
    "full_name": "De Wit Sophie",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6907",
    "full_name": "D'Haese Christoph",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6287",
    "full_name": "Scourneau Vincent",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "609",
    "full_name": "Dillen Marijke",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7793",
    "full_name": "Coppieters Yves",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7843",
    "full_name": "Lescrenier Val\u00e9rie",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "4804",
    "full_name": "Legasse Dimitri",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "8098",
    "full_name": "Hansez Isabelle",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "6897",
    "full_name": "Vanrobaeys Anja",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "6419",
    "full_name": "Lutgen Beno\u00eet",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7770",
    "full_name": "Verlinden Annelies",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "6423",
    "full_name": "Piedboeuf Beno\u00eet",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7048",
    "full_name": "Daems Greet",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "4371",
    "full_name": "Pr\u00e9vot Maxime",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7674",
    "full_name": "Dermagne Pierre-Yves",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7731",
    "full_name": "Beels Jinnih",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "8169",
    "full_name": "Van den Bosch Annik",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "6967",
    "full_name": "Pr\u00e9vot Patrick",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "6588",
    "full_name": "De Roover Peter",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7771",
    "full_name": "Van den Heuvel Koen",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "8040",
    "full_name": "Eggermont Natalie",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "8152",
    "full_name": "Close Philippe",
    "party": "unknown"
  },
  {
    "id": "6336",
    "full_name": "Dedonder Ludivine",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7931",
    "full_name": "Peeters Lotte",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6731",
    "full_name": "Daerden Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7911",
    "full_name": "Tonniau Robin",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "7100",
    "full_name": "De Smet Fran\u00e7ois",
    "party": "D\u00e9FI"
  },
  {
    "id": "7950",
    "full_name": "Grillaert Leentje",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "8125",
    "full_name": "Pirson Anne",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7182",
    "full_name": "D'Amico Roberto",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "1056",
    "full_name": "Jeholet Pierre-Yves",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "6785",
    "full_name": "Lambrecht Annick",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "7747",
    "full_name": "Colson Mireille",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7655",
    "full_name": "De Vreese Maaike",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "6389",
    "full_name": "Lacroix Christophe",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "4422",
    "full_name": "Magnette Paul",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "8051",
    "full_name": "Weydts Axel",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "6327",
    "full_name": "Dufrane Anthony",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "4930",
    "full_name": "D\u00e9sir Caroline",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "1071",
    "full_name": "Crucke Jean-Luc",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "4377",
    "full_name": "Thi\u00e9baut Eric",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7672",
    "full_name": "Yigit Ayse",
    "party": "PVDA-PTB"
  },
  {
    "id": "8138",
    "full_name": "Deborsu Charlotte",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "4265",
    "full_name": "Almaci Meyrem",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "6805",
    "full_name": "Demon Franky",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "6852",
    "full_name": "Van Hoof Els",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "7193",
    "full_name": "Mathe\u00ef Steven",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "6147",
    "full_name": "Wollants Bert",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7869",
    "full_name": "Oru Funda",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "930",
    "full_name": "Van Quickenborne Vincent",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "6429",
    "full_name": "Courard Philippe",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "4382",
    "full_name": "Van Hecke Stefaan",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "6487",
    "full_name": "Vereeck Lode",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7782",
    "full_name": "Michel Mathieu",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "726",
    "full_name": "Bacquelaine Daniel",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "4415",
    "full_name": "Clarinval David",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7686",
    "full_name": "Van Tigchelt Paul",
    "party": "Open Vld"
  },
  {
    "id": "7794",
    "full_name": "Dubois Xavier",
    "party": "Les Engag\u00e9s"
  },
  {
    "id": "7887",
    "full_name": "Van Belleghem Francesca",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7757",
    "full_name": "Aerts Staf",
    "party": "Ecolo-Groen"
  },
  {
    "id": "7487",
    "full_name": "Vermeersch Wouter",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7192",
    "full_name": "Farih Nawal",
    "party": "cd&v"
  },
  {
    "id": "7254",
    "full_name": "Bihet Mathieu",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "7366",
    "full_name": "Vandenbroucke Joris",
    "party": "Vooruit"
  },
  {
    "id": "7262",
    "full_name": "Th\u00e9mont Sophie",
    "party": "PS"
  },
  {
    "id": "7999",
    "full_name": "Demesmaeker Eva",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "7425",
    "full_name": "Bury Katleen",
    "party": "VB"
  },
  {
    "id": "7022",
    "full_name": "Freilich Michael",
    "party": "N-VA"
  },
  {
    "id": "8142",
    "full_name": "Jadoul Pierre",
    "party": "MR"
  },
  {
    "id": "8050",
    "full_name": "Soete Jeroen",
    "party": "Vooruit"
  }
]