{
    "id": 293,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip293.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip293x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27.03 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, j'assumerai un pairage pour ma coll\u00e8gue Sophie Wilm\u00e8s.\nJ'adapterai mon vote en cons\u00e9quence.\n27.03\n27.03\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, j'assumerai un pairage pour ma coll\u00e8gue Sophie Wilm\u00e8s.\nJ'adapterai mon vote en cons\u00e9quence.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27.04 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, nous avons \u00e9t\u00e9 inform\u00e9s de l'absence de M.\u00a0Herv\u00e9 Rigot\net c'est M.\u00a0Roberto D'Amico qui fera un pairage. M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e\nest aussi absent et c'est Maria Vindevoghel qui adaptera son vote.\n27.04\n27.04\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, nous avons \u00e9t\u00e9 inform\u00e9s de l'absence de M.\u00a0Herv\u00e9 Rigot\net c'est M.\u00a0Roberto D'Amico qui fera un pairage. M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e\nest aussi absent et c'est Maria Vindevoghel qui adaptera son vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nMerci beaucoup pour ces gestes.\nLa pr\u00e9sidente:\nMerci beaucoup pour ces gestes.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La ponctualit\u00e9 m\u00e9diocre \u00e0 la SNCB et le grand nombre de\ntrains supprim\u00e9s\" (n\u00b0\u00a0477)\n28\n28\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La ponctualit\u00e9 m\u00e9diocre \u00e0 la SNCB et le grand nombre de\ntrains supprim\u00e9s\" (n\u00b0\u00a0477)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La ponctualit\u00e9 m\u00e9diocre \u00e0 la SNCB et le grand nombre de\ntrains supprim\u00e9s\" (n\u00b0\u00a0477)\n\n28 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het ondermaatse\nstiptheidscijfer en het hoge aantal afgeschafte treinen bij de NMBS\"\n(nr.\u00a0477)\n28\n28\n28\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het ondermaatse\nstiptheidscijfer en het hoge aantal afgeschafte treinen bij de NMBS\"\n(nr.\u00a0477)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het ondermaatse\nstiptheidscijfer en het hoge aantal afgeschafte treinen bij de NMBS\"\n(nr.\u00a0477)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het ondermaatse\nstiptheidscijfer en het hoge aantal afgeschafte treinen bij de NMBS\"\n(nr.\u00a0477)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nMobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du\n28\u00a0f\u00e9vrier\u00a02024.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nMobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du\n28\u00a0f\u00e9vrier\u00a02024.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nMobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van 28\u00a0februari\u00a02024.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nMobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van 28\u00a0februari\u00a02024.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0477/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0477/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Olivier\nVajda.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nM.\u00a0Olivier\nVajda\n.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0477/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0477/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Frank Troosters;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Olivier\nVajda.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door \nde heer Olivier\nVajda\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n28.01 \n28.01\n28.01\n \n \n\n28.02 \u00a0Frank Troosters (VB): Collega\u2019s, op 10 december ging een eerste fase van het nieuwe\nvervoersplan van de NMBS voor de periode 2023-2026 van start. Dat plan moet\nuitvoering geven aan de ambitie van de minister van Mobiliteit, minister\nGilkinet, om op termijn het aantal treinen met 2.000 extra treinen per week te\nverhogen. Dat is een beslissing die op de nodige scepsis kon rekenen, zowel bij\nhet Vlaams Belang als bij andere politieke partijen van de oppositie en de\nmeerderheid, en bij het spoorpersoneel. Er wordt openlijk getwijfeld of de\nnodige capaciteit inzake betrouwbaar rollend materieel en voldoende\noperationeel personeel bij de NMBS aanwezig is om dit plan succesvol te kunnen\nuitrollen.\n28.02\n28.02\n \u00a0Frank Troosters \n \u00a0Frank Troosters \n\u00a0\n(VB): Collega\u2019s, op 10 december ging een eerste fase van het nieuwe\nvervoersplan van de NMBS voor de periode 2023-2026 van start. Dat plan moet\nuitvoering geven aan de ambitie van de minister van Mobiliteit, minister\nGilkinet, om op termijn het aantal treinen met 2.000 extra treinen per week te\nverhogen. Dat is een beslissing die op de nodige scepsis kon rekenen, zowel bij\nhet Vlaams Belang als bij andere politieke partijen van de oppositie en de\nmeerderheid, en bij het spoorpersoneel. Er wordt openlijk getwijfeld of de\nnodige capaciteit inzake betrouwbaar rollend materieel en voldoende\noperationeel personeel bij de NMBS aanwezig is om dit plan succesvol te kunnen\nuitrollen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij hebben in het verleden gezien dat men\nniet in staat was om het vervoersplan dat toen bestond bij de NMBS uit te\nvoeren. De verhoging die men toen toch heeft doorgevoerd, heeft geleid tot een\nspectaculaire daling van de stiptheid en de stijging van het aantal afgeschafte\ntreinen. Dat blijkt zich nu te herhalen. Volgens de cijfers van januari 2024\nwas de stiptheid onder de 87\u00a0% gedaald. Dat is opmerkelijk lager dan de al\nslechte stiptheidscijfers van een jaar geleden. Het aantal afgeschafte treinen\nis ge\u00ebxplodeerd. Verleden jaar waren dat er iets meer dan 3.000 en nu 6.081.\nDat is bijzonder spectaculair en dat heeft mij genoodzaakt om de minister\ndaarover te interpelleren en te bevragen. De antwoorden die ik kreeg waren\nweinig overtuigend dat er op korte termijn een oplossing zou komen.\nWij hebben in het verleden gezien dat men\nniet in staat was om het vervoersplan dat toen bestond bij de NMBS uit te\nvoeren. De verhoging die men toen toch heeft doorgevoerd, heeft geleid tot een\nspectaculaire daling van de stiptheid en de stijging van het aantal afgeschafte\ntreinen. Dat blijkt zich nu te herhalen. Volgens de cijfers van januari 2024\nwas de stiptheid onder de 87\u00a0% gedaald. Dat is opmerkelijk lager dan de al\nslechte stiptheidscijfers van een jaar geleden. Het aantal afgeschafte treinen\nis ge\u00ebxplodeerd. Verleden jaar waren dat er iets meer dan 3.000 en nu 6.081.\nDat is bijzonder spectaculair en dat heeft mij genoodzaakt om de minister\ndaarover te interpelleren en te bevragen. De antwoorden die ik kreeg waren\nweinig overtuigend dat er op korte termijn een oplossing zou komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVandaar deze motie waarin ik de regering\nvraag om onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen opdat alle voorwaarden om\neen correcte dienst\u00adverlening bij de NMBS te garanderen vervuld worden, opdat\nde stiptheidscijfers zouden verbeteren, opdat het aantal afschafte treinen\nwordt teruggedrongen tot een absoluut minimum en opdat het vertrouwen van de\ntreinreizigers in de NMBS zou worden hersteld.\nVandaar deze motie waarin ik de regering\nvraag om onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen opdat alle voorwaarden om\neen correcte dienst\u00adverlening bij de NMBS te garanderen vervuld worden, opdat\nde stiptheidscijfers zouden verbeteren, opdat het aantal afschafte treinen\nwordt teruggedrongen tot een absoluut minimum en opdat het vertrouwen van de\ntreinreizigers in de NMBS zou worden hersteld.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet Vlaams Belang, het spoorpersoneel en de\ntreinreizigers hopen op uw steun.\nHet Vlaams Belang, het spoorpersoneel en de\ntreinreizigers hopen op uw steun.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "D'Amico Roberto",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Proposition de r\u00e9solution relative aux biais de genre dans les donn\u00e9es\n(3593/3)\n29\n29\n Proposition de r\u00e9solution relative aux biais de genre dans les donn\u00e9es\n(3593/3)\n Proposition de r\u00e9solution relative aux biais de genre dans les donn\u00e9es\n(3593/3)\n\n29 Voorstel van\nresolutie betreffende gender data bias (3593/3)\n29\n29\n29\n Voorstel van\nresolutie betreffende gender data bias (3593/3)\n Voorstel van\nresolutie betreffende gender data bias (3593/3)\n Voorstel van\nresolutie betreffende gender data bias (3593/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 94,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 38,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n94\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n94\n\n94\n94\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n38\n\n38\n38\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (3593/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(3593/4)\n(3593/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (3593/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(3593/4)\n(3593/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions\ndiverses en mati\u00e8re de sant\u00e9 (3804/1-5)\n30\n30\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions\ndiverses en mati\u00e8re de sant\u00e9 (3804/1-5)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions\ndiverses en mati\u00e8re de sant\u00e9 (3804/1-5)\n\n30 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen\ninzake gezondheid (3804/1-5)\n30\n30\n30\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen\ninzake gezondheid (3804/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen\ninzake gezondheid (3804/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen\ninzake gezondheid (3804/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 30 de Steven Creyelman\ncs \u00e0 l'article 2. (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 30 de Steven Creyelman\ncs \u00e0 l'article 2. \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 30 van Steven\nCreyelman cs op artikel 2. (3804/5)\nStemming over amendement nr. 30 van Steven\nCreyelman cs op artikel 2. (3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 15,
            "vote_names_yes": [
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n15\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n15\n\n15\n15\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n93\n\n93\n93\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n23\n\n23\n23\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 16 de Catherine Fonck\ncs \u00e0 l'article 6. (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 16 de Catherine Fonck\ncs \u00e0 l'article 6. \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 16 van\nCatherine Fonck cs op artikel 6. (3804/5)\nStemming over amendement nr. 16 van\nCatherine Fonck cs op artikel 6. \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.01 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, derri\u00e8re ces amendements num\u00e9rot\u00e9s se cachent\ndes dossiers importants. Les amendements qui vont suivre, du n\u00b0\u00a016 au\nn\u00b0\u00a020, concernent, chers coll\u00e8gues, la d\u00e9cision que vous devez prendre\npour oui ou non permettre que les enfants diff\u00e9rents puissent b\u00e9n\u00e9ficier du\nremboursement de la logop\u00e9die, comme tous les autres enfants. \n30.01\n30.01\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, derri\u00e8re ces amendements num\u00e9rot\u00e9s se cachent\ndes dossiers importants. Les amendements qui vont suivre, du n\u00b0\u00a016 au\nn\u00b0\u00a020, concernent, chers coll\u00e8gues, la d\u00e9cision que vous devez prendre\npour oui ou non permettre que les enfants diff\u00e9rents puissent b\u00e9n\u00e9ficier du\nremboursement de la logop\u00e9die, comme tous les autres enfants. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLe ministre Vandenbroucke, depuis le d\u00e9bat de\ncet apr\u00e8s-midi, a annonc\u00e9 une note pour dans six semaines. \u00c0 quoi servira cette\nnote? \u00c0 dire, comme il le r\u00e9p\u00e8te inlassablement, que ce sont des comp\u00e9tences\nr\u00e9gionales, \u00e0 opposer logop\u00e9die monodisciplinaire et pluridisciplinaire, \u00e0\nexpliquer qu'il va demander une \u00e9tude qui va encore prendre des mois. \nLe ministre Vandenbroucke, depuis le d\u00e9bat de\ncet apr\u00e8s-midi, a annonc\u00e9 une note pour dans six semaines. \u00c0 quoi servira cette\nnote? \u00c0 dire, comme il le r\u00e9p\u00e8te inlassablement, que ce sont des comp\u00e9tences\nr\u00e9gionales, \u00e0 opposer logop\u00e9die monodisciplinaire et pluridisciplinaire, \u00e0\nexpliquer qu'il va demander une \u00e9tude qui va encore prendre des mois. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNous allons parler vrai. Le ministre veut\ngagner du temps. Le 26\u00a0mai 2023, le cabinet du ministre a promis aux\nassociations et aux familles de ces enfants une note avant l'\u00e9t\u00e9\u00a02023!\nCette note n'est jamais arriv\u00e9e. Aucune avanc\u00e9e, rien. Et, tout \u00e0 l'heure, le\nministre a dit qu'il allait vraiment le faire. Cela fait cinq ans que, malgr\u00e9\nles promesses successives, rien ne se passe. Le momentum, chers coll\u00e8gues, c'est maintenant. Il faut modifier cette\nloi maintenant. Les familles vont regarder vos votes. \nNous allons parler vrai. Le ministre veut\ngagner du temps. Le 26\u00a0mai 2023, le cabinet du ministre a promis aux\nassociations et aux familles de ces enfants une note avant l'\u00e9t\u00e9\u00a02023!\nCette note n'est jamais arriv\u00e9e. Aucune avanc\u00e9e, rien. Et, tout \u00e0 l'heure, le\nministre a dit qu'il allait vraiment le faire. Cela fait cinq ans que, malgr\u00e9\nles promesses successives, rien ne se passe. Le momentum, chers coll\u00e8gues, c'est maintenant. Il faut modifier cette\nloi maintenant. Les familles vont regarder vos votes. \nmomentum\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCe ne sont pas mes amendements que vous\nvoterez. Imaginez les visages de ces enfants, de ces familles, quand vous\nvotez. Regardez-les droit dans les yeux et votez! Soutenez enfin le\nremboursement de la logop\u00e9die pour tous les enfants! Pour toutes ces familles,\nj'ose esp\u00e9rer que vous allez concr\u00e9tiser cette avanc\u00e9e. (Applaudissements)\nCe ne sont pas mes amendements que vous\nvoterez. Imaginez les visages de ces enfants, de ces familles, quand vous\nvotez. Regardez-les droit dans les yeux et votez! Soutenez enfin le\nremboursement de la logop\u00e9die pour tous les enfants! Pour toutes ces familles,\nj'ose esp\u00e9rer que vous allez concr\u00e9tiser cette avanc\u00e9e. (Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.02 \u00a0Caroline Taquin (MR):\nMadame la pr\u00e9sidente, je souhaitais intervenir pour justifier le vote que\nj'assume pour r\u00e9pondre aux diff\u00e9rents parlementaires qui se sont exprim\u00e9s tout\n\u00e0 l'heure en affirmant que le combat n'\u00e9tait pas termin\u00e9. Le ministre s'est\nexprim\u00e9 en promettant que, dans maximum six\u00a0semaines, nous aurions une\nnote, le r\u00e9sultat d'une \u00e9tude sur le crit\u00e8re\u00a0QI.\n30.02\n30.02\n \u00a0Caroline Taquin \n \u00a0Caroline Taquin \n\u00a0\n(MR):\nMadame la pr\u00e9sidente, je souhaitais intervenir pour justifier le vote que\nj'assume pour r\u00e9pondre aux diff\u00e9rents parlementaires qui se sont exprim\u00e9s tout\n\u00e0 l'heure en affirmant que le combat n'\u00e9tait pas termin\u00e9. Le ministre s'est\nexprim\u00e9 en promettant que, dans maximum six\u00a0semaines, nous aurions une\nnote, le r\u00e9sultat d'une \u00e9tude sur le crit\u00e8re\u00a0QI.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLe MR est conscient \u00e9galement que, depuis\ncinq\u00a0ans, le ministre aurait pu activer, acc\u00e9l\u00e9rer l'\u00e9tude qui \u00e9tait\nattendue et qui \u00e9tait une imposition dans la loi qui a \u00e9t\u00e9 vot\u00e9e le\n8\u00a0mai\u00a02019. Il est donc essentiel pour nous \u2013\u00a0c'est le message\nque j'essaie de faire passer depuis tout \u00e0 l'heure\u00a0\u2013 qu'une loi soit vot\u00e9e\npour abroger la loi de 2019 qui imposait justement d'obtenir le r\u00e9sultat d'une\n\u00e9tude.\nLe MR est conscient \u00e9galement que, depuis\ncinq\u00a0ans, le ministre aurait pu activer, acc\u00e9l\u00e9rer l'\u00e9tude qui \u00e9tait\nattendue et qui \u00e9tait une imposition dans la loi qui a \u00e9t\u00e9 vot\u00e9e le\n8\u00a0mai\u00a02019. Il est donc essentiel pour nous \u2013\u00a0c'est le message\nque j'essaie de faire passer depuis tout \u00e0 l'heure\u00a0\u2013 qu'une loi soit vot\u00e9e\npour abroger la loi de 2019 qui imposait justement d'obtenir le r\u00e9sultat d'une\n\u00e9tude.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette loi qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e et qui est dans les\nmains des services a pour but d\u2019abroger cette loi de 2019 et de supprimer cette\ndiscrimination relative au QI. Il est dommage d\u2019en arriver l\u00e0 pour une loi\nvot\u00e9e en 2019, qui r\u00e9clamait la m\u00eame chose et qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9natur\u00e9e de sa\nfonction initiale. Ce projet de loi avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 par David\u00a0Clarinval\net Beno\u00eet\u00a0Piedb\u0153uf. Ce projet avait \u00e9t\u00e9 vot\u00e9 et il est regrettable que la\nloi n\u2019ait pas \u00e9t\u00e9 mise en application depuis tant d\u2019ann\u00e9es.\nCette loi qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e et qui est dans les\nmains des services a pour but d\u2019abroger cette loi de 2019 et de supprimer cette\ndiscrimination relative au QI. Il est dommage d\u2019en arriver l\u00e0 pour une loi\nvot\u00e9e en 2019, qui r\u00e9clamait la m\u00eame chose et qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9natur\u00e9e de sa\nfonction initiale. Ce projet de loi avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 par David\u00a0Clarinval\net Beno\u00eet\u00a0Piedb\u0153uf. Ce projet avait \u00e9t\u00e9 vot\u00e9 et il est regrettable que la\nloi n\u2019ait pas \u00e9t\u00e9 mise en application depuis tant d\u2019ann\u00e9es.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e8s lors, nous ne voterons pas les amendements\nde Mme\u00a0Fonck, mais nous ne sommes pas dupes et souhaitons maintenir la\npression, solidairement entre parlementaires de la majorit\u00e9, ne vous en\nd\u00e9plaise. Vous avez le droit de vous exprimer, moi aussi, et je ne profiterai\npas de la pr\u00e9sence de familles au Parlement pour les duper.\nD\u00e8s lors, nous ne voterons pas les amendements\nde Mme\u00a0Fonck, mais nous ne sommes pas dupes et souhaitons maintenir la\npression, solidairement entre parlementaires de la majorit\u00e9, ne vous en\nd\u00e9plaise. Vous avez le droit de vous exprimer, moi aussi, et je ne profiterai\npas de la pr\u00e9sence de familles au Parlement pour les duper.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nChacun a le droit de s\u2019exprimer. Madame\u00a0Taquin, je vous remercie.\nLa pr\u00e9sidente:\nChacun a le droit de s\u2019exprimer. Madame\u00a0Taquin, je vous remercie.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.03 \u00a0Daniel Senesael (PS):\nMadame la pr\u00e9sidente, \u00e0 la suite de l\u2019intervention de tout \u00e0 l\u2019heure, notre\ngroupe s\u2019inscrit dans les propos tenus par notre coll\u00e8gue Mme\u00a0Taquin. Je\ndemande la cosignature de cette proposition et je m\u2019engage, au nom du groupe, \u00e0\nce que dans les six semaines, nous puissions revenir ici au sein de cette\nenceinte. \n30.03\n30.03\n \u00a0Daniel Senesael \n \u00a0Daniel Senesael \n\u00a0\n(PS):\nMadame la pr\u00e9sidente, \u00e0 la suite de l\u2019intervention de tout \u00e0 l\u2019heure, notre\ngroupe s\u2019inscrit dans les propos tenus par notre coll\u00e8gue Mme\u00a0Taquin. Je\ndemande la cosignature de cette proposition et je m\u2019engage, au nom du groupe, \u00e0\nce que dans les six semaines, nous puissions revenir ici au sein de cette\nenceinte. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.04 \u00a0Peter\nDe Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, na\nenig aandringen van onze fractie heeft minister Vandenbroucke, na het nodige\ngedoe in de wandelgangen, gezegd dat er over zes\u00a0weken een studie komt.\nHij had het over een studie, of een nota.\n30.04\n30.04\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nPeter\nDe Roover \nPeter\nDe Roover \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, na\nenig aandringen van onze fractie heeft minister Vandenbroucke, na het nodige\ngedoe in de wandelgangen, gezegd dat er over zes\u00a0weken een studie komt.\nHij had het over een studie, of een nota.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWe zijn vandaag 29\u00a0februari. De studie\nzou dus afgerond worden half april. De werkzaamheden eindigen hier op\n8\u00a0mei. Is er in godsnaam iemand die zich op deze manier laat uitlachen\ndoor minister Vandenbroucke? Voor wie houdt men ons wanneer men denkt dat wij\ngeloven dat er tussen 15, 16, 17\u00a0of 18\u00a0april en 8\u00a0mei\ndaadwerkelijk iets zal worden gerealiseerd? Hoever gaat de na\u00efviteit van de\ncollega's van de MR en cd&v wanneer ze zich op die manier bij de neus laten\nnemen?\nWe zijn vandaag 29\u00a0februari. De studie\nzou dus afgerond worden half april. De werkzaamheden eindigen hier op\n8\u00a0mei. Is er in godsnaam iemand die zich op deze manier laat uitlachen\ndoor minister Vandenbroucke? Voor wie houdt men ons wanneer men denkt dat wij\ngeloven dat er tussen 15, 16, 17\u00a0of 18\u00a0april en 8\u00a0mei\ndaadwerkelijk iets zal worden gerealiseerd? Hoever gaat de na\u00efviteit van de\ncollega's van de MR en cd&v wanneer ze zich op die manier bij de neus laten\nnemen?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet is klaar en duidelijk dat die belofte\ngeen enkele betekenis heeft en op geen enkele manier zal leiden tot de\ngoedkeuring van wat vandaag gewoon wel kan gebeuren door een ja-stem. Zo\neenvoudig is het.\nHet is klaar en duidelijk dat die belofte\ngeen enkele betekenis heeft en op geen enkele manier zal leiden tot de\ngoedkeuring van wat vandaag gewoon wel kan gebeuren door een ja-stem. Zo\neenvoudig is het.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStraks drukken wij hier op de knop. Nee,\nzegt men, wij gaan dat nu niet doen, want wij wachten op een nota. Over zes\nweken\u00a0\u2026\nStraks drukken wij hier op de knop. Nee,\nzegt men, wij gaan dat nu niet doen, want wij wachten op een nota. Over zes\nweken\u00a0\u2026\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNu, er zijn al wel technieken gebruikt om\nbij ons de indruk te wekken dat men het wel ernstig meent, maar dit is totaal\nongeloofwaardig. Totaal ongeloofwaardig!\nNu, er zijn al wel technieken gebruikt om\nbij ons de indruk te wekken dat men het wel ernstig meent, maar dit is totaal\nongeloofwaardig. Totaal ongeloofwaardig!\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDat betekent dat al diegenen die straks op\ndit amendement \"neen\" zullen stemmen, ook definitief \"neen\"\nzeggen. Collega Fonck heeft het terecht uit de doeken gedaan. Dat betekent dat\nzij definitief \"neen\" zeggen tegen deze maatregel, die \u2013\u00a0en dat\nis het toppunt van alles\u00a0\u2013 in dit Huis eigenlijk een heel brede consensus\nkrijgt.\nDat betekent dat al diegenen die straks op\ndit amendement \"neen\" zullen stemmen, ook definitief \"neen\"\nzeggen. Collega Fonck heeft het terecht uit de doeken gedaan. Dat betekent dat\nzij definitief \"neen\" zeggen tegen deze maatregel, die \u2013\u00a0en dat\nis het toppunt van alles\u00a0\u2013 in dit Huis eigenlijk een heel brede consensus\nkrijgt.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWel, ongelooflijk. Als het Parlement nog\nenige betekenis heeft, wordt die vandaag weggeschoven.\nWel, ongelooflijk. Als het Parlement nog\nenige betekenis heeft, wordt die vandaag weggeschoven.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.05 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, je pense que tout a \u00e9t\u00e9 dit sur le\nsujet, mais il est vrai que le moment est particulier. Je ne comprends pas\npourquoi, dans six semaines, nous ferions ce que nous n\u2019avons pas fait depuis\ncinq ans, alors que nous avions vot\u00e9 une loi, ici, juste avant la derni\u00e8re\ndissolution des Chambres, qui pr\u00e9voyait un remboursement des s\u00e9ances de\nlogop\u00e9die pour les enfants dont le QI est inf\u00e9rieur \u00e0 86. \n30.05\n30.05\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nSofie Merckx \nSofie Merckx \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, je pense que tout a \u00e9t\u00e9 dit sur le\nsujet, mais il est vrai que le moment est particulier. Je ne comprends pas\npourquoi, dans six semaines, nous ferions ce que nous n\u2019avons pas fait depuis\ncinq ans, alors que nous avions vot\u00e9 une loi, ici, juste avant la derni\u00e8re\ndissolution des Chambres, qui pr\u00e9voyait un remboursement des s\u00e9ances de\nlogop\u00e9die pour les enfants dont le QI est inf\u00e9rieur \u00e0 86. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nChers coll\u00e8gues, je crois que si vous voulez\naujourd'hui montrer \u00e0 ces personnes, \u00e0 ces enfants, qu\u2019ils comptent vraiment,\nc\u2019est maintenant qu\u2019il faut voter pour ces amendements.\nChers coll\u00e8gues, je crois que si vous voulez\naujourd'hui montrer \u00e0 ces personnes, \u00e0 ces enfants, qu\u2019ils comptent vraiment,\nc\u2019est maintenant qu\u2019il faut voter pour ces amendements.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nMadame\u00a0Taquin, je ne devrais pas vous rendre la parole, mais\nM.\u00a0De\u00a0Roover a largement d\u00e9pass\u00e9 son temps de parole. Je vous donne\n30\u00a0secondes.\nLa pr\u00e9sidente:\nMadame\u00a0Taquin, je ne devrais pas vous rendre la parole, mais\nM.\u00a0De\u00a0Roover a largement d\u00e9pass\u00e9 son temps de parole. Je vous donne\n30\u00a0secondes.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.06 \u00a0Caroline Taquin (MR):\nJe vous remercie, madame la pr\u00e9sidente. \n30.06\n30.06\n \u00a0Caroline Taquin \n \u00a0Caroline Taquin \n\u00a0\n(MR):\nJe vous remercie, madame la pr\u00e9sidente. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLe texte qui est d\u00e9pos\u00e9 fera l\u2019objet d\u2019une\ndemande de vote sur l\u2019urgence lors de la prochaine s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re. Je suppose\nque ce texte et cette urgence seront soutenus \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9. \nLe texte qui est d\u00e9pos\u00e9 fera l\u2019objet d\u2019une\ndemande de vote sur l\u2019urgence lors de la prochaine s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re. Je suppose\nque ce texte et cette urgence seront soutenus \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nLa pr\u00e9sidente:\npr\u00e9sidente\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 53,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 71,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "D'Amico Roberto",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n53\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n53\n\n53\n53\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n71\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n71\n\n71\n71\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 6 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 6 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 6 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 6 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.07 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, er zijn een aantal stemafspraken\ngemaakt. Het zijn er twee of drie, wat niet voldoende is om de meerderheid in\naantal te doen zijn. Ik stel voor dat u de vergadering schorst en dat de\nstemmingen volgende week worden hernomen.\n30.07\n30.07\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, er zijn een aantal stemafspraken\ngemaakt. Het zijn er twee of drie, wat niet voldoende is om de meerderheid in\naantal te doen zijn. Ik stel voor dat u de vergadering schorst en dat de\nstemmingen volgende week worden hernomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nJe pense bien que nous sommes en nombre. Nous pouvons poursuivre les votes.\nLa pr\u00e9sidente:\nJe pense bien que nous sommes en nombre. Nous pouvons poursuivre les votes.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 17 de Catherine Fonck\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 7(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 17 de Catherine Fonck\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 7(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 17 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 7(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 17 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 7(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 18 de Catherine Fonck cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 8(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 18 de Catherine Fonck cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 8(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 18 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 8(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 18 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 8(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 19 de Catherine Fonck\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 9(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 19 de Catherine Fonck\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 9(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 19 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 9(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 19 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 9(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 20 de Catherine Fonck\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 10(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 20 de Catherine Fonck\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 10(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 20 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 10(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 20 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel 10(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 21 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 10(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 21 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 10(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 21 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 10(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 21 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 10(n). (3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 27,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 76,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n27\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n27\n\n27\n27\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n76\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n76\n\n76\n76\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n3\n\n3\n3\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n106\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n106\n\n106\n106\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNous \u00e9tions bien en nombre pour voter.\nNous \u00e9tions bien en nombre pour voter.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(M.\u00a0Emmanuel\nBurton a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Emmanuel\nBurton a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Emmanuel\nBurton a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.08 \u00a0Valerie\nVan Peel (N-VA): Mevrouw de voorzitster, als ik\nhet juist heb stelt het Reglement dat iedereen die aanwezig is in de plenaire\nvergadering moet stemmen. Als men nog geen kleur wil bekennen en men denkt dat\nhet genoeg is om even achterover te leunen zodat geen enkele kiezer het kan zien:\ndat kan volgens het Reglement niet. Als men te bang is om kleur te bekennen\nover het amendement van collega Fonck, dan moet men het lef hebben om recht te\nstaan en naar buiten gaan. \n30.08\n30.08\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nValerie\nVan Peel \nValerie\nVan Peel \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, als ik\nhet juist heb stelt het Reglement dat iedereen die aanwezig is in de plenaire\nvergadering moet stemmen. Als men nog geen kleur wil bekennen en men denkt dat\nhet genoeg is om even achterover te leunen zodat geen enkele kiezer het kan zien:\ndat kan volgens het Reglement niet. Als men te bang is om kleur te bekennen\nover het amendement van collega Fonck, dan moet men het lef hebben om recht te\nstaan en naar buiten gaan. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIk vraag dus om de stemming opnieuw te doen\nzodat iedereen kleur bekent. Heb het lef om te doen wat u moet doen, of gaat u\nbraaf als een schaap doen wat u van bovenaf wordt opgelegd? Laat het zien of\nheb het lef om recht te staan. Ik vraag dus een nieuwe stemming volgens het Reglement.\nIk vraag dus om de stemming opnieuw te doen\nzodat iedereen kleur bekent. Heb het lef om te doen wat u moet doen, of gaat u\nbraaf als een schaap doen wat u van bovenaf wordt opgelegd? Laat het zien of\nheb het lef om recht te staan. \nIk vraag dus een nieuwe stemming volgens het Reglement.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nNous allons poursuivre les votes. (Tumulte)\nLa pr\u00e9sidente:\nNous allons poursuivre les votes. (Tumulte)\npr\u00e9sidente\n(Tumulte)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 22 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 11(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 22 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 11(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 22 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 11(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 22 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 11(n). (3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 47,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Daems Greet",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "D'Amico Roberto",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n47\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n47\n\n47\n47\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n77\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n77\n\n77\n77\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.09 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, het komt mij voor dat u onze\naanwezigheid daarnet genegeerd hebt. Wij waren aanwezig. U hebt dat gezien. Wij\nhebben niet meegestemd. Dat kan niet. U hebt dus eigenlijk de eerste stemming,\nover amendement\u00a016, afgesloten op een ogenblik dat u zich er niet van\nvergewist had of alle aanwezigen hun stem hadden uitgebracht. U hebt een\nformele vergissing begaan. U hebt namelijk de stemming afgesloten vooraleer die\nkon afgesloten worden. U had zich moeten richten tot de aanwezige leden met de\nvraag om hun stem uit te brengen. Kortom, u hebt het Reglement niet gevolgd bij\nde stemmingen over artikelen\u00a016, 17, 18, 19 en 22. Dat betekent dat die\nstemming ongeldig is. Er zijn manifest leden in dit halfrond die niet gestemd\nhebben. U hebt daarvan geen kennisgenomen, dus u hebt de stemming te vroeg\nafgesloten. Ik vraag de\ntoepassing van het Reglement. \n30.09\n30.09\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, het komt mij voor dat u onze\naanwezigheid daarnet genegeerd hebt. Wij waren aanwezig. U hebt dat gezien. Wij\nhebben niet meegestemd. Dat kan niet. U hebt dus eigenlijk de eerste stemming,\nover amendement\u00a016, afgesloten op een ogenblik dat u zich er niet van\nvergewist had of alle aanwezigen hun stem hadden uitgebracht. U hebt een\nformele vergissing begaan. U hebt namelijk de stemming afgesloten vooraleer die\nkon afgesloten worden. U had zich moeten richten tot de aanwezige leden met de\nvraag om hun stem uit te brengen. Kortom, u hebt het Reglement niet gevolgd bij\nde stemmingen over artikelen\u00a016, 17, 18, 19 en 22. Dat betekent dat die\nstemming ongeldig is. Er zijn manifest leden in dit halfrond die niet gestemd\nhebben. U hebt daarvan geen kennisgenomen, dus u hebt de stemming te vroeg\nafgesloten. \nIk vraag de\ntoepassing van het Reglement. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nIl n'y a aucune obligation pour un parlementaire de voter, m\u00eame s'il est\npr\u00e9sent dans la salle. Il n'y a aucune obligation r\u00e9glementaire. Je peux\ndemander \u00e0 un parlementaire d'expliquer pourquoi il n'a pas vot\u00e9. C'est autre\nchose. Ce n'est pas une obligation. C'est autre chose. Vous interpr\u00e9tez le\nR\u00e8glement de la mani\u00e8re qui vous arrange.\nLa pr\u00e9sidente:\nIl n'y a aucune obligation pour un parlementaire de voter, m\u00eame s'il est\npr\u00e9sent dans la salle. Il n'y a aucune obligation r\u00e9glementaire. Je peux\ndemander \u00e0 un parlementaire d'expliquer pourquoi il n'a pas vot\u00e9. C'est autre\nchose. Ce n'est pas une obligation. C'est autre chose. Vous interpr\u00e9tez le\nR\u00e8glement de la mani\u00e8re qui vous arrange.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 23 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 11(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 23 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 11(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 23 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 11(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 23 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 11(n). (3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 15,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_no": 92,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n15\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n15\n\n15\n15\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n92\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n92\n\n92\n92\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n24\n\n24\n24\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 24 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 12(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 24 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 12(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 24 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 12(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 24 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 12(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 25 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 25 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 25 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 13(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 25 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 13(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 26 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 14(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 26 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 14(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 26 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 14(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 26 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 14(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 27 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 15(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 27 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 15(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 27 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 15(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 27 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 15(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 28 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 16(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 28 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 16(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 28 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 16(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 28 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 16(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 29 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 17(n). (3804/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 29 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 17(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\nStemming over amendement nr. 29 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 17(n). (3804/5)\nStemming over amendement nr. 29 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel 17(n). \n(3804/5)\n(3804/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Ensemble du projet de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re de\nsant\u00e9 (3804/4)\n31\n31\n Ensemble du projet de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re de\nsant\u00e9 (3804/4)\n Ensemble du projet de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re de\nsant\u00e9 (3804/4)\n\n31 Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake gezondheid (3804/4)\n31\n31\n31\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake gezondheid (3804/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake gezondheid (3804/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake gezondheid (3804/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 4,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n105\n\n105\n105\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n4\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n4\n\n4\n4\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n23\n\n23\n23\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3804/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3804/6)\n(3804/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3804/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3804/6)\n(3804/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31.01 \u00a0Sander Loones (N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik wil even aansluiten op de\nprocedurediscussie en verwijzen naar artikel\u00a060 van het Kamerreglement,\ndat stelt dat ieder lid dat in de Kamer aanwezig is terwijl een punt in\nstemming wordt gebracht en dat niet stemt, door de voorzitter wordt verzocht de\nbeweegredenen te doen kennen die hem nopen niet aan de stemming deel te nemen.\nEr is geen keuzevrijheid.\n31.01\n31.01\n \u00a0Sander Loones \n \u00a0Sander Loones \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik wil even aansluiten op de\nprocedurediscussie en verwijzen naar artikel\u00a060 van het Kamerreglement,\ndat stelt dat ieder lid dat in de Kamer aanwezig is terwijl een punt in\nstemming wordt gebracht en dat niet stemt, door de voorzitter wordt verzocht de\nbeweegredenen te doen kennen die hem nopen niet aan de stemming deel te nemen.\nEr is geen keuzevrijheid.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nU hebt net gezegd dat u aan uw leden kunt\nvragen om te verklaren waarom ze niet gestemd hebben. Het Reglement zegt dat u\ndat m\u00f3\u00e9t doen. Ik wil u dus vragen artikel\u00a060 toe te passen en de personen\ndie niet gestemd hebben persoonlijk aan te spreken en hen te vragen naar hun\nmotivatie om niet aan de stemming te hebben deelgenomen.\nU hebt net gezegd dat u aan uw leden kunt\nvragen om te verklaren waarom ze niet gestemd hebben. Het Reglement zegt dat u\ndat m\u00f3\u00e9t doen. Ik wil u dus vragen artikel\u00a060 toe te passen en de personen\ndie niet gestemd hebben persoonlijk aan te spreken en hen te vragen naar hun\nmotivatie om niet aan de stemming te hebben deelgenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nJe peux le demander. Il n'y a pas d'obligation.\nLa pr\u00e9sidente:\nJe peux le demander. Il n'y a pas d'obligation.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale\n(3663/4)\n32\n32\n Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale\n(3663/4)\n Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale\n(3663/4)\n\n32 Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake sociale zaken (3663/4)\n32\n32\n32\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake sociale zaken (3663/4)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake sociale zaken (3663/4)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake sociale zaken (3663/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n108\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n108\n\n108\n108\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n23\n\n23\n23\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3663/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3663/5)\n(3663/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3663/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3663/5)\n(3663/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Ik stel ook de collega's van de PVDA voor om een\nstemverklaring af te leggen. Op die manier\u00a0\u2026\n32.01\n32.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Ik stel ook de collega's van de PVDA voor om een\nstemverklaring af te leggen. \nOp die manier\u00a0\u2026\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nDans ce cas, je coupe le micro, car M.\u00a0De\u00a0Roover va profiter d\u2019une\nsoi-disant\u2026\nLa pr\u00e9sidente:\nDans ce cas, je coupe le micro, car M.\u00a0De\u00a0Roover va profiter d\u2019une\nsoi-disant\u2026\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32.02 \u00a0Christoph D'Haese (N-VA): Soi-disant?\n32.02\n32.02\n \u00a0Christoph D'Haese \n \u00a0Christoph D'Haese \n\u00a0\n(N-VA): Soi-disant?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nOui, vous proposez \u00e0 tous les coll\u00e8gues de s'exprimer sur cette d\u00e9nomination,\nmais nous avons compris votre subterfuge! Je propose que nous avancions. Cela\nsuffit maintenant!\nLa pr\u00e9sidente:\nOui, vous proposez \u00e0 tous les coll\u00e8gues de s'exprimer sur cette d\u00e9nomination,\nmais nous avons compris votre subterfuge! Je propose que nous avancions. Cela\nsuffit maintenant!\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Projet de loi sur la motivation des licenciements et des licenciements\nmanifestement d\u00e9raisonnables des travailleurs contractuels du secteur public\n(3754/4)\n33\n33\n Projet de loi sur la motivation des licenciements et des licenciements\nmanifestement d\u00e9raisonnables des travailleurs contractuels du secteur public\n(3754/4)\n Projet de loi sur la motivation des licenciements et des licenciements\nmanifestement d\u00e9raisonnables des travailleurs contractuels du secteur public\n(3754/4)\n\n33 Wetsontwerp tot\nmotivering van ontslag en kennelijk onredelijk ontslag van contractuele\nwerknemers in de overheidssector (3754/4)\n33\n33\n33\n Wetsontwerp tot\nmotivering van ontslag en kennelijk onredelijk ontslag van contractuele\nwerknemers in de overheidssector (3754/4)\n Wetsontwerp tot\nmotivering van ontslag en kennelijk onredelijk ontslag van contractuele\nwerknemers in de overheidssector (3754/4)\n Wetsontwerp tot\nmotivering van ontslag en kennelijk onredelijk ontslag van contractuele\nwerknemers in de overheidssector (3754/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 127,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n127\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n127\n\n127\n127\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n127\n\n127\n127\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3754/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3754/5)\n(3754/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3754/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3754/5)\n(3754/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Er is een Reglement en u moet dat volgen!\n33.01\n33.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Er is een Reglement en u moet dat volgen!\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nIl y a un R\u00e8glement et il y aussi un respect de cette institution, monsieur De\nRoover.\nLa pr\u00e9sidente:\nIl y a un R\u00e8glement et il y aussi un respect de cette institution, monsieur De\nRoover.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Les groupes N-VA et Vlaams Belang quittent\nl'h\u00e9micycle)\n(Les groupes N-VA et Vlaams Belang quittent\nl'h\u00e9micycle)\n(De N-VA-fractie en de Vlaams Belangfractie\nverlaten het halfrond)\n(De N-VA-fractie en de Vlaams Belangfractie\nverlaten het halfrond)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Projet de loi modifiant le Code d'instruction criminelle, la loi du\n22\u00a0mars\u00a01999 relative \u00e0 la proc\u00e9dure d'identification par analyse ADN\nen mati\u00e8re p\u00e9nale et la loi du 5\u00a0ao\u00fbt\u00a01992 sur la fonction de police\n(nouvel intitul\u00e9) (3620/7)\n34\n34\n Projet de loi modifiant le Code d'instruction criminelle, la loi du\n22\u00a0mars\u00a01999 relative \u00e0 la proc\u00e9dure d'identification par analyse ADN\nen mati\u00e8re p\u00e9nale et la loi du 5\u00a0ao\u00fbt\u00a01992 sur la fonction de police\n(nouvel intitul\u00e9) (3620/7)\n Projet de loi modifiant le Code d'instruction criminelle, la loi du\n22\u00a0mars\u00a01999 relative \u00e0 la proc\u00e9dure d'identification par analyse ADN\nen mati\u00e8re p\u00e9nale et la loi du 5\u00a0ao\u00fbt\u00a01992 sur la fonction de police\n(nouvel intitul\u00e9) (3620/7)\n\n34 Wetsontwerp\nhoudende wijziging van het Wetboek van strafvordering, van de wet van\n22\u00a0maart\u00a01999 betreffende de identificatieprocedure via DNA-onderzoek\nin strafzaken en van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01992 op het politieambt\n(nieuw opschrift) (3620/7)\n34\n34\n34\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van het Wetboek van strafvordering, van de wet van\n22\u00a0maart\u00a01999 betreffende de identificatieprocedure via DNA-onderzoek\nin strafzaken en van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01992 op het politieambt\n(nieuw opschrift) (3620/7)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van het Wetboek van strafvordering, van de wet van\n22\u00a0maart\u00a01999 betreffende de identificatieprocedure via DNA-onderzoek\nin strafzaken en van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01992 op het politieambt\n(nieuw opschrift) (3620/7)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van het Wetboek van strafvordering, van de wet van\n22\u00a0maart\u00a01999 betreffende de identificatieprocedure via DNA-onderzoek\nin strafzaken en van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01992 op het politieambt\n(nieuw opschrift) (3620/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9ri\nfi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dierick Leen",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n82\n\n82\n82\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n82\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n82\n\n82\n82\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3620/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3620/8)\n(3620/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3620/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3620/8)\n(3620/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(MM.\u00a0Denis\nDucarme et Daniel Bacquelaine ont vot\u00e9 pour)\n(MM.\u00a0Denis\nDucarme et Daniel Bacquelaine ont vot\u00e9 pour)\n(MM.\u00a0Denis\nDucarme et Daniel Bacquelaine ont vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34.01 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, s'agissant du vote qui vient d\u2019avoir lieu dans le chaos,\nnous n\u2019avons pas bien suivi. En principe, mon groupe votait pour ce projet de\nloi\u00a0n\u00b0\u00a03620. \n34.01\n34.01\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, s'agissant du vote qui vient d\u2019avoir lieu dans le chaos,\nnous n\u2019avons pas bien suivi. En principe, mon groupe votait pour ce projet de\nloi\u00a0n\u00b0\u00a03620. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn ce qui concerne l\u2019article\u00a060 du\nR\u00e8glement de la Chambre, il est important de le lire encore une fois en\nfran\u00e7ais, peut-\u00eatre. Cela fait 25\u00a0ans que j\u2019habite en Wallonie. Il est\nindiqu\u00e9: Tout membre qui, pr\u00e9sent dans la Chambre lorsque la question est mise\naux voix, s\u2019abstient de voter, sera invit\u00e9 par le pr\u00e9sident (ou la pr\u00e9sidente)\n(\u2026)\".\nEn ce qui concerne l\u2019article\u00a060 du\nR\u00e8glement de la Chambre, il est important de le lire encore une fois en\nfran\u00e7ais, peut-\u00eatre. Cela fait 25\u00a0ans que j\u2019habite en Wallonie. Il est\nindiqu\u00e9: Tout membre qui, pr\u00e9sent dans la Chambre lorsque la question est mise\naux voix, s\u2019abstient de voter, sera invit\u00e9 par le pr\u00e9sident (ou la pr\u00e9sidente)\n(\u2026)\".\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVous ne\nl'avez pas fait.\nVous ne\nl'avez pas fait.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nCe n\u2019est pas une obligation.\nLa pr\u00e9sidente:\nCe n\u2019est pas une obligation.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34.02 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nVous n\u2019avez pas invit\u00e9 les coll\u00e8gues \u00e0 s\u2019exprimer.\n34.02\n34.02\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nVous n\u2019avez pas invit\u00e9 les coll\u00e8gues \u00e0 s\u2019exprimer.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34.03 \u00a0Servais\nVerherstraeten (cd&v): Ik moet mevrouw\nMerckx tegenspreken. Ik moet ook de collega\u2019s die de zaal hebben verlaten\ntegenspreken. \n34.03\n34.03\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nServais\nVerherstraeten \nServais\nVerherstraeten \n(cd&v): Ik moet mevrouw\nMerckx tegenspreken. Ik moet ook de collega\u2019s die de zaal hebben verlaten\ntegenspreken. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nU hebt artikel\u00a060 geciteerd, mevrouw\nMerckx. Ik stel voor dat u het boek van de heer Van der Hulst er eens bij\nneemt. Ik stel ook voor dat u de voetnoot leest die onder het artikel\u00a060\nter zake staat. Die zegt het volgende: \"Volgens het verslag over de\nwijziging van dit artikel de dato 6\u00a0februari 1956, moet het als volgt\nworden verstaan: alle leden die op het ogenblik van de stemming aanwezig zijn\nen die niet stemmen, worden geacht een blanco stem te hebben uitgebracht.\"\n\nU hebt artikel\u00a060 geciteerd, mevrouw\nMerckx. Ik stel voor dat u het boek van de heer Van der Hulst er eens bij\nneemt. Ik stel ook voor dat u de voetnoot leest die onder het artikel\u00a060\nter zake staat. Die zegt het volgende: \"Volgens het verslag over de\nwijziging van dit artikel de dato 6\u00a0februari 1956, moet het als volgt\nworden verstaan: alle leden die op het ogenblik van de stemming aanwezig zijn\nen die niet stemmen, worden geacht een blanco stem te hebben uitgebracht.\"\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe stemming is\ncorrect gebeurd.\nDe stemming is\ncorrect gebeurd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nVoil\u00e0, nous votons \u00e0 pr\u00e9sent sur la modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants. Nous n'allons pas jouer au ping-pong \u00e0 propos des\ninterpr\u00e9tations du R\u00e8glement. \nLa pr\u00e9sidente:\nVoil\u00e0, nous votons \u00e0 pr\u00e9sent sur la modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants. Nous n'allons pas jouer au ping-pong \u00e0 propos des\ninterpr\u00e9tations du R\u00e8glement. \npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34.04 \u00a0Nabil Boukili (PVDA-PTB):\nC'est un fait personnel! \n34.04\n34.04\n \u00a0Nabil Boukili \n \u00a0Nabil Boukili \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nC'est un fait personnel! \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nM.\u00a0Verherstraeten vous a r\u00e9pondu! \nLa pr\u00e9sidente:\nM.\u00a0Verherstraeten vous a r\u00e9pondu! \npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34.05 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\n(\u2026)\n34.05\n34.05\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\n(\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nBon, vingt secondes, madame Merckx! \nLa pr\u00e9sidente:\nBon, vingt secondes, madame Merckx! \npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34.06 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nMonsieur Verherstraeten, vous avez raison. En effet, les votes des membres\nn'ayant pas vot\u00e9 sont comptabilis\u00e9s comme des abstentions. \n34.06\n34.06\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMonsieur Verherstraeten, vous avez raison. En effet, les votes des membres\nn'ayant pas vot\u00e9 sont comptabilis\u00e9s comme des abstentions. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nN\u00e9anmoins, cela n'invalide en rien l'indication\ndu premier paragraphe, qui pr\u00e9cise que la personne qui ne vote pas sera invit\u00e9e\npar le pr\u00e9sident. Sinon, on aurait supprim\u00e9 le paragraphe!\u00a0 \nN\u00e9anmoins, cela n'invalide en rien l'indication\ndu premier paragraphe, qui pr\u00e9cise que la personne qui ne vote pas sera invit\u00e9e\npar le pr\u00e9sident. Sinon, on aurait supprim\u00e9 le paragraphe!\u00a0 \n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nBien. Ceci nous permet de passer au vote sur la modification du R\u00e8glement.\nLa pr\u00e9sidente:\nBien. Ceci nous permet de passer au vote sur la modification du R\u00e8glement.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants en ce qui concerne le contr\u00f4le des comptes de la Chambre par la\nCour des comptes (3282/5)\n35\n35\n Proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants en ce qui concerne le contr\u00f4le des comptes de la Chambre par la\nCour des comptes (3282/5)\n Proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants en ce qui concerne le contr\u00f4le des comptes de la Chambre par la\nCour des comptes (3282/5)\n\n35 Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat de\ncontrole van de rekeningen van de Kamer door het Rekenhof betreft (3282/5)\n35\n35\n35\n Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat de\ncontrole van de rekeningen van de Kamer door het Rekenhof betreft (3282/5)\n Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat de\ncontrole van de rekeningen van de Kamer door het Rekenhof betreft (3282/5)\n Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat de\ncontrole van de rekeningen van de Kamer door het Rekenhof betreft (3282/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n93\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n93\n\n93\n93\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n93\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n93\n\n93\n93\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nDeze wijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch Staatsblad.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nDeze wijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch Staatsblad.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n36 Proposition de rejet faite par la commission des Relations ext\u00e9rieures\nde la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la plainte d\u00e9pos\u00e9e par l\u2019Afrique du\nSud aupr\u00e8s de la Cour internationale de Justice (3779/1-3)\n36\n36\n Proposition de rejet faite par la commission des Relations ext\u00e9rieures\nde la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la plainte d\u00e9pos\u00e9e par l\u2019Afrique du\nSud aupr\u00e8s de la Cour internationale de Justice (3779/1-3)\n Proposition de rejet faite par la commission des Relations ext\u00e9rieures\nde la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la plainte d\u00e9pos\u00e9e par l\u2019Afrique du\nSud aupr\u00e8s de la Cour internationale de Justice (3779/1-3)\n\n36 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel\nvan resolutie betreffende de klacht van Zuid-Afrika bij het Internationaal\nGerechtshof (3779/1-3)\n36\n36\n36\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel\nvan resolutie betreffende de klacht van Zuid-Afrika bij het Internationaal\nGerechtshof (3779/1-3)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel\nvan resolutie betreffende de klacht van Zuid-Afrika bij het Internationaal\nGerechtshof (3779/1-3)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel\nvan resolutie betreffende de klacht van Zuid-Afrika bij het Internationaal\nGerechtshof (3779/1-3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 9,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}