{
    "id": 82,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip82.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip82x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"la\nreconnaissance officielle de la r\u00e9publique d'Artsakh\"\u00a0(n\u00b0\u00a057)\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"la\nreconnaissance officielle de la r\u00e9publique d'Artsakh\"\u00a0(n\u00b0\u00a057)\nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"la\nreconnaissance officielle de la r\u00e9publique d'Artsakh\"\u00a0(n\u00b0\u00a057)\nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"la\nreconnaissance officielle de la r\u00e9publique d'Artsakh\"\n\u00a0(n\u00b0\u00a057)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de offici\u00eble erkenning van de republiek\nArtsach\"\u00a0(nr.\u00a057)\n\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nmevrouw Ellen Samyn over \"de offici\u00eble erkenning van de republiek\nArtsach\"\u00a0(nr.\u00a057)\nmevrouw Ellen Samyn over \"de offici\u00eble erkenning van de republiek\nArtsach\"\u00a0(nr.\u00a057)\nmevrouw Ellen Samyn over \"de offici\u00eble erkenning van de republiek\nArtsach\n\"\u00a0(nr.\u00a057)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du 16\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du 16\n\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n16\u00a0december\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n16\u00a0december\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a057/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a057/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De\nMaegd.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Michel De\nMaegd\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a057/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a057/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel\nDe Maegd.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Michel\nDe Maegd\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.01\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de betogen in de plenaire vergadering en de\ncommissievergaderingen in november en december\u00a02020 over de toestand in\nArtsach tonen aan dat de situatie daar ons zeker niet onberoerd laat.\n\n21.01\n21.01\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de betogen in de plenaire vergadering en de\ncommissievergaderingen in november en december\u00a02020 over de toestand in\nArtsach tonen aan dat de situatie daar ons zeker niet onberoerd laat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr is echter meer nodig dan bezorgdheid en\nbekommernis.\nEr is echter meer nodig dan bezorgdheid en\nbekommernis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet militaire conflict lijkt voorlopig\nbevroren, op sporadische schendingen na. Het is echter een kwestie van tijd\nvooraleer het conflict opnieuw in alle hevigheid oplaait, zeker na de\nuitspraken van de president van Azerbeidzjan, die ermee dreigt de Armeni\u00ebrs\nmilitair te vernietigen. Ik zwijg dan nog over de schandelijke militaire\nparade, die op 10\u00a0december werd gehouden in Bakoe om de gezamenlijke\noverwinning van Turkije en Azerbeidzjan te vieren die zij behaalden op de\nArmeense bevolking van Nagorno-Karabach.\nHet militaire conflict lijkt voorlopig\nbevroren, op sporadische schendingen na. Het is echter een kwestie van tijd\nvooraleer het conflict opnieuw in alle hevigheid oplaait, zeker na de\nuitspraken van de president van Azerbeidzjan, die ermee dreigt de Armeni\u00ebrs\nmilitair te vernietigen. Ik zwijg dan nog over de schandelijke militaire\nparade, die op 10\u00a0december werd gehouden in Bakoe om de gezamenlijke\noverwinning van Turkije en Azerbeidzjan te vieren die zij behaalden op de\nArmeense bevolking van Nagorno-Karabach.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij hoorden dreigende taal\u00a0\u2013\u00a0zeg\nmaar hate\u00a0speech\u00a0\u2013 uit de mond van Erdogan aan het adres van\nde Armeni\u00ebrs. De strijd die werd gevoerd op militair en politiek vlak, zal\nvoortaan worden voortgezet op talrijke andere frontlijnen. Dat verklaarde de\nTurkse president.\nWij hoorden dreigende taal\u00a0\u2013\u00a0zeg\nmaar hate\u00a0speech\u00a0\u2013 uit de mond van Erdogan aan het adres van\nde Armeni\u00ebrs. De strijd die werd gevoerd op militair en politiek vlak, zal\nvoortaan worden voortgezet op talrijke andere frontlijnen. Dat verklaarde de\nTurkse president.\nhate\u00a0speech\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe onduidelijke internationale status van de\nrepubliek Artsach en het gebrek aan erkenning van haar onafhankelijk statuut\nalsook de terughoudendheid van de internationale gemeenschap zullen ervoor\nzorgen dat Azerbeidzjan al dan niet met de hulp van buitenstaanders zijn\nagressiepolitiek zal voortzetten.\nDe onduidelijke internationale status van de\nrepubliek Artsach en het gebrek aan erkenning van haar onafhankelijk statuut\nalsook de terughoudendheid van de internationale gemeenschap zullen ervoor\nzorgen dat Azerbeidzjan al dan niet met de hulp van buitenstaanders zijn\nagressiepolitiek zal voortzetten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBelgi\u00eb zou in eerste instantie al de\nvoortrekkersrol op zich kunnen nemen, door diplomatieke betrekkingen aan te\nknopen met de republiek Artsach. Wat ons betreft, mag echter nog een stapje\nverder worden gegaan. De Minskgroep wordt maar al te vaak gebruikt als excuus\nvoor enig echt overlegorgaan, waarin over het toekomstig statuut van\nNagorno-Karabach kan worden onderhandeld of waarin dat statuut zal worden\nbeslecht.\nBelgi\u00eb zou in eerste instantie al de\nvoortrekkersrol op zich kunnen nemen, door diplomatieke betrekkingen aan te\nknopen met de republiek Artsach. Wat ons betreft, mag echter nog een stapje\nverder worden gegaan. De Minskgroep wordt maar al te vaak gebruikt als excuus\nvoor enig echt overlegorgaan, waarin over het toekomstig statuut van\nNagorno-Karabach kan worden onderhandeld of waarin dat statuut zal worden\nbeslecht.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVoor onze partij bestaan er voor de\nrepubliek Artsach voldoende historische redenen en overtuigende\ninternationaalrechtelijke argumenten om haar als een onafhankelijke staat te\nbeschouwen.\nVoor onze partij bestaan er voor de\nrepubliek Artsach voldoende historische redenen en overtuigende\ninternationaalrechtelijke argumenten om haar als een onafhankelijke staat te\nbeschouwen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn navolging van de Franse Senaat mag Belgi\u00eb\nook de moed opbrengen om desgevallend als eerste land in de wereld de republiek\nArtsach als een onafhankelijke soevereine staat te erkennen.\nIn navolging van de Franse Senaat mag Belgi\u00eb\nook de moed opbrengen om desgevallend als eerste land in de wereld de republiek\nArtsach als een onafhankelijke soevereine staat te erkennen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBehalve de bescherming van de getroffen\nburgerbevolking en het Armeense erfgoed zou dat voor de Armeni\u00ebrs in Artsach,\nvoor de Armeni\u00ebrs en voor de diaspora van enorme waarde zijn, waarbij wij als\nbondgenoot in een rechtvaardige strijd onze oprechte solidariteit tonen.\nBehalve de bescherming van de getroffen\nburgerbevolking en het Armeense erfgoed zou dat voor de Armeni\u00ebrs in Artsach,\nvoor de Armeni\u00ebrs en voor de diaspora van enorme waarde zijn, waarbij wij als\nbondgenoot in een rechtvaardige strijd onze oprechte solidariteit tonen.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n30\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"l\u2019aide humanitaire dans l\u2019Artsakh\"\u00a0(n\u00b0\u00a056)\n\n\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"l\u2019aide humanitaire dans l\u2019Artsakh\"\u00a0(n\u00b0\u00a056)\nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"l\u2019aide humanitaire dans l\u2019Artsakh\"\u00a0(n\u00b0\u00a056)\nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"l\u2019aide humanitaire dans l\u2019Artsakh\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a056)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de humanitaire hulp in Artsach\"\u00a0(nr.\u00a056)\n\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nmevrouw Ellen Samyn over \"de humanitaire hulp in Artsach\"\u00a0(nr.\u00a056)\nmevrouw Ellen Samyn over \"de humanitaire hulp in Artsach\"\u00a0(nr.\u00a056)\nmevrouw Ellen Samyn over \"de humanitaire hulp in Artsach\n\"\u00a0(nr.\u00a056)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du 16\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du 16\n\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n16\u00a0december\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n16\u00a0december\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a056/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a056/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Vicky\nReynaert.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Vicky\nReynaert\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a056/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a056/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Vicky\nReynaert.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Vicky\nReynaert\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, reeds tijdens de oorlog maar zeker sinds het\nzogenaamde staakt-het-vuren tussen Armeni\u00eb en Azerbeidzjan zijn de bewoners van\nArtsach in een humanitaire en economische crisis terechtgekomen. Duizenden\nontheemde Armeni\u00ebrs zijn hun huis, hun baan en in het ergste geval ook\nfamilieleden kwijtgeraakt. Naar verluidt zouden 5.000\u00a0mensen om het leven\nzijn gekomen. De slachtoffers zijn niet enkel militairen, er zijn ook veel\nburgerslachtoffers te betreuren. Tijdens het Turks-Azerbeidzjaans offensief\nwerden niet alleen militaire doelwitten geviseerd, men bombardeerde tevens\nbewust civiele doelwitten als kerken, scholen, historische monumenten, graven\nen ziekenhuizen.\n\n22.01\n22.01\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, reeds tijdens de oorlog maar zeker sinds het\nzogenaamde staakt-het-vuren tussen Armeni\u00eb en Azerbeidzjan zijn de bewoners van\nArtsach in een humanitaire en economische crisis terechtgekomen. Duizenden\nontheemde Armeni\u00ebrs zijn hun huis, hun baan en in het ergste geval ook\nfamilieleden kwijtgeraakt. Naar verluidt zouden 5.000\u00a0mensen om het leven\nzijn gekomen. De slachtoffers zijn niet enkel militairen, er zijn ook veel\nburgerslachtoffers te betreuren. Tijdens het Turks-Azerbeidzjaans offensief\nwerden niet alleen militaire doelwitten geviseerd, men bombardeerde tevens\nbewust civiele doelwitten als kerken, scholen, historische monumenten, graven\nen ziekenhuizen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe schade aan de infrastructuur en de\neconomische gevolgen zijn zeer groot. Ook de medische situatie in het getroffen\ngebied is zeer ernstig te noemen. Uiteraard greep ook covid om zich heen in de\nstreek. Zonder voldoende humanitaire, medische en logistieke hulp dreigen de\nbewoners van Artsach zich in een nagenoeg uitzichtloze situatie te bevinden.\nDe schade aan de infrastructuur en de\neconomische gevolgen zijn zeer groot. Ook de medische situatie in het getroffen\ngebied is zeer ernstig te noemen. Uiteraard greep ook covid om zich heen in de\nstreek. Zonder voldoende humanitaire, medische en logistieke hulp dreigen de\nbewoners van Artsach zich in een nagenoeg uitzichtloze situatie te bevinden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOnrechtstreeks draagt Belgi\u00eb bij aan de\nhumanitaire hulp in de regio met de substanti\u00eble jaarlijkse bijdrage aan onder\nander het Rode Kruis, ngo's en de VN-Vluchtelingenorganisatie. Die organisaties\nmogen echter autonoom beslissen waar er de meeste noden zijn en hoe en waar de\nmiddelen worden ingezet. Wij vragen dan ook om in navolging van de Franse\nregering nog een extra inspanning te leveren en zelf rechtstreeks medisch\nhulpmateriaal en humanitaire en logistieke steun naar de regio te sturen. Die\nzou de getroffen burgerbevolking in het gebied rechtstreeks ten goede komen.\nOnrechtstreeks draagt Belgi\u00eb bij aan de\nhumanitaire hulp in de regio met de substanti\u00eble jaarlijkse bijdrage aan onder\nander het Rode Kruis, ngo's en de VN-Vluchtelingenorganisatie. Die organisaties\nmogen echter autonoom beslissen waar er de meeste noden zijn en hoe en waar de\nmiddelen worden ingezet. Wij vragen dan ook om in navolging van de Franse\nregering nog een extra inspanning te leveren en zelf rechtstreeks medisch\nhulpmateriaal en humanitaire en logistieke steun naar de regio te sturen. Die\nzou de getroffen burgerbevolking in het gebied rechtstreeks ten goede komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n- M.\u00a0Peter De Roover sur\n\"La violation du devoir de discr\u00e9tion\" (n\u00b0\u00a061)\n\n- M.\u00a0Peter De Roover sur\n\"La violation du devoir de discr\u00e9tion\" (n\u00b0\u00a061)\n- M.\u00a0Peter De Roover sur\n\"La violation du devoir de discr\u00e9tion\" (n\u00b0\u00a061)\n- M.\u00a0Peter De Roover sur\n\"La violation du devoir de discr\u00e9tion\" (n\u00b0\u00a061)\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La divulgation via Twitter du prix et des quantit\u00e9s de vaccins contre le\ncovid-19\" (n\u00b0\u00a062)\n\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La divulgation via Twitter du prix et des quantit\u00e9s de vaccins contre le\ncovid-19\" (n\u00b0\u00a062)\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La divulgation via Twitter du prix et des quantit\u00e9s de vaccins contre le\ncovid-19\" (n\u00b0\u00a062)\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La divulgation via Twitter du prix et des quantit\u00e9s de vaccins contre le\ncovid-19\" (n\u00b0\u00a062)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a067)\n\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a067)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a067)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a067)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"Le retrait du tweet r\u00e9v\u00e9lant le prix des vaccins contre le covid-19\"\n(n\u00b0\u00a073)\n\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"Le retrait du tweet r\u00e9v\u00e9lant le prix des vaccins contre le covid-19\"\n(n\u00b0\u00a073)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"Le retrait du tweet r\u00e9v\u00e9lant le prix des vaccins contre le covid-19\"\n(n\u00b0\u00a073)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"Le retrait du tweet r\u00e9v\u00e9lant le prix des vaccins contre le covid-19\"\n(n\u00b0\u00a073)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n- de heer Peter De Roover over\n\"De schending van de geheimhoudingsplicht\" (nr.\u00a061)\n\n- de heer Peter De Roover over\n\"De schending van de geheimhoudingsplicht\" (nr.\u00a061)\n- de heer Peter De Roover over\n\"De schending van de geheimhoudingsplicht\" (nr.\u00a061)\n- de heer Peter De Roover over\n\"De schending van de geheimhoudingsplicht\" (nr.\u00a061)\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De tweet over de prijs van de coronavaccins en de bestelde\nhoeveelheden\" (nr.\u00a062)\n\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De tweet over de prijs van de coronavaccins en de bestelde\nhoeveelheden\" (nr.\u00a062)\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De tweet over de prijs van de coronavaccins en de bestelde\nhoeveelheden\" (nr.\u00a062)\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De tweet over de prijs van de coronavaccins en de bestelde\nhoeveelheden\" (nr.\u00a062)\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van de prijzen van de vaccins\" (nr.\u00a067)\n\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van de prijzen van de vaccins\" (nr.\u00a067)\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van de prijzen van de vaccins\" (nr.\u00a067)\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van de prijzen van de vaccins\" (nr.\u00a067)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De ingetrokken tweet met de kostprijs van de COVID-19-vaccins\"\n(nr.\u00a073)\n\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De ingetrokken tweet met de kostprijs van de COVID-19-vaccins\"\n(nr.\u00a073)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De ingetrokken tweet met de kostprijs van de COVID-19-vaccins\"\n(nr.\u00a073)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De ingetrokken tweet met de kostprijs van de COVID-19-vaccins\"\n(nr.\u00a073)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une troisi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De Roover;\n-\u00a0une troisi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De Roover;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block, MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles\nVanden\u00a0Burre, Servais Verherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block, MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles\nVanden\u00a0Burre, Servais Verherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere\n.\n\nVier moties werden ingediend:\nVier moties werden ingediend:\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een derde motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0een derde motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Maggie\nDe\u00a0Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles\nVanden\u00a0Burre, Servais Verherstraeten en mevrouw Melissa Depraetere.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Maggie\nDe\u00a0Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles\nVanden\u00a0Burre, Servais Verherstraeten en mevrouw Melissa Depraetere\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 56,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n56\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n- M.\u00a0Peter De Roover sur \"L'intervention\nou les interventions envers la secr\u00e9taire d'\u00c9tat au Budget sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a063)\n\n- M.\u00a0Peter De Roover sur \"L'intervention\nou les interventions envers la secr\u00e9taire d'\u00c9tat au Budget sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a063)\n- M.\u00a0Peter De Roover sur \"L'intervention\nou les interventions envers la secr\u00e9taire d'\u00c9tat au Budget sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a063)\n- M.\u00a0Peter De Roover sur \"L'intervention\nou les interventions envers la secr\u00e9taire d'\u00c9tat au Budget sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a063)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a068)\n\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a068)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a068)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"La publication des prix des vaccins\" (n\u00b0\u00a068)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"L'(les) intervention(s) \u00e0 l'\u00e9gard de Mme\u00a0De Bleeker sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a074)\n\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"L'(les) intervention(s) \u00e0 l'\u00e9gard de Mme\u00a0De Bleeker sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a074)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"L'(les) intervention(s) \u00e0 l'\u00e9gard de Mme\u00a0De Bleeker sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a074)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"L'(les) intervention(s) \u00e0 l'\u00e9gard de Mme\u00a0De Bleeker sur les prix des\nvaccins contre le covid-19\" (n\u00b0\u00a074)\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n- de heer Peter De Roover over\n\"De tussenkomst of tussenkomsten t.a.v. de staatssecretaris voor Begroting\nover de prijzen van de COVID-19-vaccins\" (nr.\u00a063)\n\n- de heer Peter De Roover over\n\"De tussenkomst of tussenkomsten t.a.v. de staatssecretaris voor Begroting\nover de prijzen van de COVID-19-vaccins\" (nr.\u00a063)\n- de heer Peter De Roover over\n\"De tussenkomst of tussenkomsten t.a.v. de staatssecretaris voor Begroting\nover de prijzen van de COVID-19-vaccins\" (nr.\u00a063)\n- de heer Peter De Roover over\n\"De tussenkomst of tussenkomsten t.a.v. de staatssecretaris voor Begroting\nover de prijzen van de COVID-19-vaccins\" (nr.\u00a063)\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van vaccinprijzen\" (nr.\u00a068)\n\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van vaccinprijzen\" (nr.\u00a068)\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van vaccinprijzen\" (nr.\u00a068)\n- mevrouw Barbara Pas over\n\"Het openbaar maken van vaccinprijzen\" (nr.\u00a068)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De tussenkomst(en) t.a.v. Eva De Bleeker over de prijzen van de\nCOVID-19-vaccins\" (nr.\u00a074)\n\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De tussenkomst(en) t.a.v. Eva De Bleeker over de prijzen van de\nCOVID-19-vaccins\" (nr.\u00a074)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De tussenkomst(en) t.a.v. Eva De Bleeker over de prijzen van de\nCOVID-19-vaccins\" (nr.\u00a074)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De tussenkomst(en) t.a.v. Eva De Bleeker over de prijzen van de\nCOVID-19-vaccins\" (nr.\u00a074)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De Roover;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De Roover;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Maggie De\nBlock, MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre, Servais\nVerherstraeten, Kristof Calvo et Mme\u00a0Melissa Depraetere.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Maggie De\nBlock, MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre, Servais\nVerherstraeten, Kristof Calvo et Mme\u00a0Melissa Depraetere\n.\nDrie moties werden ingediend:\nDrie moties werden ingediend:\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De Roover;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De Roover;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Maggie\nDe Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten, Kristof Calvo en mevrouw Melissa Depraetere.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Maggie\nDe Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten, Kristof Calvo en mevrouw Melissa Depraetere\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Motion d\u00e9pos\u00e9e en conclusion des interpellations\nde\n\n\n\n25 Motion d\u00e9pos\u00e9e en conclusion des interpellations\nde\n25 Motion d\u00e9pos\u00e9e en conclusion des interpellations\nde\n25 Motion d\u00e9pos\u00e9e en conclusion des interpellations\nde\n- M.\u00a0Ortwin Depoortere sur\n\"Les faits criminels commis \u00e0 Bruxelles \u00e0 la Saint-Sylvestre\"\n(n\u00b0\u00a065)\n\n- M.\u00a0Ortwin Depoortere sur\n\"Les faits criminels commis \u00e0 Bruxelles \u00e0 la Saint-Sylvestre\"\n(n\u00b0\u00a065)\n- M.\u00a0Ortwin Depoortere sur\n\"Les faits criminels commis \u00e0 Bruxelles \u00e0 la Saint-Sylvestre\"\n(n\u00b0\u00a065)\n- M.\u00a0Ortwin Depoortere sur\n\"Les faits criminels commis \u00e0 Bruxelles \u00e0 la Saint-Sylvestre\"\n(n\u00b0\u00a065)\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a071)\n\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a071)\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a071)\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a071)\n- Mme\u00a0Sigrid Goethals sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a072)\n\n- Mme\u00a0Sigrid Goethals sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a072)\n- Mme\u00a0Sigrid Goethals sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a072)\n- Mme\u00a0Sigrid Goethals sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a072)\n25 Motie ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n25 Motie ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n25 Motie ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n25 Motie ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n- de heer Ortwin Depoortere\nover \"De gepleegde criminele feiten in Brussel op oudejaarsavond\"\n(nr.\u00a065)\n\n- de heer Ortwin Depoortere\nover \"De gepleegde criminele feiten in Brussel op oudejaarsavond\"\n(nr.\u00a065)\n- de heer Ortwin Depoortere\nover \"De gepleegde criminele feiten in Brussel op oudejaarsavond\"\n(nr.\u00a065)\n- de heer Ortwin Depoortere\nover \"De gepleegde criminele feiten in Brussel op oudejaarsavond\"\n(nr.\u00a065)\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a071)\n\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a071)\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a071)\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a071)\n- mevrouw Sigrid Goethals over\n\"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a072)\n\n- mevrouw Sigrid Goethals over\n\"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a072)\n- mevrouw Sigrid Goethals over\n\"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a072)\n- mevrouw Sigrid Goethals over\n\"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a072)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nUne motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maggie De\u00a0Block,\nMM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre, Servais\nVerherstraeten, Kristof Calvo et Mme\u00a0Melissa Depraetere.\nUne motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMme\u00a0Maggie De\u00a0Block,\nMM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre, Servais\nVerherstraeten, Kristof Calvo et Mme\u00a0Melissa Depraetere\n.\nEen eenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Maggie De\u00a0Block, de\nheren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre, Servais\nVerherstraeten, Kristof Calvo en mevrouw Melissa Depraetere.\nEen eenvoudige motie werd ingediend door \nmevrouw Maggie De\u00a0Block, de\nheren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre, Servais\nVerherstraeten, Kristof Calvo en mevrouw Melissa Depraetere\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\n25.01\u00a0 Servais\nVerherstraeten (CD&V): Mevrouw de voorzitter,\nik heb wellicht ten onrechte de urgentie gevraagd voor de eenvoudige motie. Als\ner geen motie van aanbeveling is, lijkt mij de gewone motie ook zonder voorwerp\nte zijn. Ik zal ze terugtrekken, zodat de leden ook niet verplicht zijn te\nstemmen.\n25.01\n25.01\n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 \n(CD&V): Mevrouw de voorzitter,\nik heb wellicht ten onrechte de urgentie gevraagd voor de eenvoudige motie. Als\ner geen motie van aanbeveling is, lijkt mij de gewone motie ook zonder voorwerp\nte zijn. Ik zal ze terugtrekken, zodat de leden ook niet verplicht zijn te\nstemmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe kunnen dus zonder stemming overgaan tot\nde orde van de dag.\nWe kunnen dus zonder stemming overgaan tot\nde orde van de dag.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nDont acte.\nLa pr\u00e9sidente:\nDont acte.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n- Mme\u00a0Katleen Bury sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a066)\n\n- Mme\u00a0Katleen Bury sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a066)\n- Mme\u00a0Katleen Bury sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a066)\n- Mme\u00a0Katleen Bury sur\n\"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a066)\n- Mme\u00a0Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh sur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0\nBruxelles\" (n\u00b0\u00a069)\n\n- Mme\u00a0Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh sur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0\nBruxelles\" (n\u00b0\u00a069)\n- Mme\u00a0Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh sur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0\nBruxelles\" (n\u00b0\u00a069)\n- Mme\u00a0Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh sur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre \u00e0\nBruxelles\" (n\u00b0\u00a069)\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a070)\n\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a070)\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a070)\n- M.\u00a0Jean-Marie Dedecker\nsur \"Les troubles de la Saint-Sylvestre\" (n\u00b0\u00a070)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n- mevrouw Katleen Bury over\n\"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a066)\n\n- mevrouw Katleen Bury over\n\"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a066)\n- mevrouw Katleen Bury over\n\"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a066)\n- mevrouw Katleen Bury over\n\"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a066)\n- mevrouw Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh over \"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a069)\n\n- mevrouw Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh over \"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a069)\n- mevrouw Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh over \"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a069)\n- mevrouw Kristien\nVan\u00a0Vaerenbergh over \"Oudejaarsrellen in Brussel\" (nr.\u00a069)\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a070)\n\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a070)\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a070)\n- de heer Jean-Marie Dedecker\nover \"Nieuwjaarsrellen\" (nr.\u00a070)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury et M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury et M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Maggie De\nBlock, MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Maggie De\nBlock, MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere\n.\n\nTwee moties werden ingediend:\nTwee moties werden ingediend:\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury en de heer Ortwin Depoortere;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury en de heer Ortwin Depoortere;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Maggie\nDe Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten en mevrouw Melissa Depraetere.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Maggie\nDe Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten en mevrouw Melissa Depraetere\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 55,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}