{
    "id": 134,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip134.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip134x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\u00a0\n\n01 Motion de confiance d\u00e9pos\u00e9e\npar le premier ministre \u00e0 l\u2019issue de la d\u00e9claration du gouvernement\n\n01 Motion de confiance d\u00e9pos\u00e9e\npar le premier ministre \u00e0 l\u2019issue de la d\u00e9claration du gouvernement\n01 Motion de confiance d\u00e9pos\u00e9e\npar le premier ministre \u00e0 l\u2019issue de la d\u00e9claration du gouvernement\n01 Motion de confiance d\u00e9pos\u00e9e\npar le premier ministre \u00e0 l\u2019issue de la d\u00e9claration du gouvernement\n01 Motie van vertrouwen\ningediend door de eerste minister na de verklaring van de regering\n\n01 Motie van vertrouwen\ningediend door de eerste minister na de verklaring van de regering\n01 Motie van vertrouwen\ningediend door de eerste minister na de verklaring van de regering\n01 Motie van vertrouwen\ningediend door de eerste minister na de verklaring van de regering\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe mets cette motion aux voix.\nJe mets cette motion aux voix.\nIk breng deze motie in stemming.\nIk breng deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 59,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n59\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion de confiance est adopt\u00e9e. \nLa motion de confiance est adopt\u00e9e. \n\n\nDe motie van vertrouwen is aangenomen. \nDe motie van vertrouwen is aangenomen. \n\u00a0\n\u00a0\n\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n(Applaus)\n(Applaus)\n(Applaus)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Jean-Marie Dedecker heeft\ntegengestemd)\n(De heer Jean-Marie Dedecker heeft\ntegengestemd)\n(De heer Jean-Marie Dedecker heeft\ntegengestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Melissa Depraetere heeft voor\ndeze stemming en de volgende zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Melissa Depraetere heeft voor\ndeze stemming en de volgende zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Melissa Depraetere heeft voor\ndeze stemming en de volgende zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Herv\u00e9\nRigot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Herv\u00e9\nRigot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Herv\u00e9\nRigot a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n02 Prise en consid\u00e9ration de\npropositions\n\n02 Prise en consid\u00e9ration de\npropositions\n02 Prise en consid\u00e9ration de\npropositions\n02 Prise en consid\u00e9ration de\npropositions\n02 Inoverwegingneming van voorstellen\n\n02 Inoverwegingneming van voorstellen\n02 Inoverwegingneming van voorstellen\n02 Inoverwegingneming van voorstellen\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nVous avez pris connaissance dans l'ordre du\njour qui vous a \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9 de la liste des propositions dont la prise en\nconsid\u00e9ration est demand\u00e9e.\nVous avez pris connaissance dans l'ordre du\njour qui vous a \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9 de la liste des propositions dont la prise en\nconsid\u00e9ration est demand\u00e9e.\nIn de laatst rondgedeelde agenda komt een\nlijst van voorstellen voor waarvan de inoverwegingneming is gevraagd.\nIn de laatst rondgedeelde agenda komt een\nlijst van voorstellen voor waarvan de inoverwegingneming is gevraagd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nS'il n'y a pas d'observations \u00e0 ce sujet, je\nconsid\u00e8re la prise en consid\u00e9ration de ces propositions comme acquise. Je\nrenvoie les propositions aux commissions comp\u00e9tentes conform\u00e9ment au R\u00e8glement.\nS'il n'y a pas d'observations \u00e0 ce sujet, je\nconsid\u00e8re la prise en consid\u00e9ration de ces propositions comme acquise. Je\nrenvoie les propositions aux commissions comp\u00e9tentes conform\u00e9ment au R\u00e8glement.\nIndien er geen bezwaar is, beschouw ik de\ninoverwegingneming van deze voorstellen als aangenomen. Overeenkomstig het\nReglement worden die voorstellen naar de bevoegde commissies verzonden.\nIndien er geen bezwaar is, beschouw ik de\ninoverwegingneming van deze voorstellen als aangenomen. Overeenkomstig het\nReglement worden die voorstellen naar de bevoegde commissies verzonden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPas d'observation? (Non)\nPas d'observation? (Non)\n(Non)\nIl en sera ainsi.\nIl en sera ainsi.\n\u00a0\n\u00a0\n\nGeen bezwaar? (Nee)\nGeen bezwaar? (Nee)\n(Nee)\nAldus wordt besloten.\nAldus wordt besloten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDemande d'urgence\nDemande d'urgence\nDemande d'urgence\n\n\nUrgentieverzoek\nUrgentieverzoek\nUrgentieverzoek\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMadame\u00a0Rohonyi, vous demandez l'urgence\npour la proposition de r\u00e9solution n\u00b0\u00a02246/1 relative \u00e0 l'ind\u00e9pendance et\nau fonctionnement de l'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es.\nMadame\u00a0Rohonyi, vous demandez l'urgence\npour la proposition de r\u00e9solution n\u00b0\u00a02246/1 relative \u00e0 l'ind\u00e9pendance et\nau fonctionnement de l'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.01\u00a0 Sophie Rohonyi (D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, effectivement, nous demandons l'urgence\nsur cette proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'Autorit\u00e9 de protection des\ndonn\u00e9es (APD). Comme vous le savez tous, chers coll\u00e8gues, l'Autorit\u00e9 de\nprotection des donn\u00e9es rencontre un vrai probl\u00e8me en ce qui concerne tant ses\nincompatibilit\u00e9s que son mode de fonctionnement. Cela a d'ailleurs \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9\npar le service juridique de la Chambre, par la Cour des comptes et, plus\nr\u00e9cemment, ce qui est particuli\u00e8rement inqui\u00e9tant, par la Commission europ\u00e9enne\ndans le cadre d'une mise en demeure adress\u00e9e au gouvernement belge en juin\ndernier.\n02.01\u00a0 Sophie Rohonyi \n02.01\n\u00a0 Sophie Rohonyi \n\u00a0 \n(D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, effectivement, nous demandons l'urgence\nsur cette proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'Autorit\u00e9 de protection des\ndonn\u00e9es (APD). Comme vous le savez tous, chers coll\u00e8gues, l'Autorit\u00e9 de\nprotection des donn\u00e9es rencontre un vrai probl\u00e8me en ce qui concerne tant ses\nincompatibilit\u00e9s que son mode de fonctionnement. Cela a d'ailleurs \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9\npar le service juridique de la Chambre, par la Cour des comptes et, plus\nr\u00e9cemment, ce qui est particuli\u00e8rement inqui\u00e9tant, par la Commission europ\u00e9enne\ndans le cadre d'une mise en demeure adress\u00e9e au gouvernement belge en juin\ndernier.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette mise en demeure laisse \u00e0 l'\u00c9tat belge\njusqu'\u00e0 la fin de l'\u00e9t\u00e9 pour faire en sorte que l'Autorit\u00e9 de protection des\ndonn\u00e9es mette fin aux incompatibilit\u00e9s qui r\u00e8gnent en son sein, mais aussi pour\nfaire en sorte que le r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD)\nsoit correctement respect\u00e9.\nCette mise en demeure laisse \u00e0 l'\u00c9tat belge\njusqu'\u00e0 la fin de l'\u00e9t\u00e9 pour faire en sorte que l'Autorit\u00e9 de protection des\ndonn\u00e9es mette fin aux incompatibilit\u00e9s qui r\u00e8gnent en son sein, mais aussi pour\nfaire en sorte que le r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD)\nsoit correctement respect\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est la raison pour laquelle nous avons d\u00e9pos\u00e9\nune proposition de r\u00e9solution. Je sais tr\u00e8s bien qu'un groupe de travail a \u00e9t\u00e9\nconstitu\u00e9 au sein du Parlement. Le probl\u00e8me r\u00e9side dans le fait, d'une part,\nque la Commission europ\u00e9enne n'a aucunement connaissance de la mise en place de\nce dernier et, d'autre part, que le d\u00e9bat au sein de ce groupe de travail sera\nextr\u00eamement long. \nC'est la raison pour laquelle nous avons d\u00e9pos\u00e9\nune proposition de r\u00e9solution. Je sais tr\u00e8s bien qu'un groupe de travail a \u00e9t\u00e9\nconstitu\u00e9 au sein du Parlement. Le probl\u00e8me r\u00e9side dans le fait, d'une part,\nque la Commission europ\u00e9enne n'a aucunement connaissance de la mise en place de\nce dernier et, d'autre part, que le d\u00e9bat au sein de ce groupe de travail sera\nextr\u00eamement long. \n\u00a0\n\u00a0\n\nOr, il s'agit d'agir vite \u00e9tant donn\u00e9 que le\nbut de notre proposition est de donner un signal fort \u00e0 la Commission\neurop\u00e9enne pour dire que le Parlement fera au plus vite et ce, dans le mois, de\nsorte que le RGPD et les incompatibilit\u00e9s constat\u00e9es au sein de l'APD cessent.\nIl s'agit de nous conformer \u00e0 nos obligations dans un d\u00e9lai extr\u00eamement rapide,\nraison pour laquelle D\u00e9FI sollicite l'urgence sur ce texte.\nOr, il s'agit d'agir vite \u00e9tant donn\u00e9 que le\nbut de notre proposition est de donner un signal fort \u00e0 la Commission\neurop\u00e9enne pour dire que le Parlement fera au plus vite et ce, dans le mois, de\nsorte que le RGPD et les incompatibilit\u00e9s constat\u00e9es au sein de l'APD cessent.\nIl s'agit de nous conformer \u00e0 nos obligations dans un d\u00e9lai extr\u00eamement rapide,\nraison pour laquelle D\u00e9FI sollicite l'urgence sur ce texte.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Je propose aux pr\u00e9sidents\nde groupe de se prononcer sur cette demande. \nLa pr\u00e9sidente: Je propose aux pr\u00e9sidents\nde groupe de se prononcer sur cette demande. \npr\u00e9sidente\nIk stel voor dat de fractievoorzitters zich\nover dit verzoek uitspreken.\nIk stel voor dat de fractievoorzitters zich\nover dit verzoek uitspreken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nL'urgence est rejet\u00e9e. \nL'urgence est rejet\u00e9e. \nDe urgentie wordt verworpen.\nDe urgentie wordt verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n(continuation)\n\n\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n(voortzetting)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n03 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n\n03 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n03 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n03 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n-\u00a0Mme\u00a0Sophie\nRohonyi au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"L\u2019information et l\u2019accompagnement des victimes des attentats de\nBruxelles du 22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0175)\n\n\n\n-\u00a0Mme\u00a0Sophie\nRohonyi au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"L\u2019information et l\u2019accompagnement des victimes des attentats de\nBruxelles du 22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0175\n-\u00a0Mme\u00a0Sophie\nRohonyi au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"L\u2019information et l\u2019accompagnement des victimes des attentats de\nBruxelles du 22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0175\n-\u00a0Mme\u00a0Sophie\nRohonyi au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"L\u2019information et l\u2019accompagnement des victimes des attentats de\nBruxelles du 22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0175\n-\u00a0Mme\u00a0Sophie\nRohonyi au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"L\u2019information et l\u2019accompagnement des victimes des attentats de\nBruxelles du 22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0175\n-\u00a0Mme\u00a0Sophie\nRohonyi au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"L\u2019information et l\u2019accompagnement des victimes des attentats de\nBruxelles du 22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0175\n)\n)\n)\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Nabil\nBoukili au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"La lettre ouverte de Life4Brussels, association d\u2019aide aux victimes\nd\u2019attentats terroristes\" (n\u00b0\u00a0180)\n\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Nabil\nBoukili au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"La lettre ouverte de Life4Brussels, association d\u2019aide aux victimes\nd\u2019attentats terroristes\" (n\u00b0\u00a0180)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil\nBoukili au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"La lettre ouverte de Life4Brussels, association d\u2019aide aux victimes\nd\u2019attentats terroristes\" (n\u00b0\u00a0180)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil\nBoukili au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"La lettre ouverte de Life4Brussels, association d\u2019aide aux victimes\nd\u2019attentats terroristes\" (n\u00b0\u00a0180)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil\nBoukili au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"La lettre ouverte de Life4Brussels, association d\u2019aide aux victimes\nd\u2019attentats terroristes\" (n\u00b0\u00a0180)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil\nBoukili au vice-premier ministre et ministre de la Justice et de la Mer du Nord\nsur \"La lettre ouverte de Life4Brussels, association d\u2019aide aux victimes\nd\u2019attentats terroristes\" (n\u00b0\u00a0180)\n\n\n03 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n\n03 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n03 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n03 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n- mevrouw Sophie\nRohonyi aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee over\n\"Het informeren en begeleiden van de slachtoffers van de aanslagen in\nBrussel op 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0175)\n\n\n\n- mevrouw Sophie\nRohonyi aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee over\n\"Het informeren en begeleiden van de slachtoffers van de aanslagen in\nBrussel op 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0175)\n- mevrouw Sophie\nRohonyi aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee over\n\"Het informeren en begeleiden van de slachtoffers van de aanslagen in\nBrussel op 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0175)\n- mevrouw Sophie\nRohonyi aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee over\n\"Het informeren en begeleiden van de slachtoffers van de aanslagen in\nBrussel op 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0175)\n- mevrouw Sophie\nRohonyi aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee over\n\"Het informeren en begeleiden van de slachtoffers van de aanslagen in\nBrussel op 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0175)\n- mevrouw Sophie\nRohonyi aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee over\n\"Het informeren en begeleiden van de slachtoffers van de aanslagen in\nBrussel op 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0175)\n\n\n-\u00a0de heer\nNabil Boukili aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee\nover \"De open brief van Life4Brussels, de vereniging die de slachtoffers\nvan terreuraanslagen ondersteunt\" (nr.\u00a0180)\n\n\n\n-\u00a0de heer\nNabil Boukili aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee\nover \"De open brief van Life4Brussels, de vereniging die de slachtoffers\nvan terreuraanslagen ondersteunt\" (nr.\u00a0180)\n-\u00a0de heer\nNabil Boukili aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee\nover \"De open brief van Life4Brussels, de vereniging die de slachtoffers\nvan terreuraanslagen ondersteunt\" (nr.\u00a0180)\n-\u00a0de heer\nNabil Boukili aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee\nover \"De open brief van Life4Brussels, de vereniging die de slachtoffers\nvan terreuraanslagen ondersteunt\" (nr.\u00a0180)\n-\u00a0de heer\nNabil Boukili aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee\nover \"De open brief van Life4Brussels, de vereniging die de slachtoffers\nvan terreuraanslagen ondersteunt\" (nr.\u00a0180)\n-\u00a0de heer\nNabil Boukili aan de vice-eerste minister en minister van Justitie en Noordzee\nover \"De open brief van Life4Brussels, de vereniging die de slachtoffers\nvan terreuraanslagen ondersteunt\" (nr.\u00a0180)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 6\u00a0octobre\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 6\u00a0octobre\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n6\u00a0oktober\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n6\u00a0oktober\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0175/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0175/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0175/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0175/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n03.01\u00a0 Sophie Rohonyi (D\u00e9FI): Chers coll\u00e8gues, comme vous le savez, la commission Attentats a\n\u00e9mis toute une s\u00e9rie de recommandations au gouvernement de l'\u00e9poque, ainsi\nqu'au suivant. Ces recommandations portaient notamment sur le volet de prise en\ncharge des victimes. Or, force est de constater que, quatre ans plus tard, tr\u00e8s\npeu de ces recommandations ont \u00e9t\u00e9 concr\u00e9tis\u00e9es, ce qui renforce le sentiment\nd'abandon \u2013\u00a0ce sont leurs mots\u00a0\u2013 des victimes des attentats de\nBruxelles.\n03.01\u00a0 Sophie Rohonyi \n03.01\n\u00a0 Sophie Rohonyi \n\u00a0 \n(D\u00e9FI): Chers coll\u00e8gues, comme vous le savez, la commission Attentats a\n\u00e9mis toute une s\u00e9rie de recommandations au gouvernement de l'\u00e9poque, ainsi\nqu'au suivant. Ces recommandations portaient notamment sur le volet de prise en\ncharge des victimes. Or, force est de constater que, quatre ans plus tard, tr\u00e8s\npeu de ces recommandations ont \u00e9t\u00e9 concr\u00e9tis\u00e9es, ce qui renforce le sentiment\nd'abandon \u2013\u00a0ce sont leurs mots\u00a0\u2013 des victimes des attentats de\nBruxelles.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est vrai qu'une s\u00e9rie de choses ont \u00e9t\u00e9 mises\nen place. Je pense notamment au guichet unique. Sauf que celui-ci ne concerne\nque les futures potentielles victimes d'un attentat.\nC'est vrai qu'une s\u00e9rie de choses ont \u00e9t\u00e9 mises\nen place. Je pense notamment au guichet unique. Sauf que celui-ci ne concerne\nque les futures potentielles victimes d'un attentat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe d\u00e9lai requis pour \u00eatre indemnis\u00e9 a expir\u00e9 au\nmois de mars 2020.\nLe d\u00e9lai requis pour \u00eatre indemnis\u00e9 a expir\u00e9 au\nmois de mars 2020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est la raison pour laquelle, compte tenu de\ncette situation totalement insatisfaisante, j'ai \u00e0 plusieurs reprises interrog\u00e9\nle ministre de la Justice en commission. Il en est finalement ressorti deux\nchoses. Tout d'abord, mes propositions, qui sont par ailleurs \u00e9tay\u00e9es par toute\nune s\u00e9rie d'organisations europ\u00e9ennes internationales, ont \u00e9t\u00e9 purement et\nsimplement balay\u00e9es et, plus grave encore, il en est ressorti que j'ai obtenu\ndes informations erron\u00e9es, voire insultantes pour les victimes. Si les victimes\nsont correctement inform\u00e9es de leurs droits, c'est tout simplement parce que\ndes associations et des collectifs d'avocats remplissent cette mission en lieu\net place de l'\u00c9tat.\nC'est la raison pour laquelle, compte tenu de\ncette situation totalement insatisfaisante, j'ai \u00e0 plusieurs reprises interrog\u00e9\nle ministre de la Justice en commission. Il en est finalement ressorti deux\nchoses. Tout d'abord, mes propositions, qui sont par ailleurs \u00e9tay\u00e9es par toute\nune s\u00e9rie d'organisations europ\u00e9ennes internationales, ont \u00e9t\u00e9 purement et\nsimplement balay\u00e9es et, plus grave encore, il en est ressorti que j'ai obtenu\ndes informations erron\u00e9es, voire insultantes pour les victimes. Si les victimes\nsont correctement inform\u00e9es de leurs droits, c'est tout simplement parce que\ndes associations et des collectifs d'avocats remplissent cette mission en lieu\net place de l'\u00c9tat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, c'est la raison pour laquelle\nje vous invite \u00e0 soutenir cette motion qui ne fait que demander au gouvernement\nd'assumer pleinement ses responsabilit\u00e9s, \u00e0 savoir principalement transposer la\ndirective europ\u00e9enne qui vise \u00e0 \u00e9tablir des normes minimales de soutien envers\nles victimes d'un acte terroriste, mais aussi tout simplement \u00e0 ex\u00e9cuter les\nrecommandations \u00e9mises par la commission d'enqu\u00eate Attentats terroristes et\ndonc \u00e0 honorer le pr\u00e9cieux travail r\u00e9alis\u00e9 par nos coll\u00e8gues membres de cette\ncommission.\nChers coll\u00e8gues, c'est la raison pour laquelle\nje vous invite \u00e0 soutenir cette motion qui ne fait que demander au gouvernement\nd'assumer pleinement ses responsabilit\u00e9s, \u00e0 savoir principalement transposer la\ndirective europ\u00e9enne qui vise \u00e0 \u00e9tablir des normes minimales de soutien envers\nles victimes d'un acte terroriste, mais aussi tout simplement \u00e0 ex\u00e9cuter les\nrecommandations \u00e9mises par la commission d'enqu\u00eate Attentats terroristes et\ndonc \u00e0 honorer le pr\u00e9cieux travail r\u00e9alis\u00e9 par nos coll\u00e8gues membres de cette\ncommission.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLes victimes des attentats attendent de vous un\ngeste fort pour qu'elles ne soient plus doublement victimes de ce qu'elles ont\nv\u00e9cu au cours de ces attentats. Je vous remercie.\nLes victimes des attentats attendent de vous un\ngeste fort pour qu'elles ne soient plus doublement victimes de ce qu'elles ont\nv\u00e9cu au cours de ces attentats. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Marianne Verhaert en de heren\nErik Gilissen en Christian Leysen hebben zoals hun fracties gestemd)\n(Mevrouw Marianne Verhaert en de heren\nErik Gilissen en Christian Leysen hebben zoals hun fracties gestemd)\n(Mevrouw Marianne Verhaert en de heren\nErik Gilissen en Christian Leysen hebben zoals hun fracties gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n04 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n\n04 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n04 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n04 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\" (n\u00b0\u00a0181)\n\n\n\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\"\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\"\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\"\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\"\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\"\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\"\n-\u00a0M.\u00a0Josy Arens au vice-premier ministre et ministre de la\nMobilit\u00e9 sur \"Les \u00e9conomies demand\u00e9es \u00e0 Infrabel\"\n\n (n\u00b0\u00a0181)\n (n\u00b0\u00a0181)\n (n\u00b0\u00a0181)\n (n\u00b0\u00a0181)\n (n\u00b0\u00a0181)\n (n\u00b0\u00a0181)\n (n\u00b0\u00a0181)\n\n\n-\u00a0Mme\nMaria Vindevoghel au vice-premier ministre et ministre de la Mobilit\u00e9 sur\n\"Les \u00e9conomies impos\u00e9es \u00e0 Infrabel\" (n\u00b0\u00a0183)\n-\u00a0Mme\nMaria Vindevoghel au vice-premier ministre et ministre de la Mobilit\u00e9 sur\n\"Les \u00e9conomies impos\u00e9es \u00e0 Infrabel\" (n\u00b0\u00a0183)\n-\u00a0Mme\nMaria Vindevoghel au vice-premier ministre et ministre de la Mobilit\u00e9 sur\n\"Les \u00e9conomies impos\u00e9es \u00e0 Infrabel\" (n\u00b0\u00a0183)\n\n-\u00a0Mme\nMaria Vindevoghel au vice-premier ministre et ministre de la Mobilit\u00e9 sur\n\"Les \u00e9conomies impos\u00e9es \u00e0 Infrabel\" (n\u00b0\u00a0183)\n-\u00a0Mme\nMaria Vindevoghel au vice-premier ministre et ministre de la Mobilit\u00e9 sur\n\"Les \u00e9conomies impos\u00e9es \u00e0 Infrabel\" (n\u00b0\u00a0183)\n-\u00a0Mme\nMaria Vindevoghel au vice-premier ministre et ministre de la Mobilit\u00e9 sur\n\"Les \u00e9conomies impos\u00e9es \u00e0 Infrabel\" (n\u00b0\u00a0183)\n04 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n\n\n\n04 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n04 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n04 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n04 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n04 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n\n\n-\u00a0de\nheer Josy Arens aan de vice-eerste minister en minister van Mobiliteit over\n\"De aan Infrabel gevraagde besparingen\" (nr.\u00a0181)\n-\u00a0de\nheer Josy Arens aan de vice-eerste minister en minister van Mobiliteit over\n\"De aan Infrabel gevraagde besparingen\"\n-\u00a0de\nheer Josy Arens aan de vice-eerste minister en minister van Mobiliteit over\n\"De aan Infrabel gevraagde besparingen\"\n\n-\u00a0de\nheer Josy Arens aan de vice-eerste minister en minister van Mobiliteit over\n\"De aan Infrabel gevraagde besparingen\"\n-\u00a0de\nheer Josy Arens aan de vice-eerste minister en minister van Mobiliteit over\n\"De aan Infrabel gevraagde besparingen\"\n-\u00a0de\nheer Josy Arens aan de vice-eerste minister en minister van Mobiliteit over\n\"De aan Infrabel gevraagde besparingen\"\n\n (nr.\u00a0181)\n (nr.\u00a0181)\n (nr.\u00a0181)\n (nr.\u00a0181)\n (nr.\u00a0181)\n-\u00a0mevrouw Maria Vindevoghel aan de\nvice-eerste minister en minister van Mobiliteit over \"De aan Infrabel\nopgelegde besparingen\" (nr.\u00a0183)\n\n\n\n-\u00a0mevrouw Maria Vindevoghel aan de\nvice-eerste minister en minister van Mobiliteit over \"De aan Infrabel\nopgelegde besparingen\" (nr.\u00a0183)\n-\u00a0mevrouw Maria Vindevoghel aan de\nvice-eerste minister en minister van Mobiliteit over \"De aan Infrabel\nopgelegde besparingen\" (nr.\u00a0183)\n-\u00a0mevrouw Maria Vindevoghel aan de\nvice-eerste minister en minister van Mobiliteit over \"De aan Infrabel\nopgelegde besparingen\" (nr.\u00a0183)\n-\u00a0mevrouw Maria Vindevoghel aan de\nvice-eerste minister en minister van Mobiliteit over \"De aan Infrabel\nopgelegde besparingen\" (nr.\u00a0183)\n-\u00a0mevrouw Maria Vindevoghel aan de\nvice-eerste minister en minister van Mobiliteit over \"De aan Infrabel\nopgelegde besparingen\" (nr.\u00a0183)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des\nEntreprises Publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 5\u00a0octobre\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la \ncommission \nde la Mobilit\u00e9, des\nEntreprises Publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 5\u00a0octobre\u00a02021\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Mobiliteit,\nOverheidsbedrijven en Federale Instellingen van 5\u00a0oktober\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de openbare\nvergadering van de \ncommissie \nvoor Mobiliteit,\nOverheidsbedrijven en Federale Instellingen van 5\u00a0oktober\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0183/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0183/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0183/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0183/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n04.01\u00a0 Maria\nVindevoghel (PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster,\nwij hebben in de commissie gedebatteerd over het probleem van de\nonderfinanciering van Infrabel. Wij hebben daar vorige nacht verder over\ngediscussieerd en bij uitbreiding ook over het spoor. Wij weten allemaal dat\nkoken geld kost en als het geld op is, dan moet men koken met de dingen die nog\nin de koelkast liggen. Als daar echter niets meer in ligt, dan heeft men niets\nmeer. Zo simpel is het. \n04.01\n04.01\n\u00a0 Maria\nVindevoghel \n\u00a0 Maria\nVindevoghel \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster,\nwij hebben in de commissie gedebatteerd over het probleem van de\nonderfinanciering van Infrabel. Wij hebben daar vorige nacht verder over\ngediscussieerd en bij uitbreiding ook over het spoor. Wij weten allemaal dat\nkoken geld kost en als het geld op is, dan moet men koken met de dingen die nog\nin de koelkast liggen. Als daar echter niets meer in ligt, dan heeft men niets\nmeer. Zo simpel is het. \n\u00a0\n\u00a0\n\nHet spoor en Infrabel in het bijzonder\nkregen de voorbije jaren niets meer te eten, want de koelkast bleef leeg. Een\ncrashdieet was dus het deel van Infrabel. Vandaag is Infrabel nog altijd te\nmager. Wie dacht dat Vivaldi met een minister van Ecolo op Mobiliteit daar\nverandering in zou brengen, heeft het mis. Er is 250\u00a0miljoen\u00a0euro\nover drie jaar ingeschreven voor het spoor, maar dat is slechts een\nvoorgerechtje. Dat geld is een druppel op een hete plaat, want tegelijkertijd\nsnijdt Vivaldi opnieuw in de werkingsmiddelen van Infrabel. Uitgerekend vandaag\nkregen de spoormannen en -vrouwen van de CEO van Infrabel te horen dat er\nverder bespaard zal moeten worden.\nHet spoor en Infrabel in het bijzonder\nkregen de voorbije jaren niets meer te eten, want de koelkast bleef leeg. Een\ncrashdieet was dus het deel van Infrabel. Vandaag is Infrabel nog altijd te\nmager. Wie dacht dat Vivaldi met een minister van Ecolo op Mobiliteit daar\nverandering in zou brengen, heeft het mis. Er is 250\u00a0miljoen\u00a0euro\nover drie jaar ingeschreven voor het spoor, maar dat is slechts een\nvoorgerechtje. Dat geld is een druppel op een hete plaat, want tegelijkertijd\nsnijdt Vivaldi opnieuw in de werkingsmiddelen van Infrabel. Uitgerekend vandaag\nkregen de spoormannen en -vrouwen van de CEO van Infrabel te horen dat er\nverder bespaard zal moeten worden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVandaag hebben die mensen een brief in hun\nbus gekregen. De regering heeft een bijkomende besparing van\n94\u00a0miljoen\u00a0euro opgelegd tussen nu en 2024. Infrabel komt\n98\u00a0miljoen\u00a0euro te kort. Dat is de situatie vandaag. Bovendien kampt\nInfrabel met een enorm personeelstekort. Er zijn minstens 700\u00a0voltijdse\nwerkkrachten nodig om onze sporen te onderhouden. Dat zijn derdewereldtoestanden.\nHet is niet PVDA die dat zegt, maar Infrabel zelf.\nVandaag hebben die mensen een brief in hun\nbus gekregen. De regering heeft een bijkomende besparing van\n94\u00a0miljoen\u00a0euro opgelegd tussen nu en 2024. Infrabel komt\n98\u00a0miljoen\u00a0euro te kort. Dat is de situatie vandaag. Bovendien kampt\nInfrabel met een enorm personeelstekort. Er zijn minstens 700\u00a0voltijdse\nwerkkrachten nodig om onze sporen te onderhouden. Dat zijn derdewereldtoestanden.\nHet is niet PVDA die dat zegt, maar Infrabel zelf.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMisschien beseffen we de ernst van de\nsituatie niet goed, maar door de onderfinanciering van Infrabel, met een\nexploitatiebudget dat sinds 2005 met 85\u00a0% is gedaald, stellen wij onze\nreizigers bloot aan grote risico's. Dat besparingsdogma wordt verder\ndoorgedreven door Vivaldi. Kunnen onze sporen nog veilig worden uitgebaat? (\u2026)\nMisschien beseffen we de ernst van de\nsituatie niet goed, maar door de onderfinanciering van Infrabel, met een\nexploitatiebudget dat sinds 2005 met 85\u00a0% is gedaald, stellen wij onze\nreizigers bloot aan grote risico's. Dat besparingsdogma wordt verder\ndoorgedreven door Vivaldi. Kunnen onze sporen nog veilig worden uitgebaat? \n(\u2026)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 32,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}