{
    "id": 94,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip94.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip94x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"la Smals et\nles march\u00e9s publics relatifs \u00e0 la digitalisation du service public\"\u00a0(n\u00b0\u00a0105)\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nM.\u00a0Nabil Boukili sur \"la Smals et\nles march\u00e9s publics relatifs \u00e0 la digitalisation du service public\"\u00a0(n\u00b0\u00a0105)\nM.\u00a0Nabil Boukili sur \"la Smals et\nles march\u00e9s publics relatifs \u00e0 la digitalisation du service public\"\u00a0(n\u00b0\u00a0105)\nM.\u00a0Nabil Boukili sur \"la Smals et\nles march\u00e9s publics relatifs \u00e0 la digitalisation du service public\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0105)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"Smals en de openbare\naanbestedingen betreffende de digitalisering van de openbare diensten\"\u00a0(nr.\u00a0105)\n\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili \n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili \n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili \nover \"Smals en de openbare\naanbestedingen betreffende de digitalisering van de openbare diensten\"\u00a0(nr.\u00a0105)\nover \"Smals en de openbare\naanbestedingen betreffende de digitalisering van de openbare diensten\"\u00a0(nr.\u00a0105)\nover \"Smals en de openbare\naanbestedingen betreffende de digitalisering van de openbare diensten\n\"\u00a0(nr.\u00a0105)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 17\u00a0mars\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 17\u00a0mars\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 17\u00a0maart\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 17\u00a0maart\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0105/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0105/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme Anja Vanrobaeys.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme Anja Vanrobaeys.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0105/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0105/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de mevrouw Anja\nVanrobaeys.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde mevrouw Anja\nVanrobaeys.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.01\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Chers\ncoll\u00e8gues, j'avais introduit cette interpellation avant les r\u00e9v\u00e9lations du\njournal Le\u00a0Soir. Celui-ci nous a inform\u00e9s du projet Putting data\nat the center, ce projet de Big\u00a0Data qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9nonc\u00e9 ici en\npl\u00e9ni\u00e8re. Ce projet n'est que le fruit du fonctionnement m\u00eame de Smals. \n\n21.01\u00a0 Nabil Boukili \n21.01\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Chers\ncoll\u00e8gues, j'avais introduit cette interpellation avant les r\u00e9v\u00e9lations du\njournal Le\u00a0Soir. Celui-ci nous a inform\u00e9s du projet Putting data\nat the center, ce projet de Big\u00a0Data qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9nonc\u00e9 ici en\npl\u00e9ni\u00e8re. Ce projet n'est que le fruit du fonctionnement m\u00eame de Smals. \nLe\u00a0Soir\nPutting data\nat the center\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois probl\u00e8mes sont \u00e0 relever. Premi\u00e8rement,\nSmals est une ASBL qui \u00e9chappe \u00e0 tout contr\u00f4le, qui ne rend de comptes \u00e0\npersonne, ni au gouvernement, ni au Parlement. Elle est en roue libre pour\nfaire son travail. C'est un vrai probl\u00e8me de contr\u00f4le d\u00e9mocratique. \nTrois probl\u00e8mes sont \u00e0 relever. Premi\u00e8rement,\nSmals est une ASBL qui \u00e9chappe \u00e0 tout contr\u00f4le, qui ne rend de comptes \u00e0\npersonne, ni au gouvernement, ni au Parlement. Elle est en roue libre pour\nfaire son travail. C'est un vrai probl\u00e8me de contr\u00f4le d\u00e9mocratique. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDeuxi\u00e8mement, cette ASBL ne respecte pas la\nl\u00e9gislation concernant les march\u00e9s publics car elle s'appuie sur une exception\ndans la loi; mais elle ne respecte pas les r\u00e8gles qui peuvent permettre cette\nexception. Du coup, elle fait une interpr\u00e9tation abusive de la loi.\nDeuxi\u00e8mement, cette ASBL ne respecte pas la\nl\u00e9gislation concernant les march\u00e9s publics car elle s'appuie sur une exception\ndans la loi; mais elle ne respecte pas les r\u00e8gles qui peuvent permettre cette\nexception. Du coup, elle fait une interpr\u00e9tation abusive de la loi.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTroisi\u00e8mement, elle est truff\u00e9e de conflits\nd'int\u00e9r\u00eats. Des personnes \u00e0 la t\u00eate de Smals se retrouvent aux diff\u00e9rents\nniveaux et sont \u00e0 la fois acheteurs et vendeurs du produit. Nous avons un gros\nprobl\u00e8me. \nTroisi\u00e8mement, elle est truff\u00e9e de conflits\nd'int\u00e9r\u00eats. Des personnes \u00e0 la t\u00eate de Smals se retrouvent aux diff\u00e9rents\nniveaux et sont \u00e0 la fois acheteurs et vendeurs du produit. Nous avons un gros\nprobl\u00e8me. \n\u00a0\n\u00a0\n\nVu l'importance strat\u00e9gique de ce genre\nd'entreprises, celles-ci ne peuvent pas rester en dehors de tout contr\u00f4le.\nC'est pour cela que nous avons introduit une motion de recommandation. Nous\ndemandons qu'une entreprise comme Smals soit une entreprise publique sous\ncontr\u00f4le d\u00e9mocratique. Nous demandons aussi qu'un audit de la Cour des comptes\nsoit fait au sein de Smals, pour faire toute la clart\u00e9 sur cette ASBL et voir\nce qui cloche dans son fonctionnement.\nVu l'importance strat\u00e9gique de ce genre\nd'entreprises, celles-ci ne peuvent pas rester en dehors de tout contr\u00f4le.\nC'est pour cela que nous avons introduit une motion de recommandation. Nous\ndemandons qu'une entreprise comme Smals soit une entreprise publique sous\ncontr\u00f4le d\u00e9mocratique. Nous demandons aussi qu'un audit de la Cour des comptes\nsoit fait au sein de Smals, pour faire toute la clart\u00e9 sur cette ASBL et voir\nce qui cloche dans son fonctionnement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but\ndu vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but\ndu vote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 29,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n30\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n29\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot et M. Michel De\nMaegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot et M. Michel De\nMaegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot et M. Michel De\nMaegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour tous les votes)\n(M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour tous les votes)\n(M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour tous les votes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"La pension de survie et l'allocation de\ntransition octroy\u00e9es aux veufs et aux veuves\"\u00a0(n\u00b0\u00a0108)\n\n\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"La pension de survie et l'allocation de\ntransition octroy\u00e9es aux veufs et aux veuves\"\u00a0(n\u00b0\u00a0108)\nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"La pension de survie et l'allocation de\ntransition octroy\u00e9es aux veufs et aux veuves\"\u00a0(n\u00b0\u00a0108)\nMme\u00a0Ellen Samyn sur \"La pension de survie et l'allocation de\ntransition octroy\u00e9es aux veufs et aux veuves\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0108)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"Het overlevingspensioen\nen de overgangsuitkering voor weduwen en weduwnaars\"\u00a0(nr.\u00a0108)\n\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn \n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn \n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn \nover \"Het overlevingspensioen\nen de overgangsuitkering voor weduwen en weduwnaars\"\u00a0(nr.\u00a0108)\nover \"Het overlevingspensioen\nen de overgangsuitkering voor weduwen en weduwnaars\"\u00a0(nr.\u00a0108)\nover \"Het overlevingspensioen\nen de overgangsuitkering voor weduwen en weduwnaars\n\"\u00a0(nr.\u00a0108)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des Pensions\ndu 17\u00a0mars\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des Pensions\ndu 17\u00a0mars\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 17\u00a0maart\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 17\u00a0maart\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0108/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0108/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0108/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0108/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Sophie\nTh\u00e9mont.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor\n mevrouw Sophie\nTh\u00e9mont.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, het overlijden van een kind, een partner of\neen ouder heeft een grote emotionele impact op de nabestaanden. Na de eerste\nschok om het verlies te verwerken worden de nabestaanden vrijwel onmiddellijk\ngeconfronteerd met de administratieve en financi\u00eble mallemolen waarmee het\nverlies gepaard gaat. Als nabestaande moet men plots alleen instaan voor alle\nfinanci\u00eble lasten, bijvoorbeeld het betalen van de huur of het afbetalen van\neen eigendom, indien men geen volledig dekkende schuldsaldoverzekering heeft\nafgesloten. Ook de huishoudkosten en de nutsvoorzieningen moeten alleen betaald\nworden. Dat brengt boven op het verdriet extra financi\u00eble en organisatorische\nzorgen met zich mee.\n\n22.01\n22.01\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, het overlijden van een kind, een partner of\neen ouder heeft een grote emotionele impact op de nabestaanden. Na de eerste\nschok om het verlies te verwerken worden de nabestaanden vrijwel onmiddellijk\ngeconfronteerd met de administratieve en financi\u00eble mallemolen waarmee het\nverlies gepaard gaat. Als nabestaande moet men plots alleen instaan voor alle\nfinanci\u00eble lasten, bijvoorbeeld het betalen van de huur of het afbetalen van\neen eigendom, indien men geen volledig dekkende schuldsaldoverzekering heeft\nafgesloten. Ook de huishoudkosten en de nutsvoorzieningen moeten alleen betaald\nworden. Dat brengt boven op het verdriet extra financi\u00eble en organisatorische\nzorgen met zich mee.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe overheid voorziet in een zogenaamd\noverlevingspensioen voor de achterblijvende partner, indien men aan een aantal\nvoorwaarden voldoet. Er kan voor een beperkte periode ook een\novergangsuitkering worden aangevraagd, evenwel beperkt tot \u00e9\u00e9n\u00a0jaar of\ntwee\u00a0jaar indien men een kind of kinderen ten laste heeft. De\novergangsuitkering wordt dus slechts gedurende een zeer korte periode\nuitbetaald.\nDe overheid voorziet in een zogenaamd\noverlevingspensioen voor de achterblijvende partner, indien men aan een aantal\nvoorwaarden voldoet. Er kan voor een beperkte periode ook een\novergangsuitkering worden aangevraagd, evenwel beperkt tot \u00e9\u00e9n\u00a0jaar of\ntwee\u00a0jaar indien men een kind of kinderen ten laste heeft. De\novergangsuitkering wordt dus slechts gedurende een zeer korte periode\nuitbetaald.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBovendien is de fiscale behandeling van het\ninkomen uitermate ongunstig voor wie het blijft combineren met een al dan niet\ndeeltijds beroepsinkomen. Dat geldt trouwens ook voor het overlevingspensioen.\nBelangengroepen kaarten dit probleem al vele jaren aan en vragen om zowel de\novergangsuitkering als het overlevingspensioen netto uit te keren. Door de\nverhoging van het inkomen volgt er nu immers steevast een zware\nbelastingaanslag. Bovendien heeft deze tijdelijke verhoging van het belastbaar\ninkomen ook een directe weerslag op allerhande voordelen. Ik denk dan aan de\nsociale toeslag bij het Groeipakket, het sociaal tarief voor gas, elektriciteit\nen water en andere sociale tegemoetkomingen zoals kinderopvang en\nstudiebeurzen.\nBovendien is de fiscale behandeling van het\ninkomen uitermate ongunstig voor wie het blijft combineren met een al dan niet\ndeeltijds beroepsinkomen. Dat geldt trouwens ook voor het overlevingspensioen.\nBelangengroepen kaarten dit probleem al vele jaren aan en vragen om zowel de\novergangsuitkering als het overlevingspensioen netto uit te keren. Door de\nverhoging van het inkomen volgt er nu immers steevast een zware\nbelastingaanslag. Bovendien heeft deze tijdelijke verhoging van het belastbaar\ninkomen ook een directe weerslag op allerhande voordelen. Ik denk dan aan de\nsociale toeslag bij het Groeipakket, het sociaal tarief voor gas, elektriciteit\nen water en andere sociale tegemoetkomingen zoals kinderopvang en\nstudiebeurzen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen in onze motie dan ook om werk te\nmaken van specifieke steunmaatregelen voor deze doelgroep en initiatieven te nemen\nom het overlevingspensioen en de overgangsuitkering netto uit te keren. Als\ndeze als niet-belastbare vergoedingen worden uitgekeerd, kan men hoge\nbelastingaanslagen vermijden. \nWij vragen in onze motie dan ook om werk te\nmaken van specifieke steunmaatregelen voor deze doelgroep en initiatieven te nemen\nom het overlevingspensioen en de overgangsuitkering netto uit te keren. Als\ndeze als niet-belastbare vergoedingen worden uitgekeerd, kan men hoge\nbelastingaanslagen vermijden. \n\u00a0\n\u00a0\n\nVerder vragen we om zo snel mogelijk werk te\nmaken van \u00e9\u00e9n centraal meldpunt om de betrokkene bij te staan in de\nadministratieve afhandeling bij een overlijden. Tot slot vragen we, indien men\naan een aantal voorwaarden voldoet, te overwegen een overgangsuitkering uit te\nbetalen zolang er studerende kinderen zijn.\nVerder vragen we om zo snel mogelijk werk te\nmaken van \u00e9\u00e9n centraal meldpunt om de betrokkene bij te staan in de\nadministratieve afhandeling bij een overlijden. Tot slot vragen we, indien men\naan een aantal voorwaarden voldoet, te overwegen een overgangsuitkering uit te\nbetalen zolang er studerende kinderen zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk hoop op steun van u allen om eindelijk\nwerk te maken van het verbeteren van de financi\u00eble situatie van nabestaanden.\nDe situatie waarin velen nu terechtkomen, is immers onaanvaardbaar en een\nverzorgingsstaat onwaardig.\nIk hoop op steun van u allen om eindelijk\nwerk te maken van het verbeteren van de financi\u00eble situatie van nabestaanden.\nDe situatie waarin velen nu terechtkomen, is immers onaanvaardbaar en een\nverzorgingsstaat onwaardig.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Georges Dallemagne et Michel\nDe\u00a0Maegd et Mme Catherine Fonck ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Georges Dallemagne et Michel\nDe\u00a0Maegd et Mme Catherine Fonck ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Georges Dallemagne et Michel\nDe\u00a0Maegd et Mme Catherine Fonck ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Pieter De Spiegeleer heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Pieter De Spiegeleer heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Pieter De Spiegeleer heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nactions contre la criminalit\u00e9 organis\u00e9e\"\u00a0(n\u00b0\u00a0112)\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nM.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nactions contre la criminalit\u00e9 organis\u00e9e\"\u00a0(n\u00b0\u00a0112)\nM.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nactions contre la criminalit\u00e9 organis\u00e9e\"\u00a0(n\u00b0\u00a0112)\nM.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nactions contre la criminalit\u00e9 organis\u00e9e\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0112)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"De acties tegen de georganiseerde\ncriminaliteit\" (nr.\u00a0112)\n\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere \n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere \n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere \nover \"De acties tegen de georganiseerde\ncriminaliteit\" (nr.\u00a0112)\nover \"De acties tegen de georganiseerde\ncriminaliteit\" (nr.\u00a0112)\nover \"De acties tegen de georganiseerde\ncriminaliteit\"\n (nr.\u00a0112)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 17\u00a0mars\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 17\u00a0mars\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 17\u00a0maart\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 17\u00a0maart\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0112/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0112/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0Servais\nVerherstraeten, Khalil Aouasti et Tim Vandenput.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0\nServais\nVerherstraeten, Khalil Aouasti et Tim Vandenput.\n\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0112/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0112/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Ortwin Depoortere;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Ortwin Depoortere;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heren Servais\nVerherstraeten, Khalil Aouasti en Tim Vandenput.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heren Servais\nVerherstraeten, Khalil Aouasti en Tim Vandenput.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Ortwin Depoortere (VB): Mevrouw de voorzitster, ik heb de minister van Binnenlandse\nZaken en Veiligheid ge\u00efnterpelleerd over de zogenaamde operatie-Sky, waarbij\neen grote slag werd toegebracht aan de georganiseerde criminaliteit in ons\nland. Ik denk dat het wel gepast is om vanop deze plaats ook een pluim te geven\naan onze politie- en inlichtingendiensten om die operatie tot een goed einde te\nbrengen.\n\n23.01\n23.01\n\u00a0 Ortwin Depoortere \n\u00a0 Ortwin Depoortere \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, ik heb de minister van Binnenlandse\nZaken en Veiligheid ge\u00efnterpelleerd over de zogenaamde operatie-Sky, waarbij\neen grote slag werd toegebracht aan de georganiseerde criminaliteit in ons\nland. Ik denk dat het wel gepast is om vanop deze plaats ook een pluim te geven\naan onze politie- en inlichtingendiensten om die operatie tot een goed einde te\nbrengen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet werk is echter niet af. Helaas is er ook\neen keerzijde aan de medaille en kwam ook aan het licht dat die criminele\norganisaties soms gebruikmaken van personen binnen ons regulier systeem die\nover gevoelige informatie beschikken. De reden waarom die mensen zich voor de\nkar laten spannen van dergelijke criminele organisaties, ligt voor de hand en\nwerd ook al bestudeerd in internationale wetenschappelijke onderzoeken. De\neerste reden is het gemakkelijk geldgewin, maar een andere is demotivatie op de\nwerkplaats. Dat laatste moeten we ook durven benoemen.\nHet werk is echter niet af. Helaas is er ook\neen keerzijde aan de medaille en kwam ook aan het licht dat die criminele\norganisaties soms gebruikmaken van personen binnen ons regulier systeem die\nover gevoelige informatie beschikken. De reden waarom die mensen zich voor de\nkar laten spannen van dergelijke criminele organisaties, ligt voor de hand en\nwerd ook al bestudeerd in internationale wetenschappelijke onderzoeken. De\neerste reden is het gemakkelijk geldgewin, maar een andere is demotivatie op de\nwerkplaats. Dat laatste moeten we ook durven benoemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb dan ook een motie ingediend om aan de\nminister en de regering te vragen om vooreerst de onderbezetting van onze\npolitiediensten\u00a0\u2013\u00a0trouwens door niemand ontkend\u00a0\u2013\u00a0te\nverhelpen. Ook vraag ik om de onderfinanciering van ons politieapparaat,\neveneens door niemand ontkend, recht te trekken. Tot slot vraag ik om betere\ninterne audits te organiseren, zodat de toegangsrechten tot cruciale gevoelige\ninformatie beter en regelmatiger worden gecontroleerd.\nIk heb dan ook een motie ingediend om aan de\nminister en de regering te vragen om vooreerst de onderbezetting van onze\npolitiediensten\u00a0\u2013\u00a0trouwens door niemand ontkend\u00a0\u2013\u00a0te\nverhelpen. Ook vraag ik om de onderfinanciering van ons politieapparaat,\neveneens door niemand ontkend, recht te trekken. Tot slot vraag ik om betere\ninterne audits te organiseren, zodat de toegangsrechten tot cruciale gevoelige\ninformatie beter en regelmatiger worden gecontroleerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSpijtig genoeg gaan enkele collega's, zoals\nde heer Verherstraeten en de heer Vandenput, liever over tot de orde van de\ndag. Ik hoop dat de meerderheid van de Kamer niet tot de orde van de dag\novergaat, maar mijn motie van aanbeveling goedkeurt.\nSpijtig genoeg gaan enkele collega's, zoals\nde heer Verherstraeten en de heer Vandenput, liever over tot de orde van de\ndag. Ik hoop dat de meerderheid van de Kamer niet tot de orde van de dag\novergaat, maar mijn motie van aanbeveling goedkeurt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Gaby Colebunders sur \"La liaison ferroviaire\nHasselt-Maastricht\"\u00a0(n\u00b0\u00a0103)\n\n\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nM.\u00a0Gaby Colebunders sur \"La liaison ferroviaire\nHasselt-Maastricht\"\u00a0(n\u00b0\u00a0103)\nM.\u00a0Gaby Colebunders sur \"La liaison ferroviaire\nHasselt-Maastricht\"\u00a0(n\u00b0\u00a0103)\nM.\u00a0Gaby Colebunders sur \"La liaison ferroviaire\nHasselt-Maastricht\"\n\u00a0(n\u00b0\u00a0103)\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Gaby Colebunders over \"De spoorverbinding Hasselt-Maastricht\"\u00a0(nr.\u00a0103)\n\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Gaby Colebunders \n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Gaby Colebunders \n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Gaby Colebunders \nover \"D\nover \"D\nover \"\nD\ne spoorverbinding Hasselt-Maastricht\"\u00a0(nr.\u00a0103)\ne spoorverbinding Hasselt-Maastricht\"\u00a0(nr.\u00a0103)\ne spoorverbinding Hasselt-Maastricht\n\"\u00a0(nr.\u00a0103)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 17\u00a0mars\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 17\u00a0mars\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 17\u00a0maart\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 17\u00a0maart\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0103/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0103/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Gaby Colebunders;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Gaby Colebunders;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0103/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0103/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Gaby Colebunders;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Gaby Colebunders;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas\nParent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Nicolas\nParent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Annick Ponthier heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Annick Ponthier heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Annick Ponthier heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n\n\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n-\u00a0Mme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'indemnisation des victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016\"\u00a0(n\u00b0\u00a0110)\n\n-\u00a0M\n-\u00a0M\n-\u00a0M\nme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'indemnisation des victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016\"\u00a0(n\u00b0\u00a0110)\nme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'indemnisation des victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016\"\u00a0(n\u00b0\u00a0110)\nme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'indemnisation des victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016\"\n\u00a0(n\u00b0\u00a0110)\n\n\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016 \"\u00a0(n\u00b0\u00a0111)\n\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016 \"\u00a0(n\u00b0\u00a0111)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016 \"\u00a0(n\u00b0\u00a0111)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les victimes des attentats du\n22\u00a0mars\u00a02016 \"\n\u00a0(n\u00b0\u00a0111)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n-\u00a0mevrouw Marijke Dillen\nover \"De schadeloosstelling van de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\"\u00a0(nr.\u00a0110)\n\n-\u00a0mevrouw Marijke Dillen\nover \"De schadeloosstelling van de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\"\u00a0(nr.\u00a0110)\n-\u00a0mevrouw Marijke Dillen\nover \"De schadeloosstelling van de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\"\u00a0(nr.\u00a0110)\n-\u00a0mevrouw Marijke Dillen\nover \"De schadeloosstelling van de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\"\u00a0(nr.\u00a0110)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili over \"De slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\"\u00a0(nr.\u00a0111)\n\n-\u00a0de heer Nabil Boukili \n-\u00a0de heer Nabil Boukili \n-\u00a0de heer Nabil Boukili \nover \"D\nover \"D\nover \"\nD\ne slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\"\u00a0(nr.\u00a0111)\ne slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\"\u00a0(nr.\u00a0111)\ne slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\n\"\u00a0(nr.\u00a0111)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique des commissions r\u00e9unies de la Justice et de l'Int\u00e9rieur, de la\nS\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives du 19\u00a0mars\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique des commissions r\u00e9unies de la Justice et de l'Int\u00e9rieur, de la\nS\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives du 19\u00a0mars\n\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de verenigde commissies voor Justitie en voor\nBinnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\n19\u00a0maart\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de verenigde commissies voor Justitie en voor\nBinnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\n19\u00a0maart\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0110/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0110/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Katja Gabri\u00ebls et Laurence Zanchetta et MM.\u00a0Tim Vandenput et Koen Geens.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Katja Gabri\u00ebls et Laurence Zanchetta et MM.\u00a0\nTim Vandenput et Koen Geens.\n\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0110/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0110/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Katja\nGabri\u00ebls en Laurence Zanchetta en de heren Tim Vandenput en Koen Geens.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde dames Katja\nGabri\u00ebls en Laurence Zanchetta en de heren Tim Vandenput en Koen Geens.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n25.01\u00a0 Marijke Dillen (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, maandag hebben we de\ntrieste verjaardag van de aanslagen in Zaventem en Maalbeek van vijf jaar\ngeleden herdacht.\n\n25.01\n25.01\n\u00a0 Marijke Dillen \n\u00a0 Marijke Dillen \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, maandag hebben we de\ntrieste verjaardag van de aanslagen in Zaventem en Maalbeek van vijf jaar\ngeleden herdacht.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNaar aanleiding van deze terroristische\naanslagen werd in het Parlement een onderzoekscommissie opgericht die een hele\nreeks belangrijke aanbevelingen heeft geformuleerd. Een daarvan was de\noprichting van een garantiefonds, dat tot doel had een systeem uit te werken\nwaarbij de overheid de slachtoffers van de aanslagen meteen de noodzakelijke\nhulp en schadevergoeding zou toekennen, waarna deze bedragen bij de verzekeringsmaatschappijen\nkonden worden gerecupereerd.\nNaar aanleiding van deze terroristische\naanslagen werd in het Parlement een onderzoekscommissie opgericht die een hele\nreeks belangrijke aanbevelingen heeft geformuleerd. Een daarvan was de\noprichting van een garantiefonds, dat tot doel had een systeem uit te werken\nwaarbij de overheid de slachtoffers van de aanslagen meteen de noodzakelijke\nhulp en schadevergoeding zou toekennen, waarna deze bedragen bij de verzekeringsmaatschappijen\nkonden worden gerecupereerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe zijn nu vijf jaar verder en hebben\nverschillende schrijnende getuigenissen moeten aanhoren van slachtoffers die\ntot op vandaag in de kou zijn blijven staan. De regering heeft nu beslist dat\nhet garantiefonds er niet zal komen en dat de slachtoffers een beroep moeten\ndoen op de Commissie voor Financi\u00eble Hulp aan Slachtoffers van Opzettelijke\nGewelddaden en aan de Occasionele Redders.\nWe zijn nu vijf jaar verder en hebben\nverschillende schrijnende getuigenissen moeten aanhoren van slachtoffers die\ntot op vandaag in de kou zijn blijven staan. De regering heeft nu beslist dat\nhet garantiefonds er niet zal komen en dat de slachtoffers een beroep moeten\ndoen op de Commissie voor Financi\u00eble Hulp aan Slachtoffers van Opzettelijke\nGewelddaden en aan de Occasionele Redders.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat is een commissie, en ik wil daarover\ngeen twijfel laten bestaan, die op zich goed werk levert, maar die in het kader\nvan het dossier van de aanslagen en in het bijzonder van de vergoeding van de\nslachtoffers niet echt het geschikte instrument is, aangezien deze commissie\nmet handen en voeten gebonden is aan een heel strikte wetgeving.\nDat is een commissie, en ik wil daarover\ngeen twijfel laten bestaan, die op zich goed werk levert, maar die in het kader\nvan het dossier van de aanslagen en in het bijzonder van de vergoeding van de\nslachtoffers niet echt het geschikte instrument is, aangezien deze commissie\nmet handen en voeten gebonden is aan een heel strikte wetgeving.\n\u00a0\n\u00a0\n\nZo zijn bijvoorbeeld de termijnen voor de\nslachtoffers die nog geen aanvraag hebben ingediend zelfs al verstreken en zijn\nde vergoedingen geplafonneerd tot maximaal 125.000\u00a0euro. Dat zijn twee\nernstige hinderpalen, maar er zijn er nog heel wat andere die uitvoerig werden\nuiteengezet tijdens de bespreking in de gemengde commissie voor Justitie en\nBinnenlandse Zaken.\nZo zijn bijvoorbeeld de termijnen voor de\nslachtoffers die nog geen aanvraag hebben ingediend zelfs al verstreken en zijn\nde vergoedingen geplafonneerd tot maximaal 125.000\u00a0euro. Dat zijn twee\nernstige hinderpalen, maar er zijn er nog heel wat andere die uitvoerig werden\nuiteengezet tijdens de bespreking in de gemengde commissie voor Justitie en\nBinnenlandse Zaken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen in deze motie\ndat de regering zich hierover nog eens ernstig bezint en wil overwegen om op\ndeze beslissing terug te komen.\n\nWij vragen in deze motie\ndat de regering zich hierover nog eens ernstig bezint en wil overwegen om op\ndeze beslissing terug te komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOok een andere aanbeveling, het uniek loket,\nis vandaag nog altijd niet gerealiseerd. In 2018 werd het wel op papier\nuitgewerkt, maar we zijn ondertussen drie jaar verder en nog altijd werkt het\nniet in de praktijk.\nOok een andere aanbeveling, het uniek loket,\nis vandaag nog altijd niet gerealiseerd. In 2018 werd het wel op papier\nuitgewerkt, maar we zijn ondertussen drie jaar verder en nog altijd werkt het\nniet in de praktijk.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom vragen wij\nin deze motie dat alle aanbevelingen van de parlementaire onderzoeks\u00adcommissie\n\"Terroristische Aanslagen\" worden uitgewerkt, in het bijzonder de\noprichting van het garantiefonds en het uniek loket, en dat de regering een\nregeling uitwerkt die hieraan beantwoordt.\nDaarom vragen wij\nin deze motie dat alle aanbevelingen van de parlementaire onderzoeks\u00adcommissie\n\"Terroristische Aanslagen\" worden uitgewerkt, in het bijzonder de\noprichting van het garantiefonds en het uniek loket, en dat de regering een\nregeling uitwerkt die hieraan beantwoordt.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, ik hoop\nop uw steun. Ik hoop dat deze regering niet overgaat tot de orde van de dag,\nwat zou betekenen dat de slachtoffers opnieuw in de kou blijven staan.\nCollega's, ik hoop\nop uw steun. Ik hoop dat deze regering niet overgaat tot de orde van de dag,\nwat zou betekenen dat de slachtoffers opnieuw in de kou blijven staan.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25.02\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, quand on parle de victimes d'attentats, on parle\nde personnes. On parle de parents. On parle d'enfants. On parle de gens et non\npas de num\u00e9ros de dossiers. On ne parle pas de comptabilit\u00e9 ou de statistiques\nmais d'\u00eatres humains. J'ai d'ailleurs rencontr\u00e9 certaines victimes. Je peux\nparler d'Abdellah et de son \u00e9pouse. Quand ils m'ont racont\u00e9 leur histoire,\nj'avais la boule au ventre. Je n'imaginais pas que notre pays dysfonctionnait \u00e0\nce point. Comment cela peut-il arriver?\n\n25.02\u00a0 Nabil Boukili \n25.02\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, quand on parle de victimes d'attentats, on parle\nde personnes. On parle de parents. On parle d'enfants. On parle de gens et non\npas de num\u00e9ros de dossiers. On ne parle pas de comptabilit\u00e9 ou de statistiques\nmais d'\u00eatres humains. J'ai d'ailleurs rencontr\u00e9 certaines victimes. Je peux\nparler d'Abdellah et de son \u00e9pouse. Quand ils m'ont racont\u00e9 leur histoire,\nj'avais la boule au ventre. Je n'imaginais pas que notre pays dysfonctionnait \u00e0\nce point. Comment cela peut-il arriver?\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est tr\u00e8s bien de faire des comm\u00e9morations\nchaque ann\u00e9e. C'est un triste anniversaire. On fait des comm\u00e9morations et on\npeut respecter une minute de silence en hommage aux victimes mais ce n'est pas\ncela qu'elles demandent.\nC'est tr\u00e8s bien de faire des comm\u00e9morations\nchaque ann\u00e9e. C'est un triste anniversaire. On fait des comm\u00e9morations et on\npeut respecter une minute de silence en hommage aux victimes mais ce n'est pas\ncela qu'elles demandent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDes recommandations ont \u00e9t\u00e9 formul\u00e9es par la\ncommission d'enqu\u00eate sur les attentats. La majorit\u00e9 de ces recommandations\nn'est toujours pas appliqu\u00e9e. Depuis cinq ans, ces victimes vivent un enfer et\nles recommandations ne sont toujours pas mises en oeuvre. Comment cela peut-il\narriver dans notre pays, alors que ces recommandations sont essentielles\naujourd'hui? J'ai de ce fait d\u00e9pos\u00e9 une motion de recomman\u00addation pour demander\nd'instituer aujourd'hui en urgence une task\u00a0force interf\u00e9d\u00e9rale qui\nsera charg\u00e9e de rendre effectives la cr\u00e9ation d'un fonds d'urgence et la mise\nen place d'une expertise unique ainsi que de l'ensemble des recommandations de\nla commission d'enqu\u00eate parlementaire. Il s'agit aussi de pr\u00e9voir une deadline\ncontraignante qui engage formellement le gouvernement \u00e0 trouver une solution\nd'ici mars\u00a02022 au plus tard.\nDes recommandations ont \u00e9t\u00e9 formul\u00e9es par la\ncommission d'enqu\u00eate sur les attentats. La majorit\u00e9 de ces recommandations\nn'est toujours pas appliqu\u00e9e. Depuis cinq ans, ces victimes vivent un enfer et\nles recommandations ne sont toujours pas mises en oeuvre. Comment cela peut-il\narriver dans notre pays, alors que ces recommandations sont essentielles\naujourd'hui? J'ai de ce fait d\u00e9pos\u00e9 une motion de recomman\u00addation pour demander\nd'instituer aujourd'hui en urgence une task\u00a0force interf\u00e9d\u00e9rale qui\nsera charg\u00e9e de rendre effectives la cr\u00e9ation d'un fonds d'urgence et la mise\nen place d'une expertise unique ainsi que de l'ensemble des recommandations de\nla commission d'enqu\u00eate parlementaire. Il s'agit aussi de pr\u00e9voir une deadline\ncontraignante qui engage formellement le gouvernement \u00e0 trouver une solution\nd'ici mars\u00a02022 au plus tard.\ntask\u00a0force \ndeadline\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette situation ne peut plus durer. Cela fait\ncinq ans que les victimes souffrent. Elles ont souffert de l'horreur des\nattentats, de tout ce qui a suivi et souffrent encore aujourd'hui de\nl'incomp\u00e9tence de notre pays \u00e0 g\u00e9rer leur situation. Il est temps que cela\ncesse. Il faut mettre fin \u00e0 ce d\u00e9sastre. Je vous remercie.\nCette situation ne peut plus durer. Cela fait\ncinq ans que les victimes souffrent. Elles ont souffert de l'horreur des\nattentats, de tout ce qui a suivi et souffrent encore aujourd'hui de\nl'incomp\u00e9tence de notre pays \u00e0 g\u00e9rer leur situation. Il est temps que cela\ncesse. Il faut mettre fin \u00e0 ce d\u00e9sastre. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 56,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n56\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n26 Wetsontwerp tot\nimplementatie van het UNESCO-verdrag van 2\u00a0november\u00a02001 ter\nbescherming van het cultureel erfgoed onder water en de bescherming van\nwaardevolle wrakken (1794/4)\n\n26 Wetsontwerp tot\nimplementatie van het UNESCO-verdrag van 2\u00a0november\u00a02001 ter\nbescherming van het cultureel erfgoed onder water en de bescherming van\nwaardevolle wrakken (1794/4)\n26 Wetsontwerp tot\nimplementatie van het UNESCO-verdrag van 2\u00a0november\u00a02001 ter\nbescherming van het cultureel erfgoed onder water en de bescherming van\nwaardevolle wrakken (1794/4)\n26 Wetsontwerp tot\nimplementatie van het UNESCO-verdrag van 2\u00a0november\u00a02001 ter\nbescherming van het cultureel erfgoed onder water en de bescherming van\nwaardevolle wrakken (1794/4)\n26 Projet de loi relatif \u00e0 la\nmise en oeuvre de la Convention de l'UNESCO du 2\u00a0novembre\u00a02001 sur la\nprotection du patrimoine culturel subaquatique et la protection d'\u00e9paves de\nvaleur (nouvel intitul\u00e9) (1794/4)\n\n26 Projet de loi relatif \u00e0 la\nmise en oeuvre de la Convention de l'UNESCO du 2\u00a0novembre\u00a02001 sur la\nprotection du patrimoine culturel subaquatique et la protection d'\u00e9paves de\nvaleur (nouvel intitul\u00e9) (1794/4)\n26 Projet de loi relatif \u00e0 la\nmise en oeuvre de la Convention de l'UNESCO du 2\u00a0novembre\u00a02001 sur la\nprotection du patrimoine culturel subaquatique et la protection d'\u00e9paves de\nvaleur (nouvel intitul\u00e9) (1794/4)\n26 Projet de loi relatif \u00e0 la\nmise en oeuvre de la Convention de l'UNESCO du 2\u00a0novembre\u00a02001 sur la\nprotection du patrimoine culturel subaquatique et la protection d'\u00e9paves de\nvaleur (nouvel intitul\u00e9) (1794/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n140\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1794/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1794/5)\n(1794/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1794/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1794/5)\n(1794/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Jasper Pillen heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Jasper Pillen heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Jasper Pillen heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat de regeling\nbetreft die van toepassing is op afstandsverkopen van goederen en op bepaalde\nleveringen van goederen en diensten (1820/3)\n\n27 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat de regeling\nbetreft die van toepassing is op afstandsverkopen van goederen en op bepaalde\nleveringen van goederen en diensten (1820/3)\n27 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat de regeling\nbetreft die van toepassing is op afstandsverkopen van goederen en op bepaalde\nleveringen van goederen en diensten (1820/3)\n27 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat de regeling\nbetreft die van toepassing is op afstandsverkopen van goederen en op bepaalde\nleveringen van goederen en diensten (1820/3)\n27 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne le r\u00e9gime applicable\naux ventes \u00e0 distance de biens et \u00e0 certaines livraisons de biens et\nprestations de services (nouvel intitul\u00e9) (1820/3)\n\n27 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne le r\u00e9gime applicable\naux ventes \u00e0 distance de biens et \u00e0 certaines livraisons de biens et\nprestations de services (nouvel intitul\u00e9) (1820/3)\n27 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne le r\u00e9gime applicable\naux ventes \u00e0 distance de biens et \u00e0 certaines livraisons de biens et\nprestations de services (nouvel intitul\u00e9) (1820/3)\n27 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne le r\u00e9gime applicable\naux ventes \u00e0 distance de biens et \u00e0 certaines livraisons de biens et\nprestations de services (nouvel intitul\u00e9) (1820/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 101,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 40,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n101\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1820/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1820/4)\n(1820/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1820/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1820/4)\n(1820/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Katleen Bury heeft zich\nonthouden)\n(Mevrouw Katleen Bury heeft zich\nonthouden)\n(Mevrouw Katleen Bury heeft zich\nonthouden)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0mars\u00a02021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement de donn\u00e9es\nrelatives aux vaccinations contre la COVID-19 (1853/1)\n\n\n\n\n28 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0mars\u00a02021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement de donn\u00e9es\nrelatives aux vaccinations contre la COVID-19 (1853/1)\n28 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0mars\u00a02021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement de donn\u00e9es\nrelatives aux vaccinations contre la COVID-19 (1853/1)\n28 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0mars\u00a02021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement de donn\u00e9es\nrelatives aux vaccinations contre la COVID-19 (1853/1)\n28 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de\nFederale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en\nde Franse Gemeenschaps\u00adcommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (1853/1)\n\n28 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de\nFederale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en\nde Franse Gemeenschaps\u00adcommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (1853/1)\n28 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de\nFederale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en\nde Franse Gemeenschaps\u00adcommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (1853/1)\n28 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de\nFederale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en\nde Franse Gemeenschaps\u00adcommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (1853/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 4,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa"
            ],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n4\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n15\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1853/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1853/4)\n(1853/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1853/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1853/4)\n(1853/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Aangehouden amendement en artikel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/1-5)\n\n\n\n29 Aangehouden amendement en artikel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/1-5)\n29 Aangehouden amendement en artikel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/1-5)\n29 Aangehouden amendement en artikel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/1-5)\n29 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi accordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs\nafin de recevoir un vaccin contre le coronavirus COVID-19 (1849/1-5)\n\n29 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi accordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs\nafin de recevoir un vaccin contre le coronavirus COVID-19 (1849/1-5)\n29 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi accordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs\nafin de recevoir un vaccin contre le coronavirus COVID-19 (1849/1-5)\n29 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi accordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs\nafin de recevoir un vaccin contre le coronavirus COVID-19 (1849/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a04. (1849/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a04. \n(1849/5)\n(1849/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a04. (1849/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a04. (1849/5)\n(1849/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 23,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Demon Franky",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Hedebouw Raoul",
                "Jadin Kattrin",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 121,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n23\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n121\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Ensemble du projet de loi\naccordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs afin de recevoir un vaccin\ncontre le coronavirus COVID-19 (1849/4)\n\n30 Ensemble du projet de loi\naccordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs afin de recevoir un vaccin\ncontre le coronavirus COVID-19 (1849/4)\n30 Ensemble du projet de loi\naccordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs afin de recevoir un vaccin\ncontre le coronavirus COVID-19 (1849/4)\n30 Ensemble du projet de loi\naccordant un droit au petit ch\u00f4mage aux travailleurs afin de recevoir un vaccin\ncontre le coronavirus COVID-19 (1849/4)\n30 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/4)\n\n30 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/4)\n30 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/4)\n30 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende toekenning van een recht op klein verlet voor werknemers met het oog\nop het toegediend krijgen van een vaccin ter bescherming tegen het coronavirus\nCOVID-19 (1849/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}