{
    "id": 231,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip231.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip231x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 95,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 31,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 44,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a02)\n\n(Stemming/vote\u00a02)\n(Stemming/vote\u00a02)\n(Stemming/vote\u00a02)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n84\n\n84\n84\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n44\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n44\n\n44\n44\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n128\n\n128\n128\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Wetsontwerp tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a038 van 27\u00a0juli\u00a01967\nhoudende inrichting van het sociaal statuut der zelfstandigen betreffende de\nbijdrageberekening voor startende zelfstandige artiesten (3010/1)\n28\n28\n28\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a038 van 27\u00a0juli\u00a01967\nhoudende inrichting van het sociaal statuut der zelfstandigen betreffende de\nbijdrageberekening voor startende zelfstandige artiesten (3010/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a038 van 27\u00a0juli\u00a01967\nhoudende inrichting van het sociaal statuut der zelfstandigen betreffende de\nbijdrageberekening voor startende zelfstandige artiesten (3010/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a038 van 27\u00a0juli\u00a01967\nhoudende inrichting van het sociaal statuut der zelfstandigen betreffende de\nbijdrageberekening voor startende zelfstandige artiesten (3010/1)\n\n\n28 Projet de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal n\u00b0\u00a038 du 27\u00a0juillet\u00a01967 organisant le statut social des\ntravailleurs ind\u00e9pendants en ce qui concerne le calcul des cotisations pour les\ntravailleurs ind\u00e9pendants artistes d\u00e9butants (3010/1)\n28\n28\n28\n Projet de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal n\u00b0\u00a038 du 27\u00a0juillet\u00a01967 organisant le statut social des\ntravailleurs ind\u00e9pendants en ce qui concerne le calcul des cotisations pour les\ntravailleurs ind\u00e9pendants artistes d\u00e9butants (3010/1)\n Projet de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal n\u00b0\u00a038 du 27\u00a0juillet\u00a01967 organisant le statut social des\ntravailleurs ind\u00e9pendants en ce qui concerne le calcul des cotisations pour les\ntravailleurs ind\u00e9pendants artistes d\u00e9butants (3010/1)\n Projet de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal n\u00b0\u00a038 du 27\u00a0juillet\u00a01967 organisant le statut social des\ntravailleurs ind\u00e9pendants en ce qui concerne le calcul des cotisations pour les\ntravailleurs ind\u00e9pendants artistes d\u00e9butants (3010/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28.01 \u00a0Bj\u00f6rn Anseeuw (N-VA):\nMevrouw de voorzitster, het is een oud zeer in dit land dat er in de sociale\nzekerheid elk jaar opnieuw verschillende miljarden euro\u2019s worden getransfereerd\nvan het Noorden naar het Zuiden, zonder dat de begunstigden daarvoor veel\nverantwoording hoeven af te leggen of op te nemen. \n28.01\n28.01\n \u00a0Bj\u00f6rn Anseeuw \n \u00a0Bj\u00f6rn Anseeuw \n\u00a0\n(N-VA):\nMevrouw de voorzitster, het is een oud zeer in dit land dat er in de sociale\nzekerheid elk jaar opnieuw verschillende miljarden euro\u2019s worden getransfereerd\nvan het Noorden naar het Zuiden, zonder dat de begunstigden daarvoor veel\nverantwoording hoeven af te leggen of op te nemen. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet voorstel dat in dit Parlement op tafel\nligt, is een extra transfer, waarbij de Vlamingen opnieuw moeten betalen voor\nhet linkse beleid van Franstalige partijen in dit land. Dat vormt een van de\nbelangrijke redenen waarom wij bij de behandeling in de commissie tegen dit\nvoorstel hebben gestemd. Het viel op dat de N-VA de enige partij was die tegen\ndit voorstel heeft gestemd. We zullen dat vanavond zonder enige aarzeling\nopnieuw doen. \nHet voorstel dat in dit Parlement op tafel\nligt, is een extra transfer, waarbij de Vlamingen opnieuw moeten betalen voor\nhet linkse beleid van Franstalige partijen in dit land. Dat vormt een van de\nbelangrijke redenen waarom wij bij de behandeling in de commissie tegen dit\nvoorstel hebben gestemd. Het viel op dat de N-VA de enige partij was die tegen\ndit voorstel heeft gestemd. We zullen dat vanavond zonder enige aarzeling\nopnieuw doen. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nToch wil ik na de bespreking van dit\nvoorstel in de plenaire vergadering vanmiddag van deze gelegenheid gebruikmaken\nom alle andere Vlaamse partijen op te roepen ook tegen dit voorstel te stemmen.\nBeste parlementsleden van Open Vld, cd&v, het Vlaams Belang, Vooruit, PVDA\nen Groen, ik wil jullie voor \u00e9\u00e9n keer oproepen om de Vlaming niet opnieuw te\nlaten opdraaien voor het Waalse linkse beleid waar hij niet voor kiest, en dus\nom tegen dit voorstel te stemmen.\nToch wil ik na de bespreking van dit\nvoorstel in de plenaire vergadering vanmiddag van deze gelegenheid gebruikmaken\nom alle andere Vlaamse partijen op te roepen ook tegen dit voorstel te stemmen.\nBeste parlementsleden van Open Vld, cd&v, het Vlaams Belang, Vooruit, PVDA\nen Groen, ik wil jullie voor \u00e9\u00e9n keer oproepen om de Vlaming niet opnieuw te\nlaten opdraaien voor het Waalse linkse beleid waar hij niet voor kiest, en dus\nom tegen dit voorstel te stemmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\nBegin van de stemming / D\u00e9but\ndu vote.\nDe voorzitster:\n\nvoorzitster\nBegin van de stemming / D\u00e9but\ndu vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 16,
            "vote_names_no": [
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Freilich Michael",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n87\n\n87\n87\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n16\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n16\n\n16\n16\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n23\n\n23\n23\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Voorstel\nhoudende goedkeuring van het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0juli\u00a02022\ntussen de federale overheid, de Gewesten en de Gemeenschappen over de\nsamenstelling van de Belgische delegatie van de Benelux Interparlementaire\nAssemblee (3091/1)\n29\n29\n29\n Voorstel\nhoudende goedkeuring van het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0juli\u00a02022\ntussen de federale overheid, de Gewesten en de Gemeenschappen over de\nsamenstelling van de Belgische delegatie van de Benelux Interparlementaire\nAssemblee (3091/1)\n Voorstel\nhoudende goedkeuring van het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0juli\u00a02022\ntussen de federale overheid, de Gewesten en de Gemeenschappen over de\nsamenstelling van de Belgische delegatie van de Benelux Interparlementaire\nAssemblee (3091/1)\n Voorstel\nhoudende goedkeuring van het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0juli\u00a02022\ntussen de federale overheid, de Gewesten en de Gemeenschappen over de\nsamenstelling van de Belgische delegatie van de Benelux Interparlementaire\nAssemblee (3091/1)\n\n\n29 Proposition portant assentiment \u00e0\nl'accord de coop\u00e9ration du 5\u00a0juillet\u00a02022 entre l'autorit\u00e9 f\u00e9d\u00e9rale,\nles R\u00e9gions et les Communaut\u00e9s relatif \u00e0 la composition de la d\u00e9l\u00e9gation belge\n\u00e0 l'Assembl\u00e9e interparlementaire Benelux (3091/1)\n29\n29\n29\n Proposition portant assentiment \u00e0\nl'accord de coop\u00e9ration du 5\u00a0juillet\u00a02022 entre l'autorit\u00e9 f\u00e9d\u00e9rale,\nles R\u00e9gions et les Communaut\u00e9s relatif \u00e0 la composition de la d\u00e9l\u00e9gation belge\n\u00e0 l'Assembl\u00e9e interparlementaire Benelux (3091/1)\n Proposition portant assentiment \u00e0\nl'accord de coop\u00e9ration du 5\u00a0juillet\u00a02022 entre l'autorit\u00e9 f\u00e9d\u00e9rale,\nles R\u00e9gions et les Communaut\u00e9s relatif \u00e0 la composition de la d\u00e9l\u00e9gation belge\n\u00e0 l'Assembl\u00e9e interparlementaire Benelux (3091/1)\n Proposition portant assentiment \u00e0\nl'accord de coop\u00e9ration du 5\u00a0juillet\u00a02022 entre l'autorit\u00e9 f\u00e9d\u00e9rale,\nles R\u00e9gions et les Communaut\u00e9s relatif \u00e0 la composition de la d\u00e9l\u00e9gation belge\n\u00e0 l'Assembl\u00e9e interparlementaire Benelux (3091/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 110,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Calvo Kristof"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n110\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n110\n\n110\n110\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n17\n\n17\n17\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n128\n\n128\n128\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nHet zal ter kennis van de Senaat en van de parlementen van de gemeenschappen en\nde gewesten worden gebracht.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nHet zal ter kennis van de Senaat en van de parlementen van de gemeenschappen en\nde gewesten worden gebracht.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. Il en sera donn\u00e9 connaissance au S\u00e9nat et aux parlements des\ncommunaut\u00e9s et des r\u00e9gions.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. Il en sera donn\u00e9 connaissance au S\u00e9nat et aux parlements des\ncommunaut\u00e9s et des r\u00e9gions.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Wetsontwerp tot\nbepaling van de beginselen voor de loting van natuurlijke personen voor de\ngemengde commissies en de burgerpanels op initiatief van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers (nieuw opschrift) (2944/6)\n30\n30\n30\n Wetsontwerp tot\nbepaling van de beginselen voor de loting van natuurlijke personen voor de\ngemengde commissies en de burgerpanels op initiatief van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers (nieuw opschrift) (2944/6)\n Wetsontwerp tot\nbepaling van de beginselen voor de loting van natuurlijke personen voor de\ngemengde commissies en de burgerpanels op initiatief van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers (nieuw opschrift) (2944/6)\n Wetsontwerp tot\nbepaling van de beginselen voor de loting van natuurlijke personen voor de\ngemengde commissies en de burgerpanels op initiatief van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers (nieuw opschrift) (2944/6)\n\n\n30 Projet de loi \u00e9tablissant les\nprincipes du tirage au sort des personnes physiques pour les commissions mixtes\net les panels citoyens organis\u00e9s \u00e0 l'initiative de la Chambre des repr\u00e9sentants\n(nouvel intitul\u00e9) (2944/6)\n30\n30\n30\n Projet de loi \u00e9tablissant les\nprincipes du tirage au sort des personnes physiques pour les commissions mixtes\net les panels citoyens organis\u00e9s \u00e0 l'initiative de la Chambre des repr\u00e9sentants\n(nouvel intitul\u00e9) (2944/6)\n Projet de loi \u00e9tablissant les\nprincipes du tirage au sort des personnes physiques pour les commissions mixtes\net les panels citoyens organis\u00e9s \u00e0 l'initiative de la Chambre des repr\u00e9sentants\n(nouvel intitul\u00e9) (2944/6)\n Projet de loi \u00e9tablissant les\nprincipes du tirage au sort des personnes physiques pour les commissions mixtes\net les panels citoyens organis\u00e9s \u00e0 l'initiative de la Chambre des repr\u00e9sentants\n(nouvel intitul\u00e9) (2944/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 33,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Gijbels Frieda",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Raskin Wouter",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n78\n\n78\n78\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n33\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n33\n\n33\n33\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n17\n\n17\n17\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n128\n\n128\n128\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Projet de loi modifiant la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\n(3082/3)\n31\n31\n31\n Projet de loi modifiant la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\n(3082/3)\n Projet de loi modifiant la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\n(3082/3)\n Projet de loi modifiant la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\n(3082/3)\n\n\n31 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteits\u00admarkt (3082/3)\n31\n31\n31\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteits\u00admarkt (3082/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteits\u00admarkt (3082/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteits\u00admarkt (3082/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n116\n\n116\n116\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n12\n\n12\n12\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n128\n\n128\n128\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? (Non) \nNon\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e\nen Belgique (2138/1-9)\n32\n32\n32\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e\nen Belgique (2138/1-9)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e\nen Belgique (2138/1-9)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e\nen Belgique (2138/1-9)\n\n\n32 Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame\ngroei van gedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (2138/1-9)\n32\n32\n32\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame\ngroei van gedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (2138/1-9)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame\ngroei van gedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (2138/1-9)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame\ngroei van gedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (2138/1-9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 21 de Pieter De\nSpiegeleer cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 12(n).(2138/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0 21 de Pieter De\nSpiegeleer cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 12(n).(2138/9)\n(2138/9)\n\nStemming over amendement nr. 21 van Pieter\nDe Spiegeleer cs tot invoeging van een artikel 12(n).(2138/9)\nStemming over amendement nr. 21 van Pieter\nDe Spiegeleer cs tot invoeging van een artikel 12(n).(2138/9)\n(2138/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 110,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n17\n\n17\n17\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n110\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n110\n\n110\n110\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n127\n\n127\n127\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 22 de Pieter De\nSpiegeleer cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13(n).(2138/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0 22 de Pieter De\nSpiegeleer cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13(n).(2138/9)\n(2138/9)\n\nStemming over amendement nr. 22 van Pieter\nDe Spiegeleer cs tot invoeging van een artikel 13(n).(2138/9)\nStemming over amendement nr. 22 van Pieter\nDe Spiegeleer cs tot invoeging van een artikel 13(n).(2138/9)\n(2138/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 84,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n17\n\n17\n17\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n84\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n84\n\n84\n84\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n23\n\n23\n23\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n124\n\n124\n124\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e en\nBelgique (nouvel intitul\u00e9) (2138/8)\n33\n33\n33\n Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e en\nBelgique (nouvel intitul\u00e9) (2138/8)\n Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e en\nBelgique (nouvel intitul\u00e9) (2138/8)\n Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution visant \u00e0 soutenir la croissance durable de la mobilit\u00e9 partag\u00e9e en\nBelgique (nouvel intitul\u00e9) (2138/8)\n\n\n33 Geheel van het\nvoorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame groei van\ngedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (2138/8)\n33\n33\n33\n Geheel van het\nvoorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame groei van\ngedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (2138/8)\n Geheel van het\nvoorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame groei van\ngedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (2138/8)\n Geheel van het\nvoorstel van resolutie betreffende de ondersteuning van duurzame groei van\ngedeelde mobiliteit in Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (2138/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 127,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n127\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n127\n\n127\n127\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n127\n\n127\n127\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement.\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Projet de loi portant modification de\nla loi du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative \u00e0 la classification et aux\nhabilitations, attestations et avis de s\u00e9curit\u00e9 (2443/8)\n34\n34\n34\n Projet de loi portant modification de\nla loi du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative \u00e0 la classification et aux\nhabilitations, attestations et avis de s\u00e9curit\u00e9 (2443/8)\n Projet de loi portant modification de\nla loi du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative \u00e0 la classification et aux\nhabilitations, attestations et avis de s\u00e9curit\u00e9 (2443/8)\n Projet de loi portant modification de\nla loi du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative \u00e0 la classification et aux\nhabilitations, attestations et avis de s\u00e9curit\u00e9 (2443/8)\n\n\n34 Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie en de veiligheidsmachtigingen, veiligheidsattesten en\nveiligheidsadviezen (2443/8)\n34\n34\n34\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie en de veiligheidsmachtigingen, veiligheidsattesten en\nveiligheidsadviezen (2443/8)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie en de veiligheidsmachtigingen, veiligheidsattesten en\nveiligheidsadviezen (2443/8)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie en de veiligheidsmachtigingen, veiligheidsattesten en\nveiligheidsadviezen (2443/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 52,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n76\n\n76\n76\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n52\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n52\n\n52\n52\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n128\n\n128\n128\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? (Non) \nNon\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Projet de loi portant assentiment de\nl'accord de coop\u00e9ration du 30\u00a0novembre\u00a02022 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne, la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la\nCommission communautaire fran\u00e7aise et la Commission communautaire commune\nvisant \u00e0 instaurer un m\u00e9canisme de filtrage des investissements directs\n\u00e9trangers (3079/1)\n35\n35\n35\n Projet de loi portant assentiment de\nl'accord de coop\u00e9ration du 30\u00a0novembre\u00a02022 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne, la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la\nCommission communautaire fran\u00e7aise et la Commission communautaire commune\nvisant \u00e0 instaurer un m\u00e9canisme de filtrage des investissements directs\n\u00e9trangers (3079/1)\n Projet de loi portant assentiment de\nl'accord de coop\u00e9ration du 30\u00a0novembre\u00a02022 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne, la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la\nCommission communautaire fran\u00e7aise et la Commission communautaire commune\nvisant \u00e0 instaurer un m\u00e9canisme de filtrage des investissements directs\n\u00e9trangers (3079/1)\n Projet de loi portant assentiment de\nl'accord de coop\u00e9ration du 30\u00a0novembre\u00a02022 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne, la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la\nCommission communautaire fran\u00e7aise et la Commission communautaire commune\nvisant \u00e0 instaurer un m\u00e9canisme de filtrage des investissements directs\n\u00e9trangers (3079/1)\n\n\n35 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 30\u00a0november\u00a02022\ntussen de Federale Staat, het Vlaams Gewest, het Waals Gewest, het Brussels\nHoofdstedelijk Gewest, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de\nDuitstalige Gemeenschap, de Franse Gemeenschapscommissie en de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie tot het invoeren van een mechanisme\nvoor de screening van buitenlandse directe investeringen (3079/1)\n35\n35\n35\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 30\u00a0november\u00a02022\ntussen de Federale Staat, het Vlaams Gewest, het Waals Gewest, het Brussels\nHoofdstedelijk Gewest, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de\nDuitstalige Gemeenschap, de Franse Gemeenschapscommissie en de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie tot het invoeren van een mechanisme\nvoor de screening van buitenlandse directe investeringen (3079/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 30\u00a0november\u00a02022\ntussen de Federale Staat, het Vlaams Gewest, het Waals Gewest, het Brussels\nHoofdstedelijk Gewest, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de\nDuitstalige Gemeenschap, de Franse Gemeenschapscommissie en de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie tot het invoeren van een mechanisme\nvoor de screening van buitenlandse directe investeringen (3079/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 30\u00a0november\u00a02022\ntussen de Federale Staat, het Vlaams Gewest, het Waals Gewest, het Brussels\nHoofdstedelijk Gewest, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de\nDuitstalige Gemeenschap, de Franse Gemeenschapscommissie en de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie tot het invoeren van een mechanisme\nvoor de screening van buitenlandse directe investeringen (3079/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 112,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}