{
    "id": 69,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip69.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip69x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n02 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel om toe te staan dat in het kader van de\ncoronavirus-COVID-19-epidemie verpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend\ndoor personen die wettelijk daartoe niet bevoegd zijn (1618/1-5)\n\n02 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel om toe te staan dat in het kader van de\ncoronavirus-COVID-19-epidemie verpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend\ndoor personen die wettelijk daartoe niet bevoegd zijn (1618/1-5)\n02 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel om toe te staan dat in het kader van de\ncoronavirus-COVID-19-epidemie verpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend\ndoor personen die wettelijk daartoe niet bevoegd zijn (1618/1-5)\n02 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel om toe te staan dat in het kader van de\ncoronavirus-COVID-19-epidemie verpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend\ndoor personen die wettelijk daartoe niet bevoegd zijn (1618/1-5)\n02 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi en vue d'autoriser des personnes non\nl\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer, dans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus\nCOVID-19, des activit\u00e9s relevant de l'art infirmier (1618/1-5)\n\n02 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi en vue d'autoriser des personnes non\nl\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer, dans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus\nCOVID-19, des activit\u00e9s relevant de l'art infirmier (1618/1-5)\n02 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi en vue d'autoriser des personnes non\nl\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer, dans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus\nCOVID-19, des activit\u00e9s relevant de l'art infirmier (1618/1-5)\n02 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi en vue d'autoriser des personnes non\nl\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer, dans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus\nCOVID-19, des activit\u00e9s relevant de l'art infirmier (1618/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSteven Creyelman\u00a0cs op artikel\u00a02. (1618/5)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSteven Creyelman\u00a0cs op artikel\u00a02. \n(1618/5)\n(1618/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Steven\nCreyelman\u00a0cs \u00e0 l'article\u00a02. (1618/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Steven\nCreyelman\u00a0cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(1618/5)\n(1618/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 13,
            "vote_names_yes": [
                "Creyelman Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 117,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n13\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n117\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.01\u00a0 Wouter\nVermeersch (VB): Mevrouw de voorzitster, ik kon\nvoor deze stemming niet inloggen.\n02.01\n02.01\n\u00a0 Wouter\nVermeersch \n\u00a0 Wouter\nVermeersch \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, ik kon\nvoor deze stemming niet inloggen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nNous prenons en compte votre remarque.\nLa pr\u00e9sidente:\nNous prenons en compte votre remarque.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut et Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus\nont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut et Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus\nont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut et Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus\nont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). (1618/5)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). \n(1618/5)\n(1618/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a06 de Steven Creyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a02/1(n). (1618/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a06 de Steven Creyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a02/1(n). \n(1618/5)\n(1618/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer q\nue le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\u00a01)\n(Stemming/vote\u00a01)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n03 Geheel van het wetsvoorstel\nom toe te staan dat in het kader van de coronavirus-COVID-19-epidemie\nverpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend door personen die wettelijk\ndaartoe niet bevoegd zijn (1618/4)\n\n03 Geheel van het wetsvoorstel\nom toe te staan dat in het kader van de coronavirus-COVID-19-epidemie\nverpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend door personen die wettelijk\ndaartoe niet bevoegd zijn (1618/4)\n03 Geheel van het wetsvoorstel\nom toe te staan dat in het kader van de coronavirus-COVID-19-epidemie\nverpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend door personen die wettelijk\ndaartoe niet bevoegd zijn (1618/4)\n03 Geheel van het wetsvoorstel\nom toe te staan dat in het kader van de coronavirus-COVID-19-epidemie\nverpleegkundige activiteiten worden uitgeoefend door personen die wettelijk\ndaartoe niet bevoegd zijn (1618/4)\n03 Ensemble de la proposition\nde loi en vue d'autoriser des personnes non l\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer,\ndans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus COVID-19, des activit\u00e9s relevant de\nl'art infirmier (1618/4)\n\n03 Ensemble de la proposition\nde loi en vue d'autoriser des personnes non l\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer,\ndans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus COVID-19, des activit\u00e9s relevant de\nl'art infirmier (1618/4)\n03 Ensemble de la proposition\nde loi en vue d'autoriser des personnes non l\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer,\ndans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus COVID-19, des activit\u00e9s relevant de\nl'art infirmier (1618/4)\n03 Ensemble de la proposition\nde loi en vue d'autoriser des personnes non l\u00e9galement qualifi\u00e9es \u00e0 exercer,\ndans le cadre de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus COVID-19, des activit\u00e9s relevant de\nl'art infirmier (1618/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 118,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Goblet Marc",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}