{
    "id": 111,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip111.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip111x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\u00a0\n\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Marco Van\u00a0Hees sur \"La restitution des\nrestes de Patrice Lumumba et la responsabilit\u00e9 de la\nBelgique\"\u00a0(n\u00b0\u00a0134)\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Marco Van\u00a0Hees sur \"La restitution des\nrestes de Patrice Lumumba et la responsabilit\u00e9 de la\nBelgique\"\u00a0(n\u00b0\u00a0134)\nMoties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Marco Van\u00a0Hees over \"De teruggave van de\nstoffelijke resten van Patrice Lumumba en de Belgische verantwoordelijkheid\"\u00a0(nr.\u00a0134)\nMoties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Marco Van\u00a0Hees over \"De teruggave van de\nstoffelijke resten van Patrice Lumumba en de Belgische verantwoordelijkheid\"\u00a0(nr.\u00a0134)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission\nde l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives\ndu 9\u00a0juin\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission\nde l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives\ndu 9\u00a0juin\u00a02021.\n\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van 9\u00a0juni\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van 9\u00a0juni\u00a02021.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0134/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0134/1):\n\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Marco\nVan\u00a0Hees;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Marco\nVan\u00a0Hees;\n\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Tim Vandenput.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Tim Vandenput.\n\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0134/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0134/1):\n\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor de heer Marco Van\u00a0Hees;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor de heer Marco Van\u00a0Hees;\n\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend door\nde heer Tim Vandenput.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend door\nde heer Tim Vandenput.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion\naux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion\naux voix.\n\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0Marco Van Hees (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, la motion que je vous propose d'approuver, apr\u00e8s avoir rejet\u00e9 la\nmotion pure et simple \u00e9videmment, concerne une des pages les plus sombres de\nnotre histoire: l'assassinat du premier premier ministre du Congo ind\u00e9pendant,\nPatrice Lumumba. \n\u00a0Marco Van Hees \n\u00a0Marco Van Hees \n\u00a0\n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, la motion que je vous propose d'approuver, apr\u00e8s avoir rejet\u00e9 la\nmotion pure et simple \u00e9videmment, concerne une des pages les plus sombres de\nnotre histoire: l'assassinat du premier premier ministre du Congo ind\u00e9pendant,\nPatrice Lumumba. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\nUn assassinat perp\u00e9tr\u00e9 en 1961 sous la supervision du gouvernement belge.\nUn assassinat ignoble, suivi d'un acte abject: la dissolution dans l'acide du\ncorps du leader anticolonialiste. Pendant plusieurs d\u00e9cennies, le seul reste de\nson corps \u2013 une dent \u2013 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tenu en Belgique, chez un policier belge, qui\nl'exhibait comme un troph\u00e9e de chasse. Une preuve mat\u00e9rielle de la\nresponsabilit\u00e9 des autorit\u00e9s de notre pays. Pas une vague responsabilit\u00e9\nmorale, comme la Belgique l'a hypocritement conc\u00e9d\u00e9 apr\u00e8s la commission\nLumumba. Non: une responsabilit\u00e9 flagrante motiv\u00e9e par la volont\u00e9 d'\u00e9liminer un\ndirigeant qui refusait que la domination coloniale soit remplac\u00e9e par une\ndomination n\u00e9o-coloniale. C'est ce qui s'est effectivement pass\u00e9 ensuite, avec\nplusieurs d\u00e9cennies de dictature d'un Mobutu soutenu par la Belgique et la CIA.\nUn assassinat perp\u00e9tr\u00e9 en 1961 sous la supervision du gouvernement belge.\nUn assassinat ignoble, suivi d'un acte abject: la dissolution dans l'acide du\ncorps du leader anticolonialiste. Pendant plusieurs d\u00e9cennies, le seul reste de\nson corps \u2013 une dent \u2013 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tenu en Belgique, chez un policier belge, qui\nl'exhibait comme un troph\u00e9e de chasse. Une preuve mat\u00e9rielle de la\nresponsabilit\u00e9 des autorit\u00e9s de notre pays. Pas une vague responsabilit\u00e9\nmorale, comme la Belgique l'a hypocritement conc\u00e9d\u00e9 apr\u00e8s la commission\nLumumba. Non: une responsabilit\u00e9 flagrante motiv\u00e9e par la volont\u00e9 d'\u00e9liminer un\ndirigeant qui refusait que la domination coloniale soit remplac\u00e9e par une\ndomination n\u00e9o-coloniale. C'est ce qui s'est effectivement pass\u00e9 ensuite, avec\nplusieurs d\u00e9cennies de dictature d'un Mobutu soutenu par la Belgique et la CIA.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa remise de la d\u00e9pouille \u00e0 la famille Lumumba qui devait avoir lieu ce\nmois-ci, a finalement \u00e9t\u00e9 report\u00e9e au mois de janvier 2022. Or, la question reste:\nquel sera le message \u2013 s'il y a message\u00a0\u2013 du premier ministre \u00e0 cette\noccasion? En r\u00e9action \u00e0 mon interpellation en commission, Alexander De Croo a\nr\u00e9pondu que Lumumba \u00e9tait un personnage controvers\u00e9. Controvers\u00e9! Non, monsieur\nDe Croo: pas controvers\u00e9, assassin\u00e9! Assassin\u00e9 sur injonction du gouvernement,\ndont vous \u00eates le continuateur. Controvers\u00e9? Tr\u00e8s certainement, pour les\ncolonisateurs qui voulaient maintenir leur domination et n'ont pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0\nl'\u00e9liminer. Controvers\u00e9? Quand un premier ministre ose ce mot, alors m\u00eame\nqu'une commission de ce Parlement, pour l'instant, a pour mission de\nd\u00e9coloniser les esprits, on se dit que si Patrice Lumumba est mort, le\nn\u00e9o-colonialisme du gouvernement belge, lui, est toujours bien vivant. \nLa remise de la d\u00e9pouille \u00e0 la famille Lumumba qui devait avoir lieu ce\nmois-ci, a finalement \u00e9t\u00e9 report\u00e9e au mois de janvier 2022. Or, la question reste:\nquel sera le message \u2013 s'il y a message\u00a0\u2013 du premier ministre \u00e0 cette\noccasion? En r\u00e9action \u00e0 mon interpellation en commission, Alexander De Croo a\nr\u00e9pondu que Lumumba \u00e9tait un personnage controvers\u00e9. Controvers\u00e9! Non, monsieur\nDe Croo: pas controvers\u00e9, assassin\u00e9! Assassin\u00e9 sur injonction du gouvernement,\ndont vous \u00eates le continuateur. Controvers\u00e9? Tr\u00e8s certainement, pour les\ncolonisateurs qui voulaient maintenir leur domination et n'ont pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0\nl'\u00e9liminer. Controvers\u00e9? Quand un premier ministre ose ce mot, alors m\u00eame\nqu'une commission de ce Parlement, pour l'instant, a pour mission de\nd\u00e9coloniser les esprits, on se dit que si Patrice Lumumba est mort, le\nn\u00e9o-colonialisme du gouvernement belge, lui, est toujours bien vivant. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 48,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n48\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de\nrecommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de\nrecommandation est caduque.\n\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Marie-Colline Leroy a\nvot\u00e9 comme son groupe pour tous les votes)\n(Mme Marie-Colline Leroy a\nvot\u00e9 comme son groupe pour tous les votes)\n(Mme Marie-Colline Leroy a\nvot\u00e9 comme son groupe pour tous les votes)\n\n(Mmes\u00a0\u00d6zlem\n\u00d6zen et Marie-Christine Marghem et MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot et Georges Dallemagne\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\u00a0\u00d6zlem\n\u00d6zen et Marie-Christine Marghem et MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot et Georges Dallemagne\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\u00a0\u00d6zlem\n\u00d6zen et Marie-Christine Marghem et MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot et Georges Dallemagne\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion\ndes interpellations de \n\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion\ndes interpellations de \n-\u00a0Mme\u00a0Frieda Gijbels sur \"La\ndivulgation des donn\u00e9es hospitali\u00e8res par Sciensano\" (n\u00b0\u00a0145)\n-\u00a0Mme\u00a0Frieda Gijbels sur \"La\ndivulgation des donn\u00e9es hospitali\u00e8res par Sciensano\" (n\u00b0\u00a0145)\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx sur \"La\nnon-communication des donn\u00e9es de surveillance hospitali\u00e8re \u00e0 la commission\nsp\u00e9ciale Covid-19\" (n\u00b0\u00a0147)\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx sur \"La\nnon-communication des donn\u00e9es de surveillance hospitali\u00e8re \u00e0 la commission\nsp\u00e9ciale Covid-19\" (n\u00b0\u00a0147)\n-\u00a0Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"La\nmission de la commission sp\u00e9ciale Covid-19 entrav\u00e9e par Sciensano\"\n(n\u00b0\u00a0148)\n-\u00a0Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"La\nmission de la commission sp\u00e9ciale Covid-19 entrav\u00e9e par Sciensano\"\n(n\u00b0\u00a0148)\nMoties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\nMoties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n-\u00a0mevrouw Frieda Gijbels over \"Het\nvrijgeven van ziekenhuisgegevens door Sciensano\" (nr.\u00a0145)\n-\u00a0mevrouw Frieda Gijbels over \"Het\nvrijgeven van ziekenhuisgegevens door Sciensano\" (nr.\u00a0145)\n-\u00a0mevrouw\u00a0Sofie Merckx over \"Het\nniet meedelen van de ziekenhuissurveillancegegevens aan de bijzondere commissie\nCOVID-19\" (nr.\u00a0147)\n-\u00a0mevrouw\u00a0Sofie Merckx over \"Het\nniet meedelen van de ziekenhuissurveillancegegevens aan de bijzondere commissie\nCOVID-19\" (nr.\u00a0147)\n-\u00a0mevrouw\u00a0Dominiek Sneppe over\n\"Het belemmeren van de opdracht van de bijzondere commissie COVID-19 door\nSciensano\"\u00a0(nr.\u00a0148)\n-\u00a0mevrouw\u00a0Dominiek Sneppe over\n\"Het belemmeren van de opdracht van de bijzondere commissie COVID-19 door\nSciensano\"\u00a0(nr.\u00a0148)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\n\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0145/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0145/1):\n\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMme\u00a0Frieda Gijbels;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMme\u00a0Frieda Gijbels;\n\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMme\u00a0Dominiek Sneppe;\n\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De Vriendt et Servais\nVerherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De Vriendt et Servais\nVerherstraeten.\n\nDrie moties werden\ningediend (MOT\u00a0nr.\u00a0145/1):\nDrie \nmoties werden\ningediend (MOT\u00a0nr.\u00a0145/1):\n\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Frieda Gijbels;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Frieda Gijbels;\n\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend door\nde dames Maggie De Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\nVriendt en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend door\nde dames Maggie De Block en Melissa Depraetere en de heren \nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\nVriendt en Servais Verherstraeten\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion\naux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion\naux voix.\n\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 56,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n56\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de\nrecommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de\nrecommandation sont caduques.\n\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nAangehouden amendementen en\nartikelen van het ontwerp van programmawet (1974/1-18)\n\nAangehouden amendementen en\nartikelen van het ontwerp van programmawet (1974/1-18)\nAmendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de\nloi-programme (1974/1-18)\nAmendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de\nloi-programme (1974/1-18)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a012 van Sofie\nMerckx op artikel\u00a08. (1974/18)\nStemming over amendement nr.\u00a012 van Sofie\nMerckx op artikel\u00a08. \n(1974/18)\n(1974/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a08. (1974/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a08. \n(1974/18)\n(1974/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 12,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 120,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n12\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n120\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a08 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a08 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck cs op artikel\u00a014. (1974/18)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck cs op artikel\u00a014. \n(1974/18)\n(1974/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck cs \u00e0 l'article\u00a014. (1974/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck cs \u00e0 l'article\u00a014. \n(1974/18)\n(1974/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a014 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a014 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a014 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a014 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nCatherine Fonck cs op artikel\u00a024. (1974/18)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nCatherine Fonck cs op artikel\u00a024. \n(1974/18)\n(1974/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Catherine\nFonck cs \u00e0 l'article\u00a024. (1974/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Catherine\nFonck cs \u00e0 l'article\u00a024. \n(1974/18)\n(1974/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 100,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n100\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a024 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a024 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a024 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a024 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel\u00a024/1(n). (1974/18)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel\u00a024/1(n). \n(1974/18)\n(1974/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Catherine\nFonck cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a024/1(n). (1974/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Catherine\nFonck cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a024/1(n). \n(1974/18)\n(1974/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n99\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel\u00a024/2(n). (1974/18)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel\u00a024/2(n). \n(1974/18)\n(1974/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Catherine\nFonck cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a024/2(n). (1974/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Catherine\nFonck cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a024/2(n). \n(1974/18)\n(1974/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel\u00a024/3(n). (1974/18)\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nCatherine Fonck cs tot invoeging van een artikel\u00a024/3(n). \n(1974/18)\n(1974/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Catherine Fonck cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a024/3(n). (1974/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Catherine Fonck cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a024/3(n). \n(1974/18)\n(1974/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nGeheel van het ontwerp van programmawet\n(1974/17)\nGeheel van het ontwerp van programmawet\n(1974/17)\nEnsemble du projet de loi-programme (1974/17)\nEnsemble du projet de loi-programme (1974/17)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lacroix Christophe",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1974/19)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1974/19)\n(1974/19)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la\nsanction royale. (1974/19)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la\nsanction royale. (1974/19)\n(1974/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Philippe Goffin a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Philippe Goffin a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Philippe Goffin a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nWetsontwerp houdende instemming met het\nsamenwerkingsakkoord van 31\u00a0mei\u00a02021 tussen de Federale Staat, de\nVlaamse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, het Waalse Gewest en de Gemeen\u00adschappelijke\nGemeenschap\u00adscommissie betreffende bijzondere verwerkingen van persoons\u00adgegevens\nmet het oog op het opsporen en onderzoeken van clusters en collectiviteiten,\nmet het oog op de handhaving van de verplichte quarantaine en testing en met\nhet oog op het toezicht op de naleving door de bevoegde sociaal inspecteurs van\nde maatregelen om de verspreiding van het coronavirus COVID-19 tegen te gaan op\nde arbeidsplaatsen (2026/1)\nWetsontwerp houdende instemming met het\nsamenwerkingsakkoord van 31\u00a0mei\u00a02021 tussen de Federale Staat, de\nVlaamse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, het Waalse Gewest en de Gemeen\u00adschappelijke\nGemeenschap\u00adscommissie betreffende bijzondere verwerkingen van persoons\u00adgegevens\nmet het oog op het opsporen en onderzoeken van clusters en collectiviteiten,\nmet het oog op de handhaving van de verplichte quarantaine en testing en met\nhet oog op het toezicht op de naleving door de bevoegde sociaal inspecteurs van\nde maatregelen om de verspreiding van het coronavirus COVID-19 tegen te gaan op\nde arbeidsplaatsen (2026/1)\nProjet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de\ncoop\u00e9ration du 31\u00a0mai\u00a02021 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la Communaut\u00e9 germanophone, la R\u00e9gion wallonne et la Commission\ncommunautaire commune concernant des traitements particuliers des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel en vue du tra\u00e7age et de l'examen des clusters et\ncollectivit\u00e9s, en vue de l'application de la quarantaine et du test de d\u00e9pistage\nobligatoire et en vue de la surveillance par les inspecteurs sociaux du respect\ndes mesures pour limiter la propagation du coronavirus COVID-19 sur les lieux\nde travail (2026/1)\nProjet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de\ncoop\u00e9ration du 31\u00a0mai\u00a02021 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la Communaut\u00e9 germanophone, la R\u00e9gion wallonne et la Commission\ncommunautaire commune concernant des traitements particuliers des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel en vue du tra\u00e7age et de l'examen des clusters et\ncollectivit\u00e9s, en vue de l'application de la quarantaine et du test de d\u00e9pistage\nobligatoire et en vue de la surveillance par les inspecteurs sociaux du respect\ndes mesures pour limiter la propagation du coronavirus COVID-19 sur les lieux\nde travail (2026/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Donn\u00e9 Joy"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n117\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2026/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2026/4)\n(2026/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la\nsanction royale. (2026/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la\nsanction royale. \n(2026/4)\n(2026/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De\nheer Jasper Pillen heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Jasper Pillen heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Jasper Pillen heeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n(Mme S\u00e9verine de Laveleye a vot\u00e9\ncomme son groupe pour les votes 10 \u00e0 18)\n\n(Mme S\u00e9verine de Laveleye a vot\u00e9\ncomme son groupe pour les votes 10 \u00e0 18)\n(Mme S\u00e9verine de Laveleye a vot\u00e9\ncomme son groupe pour les votes 10 \u00e0 18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nAangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot uitbreiding van het rouwverlof bij het\noverlijden van een partner of een kind en tot het flexibiliseren van de opname\nvan het rouwverlof (nieuw opschrift) (643/1-11)\n\nAangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot uitbreiding van het rouwverlof bij het\noverlijden van een partner of een kind en tot het flexibiliseren van de opname\nvan het rouwverlof (nieuw opschrift) (643/1-11)\nAmendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la\nproposition de loi allongeant le cong\u00e9 de deuil accord\u00e9 lors du d\u00e9c\u00e8s du\npartenaire ou d'un enfant et flexibilisant la prise du cong\u00e9 de deuil (nouvel\nintitul\u00e9) (643/1-11)\nAmendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la\nproposition de loi allongeant le cong\u00e9 de deuil accord\u00e9 lors du d\u00e9c\u00e8s du\npartenaire ou d'un enfant et flexibilisant la prise du cong\u00e9 de deuil (nouvel\nintitul\u00e9) (643/1-11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a035 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a04. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a035 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a04. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a04. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a04. \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a036 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a04. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a036 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a04. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a04. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a04. \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 120,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n120\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a037 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a04. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a037 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a04. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a04. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a04. \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 118,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n118\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'articl\u00a0 4 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'articl\u00a0 4 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a038 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a06. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a038 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a06. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a06. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a06. \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 100,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n100\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'articl\u00a0 6 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'articl\u00a0 6 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a039 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a07. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a039 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a07. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a07. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a07. \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n99\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a07 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a07 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a07 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a07 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a040 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a09. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a040 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a09. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Ellen Samyn \u00e0 l'article\u00a09. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Ellen Samyn \u00e0 l'article\u00a09. \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n99\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a09 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a09 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a041 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a011. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a041 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a011. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a011. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a011. \n \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n99\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a011 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a011 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a011 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a011 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a042 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a013. (643/11)\nStemming over amendement nr.\u00a042 van Ellen\nSamyn op artikel\u00a013. \n(643/11)\n(643/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a013. (643/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Ellen Samyn\n\u00e0 l'article\u00a013. \n(643/11)\n(643/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n99\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a013 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a013 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a013 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a013 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nGeheel van het wetsvoorstel tot uitbreiding van\nhet rouwverlof bij het overlijden van een partner of een kind en tot het\nflexibiliseren van de opname van het rouwverlof (nieuw opschrift) (643/10)\nGeheel van het wetsvoorstel tot uitbreiding van\nhet rouwverlof bij het overlijden van een partner of een kind en tot het\nflexibiliseren van de opname van het rouwverlof (nieuw opschrift) (643/10)\nEnsemble de la proposition de loi allongeant le\ncong\u00e9 de deuil accord\u00e9 lors du d\u00e9c\u00e8s du partenaire ou d'un enfant et\nflexibilisant la prise du cong\u00e9 de deuil (nouvel intitul\u00e9) (643/10)\nEnsemble de la proposition de loi allongeant le\ncong\u00e9 de deuil accord\u00e9 lors du d\u00e9c\u00e8s du partenaire ou d'un enfant et\nflexibilisant la prise du cong\u00e9 de deuil (nouvel intitul\u00e9) (643/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n140\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel aan.\nHet zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (643/12)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel aan.\nHet zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(643/12)\n(643/12)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise\nen tant que projet de loi \u00e0 la sanction royale. (643/12)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise\nen tant que projet de loi \u00e0 la sanction royale. \n(643/12)\n(643/12)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nAangehouden amendement en artikel van het\nwetsontwerp houdende wijziging van artikel\u00a030 van de wet van\n13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie (2021/1-5)\nAangehouden amendement en artikel van het\nwetsontwerp houdende wijziging van artikel\u00a030 van de wet van\n13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie (2021/1-5)\nAmendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi\nportant modification de l'article\u00a030 de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques (2021/1-5)\nAmendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi\nportant modification de l'article\u00a030 de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques (2021/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Michael\nFreilich op artikel\u00a02. (2021/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Michael\nFreilich op artikel\u00a02. \n(2021/5)\n(2021/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Michael\nFreilich \u00e0 l'article\u00a02. (2021/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Michael\nFreilich \u00e0 l'article\u00a02. (2021/5)\n(2021/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 22,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 95,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 21,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n22\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n95\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n21\n21\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a02 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nGeheel van het wetsontwerp houdende wijziging\nvan artikel\u00a030 van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communicatie (2021/4)\nGeheel van het wetsontwerp houdende wijziging\nvan artikel\u00a030 van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communicatie (2021/4)\nEnsemble du projet\nde loi portant modification de l'article\u00a030 de la loi du\n13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications\n\u00e9lectroniques (2021/4)\nEnsemble du projet\nde loi portant modification de l'article\u00a030 de la loi du\n13\u00a0juin\u00a02005 relative aux\nEnsemble du projet\nde loi portant modification de l'article\u00a030 de la loi du\n13\u00a0juin\u00a02005 relative aux\n communications\n\u00e9lectroniques (2021/4)\n communications\n\u00e9lectroniques (2021/4)\ncommunications\n\u00e9lectroniques (2021/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 36,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}