{
    "id": 64,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip64.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip64x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel houdende invoering van bepalingen inzake de\nbasisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het Wetboek van economisch\nrecht (619/1-11)\n\n23 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel houdende invoering van bepalingen inzake de\nbasisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het Wetboek van economisch\nrecht (619/1-11)\n23 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel houdende invoering van bepalingen inzake de\nbasisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het Wetboek van economisch\nrecht (619/1-11)\n23 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel houdende invoering van bepalingen inzake de\nbasisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het Wetboek van economisch\nrecht (619/1-11)\n23 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re\nde service bancaire de base pour les entreprises dans le livre VII du Code de\ndroit \u00e9conomique (619/1-11)\n\n23 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re\nde service bancaire de base pour les entreprises dans le livre VII du Code de\ndroit \u00e9conomique (619/1-11)\n23 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re\nde service bancaire de base pour les entreprises dans le livre VII du Code de\ndroit \u00e9conomique (619/1-11)\n23 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re\nde service bancaire de base pour les entreprises dans le livre VII du Code de\ndroit \u00e9conomique (619/1-11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a055 van\nLeen Dierick cs op artikel\u00a07. (619/11)\nStemming over amendement nr.\u00a055 van\nLeen Dierick cs op artikel\u00a07. \n(619/11)\n(619/11)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00a0\u00a055 de Leen Dierick cs \u00e0 l'article\u00a07. (619/11)\nVote sur\nl'amendement n\u00a0\u00a055 de Leen Dierick cs \u00e0 l'article\u00a07. \n(619/11)\n(619/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 129,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n129\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a056 van\nLeen Dierick cs tot weglating van artikel\u00a09. (619/11)\nStemming over amendement nr.\u00a056 van\nLeen Dierick cs tot weglating van artikel\u00a09. \n(619/11)\n(619/11)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a056 de Leen\nDierick cs tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a09. (619/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a056 de Leen\nDierick cs tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a09. \n(619/11)\n(619/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 92,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 40,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n92\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n92\n\n92\n92\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a040\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a040\n\n\u00a040\n\u00a040\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe vous rappelle l'article 95, alin\u00e9a 3 du\nR\u00e8glement, qui dispose que si un amendement est adopt\u00e9 en premi\u00e8re lecture par\nl\u2019assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re, le vote final du projet ou de la proposition de loi ainsi\namend\u00e9s ne peut avoir lieu avant l\u2019expiration d\u2019un d\u00e9lai de cinq jours. Le vote\nfinal sur le texte aura donc lieu jeudi prochain.\nJe vous rappelle l'article 95, alin\u00e9a 3 du\nR\u00e8glement, qui dispose que si un amendement est adopt\u00e9 en premi\u00e8re lecture par\nl\u2019assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re, le vote final du projet ou de la proposition de loi ainsi\namend\u00e9s ne peut avoir lieu avant l\u2019expiration d\u2019un d\u00e9lai de cinq jours. Le vote\nfinal sur le texte aura donc lieu jeudi prochain.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n24 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les contributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04\nde la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004 relative au financement de l'Agence\nf\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene alimentaire (1513/1-5)\n\n24 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les contributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04\nde la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004 relative au financement de l'Agence\nf\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene alimentaire (1513/1-5)\n24 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les contributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04\nde la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004 relative au financement de l'Agence\nf\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene alimentaire (1513/1-5)\n24 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les contributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04\nde la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004 relative au financement de l'Agence\nf\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene alimentaire (1513/1-5)\n24 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n10\u00a0november\u00a02005 betreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van\nde wet van 9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het\nFederaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/1-5)\n\n24 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n10\u00a0november\u00a02005 betreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van\nde wet van 9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het\nFederaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/1-5)\n24 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n10\u00a0november\u00a02005 betreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van\nde wet van 9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het\nFederaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/1-5)\n24 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n10\u00a0november\u00a02005 betreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van\nde wet van 9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het\nFederaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (1513/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(1513/5)\n(1513/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (1513/5)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (1513/5)\n(1513/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 21,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 105,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n21\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n21\n\n21\n21\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n105\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Daniel\nBacquelaine a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Daniel\nBacquelaine a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). (1513/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). \n(1513/5)\n(1513/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). (1513/5)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). \n(1513/5)\n(1513/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les\ncontributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04 de la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004\nrelative au financement de l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene\nalimentaire (1513/4)\n\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les\ncontributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04 de la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004\nrelative au financement de l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene\nalimentaire (1513/4)\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les\ncontributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04 de la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004\nrelative au financement de l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene\nalimentaire (1513/4)\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 10\u00a0novembre\u00a02005 fixant les\ncontributions vis\u00e9es \u00e0 l'article\u00a04 de la loi du 9\u00a0d\u00e9cembre\u00a02004\nrelative au financement de l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la Cha\u00eene\nalimentaire (1513/4)\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 10\u00a0november\u00a02005\nbetreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van de wet van\n9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het Federaal\nAgentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/4)\n\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 10\u00a0november\u00a02005\nbetreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van de wet van\n9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het Federaal\nAgentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/4)\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 10\u00a0november\u00a02005\nbetreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van de wet van\n9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het Federaal\nAgentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/4)\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 10\u00a0november\u00a02005\nbetreffende heffingen bepaald bij artikel\u00a04 van de wet van\n9\u00a0december\u00a02004 betreffende de financiering van het Federaal\nAgentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen (1513/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 143,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}