{
    "id": 272,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip272.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip272x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33.04 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Nous assurons un pairage pour la coll\u00e8gue Nawal\u00a0Farih absente\npour raison de maladie. Georges\u00a0Dallemagne adaptera son vote.\n33.04\n33.04\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Nous assurons un pairage pour la coll\u00e8gue Nawal\u00a0Farih absente\npour raison de maladie. Georges\u00a0Dallemagne adaptera son vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33.05 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nNous assurons un pairage pour Mme\u00a0Chanelle Bonaventure. C'est\nMme\u00a0Maria Vindevoghel qui l'assumera.\n33.05\n33.05\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nNous assurons un pairage pour Mme\u00a0Chanelle Bonaventure. C'est\nMme\u00a0Maria Vindevoghel qui l'assumera.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nChers coll\u00e8gues, dans notre Assembl\u00e9e, il y a des points \u00e0 l'ordre du jour, des\nd\u00e9bats, parfois houleux, et des votes. Mais il y a aussi des soutiens\nadministratifs et linguistiques et des personnes qui \u0153uvrent pour la bonne\nex\u00e9cution de nos travaux. Il en est une, aujourd'hui, pour qui cette s\u00e9ance\nsera la derni\u00e8re. \nLa pr\u00e9sidente:\nChers coll\u00e8gues, dans notre Assembl\u00e9e, il y a des points \npr\u00e9sidente\n\u00e0\n l'ordre du jour, des\nd\u00e9bats, parfois houleux, et des votes. Mais il y a aussi des soutiens\nadministratifs et linguistiques et des personnes qui \n\u0153\nuvrent pour la bonne\nex\u00e9cution de nos travaux. Il en est une, aujourd'hui, pour qui cette s\u00e9ance\nsera la derni\u00e8re. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAu terme d'une carri\u00e8re plut\u00f4t longue, puisque\npresque 35 ans \u00e0 notre service, un parcours d'huissier-guide, d'huissier de premi\u00e8re\nclasse, avec beaucoup de reconnaissance dans son travail, de l'int\u00e9grit\u00e9 et du\nd\u00e9vouement, un visage familier de notre Assembl\u00e9e va nous quitter pour prendre\nune retraite bien m\u00e9rit\u00e9e. De votre part, j'imagine que nous pouvons souhaiter\ntous nos v\u0153ux pour ses ann\u00e9es futures et exprimer toute notre gratitude \u00e0\nM.\u00a0Didier\u00a0Arnhem. (Applaudissements\nnourris)\nAu terme d'une carri\u00e8re plut\u00f4t longue, puisque\npresque 35 ans \n\u00e0\n notre service, un parcours d'huissier-guide, d'huissier de premi\u00e8re\nclasse, avec beaucoup de reconnaissance dans son travail, de l'int\u00e9grit\u00e9 et du\nd\u00e9vouement, un visage familier de notre Assembl\u00e9e va nous quitter pour prendre\nune retraite bien m\u00e9rit\u00e9e. De votre part, j'imagine que nous pouvons souhaiter\ntous nos v\u0153ux pour ses ann\u00e9es futures et exprimer toute notre gratitude \n\u00e0\n\nM.\u00a0Didier\u00a0Arnhem. (Applaudissements\nnourris)\n(Applaudissements\nnourris)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"Le taux d'emploi dramatiquement bas des personnes handicap\u00e9es\nau sein des services publics f\u00e9d\u00e9raux\" (n\u00b0\u00a0459)\n34\n34\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"Le taux d'emploi dramatiquement bas des personnes handicap\u00e9es\nau sein des services publics f\u00e9d\u00e9raux\" (n\u00b0\u00a0459)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"Le taux d'emploi dramatiquement bas des personnes handicap\u00e9es\nau sein des services publics f\u00e9d\u00e9raux\" (n\u00b0\u00a0459)\n\n34 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De dramatische\ntewerkstellingsgraad van personen met een handicap bij de federale\noverheidsdiensten\" (nr.\u00a0459)\n34\n34\n34\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De dramatische\ntewerkstellingsgraad van personen met een handicap bij de federale\noverheidsdiensten\" (nr.\u00a0459)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De dramatische\ntewerkstellingsgraad van personen met een handicap bij de federale\noverheidsdiensten\" (nr.\u00a0459)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De dramatische\ntewerkstellingsgraad van personen met een handicap bij de federale\noverheidsdiensten\" (nr.\u00a0459)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des Affaires\nsociales, de l'Emploi et des Pensions du 14\u00a0novembre\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des Affaires\nsociales, de l'Emploi et des Pensions du 14\u00a0novembre\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Sociale\nZaken, Werk en Pensioenen van 14\u00a0november\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Sociale\nZaken, Werk en Pensioenen van 14\u00a0november\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0459/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0459/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0459/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0459/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Ellen Samyn;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34.01 \u00a0Ellen Samyn (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, reeds in 2007 besliste de\ntoenmalige regering dat iedere federale overheidsdienst een\ntewerkstellingsgraad van 3\u00a0% personen met een handicap diende te halen.\nMeer dan 15\u00a0jaar later zien we dat deze doelstelling allesbehalve wordt\ngehaald, want sinds het aantreden van Vivaldi is het tewerkstellingscijfer\nzelfs gedaald tot 1,06\u00a0%. Belgi\u00eb is de op een na slechtste leerling van de\nEuropese klas. Het verschil in werkzaamheidsgraad tussen mensen zonder en met\neen beperking bedraagt 38\u00a0%. Aan de motivatie van personen met een\nhandicap zal het in ieder geval niet liggen. Een groot deel van de\nniet-tewerkgestelde personen geeft aan dat hij of zij wel wil werken, mits\nondersteunende maatregelen of een aanpassing van de werkopdrachten.\n34.01\n34.01\n \u00a0Ellen Samyn \n \u00a0Ellen Samyn \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, reeds in 2007 besliste de\ntoenmalige regering dat iedere federale overheidsdienst een\ntewerkstellingsgraad van 3\u00a0% personen met een handicap diende te halen.\nMeer dan 15\u00a0jaar later zien we dat deze doelstelling allesbehalve wordt\ngehaald, want sinds het aantreden van Vivaldi is het tewerkstellingscijfer\nzelfs gedaald tot 1,06\u00a0%. Belgi\u00eb is de op een na slechtste leerling van de\nEuropese klas. Het verschil in werkzaamheidsgraad tussen mensen zonder en met\neen beperking bedraagt 38\u00a0%. Aan de motivatie van personen met een\nhandicap zal het in ieder geval niet liggen. Een groot deel van de\nniet-tewerkgestelde personen geeft aan dat hij of zij wel wil werken, mits\nondersteunende maatregelen of een aanpassing van de werkopdrachten.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze regering is wel druk bezig met het\nopmaken van allerhande plannen en rapporten, maar hinkt achterop in het nemen\nvan de structurele maatregelen die echt nodig zijn. Een aantal grote obstakels\nmoet dringend worden weggewerkt. Ten eerste, de kost van de arbeid. Er is wel\neen belangrijke stap gezet met het optrekken van het plafond, maar zoals ik al\nzei in de commissie, ook gisteren tijdens de bespreking van de beleidsnota van\nminister Lalieux, wij vragen de integrale afschaffing van de prijs van de\narbeid.\nDeze regering is wel druk bezig met het\nopmaken van allerhande plannen en rapporten, maar hinkt achterop in het nemen\nvan de structurele maatregelen die echt nodig zijn. Een aantal grote obstakels\nmoet dringend worden weggewerkt. Ten eerste, de kost van de arbeid. Er is wel\neen belangrijke stap gezet met het optrekken van het plafond, maar zoals ik al\nzei in de commissie, ook gisteren tijdens de bespreking van de beleidsnota van\nminister Lalieux, wij vragen de integrale afschaffing van de prijs van de\narbeid.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTen tweede, het openbaar vervoer en de\nalgemene infrastructuur zijn anno 2023 nog te vaak inadequaat ingericht. Bij de\nbouw en renovatie van overheidsgebouwen wordt er te weinig rekening gehouden\nmet de toegankelijkheidsnormen. Ontoegankelijke bussen, stations en treinen en\nde verplichting om op voorhand te reserveren zorgen ervoor dat personen met een\nhandicap niet alleen niet de noodzakelijke kans krijgen om een sociaal netwerk\nuit te bouwen, maar dat hun ook de kans op opleiding en werk wordt ontnomen.\nTen tweede, het openbaar vervoer en de\nalgemene infrastructuur zijn anno 2023 nog te vaak inadequaat ingericht. Bij de\nbouw en renovatie van overheidsgebouwen wordt er te weinig rekening gehouden\nmet de toegankelijkheidsnormen. Ontoegankelijke bussen, stations en treinen en\nde verplichting om op voorhand te reserveren zorgen ervoor dat personen met een\nhandicap niet alleen niet de noodzakelijke kans krijgen om een sociaal netwerk\nuit te bouwen, maar dat hun ook de kans op opleiding en werk wordt ontnomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWe pleiten dan ook voor een fundamentele\nbeleidsomslag en voor het eindelijk wegwerken van deze letterlijke en vooral\nfiguurlijke drempels. Collega's, ik reken op uw steun en zeker op die van de\ncollega's van cd&v. Zij dienden immers een voorstel van resolutie in ter\nbevordering van de tewerkstelling van personen met een handicap enerzijds\nterwijl anderzijds, toch ook niet onbelangrijk, hun eigen minister van\nBinnenlandse Zaken het slechtste rapport kreeg, met 0,45\u00a0%.\nWe pleiten dan ook voor een fundamentele\nbeleidsomslag en voor het eindelijk wegwerken van deze letterlijke en vooral\nfiguurlijke drempels. Collega's, ik reken op uw steun en zeker op die van de\ncollega's van cd&v. Zij dienden immers een voorstel van resolutie in ter\nbevordering van de tewerkstelling van personen met een handicap enerzijds\nterwijl anderzijds, toch ook niet onbelangrijk, hun eigen minister van\nBinnenlandse Zaken het slechtste rapport kreeg, met 0,45\u00a0%.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 43,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n79\n\n79\n79\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n43\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n43\n\n43\n43\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n123\n\n123\n123\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n24 juin 2013 relative aux sanctions administratives communales, la Nouvelle Loi\ncommunale et la loi du 15 mai 2007 relative \u00e0 la cr\u00e9ation de la fonction de\ngardien de la paix, \u00e0 la cr\u00e9ation du service des gardiens de la paix et \u00e0 la\nmodification de l'article 119bis de la Nouvelle Loi communale (3490/1-8)\n35\n35\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n24 juin 2013 relative aux sanctions administratives communales, la Nouvelle Loi\ncommunale et la loi du 15 mai 2007 relative \u00e0 la cr\u00e9ation de la fonction de\ngardien de la paix, \u00e0 la cr\u00e9ation du service des gardiens de la paix et \u00e0 la\nmodification de l'article 119bis de la Nouvelle Loi communale (3490/1-8)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n24 juin 2013 relative aux sanctions administratives communales, la Nouvelle Loi\ncommunale et la loi du 15 mai 2007 relative \u00e0 la cr\u00e9ation de la fonction de\ngardien de la paix, \u00e0 la cr\u00e9ation du service des gardiens de la paix et \u00e0 la\nmodification de l'article 119bis de la Nouvelle Loi communale (3490/1-8)\n\n35 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 24\njuni 2013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0 de Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15\nmei 2007 tot instelling van de functie van gemeenschapswacht, tot instelling\nvan de dienst gemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de\nNieuwe Gemeentewet (3490/1-8)\n35\n35\n35\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 24\njuni 2013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0 de Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15\nmei 2007 tot instelling van de functie van gemeenschapswacht, tot instelling\nvan de dienst gemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de\nNieuwe Gemeentewet (3490/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 24\njuni 2013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0 de Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15\nmei 2007 tot instelling van de functie van gemeenschapswacht, tot instelling\nvan de dienst gemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de\nNieuwe Gemeentewet (3490/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 24\njuni 2013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0 de Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15\nmei 2007 tot instelling van de functie van gemeenschapswacht, tot instelling\nvan de dienst gemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de\nNieuwe Gemeentewet (3490/1-8)\n\u00a0 \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 33 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 1/1(n). (3490/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 33 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 1/1(n). \n(3490/8)\n(3490/8)\n\nStemming over amendement nr. 33 van Vanessa\nMatz tot invoeging van een artikel 1/1(n). (3490/8)\nStemming over amendement nr. 33 van Vanessa\nMatz tot invoeging van een artikel 1/1(n). (3490/8)\n(3490/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 6,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "num_votes_no": 109,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n6\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n6\n\n6\n6\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n109\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n109\n\n109\n109\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mevrouw\nNathalie Dewulf heeft tegengestemd)\n(Mevrouw\nNathalie Dewulf heeft tegengestemd)\n(Mevrouw\nNathalie Dewulf heeft tegengestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 34 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 2. (3490/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 34 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 2. \n(3490/8)\n(3490/8)\n\nStemming over amendement nr. 34 van Vanessa\nMatz op artikel 2. (3490/8)\nStemming over amendement nr. 34 van Vanessa\nMatz op artikel 2. (3490/8)\n(3490/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 19,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n19\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n19\n\n19\n19\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n96\n\n96\n96\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 35 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 2. (3490/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 35 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 2. \n(3490/8)\n(3490/8)\n\nStemming over amendement nr. 35 van Vanessa\nMatz op artikel 2. (3490/8)\nStemming over amendement nr. 35 van Vanessa\nMatz op artikel 2. (3490/8)\n(3490/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 19,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n19\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n19\n\n19\n19\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n107\n\n107\n107\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 36 de Maxime Pr\u00e9vot \u00e0\nl'article 2. (3490/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 36 de Maxime Pr\u00e9vot \u00e0\nl'article 2. \n(3490/8)\n(3490/8)\n\nStemming over amendement nr. 36 van Maxime\nPr\u00e9vot op artikel 2. (3490/8)\nStemming over amendement nr. 36 van Maxime\nPr\u00e9vot op artikel 2. (3490/8)\n(3490/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 19,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 84,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n19\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n19\n\n19\n19\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n84\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n84\n\n84\n84\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n22\n\n22\n22\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 2 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 2 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 37 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 6. (3490/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 37 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 6. \n(3490/8)\n(3490/8)\n\nStemming over amendement nr. 37 van Vanessa\nMatz op artikel 6. (3490/8)\nStemming over amendement nr. 37 van Vanessa\nMatz op artikel 6. (3490/8)\n(3490/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 76,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n26\n\n26\n26\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n76\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n76\n\n76\n76\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n23\n\n23\n23\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 6 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 6 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 6 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 6 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 38 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13/1(n). (3490/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 38 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13/1(n). \n(3490/8)\n(3490/8)\n\nStemming over amendement nr. 38 van Vanessa\nMatz tot invoeging van een artikel 13/1(n). (3490/8)\nStemming over amendement nr. 38 van Vanessa\nMatz tot invoeging van een artikel 13/1(n). (3490/8)\n(3490/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 7,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Senesael Daniel"
            ],
            "num_votes_no": 108,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n7\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n7\n\n7\n7\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n108\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n108\n\n108\n108\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(M. Daniel Senesael a vot\u00e9 contre)\n(M. Daniel Senesael a vot\u00e9 contre)\n(M. Daniel Senesael a vot\u00e9 contre)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 39 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 24. (3490/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 39 de Vanessa Matz \u00e0\nl'article 24. \n(3490/8)\n(3490/8)\n\nStemming over amendement nr. 39 van Vanessa\nMatz op artikel 24. (3490/8)\nStemming over amendement nr. 39 van Vanessa\nMatz op artikel 24. (3490/8)\n(3490/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 6,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "num_votes_no": 109,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n6\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n6\n\n6\n6\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n109\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n109\n\n109\n109\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 24 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 24 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 24 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 24 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mevrouw\nNathalie Dewulf heeft tegengestemd)\n(Mevrouw\nNathalie Dewulf heeft tegengestemd)\n(Mevrouw\nNathalie Dewulf heeft tegengestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n36 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 24 juin 2013 relative\naux sanctions administratives communales, la Nouvelle Loi communale et la loi\ndu 15 mai 2007 relative \u00e0 la cr\u00e9ation de la fonction de gardien de la paix, \u00e0\nla cr\u00e9ation du service des gardiens de la paix et \u00e0 la modification de\nl'article 119bis de la Nouvelle Loi communale (3490/7)\n36\n36\n Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 24 juin 2013 relative\naux sanctions administratives communales, la Nouvelle Loi communale et la loi\ndu 15 mai 2007 relative \u00e0 la cr\u00e9ation de la fonction de gardien de la paix, \u00e0\nla cr\u00e9ation du service des gardiens de la paix et \u00e0 la modification de\nl'article 119bis de la Nouvelle Loi communale (3490/7)\n Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 24 juin 2013 relative\naux sanctions administratives communales, la Nouvelle Loi communale et la loi\ndu 15 mai 2007 relative \u00e0 la cr\u00e9ation de la fonction de gardien de la paix, \u00e0\nla cr\u00e9ation du service des gardiens de la paix et \u00e0 la modification de\nl'article 119bis de la Nouvelle Loi communale (3490/7)\n\n36 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 24 juni 2013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0\nde Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15 mei 2007 tot instelling van\nde functie van gemeenschapswacht, tot instelling van de dienst\ngemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de Nieuwe\nGemeentewet (3490/7)\n36\n36\n36\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 24 juni 2013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0\nde Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15 mei 2007 tot instelling van\nde functie van gemeenschapswacht, tot instelling van de dienst\ngemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de Nieuwe\nGemeentewet (3490/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 24 juni 2013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0\nde Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15 mei 2007 tot instelling van\nde functie van gemeenschapswacht, tot instelling van de dienst\ngemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de Nieuwe\nGemeentewet (3490/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 24 juni 2013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties, van\u00a0\nde Nieuwe Gemeentewet en van de wet van 15 mei 2007 tot instelling van\nde functie van gemeenschapswacht, tot instelling van de dienst\ngemeenschapswachten en tot wijziging van artikel 119bis van de Nieuwe\nGemeentewet (3490/7)\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 9,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n77\n\n77\n77\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n9\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n9\n\n9\n9\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n41\n\n41\n41\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n127\n\n127\n127\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n37 Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 condamner le r\u00e9gime autoritaire\nb\u00e9larusse et \u00e0 soutenir l'entame d'un processus de transition d\u00e9mocratique au\nB\u00e9larus (3147/5)\n37\n37\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 condamner le r\u00e9gime autoritaire\nb\u00e9larusse et \u00e0 soutenir l'entame d'un processus de transition d\u00e9mocratique au\nB\u00e9larus (3147/5)\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 condamner le r\u00e9gime autoritaire\nb\u00e9larusse et \u00e0 soutenir l'entame d'un processus de transition d\u00e9mocratique au\nB\u00e9larus (3147/5)\n\n37 Voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van het autoritaire Belarussische regime\nen betreffende steun voor de aanzet tot een democratische transitie in Belarus\n(3147/5)\n37\n37\n37\n Voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van het autoritaire Belarussische regime\nen betreffende steun voor de aanzet tot een democratische transitie in Belarus\n(3147/5)\n Voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van het autoritaire Belarussische regime\nen betreffende steun voor de aanzet tot een democratische transitie in Belarus\n(3147/5)\n Voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van het autoritaire Belarussische regime\nen betreffende steun voor de aanzet tot een democratische transitie in Belarus\n(3147/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n117\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n117\n\n117\n117\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n127\n\n127\n127\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n38 Proposition de r\u00e9solution relative au conflit \u00e0 l'Est de la R\u00e9publique\nd\u00e9mocratique du Congo et \u00e0 la lutte contre les violences sexuelles (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (1783/4)\n38\n38\n Proposition de r\u00e9solution relative au conflit \u00e0 l'Est de la R\u00e9publique\nd\u00e9mocratique du Congo et \u00e0 la lutte contre les violences sexuelles (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (1783/4)\n Proposition de r\u00e9solution relative au conflit \u00e0 l'Est de la R\u00e9publique\nd\u00e9mocratique du Congo et \u00e0 la lutte contre les violences sexuelles (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (1783/4)\n\u00a0 \n\n38 Voorstel van\nresolutie betreffende het conflict in het oosten van de Democratische Republiek\nCongo en betreffende de bestrijding van seksueel geweld (nieuw opschrift)\u00a0 (1783/4)\n38\n38\n38\n Voorstel van\nresolutie betreffende het conflict in het oosten van de Democratische Republiek\nCongo en betreffende de bestrijding van seksueel geweld (nieuw opschrift)\u00a0 (1783/4)\n Voorstel van\nresolutie betreffende het conflict in het oosten van de Democratische Republiek\nCongo en betreffende de bestrijding van seksueel geweld (nieuw opschrift)\u00a0 (1783/4)\n Voorstel van\nresolutie betreffende het conflict in het oosten van de Democratische Republiek\nCongo en betreffende de bestrijding van seksueel geweld (nieuw opschrift)\u00a0 (1783/4)\n\u00a0 \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n116\n\n116\n116\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n39 Proposition de r\u00e9solution sur la pr\u00e9paration d'\u00e9lections d\u00e9mocratiques\nen R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\u00a0\n(3381/4)\n39\n39\n Proposition de r\u00e9solution sur la pr\u00e9paration d'\u00e9lections d\u00e9mocratiques\nen R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\u00a0\n(3381/4)\n Proposition de r\u00e9solution sur la pr\u00e9paration d'\u00e9lections d\u00e9mocratiques\nen R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\u00a0\n(3381/4)\n\u00a0\n\n\n39 Voorstel van\nresolutie betreffende het voorbereiden van democratische verkiezingen in de\nDemocra\u00adtische Republiek Congo\u00a0 (3381/4)\n39\n39\n39\n Voorstel van\nresolutie betreffende het voorbereiden van democratische verkiezingen in de\nDemocra\u00adtische Republiek Congo\u00a0 (3381/4)\n Voorstel van\nresolutie betreffende het voorbereiden van democratische verkiezingen in de\nDemocra\u00adtische Republiek Congo\u00a0 (3381/4)\n Voorstel van\nresolutie betreffende het voorbereiden van democratische verkiezingen in de\nDemocra\u00adtische Republiek Congo\u00a0 (3381/4)\n\u00a0 \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 104,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 21,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n104\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n104\n\n104\n104\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n21\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n21\n\n21\n21\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n40 Projet de loi contenant le deuxi\u00e8me ajustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des\nd\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2023 (3652/3)\n40\n40\n Projet de loi contenant le deuxi\u00e8me ajustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des\nd\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2023 (3652/3)\n Projet de loi contenant le deuxi\u00e8me ajustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des\nd\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2023 (3652/3)\n\n40 Wetsontwerp houdende\nde tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotings\u00adjaar\n2023 (3652/3)\n40\n40\n40\n Wetsontwerp houdende\nde tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotings\u00adjaar\n2023 (3652/3)\n Wetsontwerp houdende\nde tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotings\u00adjaar\n2023 (3652/3)\n Wetsontwerp houdende\nde tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotings\u00adjaar\n2023 (3652/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n76\n\n76\n76\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n47\n\n47\n47\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n3\n\n3\n3\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi, ainsi que les tableaux annex\u00e9s. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi, ainsi que les tableaux annex\u00e9s. \nIl sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijgevoegde tabellen. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijgevoegde tabellen. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n41 Projet de loi portant modification de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (3469/4)\n41\n41\n Projet de loi portant modification de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (3469/4)\n Projet de loi portant modification de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (3469/4)\n\u00a0 \n\n41 Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communicatie (nieuw opschrift)\u00a0\n(3469/4)\n41\n41\n41\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communicatie (nieuw opschrift)\u00a0\n(3469/4)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communicatie (nieuw opschrift)\u00a0\n(3469/4)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communicatie (nieuw opschrift)\u00a0\n(3469/4)\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n126\n\n126\n126\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n42 Projet de loi modifiant la loi du 11\u00a0f\u00e9vrier\u00a02013 organisant\nla profession d'agent immobilier (3601/3)\n42\n42\n Projet de loi modifiant la loi du 11\u00a0f\u00e9vrier\u00a02013 organisant\nla profession d'agent immobilier (3601/3)\n Projet de loi modifiant la loi du 11\u00a0f\u00e9vrier\u00a02013 organisant\nla profession d'agent immobilier (3601/3)\n\n42 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 11\u00a0februari\u00a02013 houdende organisatie van\nhet beroep van vastgoedmakelaar (3601/3)\n42\n42\n42\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 11\u00a0februari\u00a02013 houdende organisatie van\nhet beroep van vastgoedmakelaar (3601/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 11\u00a0februari\u00a02013 houdende organisatie van\nhet beroep van vastgoedmakelaar (3601/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 11\u00a0februari\u00a02013 houdende organisatie van\nhet beroep van vastgoedmakelaar (3601/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 125,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Dewulf Nathalie"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n125\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n125\n\n125\n125\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n1\n\n1\n1\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Door een technisch probleem heeft mevrouw\nNathalie Dewulf niet kunnen voorstemmen)\n(Door een technisch probleem heeft mevrouw\nNathalie Dewulf niet kunnen voorstemmen)\n(Door een technisch probleem heeft mevrouw\nNathalie Dewulf niet kunnen voorstemmen)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n43 Proposition de loi modifiant la loi du 10\u00a0novembre\u00a02006\nrelative aux heures d'ouverture dans le commerce, l'artisanat et les services\n(nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (2657/9)\n43\n43\n Proposition de loi modifiant la loi du 10\u00a0novembre\u00a02006\nrelative aux heures d'ouverture dans le commerce, l'artisanat et les services\n(nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (2657/9)\n Proposition de loi modifiant la loi du 10\u00a0novembre\u00a02006\nrelative aux heures d'ouverture dans le commerce, l'artisanat et les services\n(nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (2657/9)\n\u00a0 \n\n43 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 10\u00a0november\u00a02006 betreffende de openingsuren\nin handel, ambacht en dienstverlening (nieuw opschrift)\u00a0 (2657/9)\n43\n43\n43\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 10\u00a0november\u00a02006 betreffende de openingsuren\nin handel, ambacht en dienstverlening (nieuw opschrift)\u00a0 (2657/9)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 10\u00a0november\u00a02006 betreffende de openingsuren\nin handel, ambacht en dienstverlening (nieuw opschrift)\u00a0 (2657/9)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 10\u00a0november\u00a02006 betreffende de openingsuren\nin handel, ambacht en dienstverlening (nieuw opschrift)\u00a0 (2657/9)\n\u00a0 \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 9,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}