{
    "id": 74,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip74.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip74x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Theo Francken sur \"Les\nsolutions \u00e9ventuelles pour l'accueil de demandeurs d'asile dans des h\u00f4tels \u00e0\nGran Canaria\"\u00a0(n\u00b0\u00a055)\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nM.\u00a0Theo Francken sur \"Les\nsolutions \u00e9ventuelles pour l'accueil de demandeurs d'asile dans des h\u00f4tels \u00e0\nGran Canaria\"\u00a0(n\u00b0\u00a055)\nM.\u00a0Theo Francken sur \"Les\nsolutions \u00e9ventuelles pour l'accueil de demandeurs d'asile dans des h\u00f4tels \u00e0\nGran Canaria\"\u00a0(n\u00b0\u00a055)\nM.\u00a0Theo Francken sur \"Les\nsolutions \u00e9ventuelles pour l'accueil de demandeurs d'asile dans des h\u00f4tels \u00e0\nGran Canaria\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a055)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Theo Francken over \"Eventuele oplossingen voor de\nhotelopvang van asielzoekers op Gran Canaria\"\u00a0(nr.\u00a055)\n\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nde heer Theo Francken over \"Eventuele oplossingen voor de\nhotelopvang van asielzoekers op Gran Canaria\"\u00a0(nr.\u00a055)\nde heer Theo Francken over \"Eventuele oplossingen voor de\nhotelopvang van asielzoekers op Gran Canaria\"\u00a0(nr.\u00a055)\nde heer Theo Francken over \"Eventuele oplossingen voor de\nhotelopvang van asielzoekers op Gran Canaria\n\"\u00a0(nr.\u00a055)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res Administratives du 2\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res Administratives du 2\n\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 2\u00a0december\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 2\u00a0december\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a055/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a055/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky\nDemon.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Franky\nDemon\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a055/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a055/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Theo Francken;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Theo Francken;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky\nDemon.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Franky\nDemon\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.01\u00a0 Theo Francken (N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega's, er speelt zich de laatste\nmaanden een urgente situatie af aan onze zuidwestelijke buitengrens, aan de\nCanarische Eilanden. Dat noopte mij ertoe deze urgentie ook in de Kamer aan te\nkaarten via een interpellatie. Ik heb een interpellatie ingediend aan\nstaatssecretaris Mahdi met de vraag of Belgi\u00eb initiatieven zal nemen om zo snel\nmogelijk met de Spaanse ambtgenoot in discussie te gaan over de situatie op de\nCanarische Eilanden om een diplomatieke consensus te bereiken.\n\n21.01\n21.01\n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega's, er speelt zich de laatste\nmaanden een urgente situatie af aan onze zuidwestelijke buitengrens, aan de\nCanarische Eilanden. Dat noopte mij ertoe deze urgentie ook in de Kamer aan te\nkaarten via een interpellatie. Ik heb een interpellatie ingediend aan\nstaatssecretaris Mahdi met de vraag of Belgi\u00eb initiatieven zal nemen om zo snel\nmogelijk met de Spaanse ambtgenoot in discussie te gaan over de situatie op de\nCanarische Eilanden om een diplomatieke consensus te bereiken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSinds een aantal maanden is die\nmigratieroute weer bijzonder populair. Dit is een illegale en zeer gevaarlijke\nmigratieroute. Het is de gevaarlijkste illegale migratieroute langs de zee. De\nAtlantische Oceaan is een heel stuk gevaarlijker, onberekenbaarder en wilder\ndan de Middellandse Zee. Dat zorgt ervoor dat er ook veel meer mensen sterven\nop die Atlantische Oceaan dan in andere zee\u00ebn waar grote migratiebewegingen\nzijn.\nSinds een aantal maanden is die\nmigratieroute weer bijzonder populair. Dit is een illegale en zeer gevaarlijke\nmigratieroute. Het is de gevaarlijkste illegale migratieroute langs de zee. De\nAtlantische Oceaan is een heel stuk gevaarlijker, onberekenbaarder en wilder\ndan de Middellandse Zee. Dat zorgt ervoor dat er ook veel meer mensen sterven\nop die Atlantische Oceaan dan in andere zee\u00ebn waar grote migratiebewegingen\nzijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb aan de heer Mahdi gevraagd of hij\ndiplomatiek overleg pleegt en of hij er ook voor zal zorgen dat Spanje beseft\ndat Belgi\u00eb niet akkoord kan gaan met de hotelopvang die nu wordt georganiseerd\nvoor de mensen die daar aankomen. Die illegale migranten worden gehuisvest in\nluxehotels die leegstaan omdat er geen toeristen zijn op Gran Canaria en\nTenerife.\nIk heb aan de heer Mahdi gevraagd of hij\ndiplomatiek overleg pleegt en of hij er ook voor zal zorgen dat Spanje beseft\ndat Belgi\u00eb niet akkoord kan gaan met de hotelopvang die nu wordt georganiseerd\nvoor de mensen die daar aankomen. Die illegale migranten worden gehuisvest in\nluxehotels die leegstaan omdat er geen toeristen zijn op Gran Canaria en\nTenerife.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk weet niet of dit het\nbeste signaal is dat moet worden gegeven.\n\nIk weet niet of dit het\nbeste signaal is dat moet worden gegeven.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij hebben ooit ook mensen in hotels\ngestoken, met de heer Wathelet. Dat is tien jaar geleden. Dat heeft een enorm\naanzuigeffect op de hele Balkan gecre\u00eberd, met als gevolg dat het alleen maar\nerger werd. Dat is wat men nu in Spanje doet.\nWij hebben ooit ook mensen in hotels\ngestoken, met de heer Wathelet. Dat is tien jaar geleden. Dat heeft een enorm\naanzuigeffect op de hele Balkan gecre\u00eberd, met als gevolg dat het alleen maar\nerger werd. Dat is wat men nu in Spanje doet.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer Mahdi\nheeft overleg beloofd en heeft dat intussen ook gehad. Daarom heb ik deze\ninterpellatie en deze motie ook ingediend, waarbij wij vragen aan de Belgische\nregering om er op het hoogste niveau, het Europese niveau en bilateraal met\nSpanje, voor te zorgen dat die luxeopvang in hotels zo snel mogelijk stopt en\ndat er ook verder met Marokko in overleg wordt gegaan, zodat die boten ook\nworden gestopt en die illegale migratieroute zo snel mogelijk terug opdroogt.\nMijnheer Mahdi\nheeft overleg beloofd en heeft dat intussen ook gehad. Daarom heb ik deze\ninterpellatie en deze motie ook ingediend, waarbij wij vragen aan de Belgische\nregering om er op het hoogste niveau, het Europese niveau en bilateraal met\nSpanje, voor te zorgen dat die luxeopvang in hotels zo snel mogelijk stopt en\ndat er ook verder met Marokko in overleg wordt gegaan, zodat die boten ook\nworden gestopt en die illegale migratieroute zo snel mogelijk terug opdroogt.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDit is immers\nlevensgevaarlijk. Dit is niet de manier waarop men migratie moet organiseren.\nIntegendeel, wij gaan voor een heel ander model, een Australisch model, waarbij\nillegale migratie maximaal wordt bestreden, wat nu niet gebeurt.\nDit is immers\nlevensgevaarlijk. Dit is niet de manier waarop men migratie moet organiseren.\nIntegendeel, wij gaan voor een heel ander model, een Australisch model, waarbij\nillegale migratie maximaal wordt bestreden, wat nu niet gebeurt.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\nL'annexe est reprise dans une brochure\n  s\u00e9par\u00e9e, portant le num\u00e9ro CRIV 55 PLEN 074 annexe.\n\u00a0\n\nL'annexe est reprise dans une brochure\n  s\u00e9par\u00e9e, portant le num\u00e9ro CRIV 55 PLEN 074 annexe.\nL'annexe est reprise dans une brochure\n  s\u00e9par\u00e9e, portant le num\u00e9ro CRIV 55 PLEN 074 annexe.\nL'annexe est reprise dans une brochure\n  s\u00e9par\u00e9e, portant le num\u00e9ro CRIV 55 PLEN 074 annexe.\n\n\u00a0\n\n\n\n\n\nDe bijlage is opgenomen in een aparte brochure\n  met nummer CRIV 55 PLEN 074 bijlage.\n\u00a0\n\n\n\nDe bijlage is opgenomen in een aparte brochure\n  met nummer CRIV 55 PLEN 074 bijlage.\n\u00a0\n\nDe bijlage is opgenomen in een aparte brochure\n  met nummer CRIV 55 PLEN 074 bijlage.\nDe bijlage is opgenomen in een aparte brochure\n  met nummer CRIV 55 PLEN 074 bijlage.\nDe bijlage is opgenomen in een aparte brochure\n  met nummer CRIV 55 PLEN 074 bijlage.\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "num_votes_abstention": 52,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}