{
    "id": 146,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip146.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip146x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n- M.\u00a0Steven Creyelman sur\n\"Une \u00e9ventuelle fraude lors de l\u2019achat des masques Avrox\"\n(n\u00b0\u00a0202)\n\n- M.\u00a0Steven Creyelman sur\n\"Une \u00e9ventuelle fraude lors de l\u2019achat des masques Avrox\"\n(n\u00b0\u00a0202)\n- M.\u00a0Steven Creyelman sur\n\"Une \u00e9ventuelle fraude lors de l\u2019achat des masques Avrox\"\n(n\u00b0\u00a0202)\n- M.\u00a0Steven Creyelman sur\n\"Une \u00e9ventuelle fraude lors de l\u2019achat des masques Avrox\"\n(n\u00b0\u00a0202)\n- M.\u00a0Michael Freilich sur\n\"L\u2019affaire Avrox\" (n\u00b0\u00a0204)\n\n- M.\u00a0Michael Freilich sur\n\"L\u2019affaire Avrox\" (n\u00b0\u00a0204)\n- M.\u00a0Michael Freilich sur\n\"L\u2019affaire Avrox\" (n\u00b0\u00a0204)\n- M.\u00a0Michael Freilich sur\n\"L\u2019affaire Avrox\" (n\u00b0\u00a0204)\n08 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n\n08 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n08 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n08 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n- de heer Steven Creyelman\nover \"Een mogelijke fraude bij de aankoop van Avroxmondmaskers\"\n(nr.\u00a0202)\n\n- de heer Steven Creyelman\nover \"Een mogelijke fraude bij de aankoop van Avroxmondmaskers\"\n(nr.\u00a0202)\n- de heer Steven Creyelman\nover \"Een mogelijke fraude bij de aankoop van Avroxmondmaskers\"\n(nr.\u00a0202)\n- de heer Steven Creyelman\nover \"Een mogelijke fraude bij de aankoop van Avroxmondmaskers\"\n(nr.\u00a0202)\n- de heer Michael Freilich\nover \"De zaak-Avrox\" (nr.\u00a0204)\n\n- de heer Michael Freilich\nover \"De zaak-Avrox\" (nr.\u00a0204)\n- de heer Michael Freilich\nover \"De zaak-Avrox\" (nr.\u00a0204)\n- de heer Michael Freilich\nover \"De zaak-Avrox\" (nr.\u00a0204)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0202/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0202/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Steven Creyelman;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Steven Creyelman;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Michael Freilich, Theo Francken et Peter Buysrogge et\nMme\u00a0Darya Safai;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Michael Freilich, Theo Francken et Peter Buysrogge et\nMme\u00a0Darya Safai;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten et\nMme\u00a0Maggie De Block.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten et\nMme\u00a0Maggie De Block.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0202/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0202/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Steven Creyelman;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Steven Creyelman;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heren Michael Freilich, Theo Francken en Peter Buysrogge en\nmevrouw Darya Safai;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heren Michael Freilich, Theo Francken en Peter Buysrogge en\nmevrouw Darya Safai;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heren Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten en\nmevrouw Maggie De Block.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heren Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten en\nmevrouw Maggie De Block.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 55,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n55\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Tania De\u00a0Jonge heeft zoals\nhaar fractie gestemd)\n(Mevrouw Tania De\u00a0Jonge heeft zoals\nhaar fractie gestemd)\n(Mevrouw Tania De\u00a0Jonge heeft zoals\nhaar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Laurence Zanchetta a vot\u00e9 comme\nson groupe)\n(Mme\u00a0Laurence Zanchetta a vot\u00e9 comme\nson groupe)\n(Mme\u00a0Laurence Zanchetta a vot\u00e9 comme\nson groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Melissa Depraetere heeft voor\ndeze stemming en alle volgende zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Melissa Depraetere heeft voor\ndeze stemming en alle volgende zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Melissa Depraetere heeft voor\ndeze stemming en alle volgende zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Guillaume Defoss\u00e9 et Daniel\nBacquelaine ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et tous les suivants)\n(MM.\u00a0Guillaume Defoss\u00e9 et Daniel\nBacquelaine ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et tous les suivants)\n(MM.\u00a0Guillaume Defoss\u00e9 et Daniel\nBacquelaine ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et tous les suivants)\n\u00a0\n\u00a0\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n-\u00a0M.\u00a0Bert Wollants\nsur \"Les d\u00e9clarations du premier ministre concernant le calendrier pr\u00e9vu\npour la sortie du nucl\u00e9aire \" (n\u00b0\u00a0203)\n\n-\u00a0M.\u00a0Bert Wollants\nsur \"Les d\u00e9clarations du premier ministre concernant le calendrier pr\u00e9vu\npour la sortie du nucl\u00e9aire \" (n\u00b0\u00a0203)\n-\u00a0M.\u00a0Bert Wollants\nsur \"Les d\u00e9clarations du premier ministre concernant le calendrier pr\u00e9vu\npour la sortie du nucl\u00e9aire \" (n\u00b0\u00a0203)\n-\u00a0M.\u00a0Bert Wollants\nsur \"Les d\u00e9clarations du premier ministre concernant le calendrier pr\u00e9vu\npour la sortie du nucl\u00e9aire \" (n\u00b0\u00a0203)\n-\u00a0M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"Le dossier de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0207)\n\n-\u00a0M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"Le dossier de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0207)\n-\u00a0M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"Le dossier de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0207)\n-\u00a0M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"Le dossier de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0207)\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"La prolongation 'impossible' de la dur\u00e9e de vie des\ncentrales nucl\u00e9aires\" (n\u00b0\u00a0210)\n\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"La prolongation 'impossible' de la dur\u00e9e de vie des\ncentrales nucl\u00e9aires\" (n\u00b0\u00a0210)\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"La prolongation 'impossible' de la dur\u00e9e de vie des\ncentrales nucl\u00e9aires\" (n\u00b0\u00a0210)\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"La prolongation 'impossible' de la dur\u00e9e de vie des\ncentrales nucl\u00e9aires\" (n\u00b0\u00a0210)\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n-\u00a0de heer Bert Wollants\nover \"De uitspraken van de eerste minister over de kalender van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0203)\n\n-\u00a0de heer Bert Wollants\nover \"De uitspraken van de eerste minister over de kalender van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0203)\n-\u00a0de heer Bert Wollants\nover \"De uitspraken van de eerste minister over de kalender van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0203)\n-\u00a0de heer Bert Wollants\nover \"De uitspraken van de eerste minister over de kalender van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0203)\n-\u00a0de heer Reccino Van\nLommel over \"Het dossier van de kernuitstap\" (nr.\u00a0207) \n\n-\u00a0de heer Reccino Van\nLommel over \"Het dossier van de kernuitstap\" (nr.\u00a0207)\n-\u00a0de heer Reccino Van\nLommel over \"Het dossier van de kernuitstap\" (nr.\u00a0207)\n-\u00a0de heer Reccino Van\nLommel over \"Het dossier van de kernuitstap\" (nr.\u00a0207)\n \n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\nSmet over \"De 'onmogelijke' levensduurverlenging van de\nkerncentrales\" (nr.\u00a0210)\n\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\nSmet over \"De 'onmogelijke' levensduurverlenging van de\nkerncentrales\" (nr.\u00a0210)\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\nSmet over \"De 'onmogelijke' levensduurverlenging van de\nkerncentrales\" (nr.\u00a0210)\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\nSmet over \"De 'onmogelijke' levensduurverlenging van de\nkerncentrales\" (nr.\u00a0210)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0203/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0203/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Bert Wollants;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Bert Wollants;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Wouter\nDe\u00a0Vriendt, Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Wouter\nDe\u00a0Vriendt, Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0203/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0203/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Bert Wollants;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Bert Wollants;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Wouter\nDe\u00a0Vriendt, Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Wouter\nDe\u00a0Vriendt, Jean-Marc Deliz\u00e9e, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n10 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het koninklijk besluit nr.\u00a0213 van 26\u00a0september\u00a01983\nbetreffende de arbeidsduur in de ondernemingen die onder het Paritair Comit\u00e9\nvoor het bouwbedrijf ressorteren (2195/3)\n\n10 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het koninklijk besluit nr.\u00a0213 van 26\u00a0september\u00a01983\nbetreffende de arbeidsduur in de ondernemingen die onder het Paritair Comit\u00e9\nvoor het bouwbedrijf ressorteren (2195/3)\n10 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het koninklijk besluit nr.\u00a0213 van 26\u00a0september\u00a01983\nbetreffende de arbeidsduur in de ondernemingen die onder het Paritair Comit\u00e9\nvoor het bouwbedrijf ressorteren (2195/3)\n10 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het koninklijk besluit nr.\u00a0213 van 26\u00a0september\u00a01983\nbetreffende de arbeidsduur in de ondernemingen die onder het Paritair Comit\u00e9\nvoor het bouwbedrijf ressorteren (2195/3)\n10 Projet de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a0213 du 26\u00a0septembre\u00a01983 relatif \u00e0 la dur\u00e9e du\ntravail dans les entreprises ressortissant \u00e0 la Commission paritaire de la\nconstruction (2195/3)\n\n10 Projet de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a0213 du 26\u00a0septembre\u00a01983 relatif \u00e0 la dur\u00e9e du\ntravail dans les entreprises ressortissant \u00e0 la Commission paritaire de la\nconstruction (2195/3)\n10 Projet de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a0213 du 26\u00a0septembre\u00a01983 relatif \u00e0 la dur\u00e9e du\ntravail dans les entreprises ressortissant \u00e0 la Commission paritaire de la\nconstruction (2195/3)\n10 Projet de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a0213 du 26\u00a0septembre\u00a01983 relatif \u00e0 la dur\u00e9e du\ntravail dans les entreprises ressortissant \u00e0 la Commission paritaire de la\nconstruction (2195/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2195/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2195/4)\n(2195/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2195/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2195/4)\n(2195/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11 Wetsontwerp tot uitvoering\nvan het sociaal akkoord in het kader van de interprofessionele onderhandelingen\nvoor de periode 2021-2022 (2304/5)\n\n11 Wetsontwerp tot uitvoering\nvan het sociaal akkoord in het kader van de interprofessionele onderhandelingen\nvoor de periode 2021-2022 (2304/5)\n11 Wetsontwerp tot uitvoering\nvan het sociaal akkoord in het kader van de interprofessionele onderhandelingen\nvoor de periode 2021-2022 (2304/5)\n11 Wetsontwerp tot uitvoering\nvan het sociaal akkoord in het kader van de interprofessionele onderhandelingen\nvoor de periode 2021-2022 (2304/5)\n11 Projet de loi ex\u00e9cutant\nl'accord social dans le cadre des n\u00e9gociations interprofessionnelles pour la\np\u00e9riode 2021-2022 (2304/5)\n\n11 Projet de loi ex\u00e9cutant\nl'accord social dans le cadre des n\u00e9gociations interprofessionnelles pour la\np\u00e9riode 2021-2022 (2304/5)\n11 Projet de loi ex\u00e9cutant\nl'accord social dans le cadre des n\u00e9gociations interprofessionnelles pour la\np\u00e9riode 2021-2022 (2304/5)\n11 Projet de loi ex\u00e9cutant\nl'accord social dans le cadre des n\u00e9gociations interprofessionnelles pour la\np\u00e9riode 2021-2022 (2304/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 49,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n49\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2304/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2304/6)\n(2304/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2304/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2304/6)\n(2304/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Nicolas Parent a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Nicolas Parent a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Nicolas Parent a vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 15\u00a0december\u00a02020 tussen\nde Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het Brusselse\nHoofdstedelijke Gewest tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n2\u00a0september\u00a02013 tussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het\nWaalse Gewest en het Brusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende het opnemen\nvan luchtvaartactiviteiten in de regeling voor de handel in broeikasgasemissie\u00adrechten\nbinnen de Gemeenschap overeenkomstig Richtlijn 2008/101/EG van het Europees\nParlement en de Raad van 19\u00a0november\u00a02008 tot wijziging van Richtlijn\n2003/87/EG teneinde ook luchtvaartactiviteiten op te nemen in de regeling voor\nde handel in broeikasgasemissierechten binnen de Gemeenschap (2190/1)\n\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 15\u00a0december\u00a02020 tussen\nde Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het Brusselse\nHoofdstedelijke Gewest tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n2\u00a0september\u00a02013 tussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het\nWaalse Gewest en het Brusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende het opnemen\nvan luchtvaartactiviteiten in de regeling voor de handel in broeikasgasemissie\u00adrechten\nbinnen de Gemeenschap overeenkomstig Richtlijn 2008/101/EG van het Europees\nParlement en de Raad van 19\u00a0november\u00a02008 tot wijziging van Richtlijn\n2003/87/EG teneinde ook luchtvaartactiviteiten op te nemen in de regeling voor\nde handel in broeikasgasemissierechten binnen de Gemeenschap (2190/1)\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 15\u00a0december\u00a02020 tussen\nde Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het Brusselse\nHoofdstedelijke Gewest tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n2\u00a0september\u00a02013 tussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het\nWaalse Gewest en het Brusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende het opnemen\nvan luchtvaartactiviteiten in de regeling voor de handel in broeikasgasemissie\u00adrechten\nbinnen de Gemeenschap overeenkomstig Richtlijn 2008/101/EG van het Europees\nParlement en de Raad van 19\u00a0november\u00a02008 tot wijziging van Richtlijn\n2003/87/EG teneinde ook luchtvaartactiviteiten op te nemen in de regeling voor\nde handel in broeikasgasemissierechten binnen de Gemeenschap (2190/1)\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 15\u00a0december\u00a02020 tussen\nde Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het Brusselse\nHoofdstedelijke Gewest tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n2\u00a0september\u00a02013 tussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het\nWaalse Gewest en het Brusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende het opnemen\nvan luchtvaartactiviteiten in de regeling voor de handel in broeikasgasemissie\u00adrechten\nbinnen de Gemeenschap overeenkomstig Richtlijn 2008/101/EG van het Europees\nParlement en de Raad van 19\u00a0november\u00a02008 tot wijziging van Richtlijn\n2003/87/EG teneinde ook luchtvaartactiviteiten op te nemen in de regeling voor\nde handel in broeikasgasemissierechten binnen de Gemeenschap (2190/1)\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de\nBruxelles-Capitale modifiant l'accord de coop\u00e9ration du\n2\u00a0septembre\u00a02013 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion\nwallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif \u00e0 l'int\u00e9gration des\nactivit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me communautaire d'\u00e9change de quotas\nd'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre conform\u00e9ment \u00e0 la directive 2008/101/CE du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0novembre\u00a02008 modifiant la\ndirective 2003/87/CE afin d'int\u00e9grer les activit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me\ncommunautaire d'\u00e9change de quotas d'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre (2190/1)\n\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de\nBruxelles-Capitale modifiant l'accord de coop\u00e9ration du\n2\u00a0septembre\u00a02013 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion\nwallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif \u00e0 l'int\u00e9gration des\nactivit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me communautaire d'\u00e9change de quotas\nd'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre conform\u00e9ment \u00e0 la directive 2008/101/CE du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0novembre\u00a02008 modifiant la\ndirective 2003/87/CE afin d'int\u00e9grer les activit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me\ncommunautaire d'\u00e9change de quotas d'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre (2190/1)\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de\nBruxelles-Capitale modifiant l'accord de coop\u00e9ration du\n2\u00a0septembre\u00a02013 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion\nwallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif \u00e0 l'int\u00e9gration des\nactivit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me communautaire d'\u00e9change de quotas\nd'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre conform\u00e9ment \u00e0 la directive 2008/101/CE du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0novembre\u00a02008 modifiant la\ndirective 2003/87/CE afin d'int\u00e9grer les activit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me\ncommunautaire d'\u00e9change de quotas d'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre (2190/1)\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de\nBruxelles-Capitale modifiant l'accord de coop\u00e9ration du\n2\u00a0septembre\u00a02013 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la R\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion\nwallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif \u00e0 l'int\u00e9gration des\nactivit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me communautaire d'\u00e9change de quotas\nd'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre conform\u00e9ment \u00e0 la directive 2008/101/CE du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0novembre\u00a02008 modifiant la\ndirective 2003/87/CE afin d'int\u00e9grer les activit\u00e9s a\u00e9riennes dans le syst\u00e8me\ncommunautaire d'\u00e9change de quotas d'\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre (2190/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 10,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n10\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2190/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2190/4)\n(2190/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2190/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2190/4)\n(2190/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Jef Van\u00a0den\u00a0Bergh\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Jef Van\u00a0den\u00a0Bergh\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Jef Van\u00a0den\u00a0Bergh\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15 april 1994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het leefmilieu\ntegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en betreffende het\nFederaal Agentschap voor Nucleaire Controle en tot wijziging van de wet van 23\nmaart 2020 tot wazigmaking van de beelden van nucleaire installaties en\nkritieke inrichtingen, en tot inperking van het maken of verspreiden van\nluchtfoto's van die installaties en inrichtingen, in het belang van de openbare\nveiligheid (2174/3)\n\n\n\n13 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15 april 1994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het leefmilieu\ntegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en betreffende het\nFederaal Agentschap voor Nucleaire Controle en tot wijziging van de wet van 23\nmaart 2020 tot wazigmaking van de beelden van nucleaire installaties en\nkritieke inrichtingen, en tot inperking van het maken of verspreiden van\nluchtfoto's van die installaties en inrichtingen, in het belang van de openbare\nveiligheid (2174/3)\n13 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15 april 1994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het leefmilieu\ntegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en betreffende het\nFederaal Agentschap voor Nucleaire Controle en tot wijziging van de wet van 23\nmaart 2020 tot wazigmaking van de beelden van nucleaire installaties en\nkritieke inrichtingen, en tot inperking van het maken of verspreiden van\nluchtfoto's van die installaties en inrichtingen, in het belang van de openbare\nveiligheid (2174/3)\n13 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15 april 1994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het leefmilieu\ntegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en betreffende het\nFederaal Agentschap voor Nucleaire Controle en tot wijziging van de wet van 23\nmaart 2020 tot wazigmaking van de beelden van nucleaire installaties en\nkritieke inrichtingen, en tot inperking van het maken of verspreiden van\nluchtfoto's van die installaties en inrichtingen, in het belang van de openbare\nveiligheid (2174/3)\n13 Projet de loi portant\nmodification de la loi du 15 avril 1994 relative \u00e0 la protection de la\npopulation et de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements\nionisants et relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire et modifiant la\nloi du 23 mars 2020 visant \u00e0 flouter les images d'\u00e9tablissements nucl\u00e9aires et\nsensibles et \u00e0 limiter la prise ou la diffusion de photographies a\u00e9riennes de\nces \u00e9tablissements dans l'int\u00e9r\u00eat de la s\u00e9curit\u00e9 publique (2174/3)\n\n13 Projet de loi portant\nmodification de la loi du 15 avril 1994 relative \u00e0 la protection de la\npopulation et de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements\nionisants et relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire et modifiant la\nloi du 23 mars 2020 visant \u00e0 flouter les images d'\u00e9tablissements nucl\u00e9aires et\nsensibles et \u00e0 limiter la prise ou la diffusion de photographies a\u00e9riennes de\nces \u00e9tablissements dans l'int\u00e9r\u00eat de la s\u00e9curit\u00e9 publique (2174/3)\n13 Projet de loi portant\nmodification de la loi du 15 avril 1994 relative \u00e0 la protection de la\npopulation et de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements\nionisants et relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire et modifiant la\nloi du 23 mars 2020 visant \u00e0 flouter les images d'\u00e9tablissements nucl\u00e9aires et\nsensibles et \u00e0 limiter la prise ou la diffusion de photographies a\u00e9riennes de\nces \u00e9tablissements dans l'int\u00e9r\u00eat de la s\u00e9curit\u00e9 publique (2174/3)\n13 Projet de loi portant\nmodification de la loi du 15 avril 1994 relative \u00e0 la protection de la\npopulation et de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements\nionisants et relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire et modifiant la\nloi du 23 mars 2020 visant \u00e0 flouter les images d'\u00e9tablissements nucl\u00e9aires et\nsensibles et \u00e0 limiter la prise ou la diffusion de photographies a\u00e9riennes de\nces \u00e9tablissements dans l'int\u00e9r\u00eat de la s\u00e9curit\u00e9 publique (2174/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n139\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2174/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2174/4)\n(2174/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2174/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2174/4)\n(2174/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n14 Voorstel van resolutie over\nde bescherming van vrouwen- en meisjesrechten in Afghanistan (nieuw opschrift)\n(1958/5)\n\n14 Voorstel van resolutie over\nde bescherming van vrouwen- en meisjesrechten in Afghanistan (nieuw opschrift)\n(1958/5)\n14 Voorstel van resolutie over\nde bescherming van vrouwen- en meisjesrechten in Afghanistan (nieuw opschrift)\n(1958/5)\n14 Voorstel van resolutie over\nde bescherming van vrouwen- en meisjesrechten in Afghanistan (nieuw opschrift)\n(1958/5)\n14 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la protection des droits des femmes et des filles en Afghanistan\n(nouvel intitul\u00e9) (1958/5)\n\n14 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la protection des droits des femmes et des filles en Afghanistan\n(nouvel intitul\u00e9) (1958/5)\n14 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la protection des droits des femmes et des filles en Afghanistan\n(nouvel intitul\u00e9) (1958/5)\n14 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la protection des droits des femmes et des filles en Afghanistan\n(nouvel intitul\u00e9) (1958/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 120,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n120\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1958/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1958/6)\n(1958/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1958/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1958/6)\n(1958/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sofie Merckx a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Sofie Merckx a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Sofie Merckx a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Wetsontwerp houdende\nmaatregelen in het licht van de hoge energieprijzen in 2021 en tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 22\u00a0december\u00a02020 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 24\u00a0maart\u00a02003 tot bepaling van de\nnadere regels betreffende de federale bijdrage tot financiering van sommige\nopenbare dienstverplichtingen en van de kosten verbonden aan de regulering van\nen controle op de elektriciteitsmarkt (nieuw opschrift) (2332/7)\n\n15 Wetsontwerp houdende\nmaatregelen in het licht van de hoge energieprijzen in 2021 en tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 22\u00a0december\u00a02020 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 24\u00a0maart\u00a02003 tot bepaling van de\nnadere regels betreffende de federale bijdrage tot financiering van sommige\nopenbare dienstverplichtingen en van de kosten verbonden aan de regulering van\nen controle op de elektriciteitsmarkt (nieuw opschrift) (2332/7)\n15 Wetsontwerp houdende\nmaatregelen in het licht van de hoge energieprijzen in 2021 en tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 22\u00a0december\u00a02020 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 24\u00a0maart\u00a02003 tot bepaling van de\nnadere regels betreffende de federale bijdrage tot financiering van sommige\nopenbare dienstverplichtingen en van de kosten verbonden aan de regulering van\nen controle op de elektriciteitsmarkt (nieuw opschrift) (2332/7)\n15 Wetsontwerp houdende\nmaatregelen in het licht van de hoge energieprijzen in 2021 en tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 22\u00a0december\u00a02020 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 24\u00a0maart\u00a02003 tot bepaling van de\nnadere regels betreffende de federale bijdrage tot financiering van sommige\nopenbare dienstverplichtingen en van de kosten verbonden aan de regulering van\nen controle op de elektriciteitsmarkt (nieuw opschrift) (2332/7)\n15 Projet de loi portant des\nmesures en vue de la hausse des prix de l'\u00e9nergie en 2021 et confirmant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 portant modifications de l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 24\u00a0mars\u00a02003 fixant les modalit\u00e9s de la cotisation f\u00e9d\u00e9rale\ndestin\u00e9e au financement de certaines obligations de service public et des co\u00fbts\nli\u00e9s \u00e0 la r\u00e9gulation et au contr\u00f4le du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (nouvel\nintitul\u00e9) (2332/7)\n\n15 Projet de loi portant des\nmesures en vue de la hausse des prix de l'\u00e9nergie en 2021 et confirmant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 portant modifications de l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 24\u00a0mars\u00a02003 fixant les modalit\u00e9s de la cotisation f\u00e9d\u00e9rale\ndestin\u00e9e au financement de certaines obligations de service public et des co\u00fbts\nli\u00e9s \u00e0 la r\u00e9gulation et au contr\u00f4le du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (nouvel\nintitul\u00e9) (2332/7)\n15 Projet de loi portant des\nmesures en vue de la hausse des prix de l'\u00e9nergie en 2021 et confirmant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 portant modifications de l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 24\u00a0mars\u00a02003 fixant les modalit\u00e9s de la cotisation f\u00e9d\u00e9rale\ndestin\u00e9e au financement de certaines obligations de service public et des co\u00fbts\nli\u00e9s \u00e0 la r\u00e9gulation et au contr\u00f4le du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (nouvel\nintitul\u00e9) (2332/7)\n15 Projet de loi portant des\nmesures en vue de la hausse des prix de l'\u00e9nergie en 2021 et confirmant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 portant modifications de l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 24\u00a0mars\u00a02003 fixant les modalit\u00e9s de la cotisation f\u00e9d\u00e9rale\ndestin\u00e9e au financement de certaines obligations de service public et des co\u00fbts\nli\u00e9s \u00e0 la r\u00e9gulation et au contr\u00f4le du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (nouvel\nintitul\u00e9) (2332/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n117\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2332/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2332/8)\n(2332/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2332/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2332/8)\n(2332/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n16 Wetsontwerp tot invoering\nvan het \"Terug Naar Werk-traject\" onder de co\u00f6rdinatie van de\n\"Terug Naar Werk-co\u00f6rdinator\" in de uitkeringsverzekering voor\nwerknemers (2313/4)\n\n16 Wetsontwerp tot invoering\nvan het \"Terug Naar Werk-traject\" onder de co\u00f6rdinatie van de\n\"Terug Naar Werk-co\u00f6rdinator\" in de uitkeringsverzekering voor\nwerknemers (2313/4)\n16 Wetsontwerp tot invoering\nvan het \"Terug Naar Werk-traject\" onder de co\u00f6rdinatie van de\n\"Terug Naar Werk-co\u00f6rdinator\" in de uitkeringsverzekering voor\nwerknemers (2313/4)\n16 Wetsontwerp tot invoering\nvan het \"Terug Naar Werk-traject\" onder de co\u00f6rdinatie van de\n\"Terug Naar Werk-co\u00f6rdinator\" in de uitkeringsverzekering voor\nwerknemers (2313/4)\n16 Projet de loi instaurant le\n\"Trajet Retour Au Travail\" sous la coordination du \"Coordinateur\nRetour Au Travail\" dans l'assurance indemnit\u00e9s des travailleurs salari\u00e9s\n(2313/4)\n\n16 Projet de loi instaurant le\n\"Trajet Retour Au Travail\" sous la coordination du \"Coordinateur\nRetour Au Travail\" dans l'assurance indemnit\u00e9s des travailleurs salari\u00e9s\n(2313/4)\n16 Projet de loi instaurant le\n\"Trajet Retour Au Travail\" sous la coordination du \"Coordinateur\nRetour Au Travail\" dans l'assurance indemnit\u00e9s des travailleurs salari\u00e9s\n(2313/4)\n16 Projet de loi instaurant le\n\"Trajet Retour Au Travail\" sous la coordination du \"Coordinateur\nRetour Au Travail\" dans l'assurance indemnit\u00e9s des travailleurs salari\u00e9s\n(2313/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 37,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n37\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2313/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2313/8)\n(2313/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2313/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2313/8)\n(2313/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Proposition de rejet par la\ncommission de la Constitution et du Renouveau institutionnel de la proposition\nde r\u00e9vision de l'article\u00a07bis de la Constitution en vue d'y\nconsacrer la la\u00efcit\u00e9 de l'\u00c9tat (1629/1-3)\n\n17 Proposition de rejet par la\ncommission de la Constitution et du Renouveau institutionnel de la proposition\nde r\u00e9vision de l'article\u00a07bis de la Constitution en vue d'y\nconsacrer la la\u00efcit\u00e9 de l'\u00c9tat (1629/1-3)\n17 Proposition de rejet par la\ncommission de la Constitution et du Renouveau institutionnel de la proposition\nde r\u00e9vision de l'article\u00a07bis de la Constitution en vue d'y\nconsacrer la la\u00efcit\u00e9 de l'\u00c9tat (1629/1-3)\n17 Proposition de rejet par la\ncommission de la Constitution et du Renouveau institutionnel de la proposition\nde r\u00e9vision de l'article\u00a07bis de la Constitution en vue d'y\nconsacrer la la\u00efcit\u00e9 de l'\u00c9tat (1629/1-3)\n7bis\n17 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Grondwet en Institutionele Vernieuwing van het voorstel\ntot herziening van artikel\u00a07bis van de Grondwet, ter bekrachtiging\nvan de la\u00efciteit van de Staat (1629/1-3)\n\n17 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Grondwet en Institutionele Vernieuwing van het voorstel\ntot herziening van artikel\u00a07bis van de Grondwet, ter bekrachtiging\nvan de la\u00efciteit van de Staat (1629/1-3)\n17 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Grondwet en Institutionele Vernieuwing van het voorstel\ntot herziening van artikel\u00a07bis van de Grondwet, ter bekrachtiging\nvan de la\u00efciteit van de Staat (1629/1-3)\n17 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Grondwet en Institutionele Vernieuwing van het voorstel\ntot herziening van artikel\u00a07bis van de Grondwet, ter bekrachtiging\nvan de la\u00efciteit van de Staat (1629/1-3)\n7bis\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 3,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}