{
    "id": 171,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip171.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip171x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19.03 \u00a0Vanessa Matz (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, je vous informe que, pour ce vote et les\nsuivants, j'ai accept\u00e9 de pairer avec M.\u00a0Ben\u00a0Achour, qui est retenu\npar des obligations familiales.\n19.03\n19.03\n \u00a0Vanessa Matz \n \u00a0Vanessa Matz \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, je vous informe que, pour ce vote et les\nsuivants, j'ai accept\u00e9 de pairer avec M.\u00a0Ben\u00a0Achour, qui est retenu\npar des obligations familiales.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19.04 \u00a0Fran\u00e7ois De Smet (D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, j'ai moi aussi accept\u00e9 de pairer avec notre estim\u00e9 et\nn\u00e9anmoins absent coll\u00e8gue Michel\u00a0De\u00a0Maegd, retenu sur son lit de\ndouleur covid\u00e9.\n19.04\n19.04\n \u00a0Fran\u00e7ois De Smet \n \u00a0Fran\u00e7ois De Smet \n\u00a0\n(D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, j'ai moi aussi accept\u00e9 de pairer avec notre estim\u00e9 et\nn\u00e9anmoins absent coll\u00e8gue Michel\u00a0De\u00a0Maegd, retenu sur son lit de\ndouleur covid\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19.05 \u00a0Peter\nDe Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster,\nsommige collega's hebben mij meegedeeld dat een aantal collega's afwezig is.\nDat was niet belangeloos. Mevrouw Verhelst en mevrouw Gabri\u00ebls van Open Vld,\nmevrouw Reynaert van Vooruit, Monsieur Goffin en Monsieur De Maegd van de MR\nzijn afwezig. Mevrouw Gijbels van onze N-VA is spijtig genoeg ook afwezig\nwegens ziekte. De stemmen van mevrouw Van Bossuyt, mevrouw Van Vaerenbergh en\nde heer Van der Donckt mogen worden ge\u00efnterpreteerd als een reactie op die\nafwezigheid.\n19.05\n19.05\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nPeter\nDe Roover \nPeter\nDe Roover \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster,\nsommige collega's hebben mij meegedeeld dat een aantal collega's afwezig is.\nDat was niet belangeloos. Mevrouw Verhelst en mevrouw Gabri\u00ebls van Open Vld,\nmevrouw Reynaert van Vooruit, Monsieur Goffin en Monsieur De Maegd van de MR\nzijn afwezig. Mevrouw Gijbels van onze N-VA is spijtig genoeg ook afwezig\nwegens ziekte. De stemmen van mevrouw Van Bossuyt, mevrouw Van Vaerenbergh en\nde heer Van der Donckt mogen worden ge\u00efnterpreteerd als een reactie op die\nafwezigheid.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster: Waarvan akte.\nDe voorzitster: Waarvan akte.\nvoorzitster\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"L'afflux de r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens\"\n(n\u00b0\u00a0271)\n20\n20\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"L'afflux de r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens\"\n(n\u00b0\u00a0271)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"L'afflux de r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens\"\n(n\u00b0\u00a0271)\n\n20 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Dries Van\u00a0Langenhove over\n\"De vluchtelingenstroom uit Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0271)\n20\n20\n20\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Dries Van\u00a0Langenhove over\n\"De vluchtelingenstroom uit Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0271)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Dries Van\u00a0Langenhove over\n\"De vluchtelingenstroom uit Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0271)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Dries Van\u00a0Langenhove over\n\"De vluchtelingenstroom uit Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0271)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 16\u00a0mars\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 16\u00a0mars\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 16\u00a0maart\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 16\u00a0maart\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0271/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0271/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Dries Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Dries Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0271/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0271/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Driers Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Driers Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege voorrang\nheeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege voorrang\nheeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 23,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Daems Greet",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n23\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd\u2019abstention?\u00a0(Non)\nRaison\nd\u2019abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise en\nUkraine\" (n\u00b0\u00a0266)\n21\n21\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise en\nUkraine\" (n\u00b0\u00a0266)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise en\nUkraine\" (n\u00b0\u00a0266)\n\n21 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De economische gevolgen veroorzaakt door de Oekra\u00efnecrisis\"\n(nr.\u00a0266)\n21\n21\n21\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De economische gevolgen veroorzaakt door de Oekra\u00efnecrisis\"\n(nr.\u00a0266)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De economische gevolgen veroorzaakt door de Oekra\u00efnecrisis\"\n(nr.\u00a0266)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De economische gevolgen veroorzaakt door de Oekra\u00efnecrisis\"\n(nr.\u00a0266)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Economie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 16\u00a0mars\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Economie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 16\u00a0mars\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 16\u00a0maart\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 16\u00a0maart\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0266/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0266/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0266/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0266/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick Pr\u00e9vot.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick Pr\u00e9vot.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21.01 \u00a0Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de coronacrisis was nog\nniet volledig voorbij of we werden al geconfronteerd met een nieuwe crisis,\nnamelijk de oorlog in Oekra\u00efne.\n21.01\n21.01\n \u00a0Reccino Van Lommel \n \u00a0Reccino Van Lommel \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de coronacrisis was nog\nniet volledig voorbij of we werden al geconfronteerd met een nieuwe crisis,\nnamelijk de oorlog in Oekra\u00efne.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWe hebben hier al vaak het debat over de\nstijgende energie- en brandstofprijzen gevoerd. Ondertussen krijgt alles hier\neen andere dimensie. Het leven wordt in het algemeen duurder. Ik geef als\nvoorbeeld de voedselprijzen. De problematiek van de inflatie werd zeer vaak\ngeminimaliseerd door de ministers van deze regering. Het werd zeer vaak\nweggelachen. Als men bepaalde problemen ontkent, hoeft men er ook niets aan te\ndoen.\nWe hebben hier al vaak het debat over de\nstijgende energie- en brandstofprijzen gevoerd. Ondertussen krijgt alles hier\neen andere dimensie. Het leven wordt in het algemeen duurder. Ik geef als\nvoorbeeld de voedselprijzen. De problematiek van de inflatie werd zeer vaak\ngeminimaliseerd door de ministers van deze regering. Het werd zeer vaak\nweggelachen. Als men bepaalde problemen ontkent, hoeft men er ook niets aan te\ndoen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEr bestaat zoiets als de automatische\nloonindexatie, die heel wat oplost, maar wel niet alles. Het spaargeld verdampt\nen de loonkosten worden steeds duurder, wat ook verder wordt doorgerekend.\nEr bestaat zoiets als de automatische\nloonindexatie, die heel wat oplost, maar wel niet alles. Het spaargeld verdampt\nen de loonkosten worden steeds duurder, wat ook verder wordt doorgerekend.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe economische groei in ons land is veel\nlager dan die in onze buurlanden. We hebben te maken met een van de hoogste\ninflatiecijfers ten opzichte van de andere Europese landen. Dat bewijst dat de\nvivaldiregering te weinig heeft gedaan om de inflatie aan te pakken en dat de\nconcurrentiekracht van onze bedrijven bijzonder sterk wordt aangetast. We\nzullen mogelijk te maken krijgen met stagflatie. Het leven zal dus nog duurder\nworden, terwijl onze economie erop achteruitgaat. Dat zou nefast zijn voor onze\nbedrijven en burgers. De Europese Commissie heeft ondertussen al gewaarschuwd\ndat de economische groei verder zal afnemen. De Duitse regering vreest zelfs\nvoor een recessie.\nDe economische groei in ons land is veel\nlager dan die in onze buurlanden. We hebben te maken met een van de hoogste\ninflatiecijfers ten opzichte van de andere Europese landen. Dat bewijst dat de\nvivaldiregering te weinig heeft gedaan om de inflatie aan te pakken en dat de\nconcurrentiekracht van onze bedrijven bijzonder sterk wordt aangetast. We\nzullen mogelijk te maken krijgen met stagflatie. Het leven zal dus nog duurder\nworden, terwijl onze economie erop achteruitgaat. Dat zou nefast zijn voor onze\nbedrijven en burgers. De Europese Commissie heeft ondertussen al gewaarschuwd\ndat de economische groei verder zal afnemen. De Duitse regering vreest zelfs\nvoor een recessie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn die zin heb ik deze motie van aanbeveling\ningediend, waarin ik duidelijk vraag om de stagflatie en de inflatie ernstig te\nnemen en gezien de geopolitieke situatie de nodige maatregelen te nemen om\nstagflatie te vermijden en ervoor te zorgen dat onze concurrentiekracht op peil\nblijft en dat de koopkracht van de burgers gegarandeerd blijft.\nIn die zin heb ik deze motie van aanbeveling\ningediend, waarin ik duidelijk vraag om de stagflatie en de inflatie ernstig te\nnemen en gezien de geopolitieke situatie de nodige maatregelen te nemen om\nstagflatie te vermijden en ervoor te zorgen dat onze concurrentiekracht op peil\nblijft en dat de koopkracht van de burgers gegarandeerd blijft.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 39,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Daems Greet",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n39\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n120\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd\u2019abstention?\u00a0(Non)\nRaison\nd\u2019abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi contenant le deuxi\u00e8me\najustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2022\n(2523/1-4)\n22\n22\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi contenant le deuxi\u00e8me\najustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2022\n(2523/1-4)\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi contenant le deuxi\u00e8me\najustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2022\n(2523/1-4)\n\n22 Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de\nAlgemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2022 (2523/1-4)\n22\n22\n22\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de\nAlgemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2022 (2523/1-4)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de\nAlgemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2022 (2523/1-4)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de\nAlgemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2022 (2523/1-4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Vanessa Matz\n\u00e0 l'article\u00a02. (2523/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Vanessa Matz\n\u00e0 l'article\u00a02. \n(2523/4)\n(2523/4)\n\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nVanessa Matz op artikel\u00a02. (2523/4)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nVanessa Matz op artikel\u00a02. (2523/4)\n(2523/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 46,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Chanson Julie",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Pillen Jasper",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 70,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Matz Vanessa",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n46\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n70\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n70\n\n70\n70\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 5\n\n\u00a0 5\n\u00a0 5\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 et les tableaux en annexe sont adopt\u00e9s.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 et les tableaux en annexe sont adopt\u00e9s.\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn artikel\u00a02 en de tabellen in bijlage aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn artikel\u00a02 en de tabellen in bijlage aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mme\u00a0Sophie\u00a0Rohonyi\na vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie\u00a0Rohonyi\na vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie\u00a0Rohonyi\na vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Ensemble du projet de loi contenant le deuxi\u00e8me ajustement du Budget\ng\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2022 (2523/1+3)\n23\n23\n Ensemble du projet de loi contenant le deuxi\u00e8me ajustement du Budget\ng\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2022 (2523/1+3)\n Ensemble du projet de loi contenant le deuxi\u00e8me ajustement du Budget\ng\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2022 (2523/1+3)\n\n23 Geheel van het\nwetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting\nvoor het begrotingsjaar 2022 (2523/1+3)\n23\n23\n23\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting\nvoor het begrotingsjaar 2022 (2523/1+3)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting\nvoor het begrotingsjaar 2022 (2523/1+3)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de tweede aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting\nvoor het begrotingsjaar 2022 (2523/1+3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 72,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Matz Vanessa",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n72\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n72\n\n72\n72\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n44\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 5\n\n\u00a0 5\n\u00a0 5\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2523/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2523/5)\n(2523/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2523/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2523/5)\n(2523/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 interdire\nl'importation de troph\u00e9es de chasse de certaines esp\u00e8ces animales (2486/1-5)\n24\n24\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 interdire\nl'importation de troph\u00e9es de chasse de certaines esp\u00e8ces animales (2486/1-5)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 interdire\nl'importation de troph\u00e9es de chasse de certaines esp\u00e8ces animales (2486/1-5)\n\n24 Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met het oog op een verbod op de invoer\nvan jachttrofee\u00ebn van bepaalde diersoorten (2486/1-5)\n24\n24\n24\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met het oog op een verbod op de invoer\nvan jachttrofee\u00ebn van bepaalde diersoorten (2486/1-5)\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met het oog op een verbod op de invoer\nvan jachttrofee\u00ebn van bepaalde diersoorten (2486/1-5)\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met het oog op een verbod op de invoer\nvan jachttrofee\u00ebn van bepaalde diersoorten (2486/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Kurt\nRavyts op het enig verzoek. (2486/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Kurt\nRavyts op het enig verzoek. \n(2486/5)\n(2486/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Kurt Ravyts\n\u00e0 la demande unique. (2486/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Kurt Ravyts\n\u00e0 la demande unique. \n(2486/5)\n(2486/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 84,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a016\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a016\n\n\u00a016\n\u00a0\n\u00a0\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a084\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a084\n\n\u00a084\n\u00a084\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a019\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a019\n\n\u00a019\n\u00a019\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n119\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n119\n\n119\n119\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 interdire l'importation de troph\u00e9es\nde chasse de certaines esp\u00e8ces animales (2486/4)\n25\n25\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 interdire l'importation de troph\u00e9es\nde chasse de certaines esp\u00e8ces animales (2486/4)\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 interdire l'importation de troph\u00e9es\nde chasse de certaines esp\u00e8ces animales (2486/4)\n\n25 Voorstel van\nresolutie met het oog op een verbod op de invoer van jachttrofee\u00ebn van bepaalde\ndiersoorten (2486/4)\n25\n25\n25\n Voorstel van\nresolutie met het oog op een verbod op de invoer van jachttrofee\u00ebn van bepaalde\ndiersoorten (2486/4)\n Voorstel van\nresolutie met het oog op een verbod op de invoer van jachttrofee\u00ebn van bepaalde\ndiersoorten (2486/4)\n Voorstel van\nresolutie met het oog op een verbod op de invoer van jachttrofee\u00ebn van bepaalde\ndiersoorten (2486/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (2486/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(2486/6)\n(2486/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (2486/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(2486/6)\n(2486/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant r\u00e9duction de\ncharges sur le travail (2522/1-5)\n26\n26\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant r\u00e9duction de\ncharges sur le travail (2522/1-5)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant r\u00e9duction de\ncharges sur le travail (2522/1-5)\n\n26 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende verlaging van lasten op\narbeid (2522/1-5)\n26\n26\n26\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende verlaging van lasten op\narbeid (2522/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende verlaging van lasten op\narbeid (2522/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende verlaging van lasten op\narbeid (2522/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a02. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a02. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a02. (2522/5)\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a02. (2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le m\nonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 40,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Daems Greet",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 73,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 9,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n40\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n73\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n73\n\n73\n73\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n9\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n122\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is artikel\u00a02\naangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is artikel\u00a02\naangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a03. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nSander Loones cs op artikel\u00a03. (2522/5)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nSander Loones cs op artikel\u00a03. (2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le m\nonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 38,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Daems Greet",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 70,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n38\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n70\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n70\n\n70\n70\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n118\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a04. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a04. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a021 van Sander Loones cs op artikel\u00a04. (2522/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a021 van Sander Loones cs op artikel\u00a04. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a05. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a05. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nSander Loones cs op artikel\u00a05. (2522/5)\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nSander Loones cs op artikel\u00a05. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a05 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a05 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a05 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a05 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a023 de Sander\nLoones cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a05/1(n). (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a023 de Sander\nLoones cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a05/1(n). \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a023 van Sander Loones cs tot invoeging van een\nartikel\u00a05/1(n).\nStemming over\namendement nr.\u00a023 van Sander Loones cs tot invoeging van een\nartikel\u00a05/1(n).\n\n(2522/5)\n(2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent\nest valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent\nest valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a06. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a06. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a06. (2522/5)\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a06. (2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le m\nonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 8,
            "vote_names_yes": [
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 114,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n8\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n8\n\n8\n8\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n114\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n122\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a06 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a06 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a08. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a08. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a016 van Marco Van Hees op artikel\u00a08. (2522/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a016 van Marco Van Hees op artikel\u00a08. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a08 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a08 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is artikel\u00a08\naangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is artikel\u00a08\naangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a017 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a09. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a017 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a09. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a017 van Marco Van Hees op artikel\u00a09. (2522/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a017 van Marco Van Hees op artikel\u00a09. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a09 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a09 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Marco Van\nHees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a09/1(n). (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Marco Van\nHees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a09/1(n). \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a018 van Marco Van Hees tot invoeging van een\nartikel\u00a09/1(n). (2522/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a018 van Marco Van Hees tot invoeging van een\nartikel\u00a09/1(n). \n(2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a010. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a010. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a019 van Marco Van Hees op artikel\u00a010. (2522/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a019 van Marco Van Hees op artikel\u00a010. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a010 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a010 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Joy Donn\u00e9\ncs \u00e0 l'article\u00a042. (2522/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Joy Donn\u00e9\ncs \u00e0 l'article\u00a042. \n(2522/5)\n(2522/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a024 van Joy\nDonn\u00e9 cs op artikel\u00a042. (2522/5)\nStemming over amendement nr.\u00a024 van Joy\nDonn\u00e9 cs op artikel\u00a042. (2522/5)\n(2522/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le m\nonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 31,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 74,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n31\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n31\n\n31\n31\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n74\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n74\n\n74\n74\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n122\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a042 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a042 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a042 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a042 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Ensemble du projet de loi portant r\u00e9duction de charges sur le travail\n(2522/4)\n27\n27\n Ensemble du projet de loi portant r\u00e9duction de charges sur le travail\n(2522/4)\n Ensemble du projet de loi portant r\u00e9duction de charges sur le travail\n(2522/4)\n\n27 Geheel van het\nwetsontwerp houdende verlaging van lasten op arbeid (2522/4)\n27\n27\n27\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende verlaging van lasten op arbeid (2522/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende verlaging van lasten op arbeid (2522/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende verlaging van lasten op arbeid (2522/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 73,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 31,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\nVotants\n\nVotants\nVotants\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nStemmen\n\nStemmen\nStemmen\n\n\n\nBlancs ou nuls\n\n\n1\n\n\nBlanco of\n  ongeldig\n\n\n\nBlancs ou nuls\n\nBlancs ou nuls\nBlancs ou nuls\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nBlanco of\n  ongeldig\n\nBlanco of\n  ongeldig\nBlanco of\n  ongeldig\n\n\n\nValables\n\n\n121\n\n\nGeldig\n\n\n\nValables\n\nValables\nValables\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nGeldig\n\nGeldig\nGeldig\n\n\n\nMajorit\u00e9 absolue\n\n\n61\n\n\nVolstrekte\n  meerderheid\n\n\n\nMajorit\u00e9 absolue\n\nMajorit\u00e9 absolue\nMajorit\u00e9 absolue\n\n\n61\n\n61\n61\n\n\nVolstrekte\n  meerderheid\n\nVolstrekte\n  meerderheid\nVolstrekte\n  meerderheid\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Jean De\u00a0Meyer a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Jean De\u00a0Meyer a obtenu 0 voix.\nDe heer Jean De\u00a0Meyer heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Jean De\u00a0Meyer heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Fr\u00e9d\u00e9ric Givron a obtenu 100 voix.\nM.\u00a0Fr\u00e9d\u00e9ric Givron a obtenu 100 voix.\nDe heer Fr\u00e9d\u00e9ric Givron heeft 100 stemmen\ngekregen.\nDe heer Fr\u00e9d\u00e9ric Givron heeft 100 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Koen Gorissen a obtenu 2 voix.\nM.\u00a0Koen Gorissen a obtenu 2 voix.\nDe heer Koen Gorissen heeft 2 stemmen\ngekregen.\nDe heer Koen Gorissen heeft 2 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Nathalie Patouossa a obtenu 20 voix.\nMme\u00a0Nathalie Patouossa a obtenu 20 voix.\nDe heer Nathalie Patouossa heeft 20 stemmen\ngekregen.\nDe heer Nathalie Patouossa heeft 20 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM. Fr\u00e9d\u00e9ric Givron ayant obtenu la majorit\u00e9 absolue\nest nomm\u00e9 greffier du Comit\u00e9 R.\nM. Fr\u00e9d\u00e9ric Givron ayant obtenu la majorit\u00e9 absolue\nest nomm\u00e9 greffier du Comit\u00e9 R.\nAangezien de heer Fr\u00e9d\u00e9ric Givron de\nvolstrekte meerderheid heeft gekregen, wordt hij benoemd tot griffier van het\nComit\u00e9 I.\nAangezien de heer Fr\u00e9d\u00e9ric Givron de\nvolstrekte meerderheid heeft gekregen, wordt hij benoemd tot griffier van het\nComit\u00e9 I.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Projet de loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n5\u00a0mars\u00a02021 portant modification de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n29\u00a0mars\u00a02012 fixant les r\u00e8gles de d\u00e9termination du co\u00fbt de\nl'application des tarifs sociaux par les entreprises de gaz naturel et les\nr\u00e8gles d'intervention pour leur prise en charge ainsi que de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n29\u00a0mars\u00a02012 fixant les r\u00e8gles de d\u00e9termination du co\u00fbt de\nl'application des tarifs sociaux par les entreprises d'\u00e9lectricit\u00e9 et les\nr\u00e8gles d'intervention pour leur prise en charge (2554/3)\n30\n30\n Projet de loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n5\u00a0mars\u00a02021 portant modification de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n29\u00a0mars\u00a02012 fixant les r\u00e8gles de d\u00e9termination du co\u00fbt de\nl'application des tarifs sociaux par les entreprises de gaz naturel et les\nr\u00e8gles d'intervention pour leur prise en charge ainsi que de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n29\u00a0mars\u00a02012 fixant les r\u00e8gles de d\u00e9termination du co\u00fbt de\nl'application des tarifs sociaux par les entreprises d'\u00e9lectricit\u00e9 et les\nr\u00e8gles d'intervention pour leur prise en charge (2554/3)\n Projet de loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n5\u00a0mars\u00a02021 portant modification de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n29\u00a0mars\u00a02012 fixant les r\u00e8gles de d\u00e9termination du co\u00fbt de\nl'application des tarifs sociaux par les entreprises de gaz naturel et les\nr\u00e8gles d'intervention pour leur prise en charge ainsi que de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n29\u00a0mars\u00a02012 fixant les r\u00e8gles de d\u00e9termination du co\u00fbt de\nl'application des tarifs sociaux par les entreprises d'\u00e9lectricit\u00e9 et les\nr\u00e8gles d'intervention pour leur prise en charge (2554/3)\n\n30 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 5\u00a0maart\u00a02021 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 29\u00a0maart\u00a02012 tot\nvaststelling van de regels voor het bepalen van de kosten van de toepassing van\nde sociale tarieven door de aardgasondernemingen en de tussenkomstregels voor\nhet ten laste nemen hiervan en het koninklijk besluit van\n29\u00a0maart\u00a02012 tot vaststelling van de regels voor het bepalen van de\nkosten van de toepassing van de sociale tarieven door de\nelektriciteitsbedrijven en de tussenkomstregels voor het ten laste nemen\nhiervan (2554/3)\n30\n30\n30\n Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 5\u00a0maart\u00a02021 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 29\u00a0maart\u00a02012 tot\nvaststelling van de regels voor het bepalen van de kosten van de toepassing van\nde sociale tarieven door de aardgasondernemingen en de tussenkomstregels voor\nhet ten laste nemen hiervan en het koninklijk besluit van\n29\u00a0maart\u00a02012 tot vaststelling van de regels voor het bepalen van de\nkosten van de toepassing van de sociale tarieven door de\nelektriciteitsbedrijven en de tussenkomstregels voor het ten laste nemen\nhiervan (2554/3)\n Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 5\u00a0maart\u00a02021 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 29\u00a0maart\u00a02012 tot\nvaststelling van de regels voor het bepalen van de kosten van de toepassing van\nde sociale tarieven door de aardgasondernemingen en de tussenkomstregels voor\nhet ten laste nemen hiervan en het koninklijk besluit van\n29\u00a0maart\u00a02012 tot vaststelling van de regels voor het bepalen van de\nkosten van de toepassing van de sociale tarieven door de\nelektriciteitsbedrijven en de tussenkomstregels voor het ten laste nemen\nhiervan (2554/3)\n Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 5\u00a0maart\u00a02021 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 29\u00a0maart\u00a02012 tot\nvaststelling van de regels voor het bepalen van de kosten van de toepassing van\nde sociale tarieven door de aardgasondernemingen en de tussenkomstregels voor\nhet ten laste nemen hiervan en het koninklijk besluit van\n29\u00a0maart\u00a02012 tot vaststelling van de regels voor het bepalen van de\nkosten van de toepassing van de sociale tarieven door de\nelektriciteitsbedrijven en de tussenkomstregels voor het ten laste nemen\nhiervan (2554/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 118,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}