{
    "id": 18,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip18.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip18x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse wetgevingen wat de\ntekorten aan geneesmiddelen betreft (nieuw opschrift) (229/1-7)\n\n22 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse wetgevingen wat de\ntekorten aan geneesmiddelen betreft (nieuw opschrift) (229/1-7)\n22 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse wetgevingen wat de\ntekorten aan geneesmiddelen betreft (nieuw opschrift) (229/1-7)\n22 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse wetgevingen wat de\ntekorten aan geneesmiddelen betreft (nieuw opschrift) (229/1-7)\n22 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui\nconcerne les p\u00e9nuries de m\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/1-7)\n\n22 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui\nconcerne les p\u00e9nuries de m\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/1-7)\n22 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui\nconcerne les p\u00e9nuries de m\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/1-7)\n22 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui\nconcerne les p\u00e9nuries de m\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a04. (229/7)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a04. \n(229/7)\n(229/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a04. (229/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a04. \n(229/7)\n(229/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 15,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 82,
            "vote_names_no": [
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n15\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n82\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nEliane Tillieux op artikel\u00a07. (229/7)\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nEliane Tillieux op artikel\u00a07. \n(229/7)\n(229/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Eliane\nTillieux \u00e0 l'article\u00a07. (229/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Eliane\nTillieux \u00e0 l'article\u00a07. \n(229/7)\n(229/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 60,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 72,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n60\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n72\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n72\n\n72\n72\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a07. (229/7)\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a07. \n(229/7)\n(229/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a07. (229/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a07. \n(229/7)\n(229/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 50,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 63,
            "vote_names_no": [
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Clarinval David",
                "Crombez John",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n50\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n63\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n63\n\n63\n63\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a07, met een tekstverbetering, aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a07, met een tekstverbetering, aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a07\nest adopt\u00e9 avec une correction de texte.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a07\nest adopt\u00e9 avec une correction de texte.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nEliane Tillieux op artikel\u00a08. (229/7)\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nEliane Tillieux op artikel\u00a08. \n(229/7)\n(229/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Eliane\nTillieux \u00e0 l'article\u00a08. (229/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Eliane\nTillieux \u00e0 l'article\u00a08. \n(229/7)\n(229/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 60,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 72,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n60\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n72\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n72\n\n72\n72\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a08. (229/7)\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a08. \n(229/7)\n(229/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a08. (229/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a08. \n(229/7)\n(229/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 52,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 61,
            "vote_names_no": [
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Clarinval David",
                "Crombez John",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n52\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n61\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n61\n\n61\n61\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08, met een tekstverbetering, aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08, met een tekstverbetering, aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a08 est adopt\u00e9 avec une correction de texte.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a08 est adopt\u00e9 avec une correction de texte.\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse wetgevingen wat de tekorten aan geneesmiddelen\nbetreft (nieuw opschrift) (229/6)\n\n23 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse wetgevingen wat de tekorten aan geneesmiddelen\nbetreft (nieuw opschrift) (229/6)\n23 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse wetgevingen wat de tekorten aan geneesmiddelen\nbetreft (nieuw opschrift) (229/6)\n23 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse wetgevingen wat de tekorten aan geneesmiddelen\nbetreft (nieuw opschrift) (229/6)\n23 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui concerne les p\u00e9nuries de\nm\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/6)\n\n23 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui concerne les p\u00e9nuries de\nm\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/6)\n23 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui concerne les p\u00e9nuries de\nm\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/6)\n23 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses l\u00e9gislations, en ce qui concerne les p\u00e9nuries de\nm\u00e9dicaments (nouvel intitul\u00e9) (229/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 51,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilkinet Georges",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n51\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(229/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(229/8)\n(229/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (229/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(229/8)\n(229/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0juli\u00a01938 betreffende het gebruik der talen bij het\nleger wat het indienen van het verslag betreft (721/4)\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0juli\u00a01938 betreffende het gebruik der talen bij het\nleger wat het indienen van het verslag betreft (721/4)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0juli\u00a01938 betreffende het gebruik der talen bij het\nleger wat het indienen van het verslag betreft (721/4)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0juli\u00a01938 betreffende het gebruik der talen bij het\nleger wat het indienen van het verslag betreft (721/4)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0juillet\u00a01938 concernant l'usage des langues \u00e0 l'arm\u00e9e en\nce qui concerne le d\u00e9p\u00f4t du rapport (721/4)\n\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0juillet\u00a01938 concernant l'usage des langues \u00e0 l'arm\u00e9e en\nce qui concerne le d\u00e9p\u00f4t du rapport (721/4)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0juillet\u00a01938 concernant l'usage des langues \u00e0 l'arm\u00e9e en\nce qui concerne le d\u00e9p\u00f4t du rapport (721/4)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0juillet\u00a01938 concernant l'usage des langues \u00e0 l'arm\u00e9e en\nce qui concerne le d\u00e9p\u00f4t du rapport (721/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 38,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 76,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hoof Els",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n38\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n76\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg verwerpt de Kamer het\nwetsvoorstel.\nBijgevolg verwerpt de Kamer het\nwetsvoorstel.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre rejette la\nproposition de loi.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre rejette la\nproposition de loi.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel houdende heffingen op het zakencijfer van de\nvergoedbare farmaceutische specialiteiten en een bijdrage op marketing voor het\njaar 2020 (nieuw opschrift) (802/1-5)\n\n25 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel houdende heffingen op het zakencijfer van de\nvergoedbare farmaceutische specialiteiten en een bijdrage op marketing voor het\njaar 2020 (nieuw opschrift) (802/1-5)\n25 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel houdende heffingen op het zakencijfer van de\nvergoedbare farmaceutische specialiteiten en een bijdrage op marketing voor het\njaar 2020 (nieuw opschrift) (802/1-5)\n25 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel houdende heffingen op het zakencijfer van de\nvergoedbare farmaceutische specialiteiten en een bijdrage op marketing voor het\njaar 2020 (nieuw opschrift) (802/1-5)\n25 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant les cotisations sur le chiffre\nd'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s pharmaceutiques remboursables et une cotisation sur\nle marketing pour l'ann\u00e9e 2020 (802/1-5)\n\n25 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant les cotisations sur le chiffre\nd'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s pharmaceutiques remboursables et une cotisation sur\nle marketing pour l'ann\u00e9e 2020 (802/1-5)\n25 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant les cotisations sur le chiffre\nd'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s pharmaceutiques remboursables et une cotisation sur\nle marketing pour l'ann\u00e9e 2020 (802/1-5)\n25 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant les cotisations sur le chiffre\nd'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s pharmaceutiques remboursables et une cotisation sur\nle marketing pour l'ann\u00e9e 2020 (802/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nmevrouw Sofie Merckx op artikel\u00a02. (802/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nmevrouw Sofie Merckx op artikel\u00a02. \n(802/5)\n(802/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de\nMme\u00a0Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a02. (802/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de\nMme\u00a0Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a02. \n(802/5)\n(802/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 10,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 80,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 42,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n10\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n80\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Geheel van het wetsvoorstel\nhoudende heffingen op het zakencijfer van de vergoedbare farmaceutische\nspecialiteiten en een bijdrage op marketing voor het jaar 2020 (nieuw\nopschrift) (802/4)\n\n26 Geheel van het wetsvoorstel\nhoudende heffingen op het zakencijfer van de vergoedbare farmaceutische\nspecialiteiten en een bijdrage op marketing voor het jaar 2020 (nieuw\nopschrift) (802/4)\n26 Geheel van het wetsvoorstel\nhoudende heffingen op het zakencijfer van de vergoedbare farmaceutische\nspecialiteiten en een bijdrage op marketing voor het jaar 2020 (nieuw\nopschrift) (802/4)\n26 Geheel van het wetsvoorstel\nhoudende heffingen op het zakencijfer van de vergoedbare farmaceutische\nspecialiteiten en een bijdrage op marketing voor het jaar 2020 (nieuw\nopschrift) (802/4)\n26 Ensemble de la proposition\nde loi portant les cotisations sur le chiffre d'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s\npharmaceutiques remboursables et une cotisation sur le marketing pour l'ann\u00e9e\n2020 (802/4)\n\n26 Ensemble de la proposition\nde loi portant les cotisations sur le chiffre d'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s\npharmaceutiques remboursables et une cotisation sur le marketing pour l'ann\u00e9e\n2020 (802/4)\n26 Ensemble de la proposition\nde loi portant les cotisations sur le chiffre d'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s\npharmaceutiques remboursables et une cotisation sur le marketing pour l'ann\u00e9e\n2020 (802/4)\n26 Ensemble de la proposition\nde loi portant les cotisations sur le chiffre d'affaires des sp\u00e9cialit\u00e9s\npharmaceutiques remboursables et une cotisation sur le marketing pour l'ann\u00e9e\n2020 (802/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(802/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(802/6)\n(802/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (802/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(802/6)\n(802/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Wetsontwerp tot vaststelling\nvan het legercontingent voor het jaar 2020 (844/1)\n\n27 Wetsontwerp tot vaststelling\nvan het legercontingent voor het jaar 2020 (844/1)\n27 Wetsontwerp tot vaststelling\nvan het legercontingent voor het jaar 2020 (844/1)\n27 Wetsontwerp tot vaststelling\nvan het legercontingent voor het jaar 2020 (844/1)\n27 Projet de loi fixant le\ncontingent de l'arm\u00e9e pour l'ann\u00e9e 2020 (844/1)\n\n27 Projet de loi fixant le\ncontingent de l'arm\u00e9e pour l'ann\u00e9e 2020 (844/1)\n27 Projet de loi fixant le\ncontingent de l'arm\u00e9e pour l'ann\u00e9e 2020 (844/1)\n27 Projet de loi fixant le\ncontingent de l'arm\u00e9e pour l'ann\u00e9e 2020 (844/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (844/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(844/4)\n(844/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (844/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(844/4)\n(844/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen krachtens de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nen de wet van 12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige\nproducten en andere door middel van leidingen (832/4)\n\n28 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen krachtens de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nen de wet van 12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige\nproducten en andere door middel van leidingen (832/4)\n28 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen krachtens de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nen de wet van 12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige\nproducten en andere door middel van leidingen (832/4)\n28 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen krachtens de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nen de wet van 12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige\nproducten en andere door middel van leidingen (832/4)\n28 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en vertu de la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 et\nde la loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux\net autres par canalisations (832/4)\n\n28 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en vertu de la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 et\nde la loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux\net autres par canalisations (832/4)\n28 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en vertu de la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 et\nde la loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux\net autres par canalisations (832/4)\n28 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en vertu de la loi du\n29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 et\nde la loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux\net autres par canalisations (832/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (832/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp aan.\nHet zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(832/5)\n(832/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (832/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(832/5)\n(832/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, ik kom nu tot\nheel veel stemmingen, maar u kan mij en uzelf de last besparen door een aantal\nkeren toe te staan dat de uitslag van de vorige stemming ook voor de volgende\ngeldt. Ik doe maar een suggestie.\n\nCollega's, ik kom nu tot\nheel veel stemmingen, maar u kan mij en uzelf de last besparen door een aantal\nkeren toe te staan dat de uitslag van de vorige stemming ook voor de volgende\ngeldt. Ik doe maar een suggestie.\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Chambre des repr\u00e9sentants -\nComptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n\n29 Chambre des repr\u00e9sentants -\nComptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n29 Chambre des repr\u00e9sentants -\nComptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n29 Chambre des repr\u00e9sentants -\nComptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n29 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n\n29 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n29 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n29 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 10,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nOui\n\n\n107\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n10\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n15\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n132\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte les comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 de la Chambre des repr\u00e9sentants.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte les comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 de la Chambre des repr\u00e9sentants.\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer de rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers aan.\nBijgevolg neemt de Kamer de rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers aan.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Chambre des repr\u00e9sentants -\nAjustement du budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (866/1)\n\n30 Chambre des repr\u00e9sentants -\nAjustement du budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (866/1)\n30 Chambre des repr\u00e9sentants -\nAjustement du budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (866/1)\n30 Chambre des repr\u00e9sentants -\nAjustement du budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (866/1)\n30 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Aanpassing van de begroting van het begrotingsjaar\n2019 (866/1)\n\n30 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Aanpassing van de begroting van het begrotingsjaar\n2019 (866/1)\n30 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Aanpassing van de begroting van het begrotingsjaar\n2019 (866/1)\n30 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Aanpassing van de begroting van het begrotingsjaar\n2019 (866/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Vote/stemming 12)\n(Vote/stemming 12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte l'ajustement\ndu budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 de la Chambre des repr\u00e9sentants.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte l'ajustement\ndu budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 de la Chambre des repr\u00e9sentants.\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer de aanpassing van\nde begroting van het begrotingsjaar 2019 van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers\naan.\nBijgevolg neemt de Kamer de aanpassing van\nde begroting van het begrotingsjaar 2019 van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers\naan.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Chambre des repr\u00e9sentants -\nBudget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (866/1)\n\n31 Chambre des repr\u00e9sentants -\nBudget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (866/1)\n31 Chambre des repr\u00e9sentants -\nBudget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (866/1)\n31 Chambre des repr\u00e9sentants -\nBudget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (866/1)\n31 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Begroting voor het begrotingsjaar 2020 (866/1)\n\n31 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Begroting voor het begrotingsjaar 2020 (866/1)\n31 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Begroting voor het begrotingsjaar 2020 (866/1)\n31 Kamer van\nvolksvertegenwoordigers - Begroting voor het begrotingsjaar 2020 (866/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 106,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 10,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nOui\n\n\n106\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n10\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n15\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n131\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le budget\npour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 de la Chambre des repr\u00e9sentants.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le budget\npour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 de la Chambre des repr\u00e9sentants.\nBijgevolg neemt de Kamer de begroting voor\nhet begrotingsjaar 2020 van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers aan.\nBijgevolg neemt de Kamer de begroting voor\nhet begrotingsjaar 2020 van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers aan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\n\u00a0\n\u00a0\n\n31.01\u00a0 Emir Kir (PS): Monsieur le pr\u00e9sident, j'ai oubli\u00e9 de voter.\n31.01\u00a0 Emir Kir \n31.01\n\u00a0 Emir Kir \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le pr\u00e9sident, j'ai oubli\u00e9 de voter.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nJe prends acte de votre d\u00e9claration.\nLe pr\u00e9sident:\nJe prends acte de votre d\u00e9claration.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Dotations aux partis\npolitiques - Comptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n\n32 Dotations aux partis\npolitiques - Comptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n32 Dotations aux partis\npolitiques - Comptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n32 Dotations aux partis\npolitiques - Comptes de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (866/1)\n32 Dotaties aan de politieke\npartijen - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n\n32 Dotaties aan de politieke\npartijen - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n32 Dotaties aan de politieke\npartijen - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n32 Dotaties aan de politieke\npartijen - Rekeningen van het begrotingsjaar 2018 (866/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 8,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Creyelman Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nOui\n\n\n108\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n8\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n8\n\n8\n8\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n10\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n126\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte les comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 des dotations aux partis politiques.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte les comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 des dotations aux partis politiques.\nBijgevolg neemt de Kamer de rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 van de dotaties aan de politieke partijen aan.\nBijgevolg neemt de Kamer de rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 van de dotaties aan de politieke partijen aan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\n\u00a0\n\u00a0\n\n32.01\u00a0 Florence Reuter (MR): Monsieur le pr\u00e9sident, j'ai vot\u00e9 mais \u00e7a ne fonctionne plus. J'ai\nvot\u00e9 oui.\n32.01\u00a0 Florence Reuter \n32.01\n\u00a0 Florence Reuter \n\u00a0 \n(MR): Monsieur le pr\u00e9sident, j'ai vot\u00e9 mais \u00e7a ne fonctionne plus. J'ai\nvot\u00e9 oui.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nEt vous n'\u00e9tiez pas en conversation par un pur hasard?\nLe pr\u00e9sident:\nEt vous n'\u00e9tiez pas en conversation par un pur hasard?\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n32.02\u00a0 Florence Reuter (MR): Non, monsieur le pr\u00e9sident.\n32.02\u00a0 Florence Reuter \n32.02\n\u00a0 Florence Reuter \n\u00a0 \n(MR): Non, monsieur le pr\u00e9sident.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nEn tout cas, \u00e7a ne change pas le fait mat\u00e9riel du vote. Je l'ai expliqu\u00e9 en\nConf\u00e9rence des pr\u00e9sidents. On prend acte de votre d\u00e9claration.\nLe pr\u00e9sident:\nEn tout cas, \u00e7a ne change pas le fait mat\u00e9riel du vote. Je l'ai expliqu\u00e9 en\nConf\u00e9rence des pr\u00e9sidents. On prend acte de votre d\u00e9claration.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes\u00a0Florence Reuter et Caroline\nTaquin ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes\u00a0Florence Reuter et Caroline\nTaquin ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes\u00a0Florence Reuter et Caroline\nTaquin ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Dotations aux partis\npolitiques \u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 \u2013 Amendements r\u00e9serv\u00e9s\n(866/1-2)\n\n33 Dotations aux partis\npolitiques \u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 \u2013 Amendements r\u00e9serv\u00e9s\n(866/1-2)\n33 Dotations aux partis\npolitiques \u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 \u2013 Amendements r\u00e9serv\u00e9s\n(866/1-2)\n33 Dotations aux partis\npolitiques \u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 \u2013 Amendements r\u00e9serv\u00e9s\n(866/1-2)\n33 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020 \u2013 Aangehouden amendementen\n(866/1-2)\n\n33 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020 \u2013 Aangehouden amendementen\n(866/1-2)\n33 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020 \u2013 Aangehouden amendementen\n(866/1-2)\n33 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020 \u2013 Aangehouden amendementen\n(866/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Marco Van\nHees au tableau p.\u00a0100. (866/2)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Marco Van\nHees au tableau p.\u00a0100. \n(866/2)\n(866/2)\n\nStemming over amendement nr.\u00a04 van\nMarco Van Hees op tabel blz.\u00a0100. (866/2)\nStemming over amendement nr.\u00a04 van\nMarco Van Hees op tabel blz.\u00a0100. (866/2)\n(866/2)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 10,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 122,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nOui\n\n\n10\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n122\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n132\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Wim Van der\nDonckt cs au tableau p.\u00a0103. (866/2)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Wim Van der\nDonckt cs au tableau p.\u00a0103. \n(866/2)\n(866/2)\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van Wim\nVan der Donckt cs op tabel blz.\u00a0103. (866/2)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van Wim\nVan der Donckt cs op tabel blz.\u00a0103. (866/2)\n(866/2)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Burton Emmanuel",
                "Clarinval David",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Marghem Marie-Christine",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nOui\n\n\n98\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n29\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n127\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n34 Dotations aux partis politiques\n\u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020, tel qu'amend\u00e9 (866/1+2)\n\n34 Dotations aux partis politiques\n\u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020, tel qu'amend\u00e9 (866/1+2)\n34 Dotations aux partis politiques\n\u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020, tel qu'amend\u00e9 (866/1+2)\n34 Dotations aux partis politiques\n\u2013 Budget pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020, tel qu'amend\u00e9 (866/1+2)\n34 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020, zoals geamendeerd (866/1+2)\n\n34 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020, zoals geamendeerd (866/1+2)\n34 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020, zoals geamendeerd (866/1+2)\n34 Dotaties aan de politieke\npartijen \u2013 Begroting voor het begrotingsjaar 2020, zoals geamendeerd (866/1+2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 104,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 10,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nOui\n\n\n104\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n10\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n15\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n129\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le budget\npour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 des dotations aux partis politiques, tel\nqu'amend\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le budget\npour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 des dotations aux partis politiques, tel\nqu'amend\u00e9.\nBijgevolg neemt de Kamer de begroting voor\nhet begrotingsjaar 2020 van de dotaties aan de politieke partijen, zoals\ngeamendeerd, aan.\nBijgevolg neemt de Kamer de begroting voor\nhet begrotingsjaar 2020 van de dotaties aan de politieke partijen, zoals\ngeamendeerd, aan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Cour des comptes - Comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (867/1-3)\n\n35 Cour des comptes - Comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (867/1-3)\n35 Cour des comptes - Comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (867/1-3)\n35 Cour des comptes - Comptes\nde l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2018 (867/1-3)\n35 Rekenhof - Rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 (867/1-3)\n\n35 Rekenhof - Rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 (867/1-3)\n35 Rekenhof - Rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 (867/1-3)\n35 Rekenhof - Rekeningen van\nhet begrotingsjaar 2018 (867/1-3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}