{
    "id": 55,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip55.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip55x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"la promesse de\nla premi\u00e8re ministre de redemander la confiance au plus tard \u00e0 la mi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a025)\net de l'interpellation de M.\u00a0Peter De Roover sur \"l'engagement de la\npremi\u00e8re ministre de redemander la confiance \u00e0 la\nmi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a029)\n\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"la promesse de\nla premi\u00e8re ministre de redemander la confiance au plus tard \u00e0 la mi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a025)\net de l'interpellation de M.\u00a0Peter De Roover sur \"l'engagement de la\npremi\u00e8re ministre de redemander la confiance \u00e0 la\nmi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a029)\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"la promesse de\nla premi\u00e8re ministre de redemander la confiance au plus tard \u00e0 la mi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a025)\net de l'interpellation de M.\u00a0Peter De Roover sur \"l'engagement de la\npremi\u00e8re ministre de redemander la confiance \u00e0 la\nmi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a029)\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"la promesse de\nla premi\u00e8re ministre de redemander la confiance au plus tard \u00e0 la mi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a025)\net de l'interpellation de M.\u00a0Peter De Roover sur \"l'engagement de la\npremi\u00e8re ministre de redemander la confiance \u00e0 la\nmi-septembre\"\u00a0(n\u00b0\u00a029)\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de belofte van de\npremier om uiterlijk half september opnieuw het vertrouwen van de Kamer te\nvragen\"\u00a0(nr.\u00a025) en de interpellatie van de heer Peter De Roover\nover \"het engagement van de premier om half september opnieuw het\nvertrouwen te vragen\"\u00a0(nr.\u00a029)\n\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de belofte van de\npremier om uiterlijk half september opnieuw het vertrouwen van de Kamer te\nvragen\"\u00a0(nr.\u00a025) en de interpellatie van de heer Peter De Roover\nover \"het engagement van de premier om half september opnieuw het\nvertrouwen te vragen\"\u00a0(nr.\u00a029)\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de belofte van de\npremier om uiterlijk half september opnieuw het vertrouwen van de Kamer te\nvragen\"\u00a0(nr.\u00a025) en de interpellatie van de heer Peter De Roover\nover \"het engagement van de premier om half september opnieuw het\nvertrouwen te vragen\"\u00a0(nr.\u00a029)\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de belofte van de\npremier om uiterlijk half september opnieuw het vertrouwen van de Kamer te\nvragen\"\u00a0(nr.\u00a025) en de interpellatie van de heer Peter De Roover\nover \"het engagement van de premier om half september opnieuw het\nvertrouwen te vragen\"\u00a0(nr.\u00a029)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es lors de\nla s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 17\u00a0septembre\u00a02020.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es lors de\nla s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re \ndu 17\u00a0septembre\u00a02020.\nDeze interpellaties werden gehouden tijdens\nde plenaire vergadering van 17\u00a0september\u00a02020.\nDeze interpellaties werden gehouden tijdens\nde plenaire vergadering van \n17\u00a0september\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej,\nServais Verherstraeten et Vincent Van Quickenborne et Mme Meryame Kitir;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej,\nServais Verherstraeten et Vincent Van Quickenborne et Mme Meryame Kitir;\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMM.\u00a0Peter Mertens\net Raoul Hedebouw;\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMM.\u00a0\nPeter Mertens\net Raoul Hedebouw;\n\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nM.\u00a0Peter de Roover.\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nM.\u00a0Peter de Roover.\nVier moties werden ingediend:\nVier moties werden ingediend:\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heren Beno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej,\nServais Verherstraeten en Vincent Van\u00a0Quickenborne en mevrouw Meryame\nKitir;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heren Beno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej,\nServais Verherstraeten en Vincent Van\u00a0Quickenborne en mevrouw Meryame\nKitir;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de heren Peter Mertens en Raoul Hedebouw;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de heren Peter Mertens en Raoul Hedebouw;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover.\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 43,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote\n  2)\n\n(Stemming/vote\n  2)\n(Stemming/vote\n  2)\n(Stemming/vote\n  2)\n\n\n\nOui\n\n\n98\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n43\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n43\n\n43\n43\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n141\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a0437/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a0437/1 est donc rejet\u00e9e.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a0437/1\nis dus verworpen.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a0437/1\nis dus verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nOrdemotie\n\n\nOrdemotie\nOrdemotie\n\n\nMotion d'ordre\nMotion d'ordre\nMotion d'ordre\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen ordemotie werd ingediend door de heren\nBeno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej, Servais\nVerherstraeten en Vincent Van Quickenborne en mevrouw Meryame Kitir en luidt\nals volgt:\nEen ordemotie werd ingediend door de heren\nBeno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej, Servais\nVerherstraeten en Vincent Van Quickenborne en mevrouw Meryame Kitir en luidt\nals volgt:\n\"Gelet\nop de aankondiging van de onderhandelende partijen dat het regeerakkoord van de\nnieuwe regering klaar zal zijn tegen 1\u00a0oktober, beslist de Kamer op de\nagenda van haar plenaire vergadering van donderdag 1\u00a0oktober\n\"Regeerverklaring\" in te schrijven als agendapunt.\"\n\"Gelet\nop de aankondiging van de onderhandelende partijen dat het regeerakkoord van de\nnieuwe regering klaar zal zijn tegen 1\u00a0oktober, beslist de Kamer op de\nagenda van haar plenaire vergadering van donderdag 1\u00a0oktober\n\"Regeerverklaring\" in te schrijven als agendapunt.\"\n\nUne motion d'ordre a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMM.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej,\nServais Verherstraeten et Vincent Van Quickenborne et Mme\u00a0Meryame Kitir et\nest libell\u00e9e comme suit:\nUne motion d'ordre a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMM.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf, Georges Gilkinet, Kristof Calvo, Ahmed Laaouej,\nServais Verherstraeten et Vincent Van Quickenborne et Mme\u00a0Meryame Kitir et\nest libell\u00e9e comme suit:\n\"Consid\u00e9rant l'annonce par les partis\nn\u00e9gociateurs que l'accord de gouvernement du nouveau gouvernement sera finalis\u00e9\npour le 1er\u00a0octobre, la Chambre d\u00e9cide d'inscrire \u00e0 l'ordre du\njour de sa s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du jeudi 1er\u00a0octobre le point\n\"D\u00e9claration gouvernementale\".\"\n\"Consid\u00e9rant l'annonce par les partis\nn\u00e9gociateurs que l'accord de gouvernement du nouveau gouvernement sera finalis\u00e9\npour le 1er\u00a0octobre, la Chambre d\u00e9cide d'inscrire \u00e0 l'ordre du\njour de sa s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du jeudi 1er\u00a0octobre le point\n\"D\u00e9claration gouvernementale\".\"\ner\ner\n\u00a0\n\u00a0\n\nPar d\u00e9rogration \u00e0 l'article 54 du R\u00e8glement, il\nest proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 un vote nominatif.\nPar d\u00e9rogration \u00e0 l'article 54 du R\u00e8glement, il\nest proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 un vote nominatif.\nIn afwijking van artikel 54 van het\nReglement wordt tot een naamstemming overgegaan.\nIn afwijking van artikel 54 van het\nReglement wordt tot een naamstemming overgegaan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote nominatif sur la motion\nd'ordre\n\n\nVote nominatif sur la motion\nd'ordre\nVote nominatif sur la motion\nd'ordre\nNaamstemming over de\nordemotie\nNaamstemming over de\nordemotie\nNaamstemming over de\nordemotie\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}