{
    "id": 38,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip38.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip38x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nrenforcement des fonds propres des entreprises \u00e0 la suite de la crise du\ncoronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a05)\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nrenforcement des fonds propres des entreprises \u00e0 la suite de la crise du\ncoronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a05)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nrenforcement des fonds propres des entreprises \u00e0 la suite de la crise du\ncoronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a05)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nrenforcement des fonds propres des entreprises \u00e0 la suite de la crise du\ncoronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a05)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de versterking\nvan het eigen vermogen van bedrijven ingevolge van de\ncoronacrisis\"\u00a0(nr.\u00a05)\n\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de versterking\nvan het eigen vermogen van bedrijven ingevolge van de\ncoronacrisis\"\u00a0(nr.\u00a05)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de versterking\nvan het eigen vermogen van bedrijven ingevolge van de\ncoronacrisis\"\u00a0(nr.\u00a05)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de versterking\nvan het eigen vermogen van bedrijven ingevolge van de\ncoronacrisis\"\u00a0(nr.\u00a05)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du\n21\u00a0avril\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget \ndu\n21\u00a0avril\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n21\u00a0april\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting\n van\n21\u00a0april\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b05/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n5/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a05/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a05/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mijnheer de voorzitter, sta mij toe te zeggen dat ik bezorgd\nben over de werkgelegenheid en het voortbestaan van heel wat bedrijven op\nmiddellange termijn door de coronacrisis, die zich van een gezondheidscrisis\nweldra zal ontpoppen tot een heuse en ongeziene economische crisis.\n\n19.01\n19.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, sta mij toe te zeggen dat ik bezorgd\nben over de werkgelegenheid en het voortbestaan van heel wat bedrijven op\nmiddellange termijn door de coronacrisis, die zich van een gezondheidscrisis\nweldra zal ontpoppen tot een heuse en ongeziene economische crisis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet stoort mij mateloos dat hier mensen en\nministers in dit huis rondlopen die het woord recessie niet in de mond willen\nof durven te nemen.\nHet stoort mij mateloos dat hier mensen en\nministers in dit huis rondlopen die het woord recessie niet in de mond willen\nof durven te nemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCashflowmatig komen heel wat bedrijven in de\nproblemen. De eerder genomen maatregelen zijn een voorlopige reddingsboei om de\nsituatie tijdelijk onder controle te houden, maatregelen die we overigens wel\nhebben gesteund, maar we moeten echter een stap verder durven te gaan,\ncollega's.\nCashflowmatig komen heel wat bedrijven in de\nproblemen. De eerder genomen maatregelen zijn een voorlopige reddingsboei om de\nsituatie tijdelijk onder controle te houden, maatregelen die we overigens wel\nhebben gesteund, maar we moeten echter een stap verder durven te gaan,\ncollega's.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is de taak van de overheid om nu\nbedrijven te helpen om zich structureel via het eigen vermogen te versterken en\nzo de solvabiliteit op te krikken. Het is de taak van de overheid om sociale\nbloedbaden te helpen voorkomen. De verliezen die zich nu opstapelen, zullen het\neigen vermogen opeten. Een goede solvabiliteit garandeert betere kansen op het\nverkrijgen van nieuwe kredieten.\nHet is de taak van de overheid om nu\nbedrijven te helpen om zich structureel via het eigen vermogen te versterken en\nzo de solvabiliteit op te krikken. Het is de taak van de overheid om sociale\nbloedbaden te helpen voorkomen. De verliezen die zich nu opstapelen, zullen het\neigen vermogen opeten. Een goede solvabiliteit garandeert betere kansen op het\nverkrijgen van nieuwe kredieten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet kan echter niet alleen van de overheid\nkomen. Er is ook heel wat priv\u00e9kapitaal in dit land aanwezig. We moeten dat\ngeld laten rollen en mobiliseren. We moeten mensen met andere woorden\naanmoedigen om dat kapitaal te investeren.\nHet kan echter niet alleen van de overheid\nkomen. Er is ook heel wat priv\u00e9kapitaal in dit land aanwezig. We moeten dat\ngeld laten rollen en mobiliseren. We moeten mensen met andere woorden\naanmoedigen om dat kapitaal te investeren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen concreet dat de regering\nmaatregelen neemt door fiscale stimulansen uit te werken voor kapitaalinjecties\nom priv\u00e9geld naar bedrijven te loodsen.\nWij vragen concreet dat de regering\nmaatregelen neemt door fiscale stimulansen uit te werken voor kapitaalinjecties\nom priv\u00e9geld naar bedrijven te loodsen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij moeten onze\nwerkgelegenheid en onze bedrijven beschermen. Het Parlement is dat verschuldigd\naan de bevolking, aan de werknemers die hun job dreigen te verliezen, en aan de\nbedrijven, die ervoor moeten zorgen dat de economie blijft draaien.\n\nWij moeten onze\nwerkgelegenheid en onze bedrijven beschermen. Het Parlement is dat verschuldigd\naan de bevolking, aan de werknemers die hun job dreigen te verliezen, en aan de\nbedrijven, die ervoor moeten zorgen dat de economie blijft draaien.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, ik roep u op de eenvoudige motie\nniet te steunen en tot de echte orde van de dag over te gaan, namelijk ervoor\nzorgen dat onze mensen na overmorgen ook nog aan de slag zijn.\nCollega's, ik roep u op de eenvoudige motie\nniet te steunen en tot de echte orde van de dag over te gaan, namelijk ervoor\nzorgen dat onze mensen na overmorgen ook nog aan de slag zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 94,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 27,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "DHaese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n94\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n94\n\n94\n94\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n27\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.02\u00a0 Georges Gilkinet (Ecolo-Groen): Monsieur le pr\u00e9sident, pourriez-vous ajouter le vote de\nM. Moutquin? Il essaie de se connecter. Il a vot\u00e9 pour la motion pure et\nsimple.\n19.02\u00a0 Georges Gilkinet \n19.02\n\u00a0 Georges Gilkinet \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen): Monsieur le pr\u00e9sident, pourriez-vous ajouter le vote de\nM. Moutquin? Il essaie de se connecter. Il a vot\u00e9 pour la motion pure et\nsimple.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nM. Moutquin a vot\u00e9 pour.\nLe pr\u00e9sident:\nM. Moutquin a vot\u00e9 pour.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Wetsvoorstel houdende schorsing van bepaalde\ntermijnen betreffende de civiele veiligheid (nieuw opschrift) (1144/5)\n\n\n\n20 Wetsvoorstel houdende schorsing van bepaalde\ntermijnen betreffende de civiele veiligheid (nieuw opschrift) (1144/5)\n20 Wetsvoorstel houdende schorsing van bepaalde\ntermijnen betreffende de civiele veiligheid (nieuw opschrift) (1144/5)\n20 Wetsvoorstel houdende schorsing van bepaalde\ntermijnen betreffende de civiele veiligheid (nieuw opschrift) (1144/5)\n20 Proposition de loi portant\nsuspension de certains d\u00e9lais relatifs \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile (nouvel intitul\u00e9)\n(1144/5)\n\n20 Proposition de loi portant\nsuspension de certains d\u00e9lais relatifs \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile (nouvel intitul\u00e9)\n(1144/5)\n20 Proposition de loi portant\nsuspension de certains d\u00e9lais relatifs \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile (nouvel intitul\u00e9)\n(1144/5)\n20 Proposition de loi portant\nsuspension de certains d\u00e9lais relatifs \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile (nouvel intitul\u00e9)\n(1144/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1144/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1144/6)\n(1144/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1144/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1144/6)\n(1144/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.01\u00a0 Georges Gilkinet (Ecolo-Groen): Monsieur le pr\u00e9sident, M. Moutquin a vot\u00e9 pour.\n20.01\u00a0 Georges Gilkinet \n20.01\n\u00a0 Georges Gilkinet \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen): Monsieur le pr\u00e9sident, M. Moutquin a vot\u00e9 pour.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n20.02 \u00a0Nadia Moscufo (PVDA-PTB):\nMonsieur le pr\u00e9sident, pour le vote pr\u00e9c\u00e9dent, je n'ai pas pu voter non plus.\nJe viens de v\u00e9rifier mais \u00e7a n'a pas fonctionn\u00e9. Pouvez-vous me rappeler ce sur\nquoi nous avons vot\u00e9 \u00e0 l'instant?\n\n20.02 \u00a0Nadia Moscufo \n20.02\n \u00a0Nadia Moscufo \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMonsieur le pr\u00e9sident, pour le vote pr\u00e9c\u00e9dent, je n'ai pas pu voter non plus.\nJe viens de v\u00e9rifier mais \u00e7a n'a pas fonctionn\u00e9. Pouvez-vous me rappeler ce sur\nquoi nous avons vot\u00e9 \u00e0 l'instant?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nLe vote pr\u00e9c\u00e9dent concernait la s\u00e9curit\u00e9 civile.\nLe pr\u00e9sident:\nLe vote pr\u00e9c\u00e9dent concernait la s\u00e9curit\u00e9 civile.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.03\u00a0 Nadia Moscufo (PVDA-PTB): J'avais vot\u00e9 pour. \n20.03\u00a0 Nadia Moscufo \n20.03\n\u00a0 Nadia Moscufo \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): J'avais vot\u00e9 pour. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nVous personnellement donc, et le membre Ecolo. Vous \u00eates s\u00fbre?\nLe pr\u00e9sident:\nVous personnellement donc, et le membre Ecolo. Vous \u00eates s\u00fbre?\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.04\u00a0 Nadia Moscufo (PVDA-PTB): Oui.\n20.04\u00a0 Nadia Moscufo \n20.04\n\u00a0 Nadia Moscufo \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Oui.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\n\u00c7a\nfait donc deux votes en plus. \nLe pr\u00e9sident:\n\npr\u00e9sident\n\u00c7\na\nfait donc deux votes en plus. \n\u00a0\n\u00a0\n\n20.05\u00a0 Meryame Kitir (sp.a): Mijnheer de voorzitter, kunnen wij gewoon de afspraak\nnakomen die wij in de Conferentie van voorzitters hebben gemaakt, met name dat\nde problemen worden gemeld v\u00f3\u00f3r het einde van de stemming en niet achteraf? In\nhet andere geval zullen wij opnieuw problemen krijgen.\n\n20.05\n20.05\n\u00a0 Meryame Kitir \n\u00a0 Meryame Kitir \n\u00a0 \n(sp.a): Mijnheer de voorzitter, kunnen wij gewoon de afspraak\nnakomen die wij in de Conferentie van voorzitters hebben gemaakt, met name dat\nde problemen worden gemeld v\u00f3\u00f3r het einde van de stemming en niet achteraf? In\nhet andere geval zullen wij opnieuw problemen krijgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nIk ben ook de mening toegedaan dat het gewoon moet worden gemeld. Vorige keer\nhebben wij dat ook gedaan. Wij nemen het resultaat van de stemming en indien\nbepaalde leden om de ene of de andere reden niet hebben gestemd, wordt dat aan\nde diensten gesignaleerd. Dat is geen probleem.\nDe voorzitter:\nIk ben ook de mening toegedaan dat het gewoon moet worden gemeld. Vorige keer\nhebben wij dat ook gedaan. Wij nemen het resultaat van de stemming en indien\nbepaalde leden om de ene of de andere reden niet hebben gestemd, wordt dat aan\nde diensten gesignaleerd. Dat is geen probleem.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw Kitir, ik dank u. U hebt gelijk. In\nhet andere geval zullen wij elke keer opnieuw het resultaat moeten aanvullen. U\nhebt een punt.\nMevrouw Kitir, ik dank u. U hebt gelijk. In\nhet andere geval zullen wij elke keer opnieuw het resultaat moeten aanvullen. U\nhebt een punt.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(I) (nieuw opschrift) (1161/5)\n\n\n\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(I) (nieuw opschrift) (1161/5)\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(I) (nieuw opschrift) (1161/5)\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(I) (nieuw opschrift) (1161/5)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (I) (nouvel intitul\u00e9) (1161/5)\n\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (I) (nouvel intitul\u00e9) (1161/5)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (I) (nouvel intitul\u00e9) (1161/5)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (I) (nouvel intitul\u00e9) (1161/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Hedebouw Raoul"
            ],
            "num_votes_abstention": 30,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1161/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1161/6)\n(1161/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1161/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1161/6)\n(1161/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Wetsvoorstel teneinde\nuitstel toe te staan voor de toezending en de goedkeuring van de jaarrekening\nvan skeyes voor het jaar 2019 ten gevolge van de maatregelen genomen in het\nkader van de COVID-19-crisis (nieuw opschrift) (1162/4)\n\n22 Wetsvoorstel teneinde\nuitstel toe te staan voor de toezending en de goedkeuring van de jaarrekening\nvan skeyes voor het jaar 2019 ten gevolge van de maatregelen genomen in het\nkader van de COVID-19-crisis (nieuw opschrift) (1162/4)\n22 Wetsvoorstel teneinde\nuitstel toe te staan voor de toezending en de goedkeuring van de jaarrekening\nvan skeyes voor het jaar 2019 ten gevolge van de maatregelen genomen in het\nkader van de COVID-19-crisis (nieuw opschrift) (1162/4)\n22 Wetsvoorstel teneinde\nuitstel toe te staan voor de toezending en de goedkeuring van de jaarrekening\nvan skeyes voor het jaar 2019 ten gevolge van de maatregelen genomen in het\nkader van de COVID-19-crisis (nieuw opschrift) (1162/4)\n22 Proposition de loi en vue de\npermettre le report de la transmission et de l'approbation des comptes annuels\nde skeyes pour l'ann\u00e9e 2019, par suite des mesures prises dans le cadre de la\ncrise du COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1162/4)\n\n22 Proposition de loi en vue de\npermettre le report de la transmission et de l'approbation des comptes annuels\nde skeyes pour l'ann\u00e9e 2019, par suite des mesures prises dans le cadre de la\ncrise du COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1162/4)\n22 Proposition de loi en vue de\npermettre le report de la transmission et de l'approbation des comptes annuels\nde skeyes pour l'ann\u00e9e 2019, par suite des mesures prises dans le cadre de la\ncrise du COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1162/4)\n22 Proposition de loi en vue de\npermettre le report de la transmission et de l'approbation des comptes annuels\nde skeyes pour l'ann\u00e9e 2019, par suite des mesures prises dans le cadre de la\ncrise du COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1162/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 129,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n129\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning te bekrachtiging worden voorgelegd. (1162/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning te bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1162/5)\n(1162/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de la loi \u00e0 la\nsanction royale. (1162/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de la loi \u00e0 la\nsanction royale. \n(1162/5)\n(1162/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Aangehouden amendement en artikel van het\nwetsvoorstel houdende uitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de\nCOVID-19-pandemie inzake pensioenen, aanvullende pensioenen en andere\naanvullende voordelen inzake sociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/1-6)\n\n\n\n23 Aangehouden amendement en artikel van het\nwetsvoorstel houdende uitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de\nCOVID-19-pandemie inzake pensioenen, aanvullende pensioenen en andere\naanvullende voordelen inzake sociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/1-6)\n23 Aangehouden amendement en artikel van het\nwetsvoorstel houdende uitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de\nCOVID-19-pandemie inzake pensioenen, aanvullende pensioenen en andere\naanvullende voordelen inzake sociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/1-6)\n23 Aangehouden amendement en artikel van het\nwetsvoorstel houdende uitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de\nCOVID-19-pandemie inzake pensioenen, aanvullende pensioenen en andere\naanvullende voordelen inzake sociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/1-6)\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0 dans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en\nmati\u00e8re de pensions, pension compl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires\nen mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/1-6)\n\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0 dans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en\nmati\u00e8re de pensions, pension compl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires\nen mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/1-6)\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0 dans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en\nmati\u00e8re de pensions, pension compl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires\nen mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/1-6)\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0 dans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en\nmati\u00e8re de pensions, pension compl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires\nen mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/1-6)\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nNadia Moscufo op artikel\u00a06. (1159/6)\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nNadia Moscufo op artikel\u00a06. \n(1159/6)\n(1159/6)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Nadia\nMoscufo \u00e0 l'article\u00a06. (1159/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Nadia\nMoscufo \u00e0 l'article\u00a06. \n(1159/6)\n(1159/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 60,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 87,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Arens Josy",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n60\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n87\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a06 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a06 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende\nuitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de COVID-19-pandemie inzake\npensioenen, aanvullende pensioenen en andere aanvullende voordelen inzake\nsociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/5)\n\n\n\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende\nuitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de COVID-19-pandemie inzake\npensioenen, aanvullende pensioenen en andere aanvullende voordelen inzake\nsociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/5)\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende\nuitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de COVID-19-pandemie inzake\npensioenen, aanvullende pensioenen en andere aanvullende voordelen inzake\nsociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/5)\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende\nuitzonderlijke maatregelen inzake in het kader van de COVID-19-pandemie inzake\npensioenen, aanvullende pensioenen en andere aanvullende voordelen inzake\nsociale zekerheid (nieuw opschrift) (1159/5)\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0\ndans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en mati\u00e8re de pensions, pension\ncompl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9\nsociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/5)\n\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0\ndans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en mati\u00e8re de pensions, pension\ncompl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9\nsociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/5)\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0\ndans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en mati\u00e8re de pensions, pension\ncompl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9\nsociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/5)\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant des mesures exceptionnelles\u00a0\ndans le cadre de la pand\u00e9mie COVID-19 en mati\u00e8re de pensions, pension\ncompl\u00e9mentaire et autres avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9\nsociale (nouvel intitul\u00e9) (1159/5)\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 23,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}