{
    "id": 51,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip51.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip51x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 67,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 74,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Jadin Kattrin",
                "Taquin Caroline"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"l'\u00e9tat\nd'avancement de l'\u00e9laboration de la liste des m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a04)\n\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"l'\u00e9tat\nd'avancement de l'\u00e9laboration de la liste des m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a04)\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"l'\u00e9tat\nd'avancement de l'\u00e9laboration de la liste des m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a04)\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"l'\u00e9tat\nd'avancement de l'\u00e9laboration de la liste des m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a04)\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de stand van zaken van\nde lijst van zware beroepen\"\u00a0(nr.\u00a04)\n\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de stand van zaken van\nde lijst van zware beroepen\"\u00a0(nr.\u00a04)\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de stand van zaken van\nde lijst van zware beroepen\"\u00a0(nr.\u00a04)\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de stand van zaken van\nde lijst van zware beroepen\"\u00a0(nr.\u00a04)\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: Cette interpellation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de\nl'Emploi et des Pensions du 1er\u00a0juillet\u00a02020.\nLe pr\u00e9sident: Cette interpellation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de\nl'Emploi et des Pensions \npr\u00e9sident\ndu 1er\u00a0juillet\u00a02020.\ner\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van\n1\u00a0juli\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\n van\n1\u00a0juli\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b04/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n4/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Isabelle Galant.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Isabelle Galant.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a04/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a04/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Isabelle Galant.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Isabelle Galant.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.01\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, de vakbonden en de minister van Pensioenen\nBacquelaine bereikten in 2018 een akkoord over een lijst van zware beroepen in\nde openbare sector. Wie erkend wordt in een zwaar beroep, zal vroeger met\npensioen kunnen gaan. Dat wil zeggen dat men vanaf zijn of haar zestigste\nverjaardag het pensioen zou kunnen aanvragen. Echter, het overgrote deel van\ndeze beroepen bestaat ook in de private sector en daar wringt het schoentje.\nTevergeefs probeerden de sociale partners tot een overeenkomst te komen om ook\neen lijst van zware beroepen op te stellen voor de private sector. Eind 2018\nstrandde het overleg en anno 2020 is er nog steeds geen overeenkomst.\n\n16.01\n16.01\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, de vakbonden en de minister van Pensioenen\nBacquelaine bereikten in 2018 een akkoord over een lijst van zware beroepen in\nde openbare sector. Wie erkend wordt in een zwaar beroep, zal vroeger met\npensioen kunnen gaan. Dat wil zeggen dat men vanaf zijn of haar zestigste\nverjaardag het pensioen zou kunnen aanvragen. Echter, het overgrote deel van\ndeze beroepen bestaat ook in de private sector en daar wringt het schoentje.\nTevergeefs probeerden de sociale partners tot een overeenkomst te komen om ook\neen lijst van zware beroepen op te stellen voor de private sector. Eind 2018\nstrandde het overleg en anno 2020 is er nog steeds geen overeenkomst.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is voor iedereen duidelijk dat de\nzorgsector uit zowel de openbare als private sector in de frontlinie heeft\ngestaan en overigens nog steeds in de frontlinie staat tijdens deze\ncoronacrisis. Maar ook los van deze crisis is ondertussen iedereen ervan\novertuigd dat een job in de zorgsector een zwaar beroep is en dat dit\nonmogelijk kan uitgeoefend worden tot de leeftijd van 67 jaar. De zorgsector\nvoldoet zeer zeker aan de vier criteria die de vorige regering zelf heeft\nvooropgesteld om te worden opgenomen op de lijst met zware beroepen: fysiek\nzwaar werk, een belastende werkorganisatie, een verhoogd veiligheidsrisico en\nmentale of emotionele belasting. Het is dan ook een spijtige zaak dat deze\nregering en ook de vorige de kans hebben gemist om werk te maken van die lijst\nmet zware beroepen.\nHet is voor iedereen duidelijk dat de\nzorgsector uit zowel de openbare als private sector in de frontlinie heeft\ngestaan en overigens nog steeds in de frontlinie staat tijdens deze\ncoronacrisis. Maar ook los van deze crisis is ondertussen iedereen ervan\novertuigd dat een job in de zorgsector een zwaar beroep is en dat dit\nonmogelijk kan uitgeoefend worden tot de leeftijd van 67 jaar. De zorgsector\nvoldoet zeer zeker aan de vier criteria die de vorige regering zelf heeft\nvooropgesteld om te worden opgenomen op de lijst met zware beroepen: fysiek\nzwaar werk, een belastende werkorganisatie, een verhoogd veiligheidsrisico en\nmentale of emotionele belasting. Het is dan ook een spijtige zaak dat deze\nregering en ook de vorige de kans hebben gemist om werk te maken van die lijst\nmet zware beroepen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe coronahelden figuurlijk in de bloemen\nzetten of voor hen applaudisseren, is een nobel gebaar, maar er is dringend\nnood aan betere werkomstandigheden van het zorgpersoneel. Er is dringend nood\naan maatregelen om het beroep opnieuw aantrekkelijk te maken en te herwaarderen,\nwat betekent een betere verloning en goede pensioenvoorwaarden.\nDe coronahelden figuurlijk in de bloemen\nzetten of voor hen applaudisseren, is een nobel gebaar, maar er is dringend\nnood aan betere werkomstandigheden van het zorgpersoneel. Er is dringend nood\naan maatregelen om het beroep opnieuw aantrekkelijk te maken en te herwaarderen,\nwat betekent een betere verloning en goede pensioenvoorwaarden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nKortom, er is nood aan een\nstatuut waarin een werkbare loopbaan en een goed en verzekerd pensioen op\nvervroegde leeftijd garanties zijn.\n\nKortom, er is nood aan een\nstatuut waarin een werkbare loopbaan en een goed en verzekerd pensioen op\nvervroegde leeftijd garanties zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 94,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n94\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n94\n\n94\n94\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.02\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, het\nbericht bereikt mij dat er in Dendermonde problemen zijn en dat collega\nRoggeman niet ingelogd geraakt. Ik neem aan dat hij stemt zoals de rest van\nonze fractie.\n16.02\n16.02\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, het\nbericht bereikt mij dat er in Dendermonde problemen zijn en dat collega\nRoggeman niet ingelogd geraakt. Ik neem aan dat hij stemt zoals de rest van\nonze fractie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nla circulation des v\u00e9hicules prioritaires, l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique (589/8)\n\n\n\n17 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nla circulation des v\u00e9hicules prioritaires, l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique (589/8)\n17 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nla circulation des v\u00e9hicules prioritaires, l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique (589/8)\n17 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nla circulation des v\u00e9hicules prioritaires, l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique (589/8)\ner\n17 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, wat de doorstroming van prioritaire voertuigen betreft (589/8)\n\n17 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, wat de doorstroming van prioritaire voertuigen betreft (589/8)\n17 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, wat de doorstroming van prioritaire voertuigen betreft (589/8)\n17 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, wat de doorstroming van prioritaire voertuigen betreft (589/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 18,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "De Maegd Michel",
                "Dock Magali",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Jadin Kattrin",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n18\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n15\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (589/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(589/9)\n(589/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(589/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(589/9)\n(589/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger et \u00e0 mettre en valeur le patrimoine culturel en propri\u00e9t\u00e9 des\nentreprises publiques (nouvel intitul\u00e9) (27/5)\n\n18 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger et \u00e0 mettre en valeur le patrimoine culturel en propri\u00e9t\u00e9 des\nentreprises publiques (nouvel intitul\u00e9) (27/5)\n18 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger et \u00e0 mettre en valeur le patrimoine culturel en propri\u00e9t\u00e9 des\nentreprises publiques (nouvel intitul\u00e9) (27/5)\n18 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger et \u00e0 mettre en valeur le patrimoine culturel en propri\u00e9t\u00e9 des\nentreprises publiques (nouvel intitul\u00e9) (27/5)\n18 Voorstel van resolutie over\nhet culturele erfgoed in eigendom van de overheidsbedrijven, om het te\nbeschermen en het tot zijn recht te laten komen (nieuw opschrift) (27/5)\n\n18 Voorstel van resolutie over\nhet culturele erfgoed in eigendom van de overheidsbedrijven, om het te\nbeschermen en het tot zijn recht te laten komen (nieuw opschrift) (27/5)\n18 Voorstel van resolutie over\nhet culturele erfgoed in eigendom van de overheidsbedrijven, om het te\nbeschermen en het tot zijn recht te laten komen (nieuw opschrift) (27/5)\n18 Voorstel van resolutie over\nhet culturele erfgoed in eigendom van de overheidsbedrijven, om het te\nbeschermen en het tot zijn recht te laten komen (nieuw opschrift) (27/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 68,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Dedecker Jean-Marie"
            ],
            "num_votes_abstention": 75,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n68\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n68\n\n68\n68\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n75\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (27/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(27/6)\n(27/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (27/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(27/6)\n(27/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile (nouvel\nintitul\u00e9) (947/1-7)\n\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile (nouvel\nintitul\u00e9) (947/1-7)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile (nouvel\nintitul\u00e9) (947/1-7)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile (nouvel\nintitul\u00e9) (947/1-7)\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming\n(947/1-7)\n\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming\n(947/1-7)\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming\n(947/1-7)\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming\n(947/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Herv\u00e9 Rigot\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a08(n). (947/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Herv\u00e9 Rigot\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a08(n). \n(947/7)\n(947/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nHerv\u00e9 Rigot cs tot invoeging van een verzoek\u00a08(n). (947/7)\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nHerv\u00e9 Rigot cs tot invoeging van een verzoek\u00a08(n). (947/7)\n(947/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 67,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 40,
            "vote_names_no": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Delvaux Bram",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dock Magali",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 36,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n67\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n67\n\n67\n67\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n40\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n36\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile, telle qu'amend\u00e9e\n(nouvel intitul\u00e9) (947/6+7)\n\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile, telle qu'amend\u00e9e\n(nouvel intitul\u00e9) (947/6+7)\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile, telle qu'amend\u00e9e\n(nouvel intitul\u00e9) (947/6+7)\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la r\u00e9forme de la Protection civile, telle qu'amend\u00e9e\n(nouvel intitul\u00e9) (947/6+7)\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming, zoals geamendeerd\n(947/6+7)\n\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming, zoals geamendeerd\n(947/6+7)\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming, zoals geamendeerd\n(947/6+7)\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de hervorming van de Civiele Bescherming, zoals geamendeerd\n(947/6+7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 70,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 61,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n70\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n70\n\n70\n70\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n61\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n61\n\n61\n61\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. (947/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. \n(947/8)\n(947/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie, zoals geamendeerd, aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. (947/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie, zoals geamendeerd, aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. \n(947/8)\n(947/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser l'indemnit\u00e9 v\u00e9lo (685/5)\n\n21 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser l'indemnit\u00e9 v\u00e9lo (685/5)\n21 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser l'indemnit\u00e9 v\u00e9lo (685/5)\n21 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser l'indemnit\u00e9 v\u00e9lo (685/5)\n21 Voorstel van resolutie tot\nveralgemening van de fietsvergoeding (685/5)\n\n21 Voorstel van resolutie tot\nveralgemening van de fietsvergoeding (685/5)\n21 Voorstel van resolutie tot\nveralgemening van de fietsvergoeding (685/5)\n21 Voorstel van resolutie tot\nveralgemening van de fietsvergoeding (685/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (685/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(685/6)\n(685/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (685/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(685/6)\n(685/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Projet de loi portant\ndiverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19 (CORONA\nIII) (1390/7)\n\n22 Projet de loi portant\ndiverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19 (CORONA\nIII) (1390/7)\n22 Projet de loi portant\ndiverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19 (CORONA\nIII) (1390/7)\n22 Projet de loi portant\ndiverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19 (CORONA\nIII) (1390/7)\n22 Wetsontwerp houdende diverse\ndringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19 pandemie (CORONA III)\n(1390/7)\n\n22 Wetsontwerp houdende diverse\ndringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19 pandemie (CORONA III)\n(1390/7)\n22 Wetsontwerp houdende diverse\ndringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19 pandemie (CORONA III)\n(1390/7)\n22 Wetsontwerp houdende diverse\ndringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19 pandemie (CORONA III)\n(1390/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n135\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1390/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1390/8)\n(1390/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1390/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1390/8)\n(1390/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la\nresponsabilit\u00e9 europ\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par\nle biais d'un plan de relance ambitieux (nouvel intitul\u00e9) (1157/1-7)\n\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la\nresponsabilit\u00e9 europ\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par\nle biais d'un plan de relance ambitieux (nouvel intitul\u00e9) (1157/1-7)\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la\nresponsabilit\u00e9 europ\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par\nle biais d'un plan de relance ambitieux (nouvel intitul\u00e9) (1157/1-7)\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la\nresponsabilit\u00e9 europ\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par\nle biais d'un plan de relance ambitieux (nouvel intitul\u00e9) (1157/1-7)\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het realiseren van Europese\nverantwoordelijkheid en solidariteit bij het vormgeven van de toekomst na\ncorona door middel van een ambitieus herstelplan (nieuw opschrift) (1157/1-7)\n\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het realiseren van Europese\nverantwoordelijkheid en solidariteit bij het vormgeven van de toekomst na\ncorona door middel van een ambitieus herstelplan (nieuw opschrift) (1157/1-7)\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het realiseren van Europese\nverantwoordelijkheid en solidariteit bij het vormgeven van de toekomst na\ncorona door middel van een ambitieus herstelplan (nieuw opschrift) (1157/1-7)\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het realiseren van Europese\nverantwoordelijkheid en solidariteit bij het vormgeven van de toekomst na\ncorona door middel van een ambitieus herstelplan (nieuw opschrift) (1157/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a065 de Sander\nLoones cs \u00e0 la demande\u00a03. (1157/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a065 de Sander\nLoones cs \u00e0 la demande\u00a03. \n(1157/7)\n(1157/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a065 van\nSander Loones cs op verzoek\u00a03. (1157/7)\nStemming over amendement nr.\u00a065 van\nSander Loones cs op verzoek\u00a03. (1157/7)\n(1157/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 25,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 26,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Delvaux Bram",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n25\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n26\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a066 de Sander\nLoones cs \u00e0 la demande\u00a06. (1157/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a066 de Sander\nLoones cs \u00e0 la demande\u00a06. \n(1157/7)\n(1157/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a066 van\nSander Loones cs op verzoek 6. (1157/7)\nStemming over amendement nr.\u00a066 van\nSander Loones cs op verzoek 6. (1157/7)\n(1157/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a067 de Sander\nLoones cs \u00e0 la demande\u00a09. (1157/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a067 de Sander\nLoones cs \u00e0 la demande\u00a09. \n(1157/7)\n(1157/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a067 van\nSander Loones cs op verzoek\u00a09.(1157/7)\nStemming over amendement nr.\u00a067 van\nSander Loones cs op verzoek\u00a09.(1157/7)\n(1157/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 25,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 76,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 44,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Delvaux Bram",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gabriels Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n25\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n76\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n44\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Nathalie\nGilson a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme\u00a0Nathalie\nGilson a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a068 de Kristof\nCalvo cs \u00e0 la demande\u00a010. (1157/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a068 de Kristof\nCalvo cs \u00e0 la demande\u00a010. \n(1157/7)\n(1157/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a068 van\nKristof Calvo cs op verzoek\u00a010. (1157/7)\nStemming over amendement nr.\u00a068 van\nKristof Calvo cs op verzoek\u00a010. (1157/7)\n(1157/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Gabriels Katja",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a069 de Kristof\nCalvo cs tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a017. (1157/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a069 de Kristof\nCalvo cs tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a017. \n(1157/7)\n(1157/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a069 van\nKristof Calvo cs tot weglating van verzoek\u00a017. (1157/7)\nStemming over amendement nr.\u00a069 van\nKristof Calvo cs tot weglating van verzoek\u00a017. (1157/7)\n(1157/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 68,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 66,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Gabriels Katja",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n68\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n68\n\n68\n68\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n66\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a064 de Wouter\nVermeersch tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a022(n). (1157/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a064 de Wouter\nVermeersch tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a022(n). \n(1157/7)\n(1157/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a064 van\nWouter Vermeersch tot invoeging van een verzoek\u00a022(n). (1157/7)\nStemming over amendement nr.\u00a064 van\nWouter Vermeersch tot invoeging van een verzoek\u00a022(n). (1157/7)\n(1157/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 105,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n105\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la responsabilit\u00e9\neurop\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par le biais d'un\nplan de relance ambitieux, telle qu'amend\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1157/6+7)\n\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la responsabilit\u00e9\neurop\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par le biais d'un\nplan de relance ambitieux, telle qu'amend\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1157/6+7)\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la responsabilit\u00e9\neurop\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par le biais d'un\nplan de relance ambitieux, telle qu'amend\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1157/6+7)\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9alisation de la solidarit\u00e9 et de la responsabilit\u00e9\neurop\u00e9ennes lors de la construction de l'apr\u00e8s-coronavirus par le biais d'un\nplan de relance ambitieux, telle qu'amend\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1157/6+7)\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het realiseren van Europese verantwoordelijkheid en\nsolidariteit bij het vormgeven van de toekomst na corona door middel van een\nambitieus herstelplan, zoals geamendeerd (nieuw opschrift) (1157/6+7)\n\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het realiseren van Europese verantwoordelijkheid en\nsolidariteit bij het vormgeven van de toekomst na corona door middel van een\nambitieus herstelplan, zoals geamendeerd (nieuw opschrift) (1157/6+7)\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het realiseren van Europese verantwoordelijkheid en\nsolidariteit bij het vormgeven van de toekomst na corona door middel van een\nambitieus herstelplan, zoals geamendeerd (nieuw opschrift) (1157/6+7)\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het realiseren van Europese verantwoordelijkheid en\nsolidariteit bij het vormgeven van de toekomst na corona door middel van een\nambitieus herstelplan, zoals geamendeerd (nieuw opschrift) (1157/6+7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 68,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 42,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 37,
            "vote_names_abstention": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Vuyst Steven",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Dock Magali",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n68\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n68\n\n68\n68\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n42\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n37\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. (1157/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. \n(1157/8)\n(1157/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie, zoals geamendeerd, aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. (1157/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie, zoals geamendeerd, aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. \n(1157/8)\n(1157/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/1-11)\n\n\n\n25 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/1-11)\n25 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/1-11)\n25 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/1-11)\n25 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/1-11)\n\n25 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/1-11)\n25 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/1-11)\n25 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/1-11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a053 de Nadia\nMoscufo tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a026. (567/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a053 de Nadia\nMoscufo tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a026. \n(567/11)\n(567/11)\n\nStemming over amendement nr.\u00a053 van\nNadia Moscufo tot weglating van verzoek\u00a026. (567/11)\nStemming over amendement nr.\u00a053 van\nNadia Moscufo tot weglating van verzoek\u00a026. (567/11)\n(567/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 12,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 115,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Cogolati Samuel",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 21,
            "vote_names_abstention": [
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Creemers Barbara",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Moutquin Simon",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n12\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n115\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n21\n21\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a051 de Steven\nCreyelman cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a030(n). (567/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a051 de Steven\nCreyelman cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a030(n). \n(567/11)\n(567/11)\n\nStemming over amendement nr.\u00a051 van\nSteven Creyelman cs tot invoeging van een verzoek\u00a030(n). (567/11)\nStemming over amendement nr.\u00a051 van\nSteven Creyelman cs tot invoeging van een verzoek\u00a030(n). (567/11)\n(567/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n106\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Voor de stemmingen 16 en 17 heeft de heer\u00a0Michael Freilich zoals\nzijn fractie gestemd.)\n(Voor de stemmingen 16 en 17 heeft de heer\u00a0Michael Freilich zoals\nzijn fractie gestemd.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a052 de Steven\nCreyelman cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a030(n). (567/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a052 de Steven\nCreyelman cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a030(n). \n(567/11)\n(567/11)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a052 van Steven Creyelman cs tot invoeging van een\nverzoek\u00a030(n). (567/11)\nStemming over\namendement nr.\u00a052 van Steven Creyelman cs tot invoeging van een\nverzoek\u00a030(n). \n(567/11)\n(567/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden\nvoor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden\nvoor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/10)\n\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/10)\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/10)\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la politique des ressources humaines au sein de la\nD\u00e9fense (567/10)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/10)\n\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/10)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/10)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over het HR-beleid bij Defensie (567/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (567/12)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(567/12)\n(567/12)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (567/12)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(567/12)\n(567/12)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\nKattrin Jadin a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme\nKattrin Jadin a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n27 Proposition de loi\nam\u00e9liorant la situation des travailleurs du secteur culturel (nouvel intitul\u00e9)\n(1154/19)\n\n27 Proposition de loi\nam\u00e9liorant la situation des travailleurs du secteur culturel (nouvel intitul\u00e9)\n(1154/19)\n27 Proposition de loi\nam\u00e9liorant la situation des travailleurs du secteur culturel (nouvel intitul\u00e9)\n(1154/19)\n27 Proposition de loi\nam\u00e9liorant la situation des travailleurs du secteur culturel (nouvel intitul\u00e9)\n(1154/19)\n27 Wetsvoorstel tot verbetering\nvan de toestand van de werknemers in de culturele sector (nieuw opschrift)\n(1154/19)\n\n27 Wetsvoorstel tot verbetering\nvan de toestand van de werknemers in de culturele sector (nieuw opschrift)\n(1154/19)\n27 Wetsvoorstel tot verbetering\nvan de toestand van de werknemers in de culturele sector (nieuw opschrift)\n(1154/19)\n27 Wetsvoorstel tot verbetering\nvan de toestand van de werknemers in de culturele sector (nieuw opschrift)\n(1154/19)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 110,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 24,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Demon Franky",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Lanjri Nahima",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Slegers Bercy",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n110\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n110\n\n110\n110\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n24\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1154/20)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1154/20)\n(1154/20)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1154/20)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1154/20)\n(1154/20)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0mai\u00a02020 visant \u00e0 r\u00e9glementer la suspension de la\nproc\u00e9dure des \u00e9lections sociales de l'ann\u00e9e 2020 suite \u00e0 la pand\u00e9mie du\ncoronavirus COVID-19 afin de prolonger le d\u00e9lai imparti pour conclure un accord\nsur le vote \u00e9lectronique en vue des \u00e9lections sociales de 2020 (1404/1)\n\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0mai\u00a02020 visant \u00e0 r\u00e9glementer la suspension de la\nproc\u00e9dure des \u00e9lections sociales de l'ann\u00e9e 2020 suite \u00e0 la pand\u00e9mie du\ncoronavirus COVID-19 afin de prolonger le d\u00e9lai imparti pour conclure un accord\nsur le vote \u00e9lectronique en vue des \u00e9lections sociales de 2020 (1404/1)\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0mai\u00a02020 visant \u00e0 r\u00e9glementer la suspension de la\nproc\u00e9dure des \u00e9lections sociales de l'ann\u00e9e 2020 suite \u00e0 la pand\u00e9mie du\ncoronavirus COVID-19 afin de prolonger le d\u00e9lai imparti pour conclure un accord\nsur le vote \u00e9lectronique en vue des \u00e9lections sociales de 2020 (1404/1)\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0mai\u00a02020 visant \u00e0 r\u00e9glementer la suspension de la\nproc\u00e9dure des \u00e9lections sociales de l'ann\u00e9e 2020 suite \u00e0 la pand\u00e9mie du\ncoronavirus COVID-19 afin de prolonger le d\u00e9lai imparti pour conclure un accord\nsur le vote \u00e9lectronique en vue des \u00e9lections sociales de 2020 (1404/1)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0mei\u00a02020 tot regeling van de opschorting van de\nprocedure sociale verkiezingen van het jaar 2020 ingevolge de coronavirus\nCOVID-19-pandemie om de termijn tot het afsluiten van een akkoord om\nelektronisch te stemmen bij de sociale verkiezingen 2020 te verlengen (1404/1)\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0mei\u00a02020 tot regeling van de opschorting van de\nprocedure sociale verkiezingen van het jaar 2020 ingevolge de coronavirus\nCOVID-19-pandemie om de termijn tot het afsluiten van een akkoord om\nelektronisch te stemmen bij de sociale verkiezingen 2020 te verlengen (1404/1)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0mei\u00a02020 tot regeling van de opschorting van de\nprocedure sociale verkiezingen van het jaar 2020 ingevolge de coronavirus\nCOVID-19-pandemie om de termijn tot het afsluiten van een akkoord om\nelektronisch te stemmen bij de sociale verkiezingen 2020 te verlengen (1404/1)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0mei\u00a02020 tot regeling van de opschorting van de\nprocedure sociale verkiezingen van het jaar 2020 ingevolge de coronavirus\nCOVID-19-pandemie om de termijn tot het afsluiten van een akkoord om\nelektronisch te stemmen bij de sociale verkiezingen 2020 te verlengen (1404/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1404/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1404/4)\n(1404/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel aan.\nHet zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1404/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel aan.\nHet zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1404/4)\n(1404/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Pour les votes 17, 18, 19 et 20,\nMme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Pour les votes 17, 18, 19 et 20,\nMme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Proposition de rejet faite par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la\nS\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi cr\u00e9ant une zone de police de Bruxelles-Capitale (592/1-2)\n\n29 Proposition de rejet faite par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la\nS\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi cr\u00e9ant une zone de police de Bruxelles-Capitale (592/1-2)\n29 Proposition de rejet faite par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la\nS\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi cr\u00e9ant une zone de police de Bruxelles-Capitale (592/1-2)\n29 Proposition de rejet faite par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la\nS\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition \nde loi cr\u00e9ant une zone de police de Bruxelles-Capitale (592/1-2)\n29 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\nhet wetsvoorstel tot oprichting van een politiezone Brussel-Hoofdstad (592/1-2)\n\n29 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\nhet wetsvoorstel tot oprichting van een politiezone Brussel-Hoofdstad (592/1-2)\n29 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\nhet wetsvoorstel tot oprichting van een politiezone Brussel-Hoofdstad (592/1-2)\n29 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\nhet wetsvoorstel tot oprichting van een politiezone Brussel-Hoofdstad (592/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 8,
            "vote_names_abstention": [
                "Bertels Jan",
                "Depraetere Melissa",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Segers Ben",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}