{
    "id": 116,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip116.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip116x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La planification de trains C\u00f4te-Express\nsuppl\u00e9mentaires au d\u00e9part du Limbourg\"\u00a0(n\u00b0\u00a0139)\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La planification de trains C\u00f4te-Express\nsuppl\u00e9mentaires au d\u00e9part du Limbourg\"\u00a0(n\u00b0\u00a0139)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La planification de trains C\u00f4te-Express\nsuppl\u00e9mentaires au d\u00e9part du Limbourg\"\u00a0(n\u00b0\u00a0139)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La planification de trains C\u00f4te-Express\nsuppl\u00e9mentaires au d\u00e9part du Limbourg\"\u00a0(n\u00b0\u00a0139)\nLa planification de trains C\u00f4te-Express\nsuppl\u00e9mentaires au d\u00e9part du Limbourg\n\n\n22 Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van de heer Frank\nTroosters over \"Het voorzien in extra Kust-Express\ntreinen vanuit Limburg\"\u00a0(nr.\u00a0139)\n\n22 Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van de heer Frank\nTroosters over \"Het voorzien in extra Kust-Express\ntreinen vanuit Limburg\"\u00a0(nr.\u00a0139)\n22 Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van de heer Frank\nTroosters over \"Het voorzien in extra Kust-Express\ntreinen vanuit Limburg\"\u00a0(nr.\u00a0139)\n22 Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van de heer Frank\nTroosters over \"Het voorzien in extra Kust-Express\ntreinen vanuit Limburg\"\u00a0(nr.\u00a0139)\nHet voorzien in extra Kust-Express\ntreinen vanuit Limburg\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 22\u00a0juin\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales \ndu 22\u00a0juin\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 22\u00a0juni\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 22\u00a0juni\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0139/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0139/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0139/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0139/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Frank Troosters (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, in haar beleidsverklaring\nheeft de federale regering aangegeven dat ze meer mensen tot het nemen van de\ntrein wil aansporen, dat ze de verbindingen met buitenlandse spoornetwerken wil\nverbeteren, dat ze het spooraanbod gevoelig wil uitbreiden en dat ze\nnadrukkelijk wil inzetten op een multimodale en collectieve mobiliteit.\n\n22.01\n22.01\n\u00a0 Frank Troosters \n\u00a0 Frank Troosters \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, in haar beleidsverklaring\nheeft de federale regering aangegeven dat ze meer mensen tot het nemen van de\ntrein wil aansporen, dat ze de verbindingen met buitenlandse spoornetwerken wil\nverbeteren, dat ze het spooraanbod gevoelig wil uitbreiden en dat ze\nnadrukkelijk wil inzetten op een multimodale en collectieve mobiliteit.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn het licht van die doelstellingen en de\nvele problemen die zich eerder al voordeden met overvolle treinen richting de\nkust, heeft de NMBS op 5 en 6\u00a0juni een eerste test uitgevoerd met de\nzogenaamde Kust-Express. Dit zijn extra directe treinen die zonder tussenstops,\ndus rechtstreeks, van en naar de kust rijden en waarvoor de reizigers op\nvoorhand dienen te reserveren.\nIn het licht van die doelstellingen en de\nvele problemen die zich eerder al voordeden met overvolle treinen richting de\nkust, heeft de NMBS op 5 en 6\u00a0juni een eerste test uitgevoerd met de\nzogenaamde Kust-Express. Dit zijn extra directe treinen die zonder tussenstops,\ndus rechtstreeks, van en naar de kust rijden en waarvoor de reizigers op\nvoorhand dienen te reserveren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSamen met andere coronaveiligheidsmaatregelen\nmoet de Kust-Express en vooral de verplichte reservatie garanderen dat het\nspoor en de kust een grote toestroom van toeristen zonder problemen kunnen\nverwerken.\nSamen met andere coronaveiligheidsmaatregelen\nmoet de Kust-Express en vooral de verplichte reservatie garanderen dat het\nspoor en de kust een grote toestroom van toeristen zonder problemen kunnen\nverwerken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe gedane test werd ondertussen als\nsuccesvol ge\u00ebvalueerd, zodat voortaan met meerdere extra treinverbindingen\nrechtstreeks naar de kust kan worden gespoord vanuit Brussel-Zuid,\nAntwerpen-Centraal, Gent-Sint-Pieters en Luik-Guillemins.\nDe gedane test werd ondertussen als\nsuccesvol ge\u00ebvalueerd, zodat voortaan met meerdere extra treinverbindingen\nrechtstreeks naar de kust kan worden gespoord vanuit Brussel-Zuid,\nAntwerpen-Centraal, Gent-Sint-Pieters en Luik-Guillemins.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk brak in het verleden al meermaals een\nlans voor het Limburgs spoorvervoer en stelde al eerder het ondermaats\ntreinaanbod van en naar Limburg aan de kaak. Limburg wordt inzake\nspoorverbindingen in de ruime regio eerder opgesloten dan ontsloten.\nIk brak in het verleden al meermaals een\nlans voor het Limburgs spoorvervoer en stelde al eerder het ondermaats\ntreinaanbod van en naar Limburg aan de kaak. Limburg wordt inzake\nspoorverbindingen in de ruime regio eerder opgesloten dan ontsloten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is opvallend en tegelijk zuur te moeten\nvaststellen dat de provincie Limburg ook volledig buiten het aanbod van de\nKust-Expresstreinen wordt gelaten en dit niet alleen bij de uitrol van het\nproject. Limburg werd door de beleidsmakers en de NMBS zelfs al genegeerd v\u00f3\u00f3r\nde testfase. Geen enkele Kust-Expresstrein zal dus vanuit Limburg naar de kust\nrijden. Het lijkt wel alsof men de Limburgers liever niet verwelkomt aan de\nkust.\nHet is opvallend en tegelijk zuur te moeten\nvaststellen dat de provincie Limburg ook volledig buiten het aanbod van de\nKust-Expresstreinen wordt gelaten en dit niet alleen bij de uitrol van het\nproject. Limburg werd door de beleidsmakers en de NMBS zelfs al genegeerd v\u00f3\u00f3r\nde testfase. Geen enkele Kust-Expresstrein zal dus vanuit Limburg naar de kust\nrijden. Het lijkt wel alsof men de Limburgers liever niet verwelkomt aan de\nkust.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNochtans is de reistijd van\nen naar de kust voor Limburgers heel wat langer dan voor reizigers die wel\ngebruik mogen maken van het Kust-Express-aanbod vanuit andere vertrekpunten.\n\nNochtans is de reistijd van\nen naar de kust voor Limburgers heel wat langer dan voor reizigers die wel\ngebruik mogen maken van het Kust-Express-aanbod vanuit andere vertrekpunten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijkomend zouden de Limburgse kustbezoekers\nvoor hun terugreis, die gelet op de langere tijdsduur op ongeveer hetzelfde\ntijdstip zou plaatsvinden, echt wel baat hebben bij een rechtstreekse trein\nterug naar hun provincie.\nBijkomend zouden de Limburgse kustbezoekers\nvoor hun terugreis, die gelet op de langere tijdsduur op ongeveer hetzelfde\ntijdstip zou plaatsvinden, echt wel baat hebben bij een rechtstreekse trein\nterug naar hun provincie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk betreur dan ook dat geen enkel Limburgs Parlementslid\nin dit Huis deze situatie aan de kaak stelt. Het is daarom dat ik namens Vlaams\nBelang de regering verzoek onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen opdat\nook Limburg middels een eigen Kust-Expresstreinverbinding opgenomen wordt in\nhet Kust-Expressaanbod van de NMBS en opdat de Limburgse treinreizigers op die\nmanier verzekerd worden van een coronaveilige en comfortabele treinreis van en\nnaar de kust.\nIk betreur dan ook dat geen enkel Limburgs Parlementslid\nin dit Huis deze situatie aan de kaak stelt. Het is daarom dat ik namens Vlaams\nBelang de regering verzoek onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen opdat\nook Limburg middels een eigen Kust-Expresstreinverbinding opgenomen wordt in\nhet Kust-Expressaanbod van de NMBS en opdat de Limburgse treinreizigers op die\nmanier verzekerd worden van een coronaveilige en comfortabele treinreis van en\nnaar de kust.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn fractie\ngestemd voor deze en alle volgende stemmingen)\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn fractie\ngestemd voor deze en alle volgende stemmingen)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn fractie\ngestemd)\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn fractie\ngestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Kattrin Jadin a vot\u00e9 comme son groupe pour ce vote et tous\nles suivants)\n(\nMme\u00a0Kattrin Jadin a vot\u00e9 comme son groupe pour ce vote et tous\nles suivants)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le suivi des recomman\u00addations du CSJ 'Enqu\u00eate\nparticuli\u00e8re sur le dossier Bakelmans'\"\u00a0(n\u00b0\u00a0140)\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"\nLe suivi des recomman\u00addations du CSJ 'Enqu\u00eate\nparticuli\u00e8re sur le dossier Bakelmans'\"\u00a0(n\u00b0\u00a0140)\nLe suivi des recomman\u00addations du CSJ 'Enqu\u00eate\nparticuli\u00e8re sur le dossier Bakelmans'\"\u00a0(n\u00b0\u00a0140)\nLe suivi des recomman\u00addations du CSJ 'Enqu\u00eate\nparticuli\u00e8re sur le dossier Bakelmans'\nLe suivi des recomman\u00addations du CSJ 'Enqu\u00eate\nparticuli\u00e8re sur le dossier Bakelmans'\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0140)\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De opvolging van de aanbevelingen van de HRJ\n'Bijzonder onderzoek naar het dossier Bakelmans'\"\u00a0(nr.\u00a0140)\n\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"\nDe opvolging van de aanbevelingen van de HRJ\n'Bijzonder onderzoek naar het dossier Bakelmans'\"\u00a0(nr.\u00a0140)\nDe opvolging van de aanbevelingen van de HRJ\n'Bijzonder onderzoek naar het dossier Bakelmans'\"\u00a0(nr.\u00a0140)\nDe opvolging van de aanbevelingen van de HRJ\n'Bijzonder onderzoek naar het dossier Bakelmans'\nDe opvolging van de aanbevelingen van de HRJ\n'Bijzonder onderzoek naar het dossier Bakelmans'\n\"\u00a0(nr.\u00a0140)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 23\u00a0juin\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 23\u00a0juin\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 23\u00a0juni\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 23\u00a0juni\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0140/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0140/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0140/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0140/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Katja\nGabri\u00ebls\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le suivi par\nla Justice des attaques par ran\u00e7ongiciel\"\u00a0(n\u00b0\u00a0141)\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le suivi par\nla Justice des attaques par ran\u00e7ongiciel\"\u00a0(n\u00b0\u00a0141)\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le suivi par\nla Justice des attaques par ran\u00e7ongiciel\"\u00a0(n\u00b0\u00a0141)\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le suivi par\nla Justice des attaques par ran\u00e7ongiciel\"\u00a0(n\u00b0\u00a0141)\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De opvolging\ndoor Justitie van ransomware\"\u00a0(nr.\u00a0141)\n\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De opvolging\ndoor Justitie van ransomware\"\u00a0(nr.\u00a0141)\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De opvolging\ndoor Justitie van ransomware\"\u00a0(nr.\u00a0141)\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De opvolging\ndoor Justitie van ransomware\"\u00a0(nr.\u00a0141)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 23\u00a0juin\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice \ndu 23\u00a0juin\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 23\u00a0juni\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 23\u00a0juni\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0141/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0141/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0141/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0141/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n-\u00a0M. Nabil Boukili sur\n\"L\u2019aide aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0143)\n\n-\u00a0M. Nabil Boukili sur\n\"L\u2019aide aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0143)\n-\u00a0M. Nabil Boukili sur\n\"L\u2019aide aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0143)\n-\u00a0M. Nabil Boukili sur\n\"L\u2019aide aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0143)\n-\u00a0Mme Sophie Rohonyi sur\n\"Le soutien aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0144)\n\n-\u00a0Mme Sophie Rohonyi sur\n\"Le soutien aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0144)\n-\u00a0Mme Sophie Rohonyi sur\n\"Le soutien aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0144)\n-\u00a0Mme Sophie Rohonyi sur\n\"Le soutien aux victimes des attentats du 22\u00a0mars\u00a02016\"\n(n\u00b0\u00a0144)\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De hulp aan de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0143)\n\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De hulp aan de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0143)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De hulp aan de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0143)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De hulp aan de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0143)\n-\u00a0mevrouw Sophie Rohonyi\nover \"De steun voor de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0144)\n\n-\u00a0mevrouw Sophie Rohonyi\nover \"De steun voor de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0144)\n-\u00a0mevrouw Sophie Rohonyi\nover \"De steun voor de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0144)\n-\u00a0mevrouw Sophie Rohonyi\nover \"De steun voor de slachtoffers van de aanslagen van\n22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0144)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du\n23\u00a0juin\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice \ndu\n23\u00a0juin\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 23\u00a0juni\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 23\u00a0juni\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0143/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0143/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0143/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0143/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n25.01\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, permettez-moi de commencer ma justification par la citation d'une\nvictime. \"Cela ne correspond \u00e9videmment pas du tout \u00e0 la demande d'une\nvictime, en tout cas pas \u00e0 la mienne. Des copains, on en a m\u00eame si c'est\ndifficile de leur parler des attentats autant d'ann\u00e9es apr\u00e8s. Cela ne sert \u00e0\nrien d'ajouter un faux copain qui n'a aucune qualification requise et qui n'est\ntenu \u00e0 aucun secret professionnel. Cela risque uniquement de rajouter une\nr\u00e9ponse inad\u00e9quate \u00e0 une absence de r\u00e9ponse.\" \n\n25.01\u00a0 Nabil Boukili \n25.01\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, permettez-moi de commencer ma justification par la citation d'une\nvictime. \"Cela ne correspond \u00e9videmment pas du tout \u00e0 la demande d'une\nvictime, en tout cas pas \u00e0 la mienne. Des copains, on en a m\u00eame si c'est\ndifficile de leur parler des attentats autant d'ann\u00e9es apr\u00e8s. Cela ne sert \u00e0\nrien d'ajouter un faux copain qui n'a aucune qualification requise et qui n'est\ntenu \u00e0 aucun secret professionnel. Cela risque uniquement de rajouter une\nr\u00e9ponse inad\u00e9quate \u00e0 une absence de r\u00e9ponse.\" \n\u00a0\n\u00a0\n\nCe t\u00e9moignage en est un parmi ceux que nous\navons re\u00e7us des victimes \u00e0 la suite de la d\u00e9cision du ministre de la Justice de\nmettre en place un projet de coaching. La commission d'enqu\u00eate sur les\nattentats a fait un rapport et a formul\u00e9 des recommandations qui sont soutenues\npar les victimes et qui r\u00e9pondent \u00e0 leurs attentes. Ces recommandations\ndemandent de cr\u00e9er un Fonds de garantie demand\u00e9 par les victimes et qui existe\ndans d'autres pays pour offrir aux victimes une prise en charge par l'\u00c9tat avec\nune proc\u00e9dure unique et une indemnisation unique.\nCe t\u00e9moignage en est un parmi ceux que nous\navons re\u00e7us des victimes \u00e0 la suite de la d\u00e9cision du ministre de la Justice de\nmettre en place un projet de coaching. La commission d'enqu\u00eate sur les\nattentats a fait un rapport et a formul\u00e9 des recommandations qui sont soutenues\npar les victimes et qui r\u00e9pondent \u00e0 leurs attentes. Ces recommandations\ndemandent de cr\u00e9er un Fonds de garantie demand\u00e9 par les victimes et qui existe\ndans d'autres pays pour offrir aux victimes une prise en charge par l'\u00c9tat avec\nune proc\u00e9dure unique et une indemnisation unique.\n\u00a0\n\u00a0\n\nUne autre recommandation vise\nla prolongation des d\u00e9lais de forclusion permettant aux victimes n'ayant pas\nintroduit leur dossier\u00a0\u00e0 temps \u2013\u00a0ce qui est compr\u00e9hensible,\npuisqu'elles sont encore sous le choc\u00a0\u2013 de pouvoir le faire \u00e0 pr\u00e9sent. Or\nrien de tout cela n'a \u00e9t\u00e9 mis en place. Pire: le ministre de la Justice vient\navec un projet de coaching dont les int\u00e9ress\u00e9s ne voient m\u00eame pas la\npertinence. Pire encore: ce projet n'est pas g\u00e9r\u00e9 par l'\u00c9tat, puisque le\ngouvernement se contente de verser un subside de 300\u00a0000\u00a0euros aux\nassociations de victimes pour s'en laver les mains. \"Tenez, voici\n300\u00a0000\u00a0euros, et d\u00e9brouillez-vous!\" Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, un tel manque de consid\u00e9ration et de respect envers les victimes est\nr\u00e9voltant.\n\nUne autre recommandation vise\nla prolongation des d\u00e9lais de forclusion permettant aux victimes n'ayant pas\nintroduit leur dossier\u00a0\u00e0 temps \u2013\u00a0ce qui est compr\u00e9hensible,\npuisqu'elles sont encore sous le choc\u00a0\u2013 de pouvoir le faire \u00e0 pr\u00e9sent. Or\nrien de tout cela n'a \u00e9t\u00e9 mis en place. Pire: le ministre de la Justice vient\navec un projet de coaching dont les int\u00e9ress\u00e9s ne voient m\u00eame pas la\npertinence. Pire encore: ce projet n'est pas g\u00e9r\u00e9 par l'\u00c9tat, puisque le\ngouvernement se contente de verser un subside de 300\u00a0000\u00a0euros aux\nassociations de victimes pour s'en laver les mains. \"Tenez, voici\n300\u00a0000\u00a0euros, et d\u00e9brouillez-vous!\" Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, un tel manque de consid\u00e9ration et de respect envers les victimes est\nr\u00e9voltant.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe regrette qu'une motion pure et simple ait\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e, car elle ne permettra pas que cette discussion ait lieu dans cet\nh\u00e9micycle, alors qu'elle est indispensable et essentielle. Les victimes\nattendent une r\u00e9ponse ad\u00e9quate \u00e0 leur situation. Le projet du ministre\u00a0de\nla\u00a0Justice ne r\u00e9pond pas du tout \u00e0 leurs attentes. Je trouve que le\ntraitement qui leur est r\u00e9serv\u00e9 est profond\u00e9ment irrespectueux et indigne d'un\n\u00c9tat, vu qu'il ne les respecte pas. \nJe regrette qu'une motion pure et simple ait\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e, car elle ne permettra pas que cette discussion ait lieu dans cet\nh\u00e9micycle, alors qu'elle est indispensable et essentielle. Les victimes\nattendent une r\u00e9ponse ad\u00e9quate \u00e0 leur situation. Le projet du ministre\u00a0de\nla\u00a0Justice ne r\u00e9pond pas du tout \u00e0 leurs attentes. Je trouve que le\ntraitement qui leur est r\u00e9serv\u00e9 est profond\u00e9ment irrespectueux et indigne d'un\n\u00c9tat, vu qu'il ne les respecte pas. \n\u00a0\n\u00a0\n\n25.02\u00a0 Sophie Rohonyi (D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, voici plus de cinq ans, notre pays \u00e9tait frapp\u00e9\npar d'effroyables attentats. Nous en sommes ressortis meurtris mais aussi\nimpuissants vis-\u00e0-vis de toutes ces victimes qui porteront toute leur vie les\ns\u00e9quelles de ces \u00e9v\u00e9nements.\n\n25.02\u00a0 Sophie Rohonyi \n25.02\n\u00a0 Sophie Rohonyi \n\u00a0 \n(D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, voici plus de cinq ans, notre pays \u00e9tait frapp\u00e9\npar d'effroyables attentats. Nous en sommes ressortis meurtris mais aussi\nimpuissants vis-\u00e0-vis de toutes ces victimes qui porteront toute leur vie les\ns\u00e9quelles de ces \u00e9v\u00e9nements.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSauf que nous sommes des \u00e9lus du peuple! Nous\navions donc la responsabilit\u00e9 d'informer et d'accompagner au mieux toutes ces\nvictimes. C'est d'ailleurs pour cela que la Commission d'enqu\u00eate Attentats a\nr\u00e9alis\u00e9 -\u00a0je me dois de le souligner\u00a0- un travail remarquable avec\ndes recommandations, on ne peut plus claires, \u00e0 destination du gouvernement.\nSauf que nous sommes des \u00e9lus du peuple! Nous\navions donc la responsabilit\u00e9 d'informer et d'accompagner au mieux toutes ces\nvictimes. C'est d'ailleurs pour cela que la Commission d'enqu\u00eate Attentats a\nr\u00e9alis\u00e9 -\u00a0je me dois de le souligner\u00a0- un travail remarquable avec\ndes recommandations, on ne peut plus claires, \u00e0 destination du gouvernement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMais, aujourd'hui, force est de constater que\nles victimes se sentent encore et toujours abandonn\u00e9es par nos autorit\u00e9s. Les\nd\u00e9marches restent lourdes et innombrables. Fort heureusement, des associations\nse sont effectivement rapidement constitu\u00e9es pour pallier ces manquements.\nMais, aujourd'hui, force est de constater que\nles victimes se sentent encore et toujours abandonn\u00e9es par nos autorit\u00e9s. Les\nd\u00e9marches restent lourdes et innombrables. Fort heureusement, des associations\nse sont effectivement rapidement constitu\u00e9es pour pallier ces manquements.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCe 22\u00a0mars\u00a02021, l'une de ces\nassociations s'est vue octroyer un subside de 300\u00a0000\u00a0euros pour un\nprojet de coaching des victimes qui devrait en principe d\u00e9buter aujourd'hui.\nC'est \u00e9videmment un projet utile pour aider les victimes \u00e0 se reconstruire.\nToutefois, la deuxi\u00e8me grande association des victimes, Life4Brussels, ne\nb\u00e9n\u00e9ficiera, quant \u00e0 elle, pas d'un seul euro. Cette association a pourtant \u00e9t\u00e9\nreconnue par arr\u00eat\u00e9 royal en 2017. Elle a son si\u00e8ge \u00e0 Bruxelles. Elle soutient\npas moins de 517\u00a0victimes au quotidien. Par ailleurs, elle a constitu\u00e9 un\ncollectif de 13\u00a0avocats.\nCe 22\u00a0mars\u00a02021, l'une de ces\nassociations s'est vue octroyer un subside de 300\u00a0000\u00a0euros pour un\nprojet de coaching des victimes qui devrait en principe d\u00e9buter aujourd'hui.\nC'est \u00e9videmment un projet utile pour aider les victimes \u00e0 se reconstruire.\nToutefois, la deuxi\u00e8me grande association des victimes, Life4Brussels, ne\nb\u00e9n\u00e9ficiera, quant \u00e0 elle, pas d'un seul euro. Cette association a pourtant \u00e9t\u00e9\nreconnue par arr\u00eat\u00e9 royal en 2017. Elle a son si\u00e8ge \u00e0 Bruxelles. Elle soutient\npas moins de 517\u00a0victimes au quotidien. Par ailleurs, elle a constitu\u00e9 un\ncollectif de 13\u00a0avocats.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn commission, le ministre a\n\u00e9t\u00e9 tout simplement incapable de justifier ce qui n'est rien d'autre qu'une\ndiscrimination entre les associations, et donc entre les victimes elles-m\u00eames.\nIl n'a, en outre, toujours pas d\u00e9fini les cas les plus graves auxquels ce\ncoaching serait r\u00e9serv\u00e9. Il nous a \u00e9galement annonc\u00e9 un arr\u00eat\u00e9 royal qui\npr\u00e9ciserait les crit\u00e8res d'octroi de ce subside, si ce n'est que cet arr\u00eat\u00e9 n'a\ntoujours pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9. En mati\u00e8re de transparence vis-\u00e0-vis du Parlement,\nmais aussi des victimes qui ne cessent de nous solliciter, vous conviendrez,\nchers coll\u00e8gues, que c'est franchement tr\u00e8s limite.\n\nEn commission, le ministre a\n\u00e9t\u00e9 tout simplement incapable de justifier ce qui n'est rien d'autre qu'une\ndiscrimination entre les associations, et donc entre les victimes elles-m\u00eames.\nIl n'a, en outre, toujours pas d\u00e9fini les cas les plus graves auxquels ce\ncoaching serait r\u00e9serv\u00e9. Il nous a \u00e9galement annonc\u00e9 un arr\u00eat\u00e9 royal qui\npr\u00e9ciserait les crit\u00e8res d'octroi de ce subside, si ce n'est que cet arr\u00eat\u00e9 n'a\ntoujours pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9. En mati\u00e8re de transparence vis-\u00e0-vis du Parlement,\nmais aussi des victimes qui ne cessent de nous solliciter, vous conviendrez,\nchers coll\u00e8gues, que c'est franchement tr\u00e8s limite.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette d\u00e9cision est d'autant plus incompr\u00e9hensible\nqu'elle va \u00e0 total contre-courant de ce que pr\u00e9conisait la Commission\nAttentats, mais aussi le premier ministre lui-m\u00eame lors des c\u00e9r\u00e9monies de\ncomm\u00e9moration ce 22\u00a0mars. Je le cite: \"Nous devons faire mieux. Nous\nne pouvons laisser personne, personne, sur le c\u00f4t\u00e9\". Quatre mois plus\ntard, force est de constater que le gouvernement continue de se d\u00e9douaner de sa\nresponsabilit\u00e9 \u00e0 soutenir toutes les victimes et, partant, toutes les\nassociations qui les repr\u00e9sentent.\nCette d\u00e9cision est d'autant plus incompr\u00e9hensible\nqu'elle va \u00e0 total contre-courant de ce que pr\u00e9conisait la Commission\nAttentats, mais aussi le premier ministre lui-m\u00eame lors des c\u00e9r\u00e9monies de\ncomm\u00e9moration ce 22\u00a0mars. Je le cite: \"Nous devons faire mieux. Nous\nne pouvons laisser personne, personne, sur le c\u00f4t\u00e9\". Quatre mois plus\ntard, force est de constater que le gouvernement continue de se d\u00e9douaner de sa\nresponsabilit\u00e9 \u00e0 soutenir toutes les victimes et, partant, toutes les\nassociations qui les repr\u00e9sentent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, j'esp\u00e8re donc sinc\u00e8rement que\nvous ne soutiendrez pas cette motion pure et simple, mais bien notre motion de\nrecommandation en ce qu'elle vise un soutien transparent et professionnel\nauquel ont droit toutes les victimes, sans exception. Je vous remercie.\nChers coll\u00e8gues, j'esp\u00e8re donc sinc\u00e8rement que\nvous ne soutiendrez pas cette motion pure et simple, mais bien notre motion de\nrecommandation en ce qu'elle vise un soutien transparent et professionnel\nauquel ont droit toutes les victimes, sans exception. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 74,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n74\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n74\n\n74\n74\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent,\nles motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent,\nles motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Voorstel van resolutie betreffende het opnieuw\naanhalen van de trans-Atlantische betrekkingen na de Amerikaanse verkiezingen\n(1714/5)\n\n\n\n26 Voorstel van resolutie betreffende het opnieuw\naanhalen van de trans-Atlantische betrekkingen na de Amerikaanse verkiezingen\n(1714/5)\n26 Voorstel van resolutie betreffende het opnieuw\naanhalen van de trans-Atlantische betrekkingen na de Amerikaanse verkiezingen\n(1714/5)\n26 Voorstel van resolutie betreffende het opnieuw\naanhalen van de trans-Atlantische betrekkingen na de Amerikaanse verkiezingen\n(1714/5)\n26 Proposition de r\u00e9solution\nvisant la relance des relations transatlantiques apr\u00e8s les \u00e9lections\nam\u00e9ricaines (1714/5)\n\n26 Proposition de r\u00e9solution\nvisant la relance des relations transatlantiques apr\u00e8s les \u00e9lections\nam\u00e9ricaines (1714/5)\n26 Proposition de r\u00e9solution\nvisant la relance des relations transatlantiques apr\u00e8s les \u00e9lections\nam\u00e9ricaines (1714/5)\n26 Proposition de r\u00e9solution\nvisant la relance des relations transatlantiques apr\u00e8s les \u00e9lections\nam\u00e9ricaines (1714/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.01\u00a0 Theo Francken (N-VA): Mevrouw de voorzitster, heel kort.\n\n26.01\n26.01\n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, heel kort.\n\u00a0\n\u00a0\n\nGisteren konden we door omstandigheden niet\ntussenkomen, maar als ik trans-Atlantische relaties hoor, dan voel ik me\nnatuurlijk aangesproken als vertegenwoordiger en leider van onze Belgische\ndelegatie voor het NAVO-parlement. Bij monde van de heer Freilich zijn wij\nmeermaals tussengekomen in de commissie en hebben daar onze stemhouding\nbepaald. Ik denk dat we ons toen hebben onthouden, omdat we een aantal\nopmerkingen en bezwaren hadden. We vonden dat het nogal paternalistisch was dat\nhet Belgisch Parlement zou zeggen wat het grote Amerika de komende jaren moet\ndoen. Het is toch wat oppassen.\nGisteren konden we door omstandigheden niet\ntussenkomen, maar als ik trans-Atlantische relaties hoor, dan voel ik me\nnatuurlijk aangesproken als vertegenwoordiger en leider van onze Belgische\ndelegatie voor het NAVO-parlement. Bij monde van de heer Freilich zijn wij\nmeermaals tussengekomen in de commissie en hebben daar onze stemhouding\nbepaald. Ik denk dat we ons toen hebben onthouden, omdat we een aantal\nopmerkingen en bezwaren hadden. We vonden dat het nogal paternalistisch was dat\nhet Belgisch Parlement zou zeggen wat het grote Amerika de komende jaren moet\ndoen. Het is toch wat oppassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe Verenigde Staten zitten in een goede flow.\nDe trans-Atlantische relaties zijn heel belangrijk voor het vrije Westen, voor\nonze toekomst, voor onze manier van leven, onze way of life. Dat zal de komende\njaren alleen maar belangrijker worden. Met de verkiezing van president Biden is\ndat effectief de goede weg op aan het gaan. Dat hebben we twee weken geleden\nook gemerkt in Brussel op de NAVO-top, die in een heel andere sfeer heeft\nplaatsgevonden dan de laatste jaren. Dat is alleen maar positief en toe te\njuichen. \nDe Verenigde Staten zitten in een goede flow.\nDe trans-Atlantische relaties zijn heel belangrijk voor het vrije Westen, voor\nonze toekomst, voor onze manier van leven, onze way of life. Dat zal de komende\njaren alleen maar belangrijker worden. Met de verkiezing van president Biden is\ndat effectief de goede weg op aan het gaan. Dat hebben we twee weken geleden\nook gemerkt in Brussel op de NAVO-top, die in een heel andere sfeer heeft\nplaatsgevonden dan de laatste jaren. Dat is alleen maar positief en toe te\njuichen. \nflow\n\u00a0\n\u00a0\n\nOndanks onze reserves bij\neen aantal vragen die in de resolutie geformuleerd staat, hebben we wel gezien\ndat de meerderheid een aantal correcte en goede amendementen heeft ingediend.\nDit is de week van de Fourth of July. Meer dan 200 jaar geleden vond de\nonafhankelijkheidsverklaring van het machtigste land ter wereld plaats. Het is\n\u00e9\u00e9n van de bakermatten van onze westerse way of life. Wij zullen dan ook met de\nN-VA-fractie, de grootste van het land, deze resolutie met veel plezier\ngoedkeuren. \n\nOndanks onze reserves bij\neen aantal vragen die in de resolutie geformuleerd staat, hebben we wel gezien\ndat de meerderheid een aantal correcte en goede amendementen heeft ingediend.\nDit is de week van de Fourth of July. Meer dan 200 jaar geleden vond de\nonafhankelijkheidsverklaring van het machtigste land ter wereld plaats. Het is\n\u00e9\u00e9n van de bakermatten van onze westerse way of life. Wij zullen dan ook met de\nN-VA-fractie, de grootste van het land, deze resolutie met veel plezier\ngoedkeuren. \nFourth of July\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitster: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nDe voorzitster: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitster\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 10,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n10\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\nFran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 pour)\n(M.\nFran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 pour)\n(M.\nFran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1714/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1714/6)\n(1714/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1714/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1714/6)\n(1714/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Fran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 pour)\n(M. Fran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 pour)\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Voorstel van resolutie\nbetreffende meer transparantie inzake de productie en het gebruik van PFAS\n(1546/4)\n\n27 Voorstel van resolutie\nbetreffende meer transparantie inzake de productie en het gebruik van PFAS\n(1546/4)\n27 Voorstel van resolutie\nbetreffende meer transparantie inzake de productie en het gebruik van PFAS\n(1546/4)\n27 Voorstel van resolutie\nbetreffende meer transparantie inzake de productie en het gebruik van PFAS\n(1546/4)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 plus de transparence au sujet de la production et de l'usage des PFAS\n(1546/4)\n\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 plus de transparence au sujet de la production et de l'usage des PFAS\n(1546/4)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 plus de transparence au sujet de la production et de l'usage des PFAS\n(1546/4)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 plus de transparence au sujet de la production et de l'usage des PFAS\n(1546/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1546/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1546/5)\n(1546/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1546/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1546/5)\n(1546/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Malik Ben Achour a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Malik Ben Achour a vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 soutenir et \u00e0 mettre en oeuvre la strat\u00e9gie europ\u00e9enne en faveur de la\nbiodiversit\u00e9 afin d'assurer la protection de la biodiversit\u00e9 (1522/4)\n\n28 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 soutenir et \u00e0 mettre en oeuvre la strat\u00e9gie europ\u00e9enne en faveur de la\nbiodiversit\u00e9 afin d'assurer la protection de la biodiversit\u00e9 (1522/4)\n28 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 soutenir et \u00e0 mettre en oeuvre la strat\u00e9gie europ\u00e9enne en faveur de la\nbiodiversit\u00e9 afin d'assurer la protection de la biodiversit\u00e9 (1522/4)\n28 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 soutenir et \u00e0 mettre en oeuvre la strat\u00e9gie europ\u00e9enne en faveur de la\nbiodiversit\u00e9 afin d'assurer la protection de la biodiversit\u00e9 (1522/4)\n28 Voorstel van resolutie over\nhet ondersteunen en implementeren van de Europese biodiversiteitsstrategie met\nhet oog op de bescherming van de biodiversiteit (1522/4)\n\n28 Voorstel van resolutie over\nhet ondersteunen en implementeren van de Europese biodiversiteitsstrategie met\nhet oog op de bescherming van de biodiversiteit (1522/4)\n28 Voorstel van resolutie over\nhet ondersteunen en implementeren van de Europese biodiversiteitsstrategie met\nhet oog op de bescherming van de biodiversiteit (1522/4)\n28 Voorstel van resolutie over\nhet ondersteunen en implementeren van de Europese biodiversiteitsstrategie met\nhet oog op de bescherming van de biodiversiteit (1522/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 88,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote\n  8)\n\n(Stemming/vote\n  8)\n(Stemming/vote\n  8)\n(Stemming/vote\n  8)\n\n\n\nOui\n\n\n88\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n88\n\n88\n88\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n46\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n134\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de\nr\u00e9solution n\u00b0\u00a01603/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de\nr\u00e9solution n\u00b0\u00a01603/1 est donc rejet\u00e9e.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het voorstel van resolutie\nnr.\u00a01603/1 is dus verworpen.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het voorstel van resolutie\nnr.\u00a01603/1 is dus verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Catherine Fonck a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Catherine Fonck a vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Voorstel van resolutie\nwaarbij wordt aangestuurd op een versterking van het gemeenschappelijk\nveiligheids- en defensiebeleid van de Europese Unie voor de periode 2020-2024\n(1732/4)\n\n30 Voorstel van resolutie\nwaarbij wordt aangestuurd op een versterking van het gemeenschappelijk\nveiligheids- en defensiebeleid van de Europese Unie voor de periode 2020-2024\n(1732/4)\n30 Voorstel van resolutie\nwaarbij wordt aangestuurd op een versterking van het gemeenschappelijk\nveiligheids- en defensiebeleid van de Europese Unie voor de periode 2020-2024\n(1732/4)\n30 Voorstel van resolutie\nwaarbij wordt aangestuurd op een versterking van het gemeenschappelijk\nveiligheids- en defensiebeleid van de Europese Unie voor de periode 2020-2024\n(1732/4)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 promouvoir le renforcement de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense\ncommune de l'Union europ\u00e9enne 2020-2024 (1732/4)\n\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 promouvoir le renforcement de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense\ncommune de l'Union europ\u00e9enne 2020-2024 (1732/4)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 promouvoir le renforcement de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense\ncommune de l'Union europ\u00e9enne 2020-2024 (1732/4)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 promouvoir le renforcement de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense\ncommune de l'Union europ\u00e9enne 2020-2024 (1732/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van\nde stemming / Fin du vote.\nEinde van\nde stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van\nde stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van\nde stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1732/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1732/5)\n(1732/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1732/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1732/5)\n(1732/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n31 Aangehouden amendement en\nartikelen van het wetsontwerp houdende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten\ngevolge van de COVID-19-pandemie (2002/1-10)\n\n31 Aangehouden amendement en\nartikelen van het wetsontwerp houdende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten\ngevolge van de COVID-19-pandemie (2002/1-10)\n31 Aangehouden amendement en\nartikelen van het wetsontwerp houdende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten\ngevolge van de COVID-19-pandemie (2002/1-10)\n31 Aangehouden amendement en\nartikelen van het wetsontwerp houdende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten\ngevolge van de COVID-19-pandemie (2002/1-10)\n31 Amendement et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des mesures de soutien temporaires en raison\nde la pand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (2002/1-10)\n\n31 Amendement et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des mesures de soutien temporaires en raison\nde la pand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (2002/1-10)\n31 Amendement et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des mesures de soutien temporaires en raison\nde la pand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (2002/1-10)\n31 Amendement et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des mesures de soutien temporaires en raison\nde la pand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (2002/1-10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nReccino Van Lommel tot weglating van artikelen 2 tot 12. (2002/10)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nReccino Van Lommel tot weglating van artikelen 2 tot 12. \n(2002/10)\n(2002/10)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a03 de Reccino Van Lommel tendant \u00e0 supprimer les articles 2\n\u00e0 12. (2002/10)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a03 de Reccino Van Lommel tendant \u00e0 supprimer les articles 2\n\u00e0 12. \n(2002/10)\n(2002/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 94,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n94\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n94\n\n94\n94\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over de artikelen\u00a02 tot 12. (2002/9)\nStemming over de artikelen\u00a02 tot 12. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\nVote sur les articles\u00a02 \u00e0 12. (2002/9)\nVote sur les articles\u00a02 \u00e0 12. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 88,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n88\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n88\n\n88\n88\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n44\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg zijn de artikelen\u00a02 tot 12\naangenomen, artikel per artikel.\nBijgevolg zijn de artikelen\u00a02 tot 12\naangenomen, artikel per artikel.\nEn cons\u00e9quence, les articles\u00a02 \u00e0 12 sont\nadopt\u00e9s, article par article.\nEn cons\u00e9quence, les articles\u00a02 \u00e0 12 sont\nadopt\u00e9s, article par article.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe pour les votes 6, 8, 11 \u00e0 15, 17 \u00e0 19)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe pour les votes 6, 8, 11 \u00e0 15, 17 \u00e0 19)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe pour les votes 6, 8, 11 \u00e0 15, 17 \u00e0 19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over het artikel\u00a013. (2002/9)\nStemming over het artikel\u00a013. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\nVote sur l'article\u00a013. (2002/9)\nVote sur l'article\u00a013. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Ducarme Denis",
                "Marghem Marie-Christine"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n135\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het artikel\u00a013 aangenomen.\nBijgevolg is het artikel\u00a013 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'article\u00a013 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'article\u00a013 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over de artikelen\u00a014 tot 26. (2002/9)\nStemming over de artikelen\u00a014 tot 26. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\nVote sur les articles\u00a014 \u00e0 26. (2002/9)\nVote sur les articles\u00a014 \u00e0 26. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Ducarme Denis",
                "Marghem Marie-Christine"
            ],
            "num_votes_abstention": 51,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n51\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg zijn de artikelen\u00a014 tot 26\naangenomen, artikel per artikel.\nBijgevolg zijn de artikelen\u00a014 tot 26\naangenomen, artikel per artikel.\nEn cons\u00e9quence, les articles\u00a014 \u00e0 26 sont\nadopt\u00e9s, article par article.\nEn cons\u00e9quence, les articles\u00a014 \u00e0 26 sont\nadopt\u00e9s, article par article.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over de artikelen\u00a027 tot 29. (2002/9)\nStemming over de artikelen\u00a027 tot 29. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\nVote sur les articles\u00a027 \u00e0 29. (2002/9)\nVote sur les articles\u00a027 \u00e0 29. \n(2002/9)\n(2002/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 101,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 26,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n101\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n26\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg zijn de artikelen\u00a027 tot 29\naangenomen, artikel per artikel.\nBijgevolg zijn de artikelen\u00a027 tot 29\naangenomen, artikel per artikel.\nEn cons\u00e9quence, les articles\u00a027 \u00e0 29 sont\nadopt\u00e9s, article par article.\nEn cons\u00e9quence, les articles\u00a027 \u00e0 29 sont\nadopt\u00e9s, article par article.\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten gevolge van de\nCOVID-19-pandemie (2002/9)\n\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten gevolge van de\nCOVID-19-pandemie (2002/9)\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten gevolge van de\nCOVID-19-pandemie (2002/9)\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende tijdelijke ondersteuningsmaatregelen ten gevolge van de\nCOVID-19-pandemie (2002/9)\n32 Ensemble du projet de loi\nportant des mesures de soutien temporaires en raison de la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (2002/9)\n\n32 Ensemble du projet de loi\nportant des mesures de soutien temporaires en raison de la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (2002/9)\n32 Ensemble du projet de loi\nportant des mesures de soutien temporaires en raison de la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (2002/9)\n32 Ensemble du projet de loi\nportant des mesures de soutien temporaires en raison de la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (2002/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 39,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n39\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2002/11)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2002/11)\n(2002/11)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2002/11)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2002/11)\n(2002/11)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Michael Freilich heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Michael Freilich heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n33 Wetsontwerp tot omzetting\nvan richtlijn 2019/878 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/879 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/2034 van het Europees\nParlement en de Raad van 27\u00a0november\u00a02019, van richtlijn 2019/2177\nvan het Europees Parlement en de Raad van 19\u00a0december\u00a02019, van\nrichtlijn 2021/338 van het Europees Parlement en de Raad van\n16\u00a0februari\u00a02021 en houdende diverse bepalingen (1999/1)\n\n33 Wetsontwerp tot omzetting\nvan richtlijn 2019/878 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/879 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/2034 van het Europees\nParlement en de Raad van 27\u00a0november\u00a02019, van richtlijn 2019/2177\nvan het Europees Parlement en de Raad van 19\u00a0december\u00a02019, van\nrichtlijn 2021/338 van het Europees Parlement en de Raad van\n16\u00a0februari\u00a02021 en houdende diverse bepalingen (1999/1)\n33 Wetsontwerp tot omzetting\nvan richtlijn 2019/878 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/879 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/2034 van het Europees\nParlement en de Raad van 27\u00a0november\u00a02019, van richtlijn 2019/2177\nvan het Europees Parlement en de Raad van 19\u00a0december\u00a02019, van\nrichtlijn 2021/338 van het Europees Parlement en de Raad van\n16\u00a0februari\u00a02021 en houdende diverse bepalingen (1999/1)\n33 Wetsontwerp tot omzetting\nvan richtlijn 2019/878 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/879 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0mei\u00a02019, van richtlijn 2019/2034 van het Europees\nParlement en de Raad van 27\u00a0november\u00a02019, van richtlijn 2019/2177\nvan het Europees Parlement en de Raad van 19\u00a0december\u00a02019, van\nrichtlijn 2021/338 van het Europees Parlement en de Raad van\n16\u00a0februari\u00a02021 en houdende diverse bepalingen (1999/1)\n33 Projet de loi visant \u00e0\nassurer la transposition de la directive 2019/878 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/879 du Parlement europ\u00e9en\net du Conseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/2034 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 27\u00a0novembre\u00a02019, de la directive 2019/2177\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019, de la\ndirective 2021/338 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 et portant dispositions diverses (1999/1)\n\n33 Projet de loi visant \u00e0\nassurer la transposition de la directive 2019/878 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/879 du Parlement europ\u00e9en\net du Conseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/2034 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 27\u00a0novembre\u00a02019, de la directive 2019/2177\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019, de la\ndirective 2021/338 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 et portant dispositions diverses (1999/1)\n33 Projet de loi visant \u00e0\nassurer la transposition de la directive 2019/878 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/879 du Parlement europ\u00e9en\net du Conseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/2034 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 27\u00a0novembre\u00a02019, de la directive 2019/2177\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019, de la\ndirective 2021/338 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 et portant dispositions diverses (1999/1)\n33 Projet de loi visant \u00e0\nassurer la transposition de la directive 2019/878 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/879 du Parlement europ\u00e9en\net du Conseil du 20\u00a0mai\u00a02019, de la directive 2019/2034 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 27\u00a0novembre\u00a02019, de la directive 2019/2177\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 19\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019, de la\ndirective 2021/338 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 et portant dispositions diverses (1999/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Depoorter Kathleen"
            ],
            "num_votes_abstention": 56,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 1\n\n\u00a0 1\n\u00a0 1\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a056\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a056\n\n\u00a056\n\u00a056\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1999/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1999/4)\n(1999/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1999/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1999/4)\n(1999/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp tot wijziging van het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde wat de vrijstelling van de belasting inzake medische\nverzorging betreft (1369/1-6)\n\n34 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp tot wijziging van het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde wat de vrijstelling van de belasting inzake medische\nverzorging betreft (1369/1-6)\n34 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp tot wijziging van het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde wat de vrijstelling van de belasting inzake medische\nverzorging betreft (1369/1-6)\n34 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp tot wijziging van het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde wat de vrijstelling van de belasting inzake medische\nverzorging betreft (1369/1-6)\n34 Amendements au projet de\nloi modifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/1-6)\n\n34 Amendements au projet de\nloi modifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/1-6)\n34 Amendements au projet de\nloi modifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/1-6)\n34 Amendements au projet de\nloi modifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). (1369/6)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). \n(1369/6)\n(1369/6)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a05 de Kathleen Depoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/1(n). (1369/6)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a05 de Kathleen Depoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/1(n). \n(1369/6)\n(1369/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 47,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 76,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 47\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 47\n\n\u00a0 47\n\u00a0 \n\u00a0 \n47\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 76\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 76\n\n\u00a0 76\n\u00a0 76\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 11\n\n\u00a0 11\n\u00a0 11\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een artikel\u00a03/2(n). (1369/6)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een artikel\u00a03/2(n). \n(1369/6)\n(1369/6)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a06 de Kathleen Depoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/2(n). (1369/6)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a06 de Kathleen Depoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/2(n). \n(1369/6)\n(1369/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 47,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 76,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a047\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a047\n\n\u00a047\n\u00a0\n\u00a0\n47\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a076\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a076\n\n\u00a076\n\u00a076\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 11\n\n\u00a0 11\n\u00a0 11\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat\nde vrijstelling van de belasting inzake medische verzorging betreft (1369/5)\n\n35 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat\nde vrijstelling van de belasting inzake medische verzorging betreft (1369/5)\n35 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat\nde vrijstelling van de belasting inzake medische verzorging betreft (1369/5)\n35 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde wat\nde vrijstelling van de belasting inzake medische verzorging betreft (1369/5)\n35 Ensemble du projet de loi\nmodifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/5)\n\n35 Ensemble du projet de loi\nmodifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/5)\n35 Ensemble du projet de loi\nmodifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/5)\n35 Ensemble du projet de loi\nmodifiant le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne\nl'exemption de la taxe en mati\u00e8re de prestations de soins m\u00e9dicaux \u00e0 la\npersonne (1369/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 75,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}