{
    "id": 296,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip296.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip296x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bihet Mathieu",
                "Bury Katleen",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Ducarme Denis",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Troosters Frank",
                "Van Lommel Reccino",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Briers Jan",
                "Creyelman Steven",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Muylle Nathalie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": true,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 71,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 7,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Hees Marco",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n37 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"Le cong\u00e9 de deuil, le cong\u00e9 parental et la pension de survie en\ncas de d\u00e9c\u00e8s d'un proche parent\" (n\u00b0\u00a0479)\n37\n37\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"Le cong\u00e9 de deuil, le cong\u00e9 parental et la pension de survie en\ncas de d\u00e9c\u00e8s d'un proche parent\" (n\u00b0\u00a0479)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"Le cong\u00e9 de deuil, le cong\u00e9 parental et la pension de survie en\ncas de d\u00e9c\u00e8s d'un proche parent\" (n\u00b0\u00a0479)\n\n37 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"Rouwverlof, ouder\u00adschaps\u00adverlof\nen overlevingspensioen voor nabestaanden\" (nr.\u00a0479)\n37\n37\n37\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"Rouwverlof, ouder\u00adschaps\u00adverlof\nen overlevingspensioen voor nabestaanden\" (nr.\u00a0479)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"Rouwverlof, ouder\u00adschaps\u00adverlof\nen overlevingspensioen voor nabestaanden\" (nr.\u00a0479)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"Rouwverlof, ouder\u00adschaps\u00adverlof\nen overlevingspensioen voor nabestaanden\" (nr.\u00a0479)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des\nAffaires sociales, de l'Emploi et des Pensions du 20\u00a0mars\u00a02024.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des\nAffaires sociales, de l'Emploi et des Pensions du 20\u00a0mars\u00a02024.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nSociale Zaken, Werk en Pensioenen van 20\u00a0maart\u00a02024.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nSociale Zaken, Werk en Pensioenen van 20\u00a0maart\u00a02024.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0479/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0479/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Laurence Zanchetta.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Laurence Zanchetta.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0479/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0479/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Ellen Samyn;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Laurence Zanchetta.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Laurence Zanchetta.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(\u2026): (\u2026)\n(\u2026)\n(\u2026)\n: (\u2026)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Brouhaha)\n(Brouhaha\n(Brouhaha\n)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nSi vous ne vous taisez pas, je ne peux pas imaginer qu'il y a quelqu'un qui\ndemande la parole dans un brouhaha pareil. Cela vous apprendra \u00e0 vous taire et\n\u00e0 respecter un peu cette s\u00e9ance. (Applaudissements\nsur les bancs du PS)\nLa pr\u00e9sidente:\nSi vous ne vous taisez pas, je ne peux pas imaginer qu'il y a quelqu'un qui\ndemande la parole dans un brouhaha pareil. Cela vous apprendra \u00e0 vous taire et\n\u00e0 respecter un peu cette s\u00e9ance. (Applaudissements\nsur les bancs du PS)\npr\u00e9sidente\n(Applaudissements\nsur les bancs du PS)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 37,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n37\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding?\nReden van\nonthouding?\n\nRaison\nd'abstention?\nRaison\nd'abstention?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n37.01 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, \u00e9tant donn\u00e9 le c\u00f4t\u00e9 chaotique de la\nsession, je n'ai pas pu annoncer que Mme\u00a0Vindevoghel faisait un pairage\naujourd'hui pour M. Deliz\u00e9e qui est souffrant.\n37.01\n37.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nSofie Merckx \nSofie Merckx \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, \u00e9tant donn\u00e9 le c\u00f4t\u00e9 chaotique de la\nsession, je n'ai pas pu annoncer que Mme\u00a0Vindevoghel faisait un pairage\naujourd'hui pour M. Deliz\u00e9e qui est souffrant.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nMerci beaucoup pour notre coll\u00e8gue souffrant. Pas d'autre pairage? (Non) \nLa pr\u00e9sidente:\nMerci beaucoup pour notre coll\u00e8gue souffrant. \npr\u00e9sidente\nPas d'autre pairage? (Non) \n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n38 Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n22\u00a0december\u00a02023 houdende de algemene uitgavenbegroting voor het\nbegrotingsjaar 2024 (3801/1-4)\n38\n38\n38\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n22\u00a0december\u00a02023 houdende de algemene uitgavenbegroting voor het\nbegrotingsjaar 2024 (3801/1-4)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n22\u00a0december\u00a02023 houdende de algemene uitgavenbegroting voor het\nbegrotingsjaar 2024 (3801/1-4)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n22\u00a0december\u00a02023 houdende de algemene uitgavenbegroting voor het\nbegrotingsjaar 2024 (3801/1-4)\n\n\n38 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi modifiant la loi du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02023 contenant le budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour\nl'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2024 (3801/1-4)\n38\n38\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi modifiant la loi du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02023 contenant le budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour\nl'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2024 (3801/1-4)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi modifiant la loi du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02023 contenant le budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour\nl'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2024 (3801/1-4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr. 1 van Wim Van\nder Donckt cs tot invoeging van een artikel 13/1(n). (3801/4)\nStemming over amendement nr. 1 van Wim Van\nder Donckt cs tot invoeging van een artikel 13/1(n). \n(3801/4)\n(3801/4)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 1 de Wim Van der\nDonckt cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13/1(n). (3801/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0 1 de Wim Van der\nDonckt cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 13/1(n). (3801/4)\n(3801/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 36,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 78,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Mertens Peter",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n36\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n36\n\n36\n36\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n78\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n78\n\n78\n78\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n124\n\n124\n124\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n39 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 december 2023 houdende de algemene\nuitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2024 (3801/3)\n39\n39\n39\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 december 2023 houdende de algemene\nuitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2024 (3801/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 december 2023 houdende de algemene\nuitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2024 (3801/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 december 2023 houdende de algemene\nuitgavenbegroting voor het begrotingsjaar 2024 (3801/3)\n\n\n39 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 22 d\u00e9cembre 2023 contenant\nle budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2024 (3801/3)\n39\n39\n Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 22 d\u00e9cembre 2023 contenant\nle budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2024 (3801/3)\n Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 22 d\u00e9cembre 2023 contenant\nle budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2024 (3801/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 26,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n98\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n98\n\n98\n98\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n26\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n26\n\n26\n26\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3801/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3801/5)\n(3801/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3801/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3801/5)\n(3801/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n40 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0januari\u00a02021\ntussen de ministers van Landbouw van de Federale Staat en de Gewesten inzake de\nverdeling van opdrachten voor de toepassing van de beschermende maatregelen\ntegen plaagorganismen bij planten (3830/3)\n40\n40\n40\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0januari\u00a02021\ntussen de ministers van Landbouw van de Federale Staat en de Gewesten inzake de\nverdeling van opdrachten voor de toepassing van de beschermende maatregelen\ntegen plaagorganismen bij planten (3830/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0januari\u00a02021\ntussen de ministers van Landbouw van de Federale Staat en de Gewesten inzake de\nverdeling van opdrachten voor de toepassing van de beschermende maatregelen\ntegen plaagorganismen bij planten (3830/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 5\u00a0januari\u00a02021\ntussen de ministers van Landbouw van de Federale Staat en de Gewesten inzake de\nverdeling van opdrachten voor de toepassing van de beschermende maatregelen\ntegen plaagorganismen bij planten (3830/3)\n\n\n40 Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du\n5\u00a0janvier\u00a02021 entre les ministres de l'Agriculture de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral\net des R\u00e9gions concernant la r\u00e9partition des missions pour l'application des\nmesures de protection contre les organismes nuisibles aux v\u00e9g\u00e9taux (3830/3)\n40\n40\n Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du\n5\u00a0janvier\u00a02021 entre les ministres de l'Agriculture de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral\net des R\u00e9gions concernant la r\u00e9partition des missions pour l'application des\nmesures de protection contre les organismes nuisibles aux v\u00e9g\u00e9taux (3830/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du\n5\u00a0janvier\u00a02021 entre les ministres de l'Agriculture de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral\net des R\u00e9gions concernant la r\u00e9partition des missions pour l'application des\nmesures de protection contre les organismes nuisibles aux v\u00e9g\u00e9taux (3830/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n123\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n123\n\n123\n123\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n123\n\n123\n123\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3830/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3830/4)\n(3830/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n(3830/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\n\n\n(3830/4)\n(3830/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(De\nheer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft voorgestemd)\n(De\nheer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft voorgestemd)\n(De\nheer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft voorgestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n41 Wetsontwerp\nhoudende de organisatie van de verwerking van persoonsgegevens nodig voor de\ninspectie- en controleopdrachten van het Federaal Agentschap voor\nGeneesmiddelen en Gezondheidsproducten (3875/3)\n41\n41\n41\n Wetsontwerp\nhoudende de organisatie van de verwerking van persoonsgegevens nodig voor de\ninspectie- en controleopdrachten van het Federaal Agentschap voor\nGeneesmiddelen en Gezondheidsproducten (3875/3)\n Wetsontwerp\nhoudende de organisatie van de verwerking van persoonsgegevens nodig voor de\ninspectie- en controleopdrachten van het Federaal Agentschap voor\nGeneesmiddelen en Gezondheidsproducten (3875/3)\n Wetsontwerp\nhoudende de organisatie van de verwerking van persoonsgegevens nodig voor de\ninspectie- en controleopdrachten van het Federaal Agentschap voor\nGeneesmiddelen en Gezondheidsproducten (3875/3)\n\n\n41 Projet de loi organisant les traitements de donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re\npersonnel n\u00e9cessaires pour les missions d'inspection et de contr\u00f4le de l'Agence\nf\u00e9d\u00e9rale des m\u00e9dicaments et des produits de sant\u00e9 (3875/3)\n41\n41\n Projet de loi organisant les traitements de donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re\npersonnel n\u00e9cessaires pour les missions d'inspection et de contr\u00f4le de l'Agence\nf\u00e9d\u00e9rale des m\u00e9dicaments et des produits de sant\u00e9 (3875/3)\n Projet de loi organisant les traitements de donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re\npersonnel n\u00e9cessaires pour les missions d'inspection et de contr\u00f4le de l'Agence\nf\u00e9d\u00e9rale des m\u00e9dicaments et des produits de sant\u00e9 (3875/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 106,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n106\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n106\n\n106\n106\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n17\n\n17\n17\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n123\n\n123\n123\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3875/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3875/4)\n(3875/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n(3875/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n(3875/4)\n\n(3875/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Le groupe Les Engag\u00e9s s'est abstenu) \n(Le groupe Les Engag\u00e9s s'est abstenu)\n(Le groupe Les Engag\u00e9s s'est abstenu)\n \n \n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n42 Wetsontwerp\nhoudende diverse dringende bepalingen inzake de uitkerings- en\nmoederschapsverzekering (3848/1)\n42\n42\n42\n Wetsontwerp\nhoudende diverse dringende bepalingen inzake de uitkerings- en\nmoederschapsverzekering (3848/1)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse dringende bepalingen inzake de uitkerings- en\nmoederschapsverzekering (3848/1)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse dringende bepalingen inzake de uitkerings- en\nmoederschapsverzekering (3848/1)\n\n\n42 Projet de loi portant des dispositions diverses urgentes en mati\u00e8re\nd'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9 (3848/1)\n42\n42\n Projet de loi portant des dispositions diverses urgentes en mati\u00e8re\nd'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9 (3848/1)\n Projet de loi portant des dispositions diverses urgentes en mati\u00e8re\nd'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9 (3848/1)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Roggeman Tomas",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n111\n\n111\n111\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n14\n\n14\n14\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3848/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3848/4)\n(3848/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n(3848/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n(3848/4)\n\n(3848/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n43 Projet de loi modifiant la loi du 12 mai 2019 portant cr\u00e9ation d'un\nInstitut f\u00e9d\u00e9ral pour la protection et la promotion des droits humains (3736/3)\n43\n43\n Projet de loi modifiant la loi du 12 mai 2019 portant cr\u00e9ation d'un\nInstitut f\u00e9d\u00e9ral pour la protection et la promotion des droits humains (3736/3)\n Projet de loi modifiant la loi du 12 mai 2019 portant cr\u00e9ation d'un\nInstitut f\u00e9d\u00e9ral pour la protection et la promotion des droits humains (3736/3)\n\n43 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 12 mei 2019 tot oprichting van een Federaal Instituut\nvoor de bescherming en de bevordering van de rechten van de mens (3736/3)\n43\n43\n43\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 12 mei 2019 tot oprichting van een Federaal Instituut\nvoor de bescherming en de bevordering van de rechten van de mens (3736/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 12 mei 2019 tot oprichting van een Federaal Instituut\nvoor de bescherming en de bevordering van de rechten van de mens (3736/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 12 mei 2019 tot oprichting van een Federaal Instituut\nvoor de bescherming en de bevordering van de rechten van de mens (3736/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 92,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 29,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n92\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n92\n\n92\n92\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n29\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n29\n\n29\n29\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n121\n\n121\n121\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3736/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3736/4)\n(3736/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3736/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n \n(3736/4)\n(3736/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n44 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi droit de la\nproc\u00e9dure p\u00e9nale I (3514/1-8)\n44\n44\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi droit de la\nproc\u00e9dure p\u00e9nale I (3514/1-8)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi droit de la\nproc\u00e9dure p\u00e9nale I (3514/1-8)\n\n44 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp strafprocesrecht I (3514/1-8)\n44\n44\n44\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp strafprocesrecht I (3514/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp strafprocesrecht I (3514/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp strafprocesrecht I (3514/1-8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 19 de Christoph\nD'Haese cs \u00e0 l'article 33. (3514/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 19 de Christoph\nD'Haese cs \u00e0 l'article 33. \n(3514/8)\n3514/8)\n\nStemming over amendement nr. 19 van\nChristoph D'Haese cs op artikel 33. (3514/8)\nStemming over amendement nr. 19 van\nChristoph D'Haese cs op artikel 33. (3514/8)\n3514/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 31,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n31\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n31\n\n31\n31\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n93\n\n93\n93\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n124\n\n124\n124\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 33 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 33 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 33 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 33 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 20 de Christoph\nD'Haese cs \u00e0 l'article 34. (3514/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 20 de Christoph\nD'Haese cs \u00e0 l'article 34. \n(3514/8)\n3514/8)\n\nStemming over amendement nr. 20 van\nChristoph D'Haese cs op artikel 34. (3514/8)\nStemming over amendement nr. 20 van\nChristoph D'Haese cs op artikel 34. (3514/8)\n3514/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 44,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n44\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n44\n\n44\n44\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n77\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n77\n\n77\n77\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n122\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n122\n\n122\n122\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\n34 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\n34 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 34 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 34 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n45 Ensemble du projet de loi droit de la proc\u00e9dure p\u00e9nale I (3514/7)\n45\n45\n Ensemble du projet de loi droit de la proc\u00e9dure p\u00e9nale I (3514/7)\n Ensemble du projet de loi droit de la proc\u00e9dure p\u00e9nale I (3514/7)\n\n45 Geheel van het\nwetsontwerp strafprocesrecht I (3514/7)\n45\n45\n45\n Geheel van het\nwetsontwerp strafprocesrecht I (3514/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp strafprocesrecht I (3514/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp strafprocesrecht I (3514/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n90\n\n90\n90\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n34\n\n34\n34\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n124\n\n124\n124\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3514/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3514/9)\n(3514/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3514/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n \n(3514/9)\n(3514/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n46 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi portant diverses modifications du\nCode d'instruction criminelle II (3515/1-9)\n46\n46\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi portant diverses modifications du\nCode d'instruction criminelle II (3515/1-9)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi portant diverses modifications du\nCode d'instruction criminelle II (3515/1-9)\n\n46 Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse wijzigingen van het Wetboek van\nstrafvordering II (3515/1-9)\n46\n46\n46\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse wijzigingen van het Wetboek van\nstrafvordering II (3515/1-9)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse wijzigingen van het Wetboek van\nstrafvordering II (3515/1-9)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse wijzigingen van het Wetboek van\nstrafvordering II (3515/1-9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 12 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 7(n). (3515/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0 12 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 7(n). \n(3515/9)\n3515/9)\n\nStemming over amendement nr. 12 van Vanessa\nMatz tot invoeging van een artikel 7(n). (3515/9)\nStemming over amendement nr. 12 van Vanessa\nMatz tot invoeging van een artikel 7(n). (3515/9)\n3515/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n107\n\n107\n107\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n16\n\n16\n16\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n123\n\n123\n123\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement aangenomen\nBijgevolg is\nhet amendement aangenomen\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVu que l'amendement est adopt\u00e9, nous reportons le\nvote sur l'ensemble \u00e0 la semaine prochaine. (Art. 95.3, Rgt)\nVu que l'amendement est adopt\u00e9, nous reportons le\nvote sur l'ensemble \u00e0 la semaine prochaine. (Art. 95.3, Rgt)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n47 Projet de loi ex\u00e9cutant le r\u00e8glement (UE) 2022/1925 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 14 septembre 2022 relatif aux march\u00e9s contestables et\n\u00e9quitables dans le secteur num\u00e9rique et modifiant les directives (UE) 2019/1937\net (UE) 2020/1828 et modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 l'organisation\net aux pouvoirs de l'Autorit\u00e9 belge de la concurrence (3813/3)\n47\n47\n Projet de loi ex\u00e9cutant le r\u00e8glement (UE) 2022/1925 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 14 septembre 2022 relatif aux march\u00e9s contestables et\n\u00e9quitables dans le secteur num\u00e9rique et modifiant les directives (UE) 2019/1937\net (UE) 2020/1828 et modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 l'organisation\net aux pouvoirs de l'Autorit\u00e9 belge de la concurrence (3813/3)\n Projet de loi ex\u00e9cutant le r\u00e8glement (UE) 2022/1925 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 14 septembre 2022 relatif aux march\u00e9s contestables et\n\u00e9quitables dans le secteur num\u00e9rique et modifiant les directives (UE) 2019/1937\net (UE) 2020/1828 et modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 l'organisation\net aux pouvoirs de l'Autorit\u00e9 belge de la concurrence (3813/3)\n\n47 Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2022/1925 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 14 september 2022 over betwistbare en eerlijke markten in de digitale\nsector, en tot wijziging van Richtlijnen (EU) 2019/1937 en (EU) 2020/1828 en\ntot wijziging van diverse bepalingen houdende de organisatie en de bevoegdheden\nvan de Belgische Mededingingsautoriteit (3813/3)\n47\n47\n47\n Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2022/1925 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 14 september 2022 over betwistbare en eerlijke markten in de digitale\nsector, en tot wijziging van Richtlijnen (EU) 2019/1937 en (EU) 2020/1828 en\ntot wijziging van diverse bepalingen houdende de organisatie en de bevoegdheden\nvan de Belgische Mededingingsautoriteit (3813/3)\n Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2022/1925 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 14 september 2022 over betwistbare en eerlijke markten in de digitale\nsector, en tot wijziging van Richtlijnen (EU) 2019/1937 en (EU) 2020/1828 en\ntot wijziging van diverse bepalingen houdende de organisatie en de bevoegdheden\nvan de Belgische Mededingingsautoriteit (3813/3)\n Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2022/1925 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 14 september 2022 over betwistbare en eerlijke markten in de digitale\nsector, en tot wijziging van Richtlijnen (EU) 2019/1937 en (EU) 2020/1828 en\ntot wijziging van diverse bepalingen houdende de organisatie en de bevoegdheden\nvan de Belgische Mededingingsautoriteit (3813/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 47,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n76\n\n76\n76\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n47\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n47\n\n47\n47\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n123\n\n123\n123\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3813/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3813/4)\n(3813/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3813/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n \n(3813/4)\n(3813/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n48 Proposition de loi modifiant la loi organique du contr\u00f4le des services\nde police et de renseignement et de l'Organe de coordination pour l'analyse de\nla menace du 18\u00a0juillet\u00a01991 en ce qui concerne la composition des\nComit\u00e9s permanents\u00a0P et R (3800/4)\n48\n48\n Proposition de loi modifiant la loi organique du contr\u00f4le des services\nde police et de renseignement et de l'Organe de coordination pour l'analyse de\nla menace du 18\u00a0juillet\u00a01991 en ce qui concerne la composition des\nComit\u00e9s permanents\u00a0P et R (3800/4)\n Proposition de loi modifiant la loi organique du contr\u00f4le des services\nde police et de renseignement et de l'Organe de coordination pour l'analyse de\nla menace du 18\u00a0juillet\u00a01991 en ce qui concerne la composition des\nComit\u00e9s permanents\u00a0P et R (3800/4)\n\n48 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse wat de samenstelling van de Vaste Comit\u00e9s\u00a0P en I betreft\n(3800/4)\n48\n48\n48\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse wat de samenstelling van de Vaste Comit\u00e9s\u00a0P en I betreft\n(3800/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse wat de samenstelling van de Vaste Comit\u00e9s\u00a0P en I betreft\n(3800/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse wat de samenstelling van de Vaste Comit\u00e9s\u00a0P en I betreft\n(3800/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Dedecker Jean-Marie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n123\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n123\n\n123\n123\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n124\n\n124\n124\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (3800/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(3800/5)\n(3800/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3800/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n \n(3800/5)\n(3800/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n49 Projet de loi\nrelatif \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 l'organisation des missions de l'Unit\u00e9 nationale\nETIAS (U.N.E.) (3886/3)\n49\n49\n Projet de loi\nrelatif \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 l'organisation des missions de l'Unit\u00e9 nationale\nETIAS (U.N.E.) (3886/3)\n Projet de loi\nrelatif \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 l'organisation des missions de l'Unit\u00e9 nationale\nETIAS (U.N.E.) (3886/3)\n\n49 Wetsontwerp betreffende de oprichting\nen de organisatie van de opdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E.)\n(3886/3)\n49\n49\n49\n Wetsontwerp betreffende de oprichting\nen de organisatie van de opdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E.)\n(3886/3)\n Wetsontwerp betreffende de oprichting\nen de organisatie van de opdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E.)\n(3886/3)\n Wetsontwerp betreffende de oprichting\nen de organisatie van de opdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E.)\n(3886/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 112,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n112\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n112\n\n112\n112\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n11\n\n11\n11\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n123\n\n123\n123\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3886/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3886/4)\n(3886/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3886/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n \n(3886/4)\n(3886/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n50 Projet de loi\nmodifiant la loi relative \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 l'organisation des missions de\nl'Unit\u00e9 nationale ETIAS (U.N.E.) (3887/3)\n50\n50\n Projet de loi\nmodifiant la loi relative \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 l'organisation des missions de\nl'Unit\u00e9 nationale ETIAS (U.N.E.) (3887/3)\n Projet de loi\nmodifiant la loi relative \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 l'organisation des missions de\nl'Unit\u00e9 nationale ETIAS (U.N.E.) (3887/3)\n\n50 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet betreffende de oprichting en de organisatie van de\nopdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E) (3887/3)\n50\n50\n50\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet betreffende de oprichting en de organisatie van de\nopdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E) (3887/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet betreffende de oprichting en de organisatie van de\nopdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E) (3887/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet betreffende de oprichting en de organisatie van de\nopdrachten van de ETIAS Nationale Eenheid (E.N.E) (3887/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n114\n\n114\n114\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n11\n\n11\n11\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. (3887/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. \n(3887/4)\n(3887/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. (3887/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. \n(3887/4)\n(3887/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n51 Proposition modifiant le Code de d\u00e9ontologie des membres de la Chambre\ndes repr\u00e9sentants en ce qui concerne les dons aux parlementaires (2649/1)\n51\n51\n Proposition modifiant le Code de d\u00e9ontologie des membres de la Chambre\ndes repr\u00e9sentants en ce qui concerne les dons aux parlementaires (2649/1)\n Proposition modifiant le Code de d\u00e9ontologie des membres de la Chambre\ndes repr\u00e9sentants en ce qui concerne les dons aux parlementaires (2649/1)\n\n51 Voorstel tot\nwijziging van de Deontologische code voor de leden van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers wat de giften aan parlementsleden betreft (2649/1)\n51\n51\n51\n Voorstel tot\nwijziging van de Deontologische code voor de leden van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers wat de giften aan parlementsleden betreft (2649/1)\n Voorstel tot\nwijziging van de Deontologische code voor de leden van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers wat de giften aan parlementsleden betreft (2649/1)\n Voorstel tot\nwijziging van de Deontologische code voor de leden van de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers wat de giften aan parlementsleden betreft (2649/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 10,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n10\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n125\n\n125\n125\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge. (2649/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge. \nMoniteur belge\n(2649/4)\n(2649/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan. Deze\nwijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch\nStaatsblad. (2649/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan. Deze\nwijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch\nStaatsblad. \nBelgisch\nStaatsblad\n(2649/4)\n(2649/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n52 Proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants en vue d'instituer formelle\u00adment une commission de suivi des\nmissions militaires (2457/1)\n52\n52\n Proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants en vue d'instituer formelle\u00adment une commission de suivi des\nmissions militaires (2457/1)\n Proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants en vue d'instituer formelle\u00adment une commission de suivi des\nmissions militaires (2457/1)\n\n52 Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, teneinde\nformeel een commissie in te stellen die belast is met de opvolging van de\nmilitaire missies (2457/1)\n52\n52\n52\n Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, teneinde\nformeel een commissie in te stellen die belast is met de opvolging van de\nmilitaire missies (2457/1)\n Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, teneinde\nformeel een commissie in te stellen die belast is met de opvolging van de\nmilitaire missies (2457/1)\n Voorstel tot\nwijziging van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, teneinde\nformeel een commissie in te stellen die belast is met de opvolging van de\nmilitaire missies (2457/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 110,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Roggeman Tomas",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n110\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n110\n\n110\n110\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n14\n\n14\n14\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n124\n\n124\n124\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge. (2457/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge. \nMoniteur belge\n(2457/4)\n(2457/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan. Deze\nwijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch\nStaatsblad. (2457/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan. Deze\nwijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch\nStaatsblad. \nBelgisch\nStaatsblad\n \n(2457/4)\n(2457/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? (Non) \nNon\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n53 Proposition de modification de l'article\u00a067 du R\u00e8glement de la\nChambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne la proportionnalit\u00e9 des sanctions\ninflig\u00e9es (2083/1)\n53\n53\n Proposition de modification de l'article\u00a067 du R\u00e8glement de la\nChambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne la proportionnalit\u00e9 des sanctions\ninflig\u00e9es (2083/1)\n Proposition de modification de l'article\u00a067 du R\u00e8glement de la\nChambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne la proportionnalit\u00e9 des sanctions\ninflig\u00e9es (2083/1)\n\n53 Voorstel tot\nwijziging van artikel\u00a067 van het Reglement van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers\nwat de proportionaliteit van de opgelegde sancties betreft (2083/1)\n53\n53\n53\n Voorstel tot\nwijziging van artikel\u00a067 van het Reglement van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers\nwat de proportionaliteit van de opgelegde sancties betreft (2083/1)\n Voorstel tot\nwijziging van artikel\u00a067 van het Reglement van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers\nwat de proportionaliteit van de opgelegde sancties betreft (2083/1)\n Voorstel tot\nwijziging van artikel\u00a067 van het Reglement van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers\nwat de proportionaliteit van de opgelegde sancties betreft (2083/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}