{
    "id": 106,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip106.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip106x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Sander Loones sur \"Le Plan national de reprise et de r\u00e9silience et les\nnouveaux projets dans le cadre de la relance\"\n(n\u00b0\u00a0130)\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Sander Loones sur \"\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Sander Loones sur \"\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Sander Loones sur \"\nLe Plan national de reprise et de r\u00e9silience et les\nnouveaux projets dans le cadre de la relance\"\n(n\u00b0\u00a0130)\nLe Plan national de reprise et de r\u00e9silience et les\nnouveaux projets dans le cadre de la relance\"\n(n\u00b0\u00a0130)\nLe Plan national de reprise et de r\u00e9silience et les\nnouveaux projets dans le cadre de la relance\nLe Plan national de reprise et de r\u00e9silience et les\nnouveaux projets dans le cadre de la relance\n\"\n(n\u00b0\u00a0130)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Sander Loones over \"Het Nationaal Plan voor Herstel en Veerkracht en de\nextra projecten in het kader van de relance\"\u00a0(nr.\u00a0130)\n\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Sander Loones over \"\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Sander Loones over \"\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Sander Loones over \"\nHet Nationaal Plan voor Herstel en Veerkracht en de\nextra projecten in het kader van de relance\"\u00a0(nr.\u00a0130)\nHet Nationaal Plan voor Herstel en Veerkracht en de\nextra projecten in het kader van de relance\"\u00a0(nr.\u00a0130)\nHet Nationaal Plan voor Herstel en Veerkracht en de\nextra projecten in het kader van de relance\nHet Nationaal Plan voor Herstel en Veerkracht en de\nextra projecten in het kader van de relance\n\"\u00a0(nr.\u00a0130)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des consommateurs\net de l'Agenda num\u00e9rique du 19\u00a0mai\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des consommateurs\net de l'Agenda num\u00e9rique du 19\u00a0mai\u00a0\n2021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 19\u00a0mei\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 19\u00a0mei\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0130/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0130/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Sander Loones;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Sander Loones;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick\nPr\u00e9vot.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Patrick\nPr\u00e9vot\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0130/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0130/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Sander Loones;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Sander Loones;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick\nPr\u00e9vot.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Patrick\nPr\u00e9vot\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.01\u00a0\nSander Loones (N-VA): Mevrouw de\nvoorzitster, collega's, ik houd het kort, maar dit is wel iets belangrijks. Als\nParlementslid moeten wij omzichtig omspringen met de instrumenten die wij\nhebben. De interpellatie is een bijzonder instrument, evenals de motie van\naanbeveling. Toch denk ik dat een motie van aanbeveling nu op zijn plaats is,\naangezien het gaat over een project dat gigantisch veel geld vertegenwoordigt.\nVanuit de Europese Unie komt er namelijk 5,9\u00a0miljard om te investeren in\nrelance, waarvan 1,2\u00a0miljard door de federale overheid zal worden\nge\u00efnvesteerd. Voor die investeringen geldt er een hele procedure, met onder\nandere de selectie van projecten, controle op de goede inzet van die centen,\ngecombineerd met hervormingen.\n\n26.01\n26.01\n\u00a0\nSander Loones \n\u00a0\nSander Loones \n\u00a0\n\n(N-VA): Mevrouw de\nvoorzitster, collega's, ik houd het kort, maar dit is wel iets belangrijks. Als\nParlementslid moeten wij omzichtig omspringen met de instrumenten die wij\nhebben. De interpellatie is een bijzonder instrument, evenals de motie van\naanbeveling. Toch denk ik dat een motie van aanbeveling nu op zijn plaats is,\naangezien het gaat over een project dat gigantisch veel geld vertegenwoordigt.\nVanuit de Europese Unie komt er namelijk 5,9\u00a0miljard om te investeren in\nrelance, waarvan 1,2\u00a0miljard door de federale overheid zal worden\nge\u00efnvesteerd. Voor die investeringen geldt er een hele procedure, met onder\nandere de selectie van projecten, controle op de goede inzet van die centen,\ngecombineerd met hervormingen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij stellen vast dat de regering boven op\ndie 1,2\u00a0miljard nog 1,4\u00a0miljard aan investeringen wil inplannen, maar\ndaarover is er niets duidelijk. We weten niet hoe ze geselecteerd zullen worden\nen welke criteria er gelden. We weten niet of die investeringen aan\nhervormingen worden gekoppeld. We weten niet hoe die investeringen opgevolgd of\ngecontroleerd zullen worden, wat de audit precies is. We weten ook niet hoe die\nsom zal worden betaald. We weten er dus eigenlijk niets van. Het gaat om\n1,4\u00a0miljard euro, wat volgens mij toch wel een kleine interpellatie waard\nis.\nWij stellen vast dat de regering boven op\ndie 1,2\u00a0miljard nog 1,4\u00a0miljard aan investeringen wil inplannen, maar\ndaarover is er niets duidelijk. We weten niet hoe ze geselecteerd zullen worden\nen welke criteria er gelden. We weten niet of die investeringen aan\nhervormingen worden gekoppeld. We weten niet hoe die investeringen opgevolgd of\ngecontroleerd zullen worden, wat de audit precies is. We weten ook niet hoe die\nsom zal worden betaald. We weten er dus eigenlijk niets van. Het gaat om\n1,4\u00a0miljard euro, wat volgens mij toch wel een kleine interpellatie waard\nis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWat wij in onze motie voorleggen, is niet zo\nuitzonderlijk.\nWat wij in onze motie voorleggen, is niet zo\nuitzonderlijk.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen eerste, wij vragen na te denken over een\ngoed systeem voor de selectie van de projecten. Wij stellen voor om aan te\nsluiten op de criteria die het Europees Parlement naar voren schuift. Ook\nkunnen we inpikken op een voorstel uit uw eigen regeerakkoord, een consultatie\nvan de deelstaten om te vernemen wat zij precies nodig hebben en hoe zij\ngeholpen kunnen worden. Op basis daarvan kan de selectie worden gemaakt.\nTen eerste, wij vragen na te denken over een\ngoed systeem voor de selectie van de projecten. Wij stellen voor om aan te\nsluiten op de criteria die het Europees Parlement naar voren schuift. Ook\nkunnen we inpikken op een voorstel uit uw eigen regeerakkoord, een consultatie\nvan de deelstaten om te vernemen wat zij precies nodig hebben en hoe zij\ngeholpen kunnen worden. Op basis daarvan kan de selectie worden gemaakt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVan minister Dermine hebben\nwij begrepen dat hij niet weigerachtig staat tegenover die criteria. \n\nVan minister Dermine hebben\nwij begrepen dat hij niet weigerachtig staat tegenover die criteria. \n\u00a0\n\u00a0\n\nTen tweede, het voorstel is om dit te\nkoppelen aan hervormingen. Europa doet dit voor haar luik, laat ons diezelfde\nlogica dan koppelen aan de 1,4\u00a0miljard die u wilt investeren: niet alleen\ngeld uitgeven, maar ook zorgen dat op hetzelfde moment hervormingen worden\ndoorgevoerd. Opnieuw vraag ik dit aan staatssecretaris Dermine, die zegt dat\ndit eigenlijk niet onlogisch is en dat het perfect kan. \nTen tweede, het voorstel is om dit te\nkoppelen aan hervormingen. Europa doet dit voor haar luik, laat ons diezelfde\nlogica dan koppelen aan de 1,4\u00a0miljard die u wilt investeren: niet alleen\ngeld uitgeven, maar ook zorgen dat op hetzelfde moment hervormingen worden\ndoorgevoerd. Opnieuw vraag ik dit aan staatssecretaris Dermine, die zegt dat\ndit eigenlijk niet onlogisch is en dat het perfect kan. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDerde punt, zorgen voor een goede opvolging,\neen goede audit, een goede controle. Er ook voor zorgen dat het Parlement erbij\nbetrokken wordt en dat er op geregelde momenten informatie komt, dat dit deftig\ngebeurt zoals het geval is voor de Europese middelen. Opnieuw vraag ik dit aan\nstaatssecretaris Dermine die antwoordt dat dit eigenlijk een goed voorstel is\nen dat men dit expliciet zal doen. \nDerde punt, zorgen voor een goede opvolging,\neen goede audit, een goede controle. Er ook voor zorgen dat het Parlement erbij\nbetrokken wordt en dat er op geregelde momenten informatie komt, dat dit deftig\ngebeurt zoals het geval is voor de Europese middelen. Opnieuw vraag ik dit aan\nstaatssecretaris Dermine die antwoordt dat dit eigenlijk een goed voorstel is\nen dat men dit expliciet zal doen. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDan vraag ik mij af waar wij zitten. We\nzitten in een parlement. Ik hoor hier zeer veel beloftes, vooral vanuit de\nregering. U moet het mij vergeven, ik word soms wat achterdochtig en denk dan\ndat het misschien slim is om die beloftes ook eens op papier te hebben. De heer\nDermine zegt dat het geen probleem is, hij gaat ermee akkoord, het is goed,\nlaten we dat nu eens op papier zetten, dat er een goede selectie komt, dat er\neen goede controle komt, dat we het koppelen aan hervormingen. Uw eigen\nwoorden, mijnheer Dermine. \nDan vraag ik mij af waar wij zitten. We\nzitten in een parlement. Ik hoor hier zeer veel beloftes, vooral vanuit de\nregering. U moet het mij vergeven, ik word soms wat achterdochtig en denk dan\ndat het misschien slim is om die beloftes ook eens op papier te hebben. De heer\nDermine zegt dat het geen probleem is, hij gaat ermee akkoord, het is goed,\nlaten we dat nu eens op papier zetten, dat er een goede selectie komt, dat er\neen goede controle komt, dat we het koppelen aan hervormingen. Uw eigen\nwoorden, mijnheer Dermine. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDan stel ik vast dat er opeens vanwege een\nandere PS'er een tegenmotie komt, een eenvoudige motie. Voor mij is dat nieuw.\nHet is de eerste keer dat ik een interpellatie indien. Ik zie een eenvoudige\nmotie en wil dan de procedure kennen, dat is de jurist in mij. Ik ga dan kijken\nin de bijbel, het boek van de griffier, de heer Van\u00a0der\u00a0Hulst. Hij\nstelt de vraag wat een eenvoudige motie is: een eenvoudige motie, laat ons\neerlijk zijn, is onmisbaar in ons systeem van coalitieregeringen om een minimum\naan stabiliteit te schenken. Eigenlijk is dat een beleefde manier om te zeggen\ndat u met zoveel in een coalitie bent dat als u niet wat kunt foefelen met de\nregels of minstens een uitwegje kunt hebben, u nooit een stabiele regering\nkrijgt. \nDan stel ik vast dat er opeens vanwege een\nandere PS'er een tegenmotie komt, een eenvoudige motie. Voor mij is dat nieuw.\nHet is de eerste keer dat ik een interpellatie indien. Ik zie een eenvoudige\nmotie en wil dan de procedure kennen, dat is de jurist in mij. Ik ga dan kijken\nin de bijbel, het boek van de griffier, de heer Van\u00a0der\u00a0Hulst. Hij\nstelt de vraag wat een eenvoudige motie is: een eenvoudige motie, laat ons\neerlijk zijn, is onmisbaar in ons systeem van coalitieregeringen om een minimum\naan stabiliteit te schenken. Eigenlijk is dat een beleefde manier om te zeggen\ndat u met zoveel in een coalitie bent dat als u niet wat kunt foefelen met de\nregels of minstens een uitwegje kunt hebben, u nooit een stabiele regering\nkrijgt. \n\u00a0\n\u00a0\n\nHij zegt dat dat niet\nbetekent dat de meerderheid zich te pas en te onpas achter een eenvoudige motie\nmag verschuilen. De meerderheid mag eigenlijk geen eenvoudige moties indienen.\nVolgens de bijbel is het alleen aanvaardbaar als \"verweer tegen een\ninterpellatie die erop is gericht de regeringsmeerderheid uit elkaar te\nspelen\". Alleen als ik een interpellatie indien die als doel heeft om\nspanning te cre\u00ebren binnen de meerderheid, om ervoor te zorgen dat die partijen\ntegen elkaar worden uitgespeeld, mag dat dus. Alleen dan is een eenvoudige\nmotie aanvaardbaar. \n\nHij zegt dat dat niet\nbetekent dat de meerderheid zich te pas en te onpas achter een eenvoudige motie\nmag verschuilen. De meerderheid mag eigenlijk geen eenvoudige moties indienen.\nVolgens de bijbel is het alleen aanvaardbaar als \"verweer tegen een\ninterpellatie die erop is gericht de regeringsmeerderheid uit elkaar te\nspelen\". Alleen als ik een interpellatie indien die als doel heeft om\nspanning te cre\u00ebren binnen de meerderheid, om ervoor te zorgen dat die partijen\ntegen elkaar worden uitgespeeld, mag dat dus. Alleen dan is een eenvoudige\nmotie aanvaardbaar. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDe heer Dermine heeft geen probleem met mijn\ninterpellatie en motie, maar de heer Pr\u00e9vot, vanuit dezelfde meerderheid, dient\ndan een eenvoudige motie in want deze motie cre\u00ebert volgens de bijbel blijkbaar\nspanningen tussen uw eigen meerderheid. Dan sta ik natuurlijk versteld. Wat is\nhet nu? Zegt de heer Dermine de waarheid? Zal hij effectief doorvoeren wat hij\nbeloofd heeft? Dan is er geen enkel probleem om over die interpellatie te\nstemmen. Ofwel is het het tegenovergestelde. Blijkbaar is er dan geen\nvertrouwen in de heer Dermine. Blijkbaar is er dan spanning binnen de federale\nregering, want de bijbel zegt dat een eenvoudige motie alleen aanvaardbaar is\nwanneer er spanning wordt gecre\u00eberd. \nDe heer Dermine heeft geen probleem met mijn\ninterpellatie en motie, maar de heer Pr\u00e9vot, vanuit dezelfde meerderheid, dient\ndan een eenvoudige motie in want deze motie cre\u00ebert volgens de bijbel blijkbaar\nspanningen tussen uw eigen meerderheid. Dan sta ik natuurlijk versteld. Wat is\nhet nu? Zegt de heer Dermine de waarheid? Zal hij effectief doorvoeren wat hij\nbeloofd heeft? Dan is er geen enkel probleem om over die interpellatie te\nstemmen. Ofwel is het het tegenovergestelde. Blijkbaar is er dan geen\nvertrouwen in de heer Dermine. Blijkbaar is er dan spanning binnen de federale\nregering, want de bijbel zegt dat een eenvoudige motie alleen aanvaardbaar is\nwanneer er spanning wordt gecre\u00eberd. \n\u00a0\n\u00a0\n\nIk ben benieuwd. Ik ga ervan uit dat het\nParlement de geloofwaardigheid van de heer Dermine niet wil ondermijnen. Ik ga\nervan uit dat u zegt dat de heer Dermine de waarheid spreekt en dat u allemaal\nsamen hard maakt wat de heer Dermine belooft. Ik ga er dus vanuit dat u die\neenvoudige motie liefst van al intrekt, maar minstens zult wegstemmen, en de\nmotie van aanbeveling zult goedkeuren. \nIk ben benieuwd. Ik ga ervan uit dat het\nParlement de geloofwaardigheid van de heer Dermine niet wil ondermijnen. Ik ga\nervan uit dat u zegt dat de heer Dermine de waarheid spreekt en dat u allemaal\nsamen hard maakt wat de heer Dermine belooft. Ik ga er dus vanuit dat u die\neenvoudige motie liefst van al intrekt, maar minstens zult wegstemmen, en de\nmotie van aanbeveling zult goedkeuren. \n\u00a0\n\u00a0\n\nHet zal mij benieuwen.\nHoeveel vertrouwen hebt u in staatssecretaris Dermine? \n\nHet zal mij benieuwen.\nHoeveel vertrouwen hebt u in staatssecretaris Dermine? \n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 49,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n49\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut et Samuel Cogolati\nont vot\u00e9 comme leurs groupes, pour ce vote et les votes suivants)\n(MM.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut et Samuel Cogolati\nont vot\u00e9 comme leurs groupes, pour ce vote et les votes suivants)\n(MM.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut et Samuel Cogolati\nont vot\u00e9 comme leurs groupes, pour ce vote et les votes suivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Moties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n\n\n\n\n27 Moties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n27 Moties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n27 Moties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n27 Moties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n-\nAnnick Ponthier over \"De zaak-J\u00fcrgen Conings en de verantwoordelijkheid\nvan de minister en van Defensie\" (nr.\u00a0131)\n-\nAnnick Ponthier over \"De zaak-J\u00fcrgen Conings en de verantwoordelijkheid\nvan de minister en van Defensie\" (nr.\u00a0131)\n\n-\nAnnick Ponthier over \"De zaak-J\u00fcrgen Conings en de verantwoordelijkheid\nvan de minister en van Defensie\" (nr.\u00a0131)\n-\nAnnick Ponthier over \"De zaak-J\u00fcrgen Conings en de verantwoordelijkheid\nvan de minister en van Defensie\" (nr.\u00a0131)\n-\nAnnick Ponthier over \"De zaak-J\u00fcrgen Conings en de verantwoordelijkheid\nvan de minister en van Defensie\" (nr.\u00a0131)\n-\nSteven De Vuyst over \"De disfuncties in de zaak-J\u00fcrgen Conings\"\n(nr.\u00a0132)\n-\nSteven De Vuyst over \"De disfuncties in de zaak-J\u00fcrgen Conings\"\n(nr.\u00a0132)\n\n-\nSteven De Vuyst over \"De disfuncties in de zaak-J\u00fcrgen Conings\"\n(nr.\u00a0132)\n-\nSteven De Vuyst over \"De disfuncties in de zaak-J\u00fcrgen Conings\"\n(nr.\u00a0132)\n-\nSteven De Vuyst over \"De disfuncties in de zaak-J\u00fcrgen Conings\"\n(nr.\u00a0132)\n-\nPeter Buysrogge over \"De zaak-J\u00fcrgen C.\" (nr.\u00a0133)\n-\nPeter Buysrogge over \"De zaak-J\u00fcrgen C.\" (nr.\u00a0133)\n\n-\nPeter Buysrogge over \"De zaak-J\u00fcrgen C.\" (nr.\u00a0133)\n-\nPeter Buysrogge over \"De zaak-J\u00fcrgen C.\" (nr.\u00a0133)\n-\nPeter Buysrogge over \"De zaak-J\u00fcrgen C.\" (nr.\u00a0133)\n27\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n27\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n\n27\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n27\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n27\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n-\nAnnick Ponthier sur \"L'affaire J\u00fcrgen Conings et la responsabilit\u00e9 de la\nministre ainsi que de la D\u00e9fense\" (n\u00b0\u00a0131)\n-\nAnnick Ponthier sur \"L'affaire J\u00fcrgen Conings et la responsabilit\u00e9 de la\nministre ainsi que de la D\u00e9fense\" (n\u00b0\u00a0131)\n\n-\nAnnick Ponthier sur \"L'affaire J\u00fcrgen Conings et la responsabilit\u00e9 de la\nministre ainsi que de la D\u00e9fense\" (n\u00b0\u00a0131)\n-\nAnnick Ponthier sur \"L'affaire J\u00fcrgen Conings et la responsabilit\u00e9 de la\nministre ainsi que de la D\u00e9fense\" (n\u00b0\u00a0131)\n-\nAnnick Ponthier sur \"L'affaire J\u00fcrgen Conings et la responsabilit\u00e9 de la\nministre ainsi que de la D\u00e9fense\" (n\u00b0\u00a0131)\n-\nSteven De Vuyst sur \"Les dysfonctionnements dans l'affaire J\u00fcrgen\nConings\" (n\u00b0\u00a0132)\n-\nSteven De Vuyst sur \"Les dysfonctionnements dans l'affaire J\u00fcrgen\nConings\" (n\u00b0\u00a0132)\n\n-\nSteven De Vuyst sur \"Les dysfonctionnements dans l'affaire J\u00fcrgen\nConings\" (n\u00b0\u00a0132)\n-\nSteven De Vuyst sur \"Les dysfonctionnements dans l'affaire J\u00fcrgen\nConings\" (n\u00b0\u00a0132)\n-\nSteven De Vuyst sur \"Les dysfonctionnements dans l'affaire J\u00fcrgen\nConings\" (n\u00b0\u00a0132)\n-\nPeter Buysrogge sur \"L'affaire J\u00fcrgen C.\" (n\u00b0\u00a0133)\n-\nPeter Buysrogge sur \"L'affaire J\u00fcrgen C.\" (n\u00b0\u00a0133)\n\n-\nPeter Buysrogge sur \"L'affaire J\u00fcrgen C.\" (n\u00b0\u00a0133)\n-\nPeter Buysrogge sur \"L'affaire J\u00fcrgen C.\" (n\u00b0\u00a0133)\n-\nPeter Buysrogge sur \"L'affaire J\u00fcrgen C.\" (n\u00b0\u00a0133)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMmes\u00a0Annick Ponthier et Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMmes\u00a0Annick Ponthier et Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Peter Buysrogge et Theo Francken et Mme Darya Safai;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Peter Buysrogge et Theo Francken et Mme Darya Safai;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\nVriendt et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\nVriendt et Servais Verherstraeten.\n\nDrie moties werden ingediend:\nDrie moties werden ingediend:\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de dames Annick Ponthier en Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de dames Annick Ponthier en Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor de heren Peter Buysrogge en Theo Francken en mevrouw Darya Safai;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor de heren Peter Buysrogge en Theo Francken en mevrouw Darya Safai;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De Vriendt en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De Vriendt en Servais Verherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de m\u00e9fiance et la motion de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de m\u00e9fiance et la motion de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de motie van wantrouwen en de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de motie van wantrouwen en de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen betreffende het verlengen van energiecontracten van\nhuishoudelijke afnemers en kmo's (nieuw opschrift) (1136/8)\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen betreffende het verlengen van energiecontracten van\nhuishoudelijke afnemers en kmo's (nieuw opschrift) (1136/8)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen betreffende het verlengen van energiecontracten van\nhuishoudelijke afnemers en kmo's (nieuw opschrift) (1136/8)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen betreffende het verlengen van energiecontracten van\nhuishoudelijke afnemers en kmo's (nieuw opschrift) (1136/8)\n28 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispo\u00adsitions relatives \u00e0 la prolongation des contrats de fourniture\nd'\u00e9nergie des clients r\u00e9sidentiels et des PME (nouvel intitul\u00e9) (1136/8)\n\n28 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispo\u00adsitions relatives \u00e0 la prolongation des contrats de fourniture\nd'\u00e9nergie des clients r\u00e9sidentiels et des PME (nouvel intitul\u00e9) (1136/8)\n28 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispo\u00adsitions relatives \u00e0 la prolongation des contrats de fourniture\nd'\u00e9nergie des clients r\u00e9sidentiels et des PME (nouvel intitul\u00e9) (1136/8)\n28 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispo\u00adsitions relatives \u00e0 la prolongation des contrats de fourniture\nd'\u00e9nergie des clients r\u00e9sidentiels et des PME (nouvel intitul\u00e9) (1136/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1136/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1136/9)\n(1136/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1136/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1136/9)\n(1136/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nathalie Gilson a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Nathalie Gilson a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Wetsontwerp houdende diverse\nfinanci\u00eble bepalingen (1887/5)\n\n29 Wetsontwerp houdende diverse\nfinanci\u00eble bepalingen (1887/5)\n29 Wetsontwerp houdende diverse\nfinanci\u00eble bepalingen (1887/5)\n29 Wetsontwerp houdende diverse\nfinanci\u00eble bepalingen (1887/5)\n29 Projet de loi portant des\ndispositions financi\u00e8res diverses (1887/5)\n\n29 Projet de loi portant des\ndispositions financi\u00e8res diverses (1887/5)\n29 Projet de loi portant des\ndispositions financi\u00e8res diverses (1887/5)\n29 Projet de loi portant des\ndispositions financi\u00e8res diverses (1887/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 46,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n46\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1887/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1887/6)\n(1887/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1887/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1887/6)\n(1887/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Kathleen Verhelst heeft zoals\nhaar fractie gestemd)\n(Mevrouw Kathleen Verhelst heeft zoals\nhaar fractie gestemd)\n(Mevrouw Kathleen Verhelst heeft zoals\nhaar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Demandes d'urgence \u00e9manant du gouvernement (continuation)\n\n\n\n30 Demandes d'urgence \u00e9manant du gouvernement (continuation)\n30 Demandes d'urgence \u00e9manant du gouvernement (continuation)\n30 Demandes d'urgence \u00e9manant du gouvernement (continuation)\n(continuation)\n30 Urgentieverzoeken van de\nregering (voortzetting)\n\n30 Urgentieverzoeken van de\nregering (voortzetting)\n30 Urgentieverzoeken van de\nregering (voortzetting)\n30 Urgentieverzoeken van de\nregering (voortzetting)\n(voortzetting)\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.01\u00a0 Servais\nVerherstraeten (CD&V): Mevrouw de\nvoorzitster, normaal was mevrouw Khattabi van dienst, maar omwille van ziekte\nis zij afwezig. De vice-eersteminister is echter nog aanwezig. Mijn vraag is om\nde urgentie eventueel door hem te laten toelichten zodat er alsnog over kan\nworden gestemd.\n30.01\n30.01\n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 \n(CD&V): Mevrouw de\nvoorzitster, normaal was mevrouw Khattabi van dienst, maar omwille van ziekte\nis zij afwezig. De vice-eersteminister is echter nog aanwezig. Mijn vraag is om\nde urgentie eventueel door hem te laten toelichten zodat er alsnog over kan\nworden gestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.02\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Madame la pr\u00e9sidente,\nl'absence de Mme Khattabi pour des raisons de sant\u00e9 est un fait explicatif de\nl'absence du gouvernement. Je pense que M.\u00a0Van\u00a0Peteghem est l\u00e0 et il\npourra nous faire part des motifs de l'urgence. Nous l'entendrons. L'assembl\u00e9e\nest ma\u00eetresse de ses travaux et nous pouvons tout \u00e0 fait envisager un vote sur\nl'urgence.\n\n30.02\n30.02\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n\u00a0 \nAhmed Laaouej \n(PS): Madame la pr\u00e9sidente,\nl'absence de Mme Khattabi pour des raisons de sant\u00e9 est un fait explicatif de\nl'absence du gouvernement. Je pense que M.\u00a0Van\u00a0Peteghem est l\u00e0 et il\npourra nous faire part des motifs de l'urgence. Nous l'entendrons. L'assembl\u00e9e\nest ma\u00eetresse de ses travaux et nous pouvons tout \u00e0 fait envisager un vote sur\nl'urgence.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.03\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de\nvoorzitster, zoals wij weten telt deze regering nogal wat leden. Men zou kunnen\nvermoeden dat men dan wel iemand vindt om de urgentie te verdedigen. Dat is\ntrouwens doorgaans niet de betrokken minister van het betrokken wetsontwerp.\n\n30.03\u00a0 \n30.03\n\u00a0 \n\u00a0 \nPeter De Roover \nPeter De Roover \n(N-VA): Mevrouw de\nvoorzitster, zoals wij weten telt deze regering nogal wat leden. Men zou kunnen\nvermoeden dat men dan wel iemand vindt om de urgentie te verdedigen. Dat is\ntrouwens doorgaans niet de betrokken minister van het betrokken wetsontwerp.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAls ik mij niet vergis was minister Dedonder\nhier nog niet zo lang geleden. Ik heb geen idee waarom zij dat niet heeft\ngedaan. Mevrouw Khattabi is hier niet ter plekke ziek geworden. Anders zou ik\ndat excuus zeker accepteren. Ik heb niet de indruk dat dit het geval is.\nAls ik mij niet vergis was minister Dedonder\nhier nog niet zo lang geleden. Ik heb geen idee waarom zij dat niet heeft\ngedaan. Mevrouw Khattabi is hier niet ter plekke ziek geworden. Anders zou ik\ndat excuus zeker accepteren. Ik heb niet de indruk dat dit het geval is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw Dedonder verlaat het Halfrond op het\nmoment dat zij de urgentie kan vragen. U roept haar niet terug, mijnheer\nLaaouej. U hebt zelfs nog langdurige debatten gevoerd met uw collega's van de\nPVDA. Er was dus ruimschoots de tijd om mevrouw Dedonder terug te roepen die\nhier wellicht nog in de vestiaire stond. Het enige dat zij moest doen, was een\nsms'je van de minister voorlezen, na een vertaling te krijgen in het Frans, en\ndan had zij de urgentie perfect kunnen vragen.\nMevrouw Dedonder verlaat het Halfrond op het\nmoment dat zij de urgentie kan vragen. U roept haar niet terug, mijnheer\nLaaouej. U hebt zelfs nog langdurige debatten gevoerd met uw collega's van de\nPVDA. Er was dus ruimschoots de tijd om mevrouw Dedonder terug te roepen die\nhier wellicht nog in de vestiaire stond. Het enige dat zij moest doen, was een\nsms'je van de minister voorlezen, na een vertaling te krijgen in het Frans, en\ndan had zij de urgentie perfect kunnen vragen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWat hier gevraagd wordt, is een\nneerbuigendheid tegenover het Parlement waarmee ik mij absoluut niet akkoord\nkan verklaren.\nWat hier gevraagd wordt, is een\nneerbuigendheid tegenover het Parlement waarmee ik mij absoluut niet akkoord\nkan verklaren.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.04\u00a0 Barbara\nPas (VB): Mevrouw de voorzitster, ik wil mij\ndaarbij aansluiten. We zitten al in de fase van de stemmingen en u heeft zelf\ngezegd dat u het urgentieverzoek bij afwezigheid van een regeringslid uitstelde\ntot volgende week. Zoals mijn collega al heeft aangehaald, is het niet zo dat\ner niet voldoende regeringsleden zijn. Als er iemand ziek wordt, is communicatie\nvooraf mogelijk om \u00e9\u00e9n en ander door te geven aan elkaar.\n\n30.04\n30.04\n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, ik wil mij\ndaarbij aansluiten. We zitten al in de fase van de stemmingen en u heeft zelf\ngezegd dat u het urgentieverzoek bij afwezigheid van een regeringslid uitstelde\ntot volgende week. Zoals mijn collega al heeft aangehaald, is het niet zo dat\ner niet voldoende regeringsleden zijn. Als er iemand ziek wordt, is communicatie\nvooraf mogelijk om \u00e9\u00e9n en ander door te geven aan elkaar.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk kan alleen vaststellen dat er niet alleen\neen gebrek aan interesse in de commissies is, waar de vergaderingen zeer vaak\nte laat beginnen door het ontbreken van een quorum bij de meerderheid, maar dat\ndit ook geldt voor de regering als er urgenties gevraagd moeten worden. Dat is\nzeer sneu. Het betekent echter niet dat men neerbuigend moet doen en dat wij\ndaar plots de stemmingen voor moeten onderbreken of de volgorde moeten\nwijzigen. Daar ga ik niet mee akkoord.\nIk kan alleen vaststellen dat er niet alleen\neen gebrek aan interesse in de commissies is, waar de vergaderingen zeer vaak\nte laat beginnen door het ontbreken van een quorum bij de meerderheid, maar dat\ndit ook geldt voor de regering als er urgenties gevraagd moeten worden. Dat is\nzeer sneu. Het betekent echter niet dat men neerbuigend moet doen en dat wij\ndaar plots de stemmingen voor moeten onderbreken of de volgorde moeten\nwijzigen. Daar ga ik niet mee akkoord.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.05\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, je veux juste vous rappeler que vous \u00eates la pr\u00e9sidente de\nl'ensemble des d\u00e9put\u00e9s de cette assembl\u00e9e, pas la pr\u00e9sidente de la majorit\u00e9, ni\ncelle des d\u00e9put\u00e9s PS, comme tout \u00e0 l'heure quand vous avez permis \u00e0\nM.\u00a0Laaouej d'intervenir et d'attaquer longuement le PTB, juste pour\njustifier un vote, sans me donner la possibilit\u00e9 de r\u00e9pliquer \u00e0 ses attaques\ninjustifi\u00e9es et incoh\u00e9rentes. Aujourd'hui, nous vous avons entendu dire que le\npoint de l'urgence \u00e9tait report\u00e9 \u00e0 la semaine prochaine. Je suppose que vous\navez quand m\u00eame assez d'amour propre pour ne pas remettre en question votre\npropre d\u00e9cision. Je pense que l'affaire est conclue et qu'il n'est pas\nn\u00e9cessaire d'y revenir.\n\n30.05\u00a0 Marco Van Hees \n30.05\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, je veux juste vous rappeler que vous \u00eates la pr\u00e9sidente de\nl'ensemble des d\u00e9put\u00e9s de cette assembl\u00e9e, pas la pr\u00e9sidente de la majorit\u00e9, ni\ncelle des d\u00e9put\u00e9s PS, comme tout \u00e0 l'heure quand vous avez permis \u00e0\nM.\u00a0Laaouej d'intervenir et d'attaquer longuement le PTB, juste pour\njustifier un vote, sans me donner la possibilit\u00e9 de r\u00e9pliquer \u00e0 ses attaques\ninjustifi\u00e9es et incoh\u00e9rentes. Aujourd'hui, nous vous avons entendu dire que le\npoint de l'urgence \u00e9tait report\u00e9 \u00e0 la semaine prochaine. Je suppose que vous\navez quand m\u00eame assez d'amour propre pour ne pas remettre en question votre\npropre d\u00e9cision. Je pense que l'affaire est conclue et qu'il n'est pas\nn\u00e9cessaire d'y revenir.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nVous \u00eates habile, monsieur Van\u00a0Hees, mais l'affaire n'est pas conclue pour\nautant. Je pense que lorsque vous aviez fait ces pr\u00e9cisions tout \u00e0 l'heure,\nnous \u00e9tions en train de discuter du vote pour l'urgence, et nous n'\u00e9tions pas\ndans un \u00e9change de vues. C'est une premi\u00e8re chose. Je suis \u00e9galement pr\u00e9sidente\nde l'ensemble des membres, bien entendu.\nLa pr\u00e9sidente:\nVous \u00eates habile, monsieur Van\u00a0Hees, mais l'affaire n'est pas conclue pour\nautant. Je pense que lorsque vous aviez fait ces pr\u00e9cisions tout \u00e0 l'heure,\nnous \u00e9tions en train de discuter du vote pour l'urgence, et nous n'\u00e9tions pas\ndans un \u00e9change de vues. C'est une premi\u00e8re chose. Je suis \u00e9galement pr\u00e9sidente\nde l'ensemble des membres, bien entendu.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\nIl me semble que je laisse parler tant la\nmajorit\u00e9 que l'opposition. Ce n'est pas une difficult\u00e9. Je pense que tout \u00e0\nl'heure nous n'avions pas de ministre pr\u00e9sent.\nIl me semble que je laisse parler tant la\nmajorit\u00e9 que l'opposition. Ce n'est pas une difficult\u00e9. Je pense que tout \u00e0\nl'heure nous n'avions pas de ministre pr\u00e9sent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNu is er wel een lid van de\nregering aanwezig om de urgentie te vragen. Ik stel voor dat wij het\nregeringslid laten spreken. Dat maakt ook deel uit van onze job.\n\nNu is er wel een lid van de\nregering aanwezig om de urgentie te vragen. Ik stel voor dat wij het\nregeringslid laten spreken. Dat maakt ook deel uit van onze job.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.06\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, de\nmeerderheid kan uiteraard haar meerderheid gebruiken, maar ze kan die ook\nmisbruiken. Dat laatste doet zich op dit ogenblik voor. \n30.06\n30.06\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, de\nmeerderheid kan uiteraard haar meerderheid gebruiken, maar ze kan die ook\nmisbruiken. Dat laatste doet zich op dit ogenblik voor. \n\u00a0\n\u00a0\n\nIk richt mij tot minister Van Peteghem,\nopdat hij het fatsoen zou hebben om niet in deze farce mee te stappen. Mijnheer\nde minister, ik heb er alle begrip voor dat het zeer vervelend was dat minister\nDedonder u in de steek heeft gelaten. Dat is immers wat er gebeurd is. Minister\nDedonder heeft niet de collegialiteit gehad om uit de vestiaire terug te komen.\nDe opmerking dat de regering afwezig was, kwam amper enkele minuten nadat\nminister Dedonder het Halfrond heeft verlaten.\nIk richt mij tot minister Van Peteghem,\nopdat hij het fatsoen zou hebben om niet in deze farce mee te stappen. Mijnheer\nde minister, ik heb er alle begrip voor dat het zeer vervelend was dat minister\nDedonder u in de steek heeft gelaten. Dat is immers wat er gebeurd is. Minister\nDedonder heeft niet de collegialiteit gehad om uit de vestiaire terug te komen.\nDe opmerking dat de regering afwezig was, kwam amper enkele minuten nadat\nminister Dedonder het Halfrond heeft verlaten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega Laaouej, waarom hebt u mevrouw\nDedonder op dat ogenblik niet teruggeroepen? U hebt dat niet nodig gevonden. De\ncollegialiteit binnen de regering was dusdanig pover dat mevrouw Dedonder niet\neens is teruggekomen om het sms'je voor te lezen dat minister Van Peteghem haar\nhad kunnen bezorgen. Collega's, uiteraard kunt u misbruik maken van uw\nmeerderheid door er nu een urgentie door te drukken. Daartegen zullen wij geen\nenkel verweer hebben. Het is echter totaal niet politiek fatsoenlijk.\nCollega Laaouej, waarom hebt u mevrouw\nDedonder op dat ogenblik niet teruggeroepen? U hebt dat niet nodig gevonden. De\ncollegialiteit binnen de regering was dusdanig pover dat mevrouw Dedonder niet\neens is teruggekomen om het sms'je voor te lezen dat minister Van Peteghem haar\nhad kunnen bezorgen. Collega's, uiteraard kunt u misbruik maken van uw\nmeerderheid door er nu een urgentie door te drukken. Daartegen zullen wij geen\nenkel verweer hebben. Het is echter totaal niet politiek fatsoenlijk.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSta mij trouwens toe op te merken dat wij\ndeze week commissievergaderingen hebben moeten stopzetten omdat er onvoldoende\nleden van de meerderheid aanwezig waren. Bij enkele andere commissievergaderingen\nbleken leden van de meerderheid in twee vergaderingen tegelijk aanwezig te zijn\nom het quorum te voorzien. Collega's van de meerderheid, ik roep u ertoe op om\neen basisfatsoen in acht te nemen. Dat bestaat erin om aanwezig te zijn tijdens\nde werkzaamheden. \nSta mij trouwens toe op te merken dat wij\ndeze week commissievergaderingen hebben moeten stopzetten omdat er onvoldoende\nleden van de meerderheid aanwezig waren. Bij enkele andere commissievergaderingen\nbleken leden van de meerderheid in twee vergaderingen tegelijk aanwezig te zijn\nom het quorum te voorzien. Collega's van de meerderheid, ik roep u ertoe op om\neen basisfatsoen in acht te nemen. Dat bestaat erin om aanwezig te zijn tijdens\nde werkzaamheden. \n\u00a0\n\u00a0\n\nHetzelfde geldt voor de\nleden van de regering.\n\nHetzelfde geldt voor de\nleden van de regering.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen dergelijke manier van werken is absoluut\nonfatsoenlijk. Ik acht de minister een te ernstig man om in die farce mee te\nspelen.\nEen dergelijke manier van werken is absoluut\nonfatsoenlijk. Ik acht de minister een te ernstig man om in die farce mee te\nspelen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.07\u00a0 Maggie De\nBlock (Open Vld): Mevrouw de voorzitster, ik\nmoet eerst en vooral opmerken dat mevrouw Kathleen Verhelst bij stemming\nnr.\u00a07 heeft voorgestemd.\n30.07\n30.07\n\u00a0 Maggie De\nBlock \n\u00a0 Maggie De\nBlock \n\u00a0 \n(Open Vld): Mevrouw de voorzitster, ik\nmoet eerst en vooral opmerken dat mevrouw Kathleen Verhelst bij stemming\nnr.\u00a07 heeft voorgestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen tweede, de leden van de regering hadden\nwel afspraken gemaakt. Mevrouw Khattabi had mevrouw De Bleeker vanmorgen\ngecontacteerd om haar te melden dat zij ziek was. Zij had ook beloofd alle\ndocumenten door te geven, wat blijkbaar niet is gebeurd met het urgentieverzoek\nvan de heer Mahdi.\nTen tweede, de leden van de regering hadden\nwel afspraken gemaakt. Mevrouw Khattabi had mevrouw De Bleeker vanmorgen\ngecontacteerd om haar te melden dat zij ziek was. Zij had ook beloofd alle\ndocumenten door te geven, wat blijkbaar niet is gebeurd met het urgentieverzoek\nvan de heer Mahdi.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk wil die hele show hier eigenlijk niet\nlanger laten duren. Eva De Bleeker is weggegaan, niet wetende dat er een urgentieverzoek\nwas, ondanks haar vraag om alles door te geven. Mevrouw Dedonder wordt hier nu\nmet pek en veren overgoten. Zij kan er echter gewoon niets aan doen. Zij moest\nmevrouw Khattabi immers niet vervangen en mocht de vergadering verlaten na de\ninterpellaties.\nIk wil die hele show hier eigenlijk niet\nlanger laten duren. Eva De Bleeker is weggegaan, niet wetende dat er een urgentieverzoek\nwas, ondanks haar vraag om alles door te geven. Mevrouw Dedonder wordt hier nu\nmet pek en veren overgoten. Zij kan er echter gewoon niets aan doen. Zij moest\nmevrouw Khattabi immers niet vervangen en mocht de vergadering verlaten na de\ninterpellaties.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.08\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Madame la pr\u00e9sidente,\nil est tout \u00e0 fait surprenant de recevoir des le\u00e7ons de coll\u00e9gialit\u00e9 de la part\nd'un groupe politique qui, sous la pr\u00e9c\u00e9dente l\u00e9gislature, n'a cess\u00e9 en\npermanence de mettre en porte-\u00e0-faux et qui a m\u00eame tr\u00e8s souvent offens\u00e9 le\npremier ministre alors qu'il \u00e9tait membre de la m\u00eame coalition, de la m\u00eame\nmajorit\u00e9. Une fois tous les 15\u00a0jours, on assistait \u00e0 des actes\nd'humiliation organis\u00e9s du premier ministre dans le chef de la N-VA qui \u00e9tait\nmembre du pr\u00e9c\u00e9dent gouvernement. Il n'y a donc pas de le\u00e7on de coll\u00e9gialit\u00e9 \u00e0\nrecevoir.\n\n30.08\n30.08\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n\u00a0 \nAhmed Laaouej \n(PS): Madame la pr\u00e9sidente,\nil est tout \u00e0 fait surprenant de recevoir des le\u00e7ons de coll\u00e9gialit\u00e9 de la part\nd'un groupe politique qui, sous la pr\u00e9c\u00e9dente l\u00e9gislature, n'a cess\u00e9 en\npermanence de mettre en porte-\u00e0-faux et qui a m\u00eame tr\u00e8s souvent offens\u00e9 le\npremier ministre alors qu'il \u00e9tait membre de la m\u00eame coalition, de la m\u00eame\nmajorit\u00e9. Une fois tous les 15\u00a0jours, on assistait \u00e0 des actes\nd'humiliation organis\u00e9s du premier ministre dans le chef de la N-VA qui \u00e9tait\nmembre du pr\u00e9c\u00e9dent gouvernement. Il n'y a donc pas de le\u00e7on de coll\u00e9gialit\u00e9 \u00e0\nrecevoir.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPar ailleurs, sur les rapports entre la\nmajorit\u00e9 et l'opposition, la semaine derni\u00e8re nous aurions pu demander de\nproc\u00e9der imm\u00e9diatement \u00e0 un vote sur le renvoi d'un amendement au Conseil\nd'\u00c9tat. Mais nous avons accept\u00e9 une suspension de s\u00e9ance parce que vous saviez\ntr\u00e8s bien que vous risquiez de ne pas avoir le nombre suffisant de votants.\nCela veut dire qu'en termes de courtoisie d\u00e9mocratique, parce que c'est bien de\ncela dont il s'agit, quand vous parlez d'un abus de majorit\u00e9 en dehors de toute\nconsid\u00e9ration et en dehors de toute proportion, je pense que vous manquez\ns\u00e9rieusement de nuance. C'est la raison pour laquelle je pense qu'\u00e0 partir du\nmoment o\u00f9 un membre du gouvernement est l\u00e0, pr\u00e9sent parmi nous, pour pouvoir\nexpliquer les raisons de la demande d'urgence, la moindre des choses est de\npouvoir l'\u00e9couter, de pouvoir l'entendre et de se prononcer en fonction de\ncela.\nPar ailleurs, sur les rapports entre la\nmajorit\u00e9 et l'opposition, la semaine derni\u00e8re nous aurions pu demander de\nproc\u00e9der imm\u00e9diatement \u00e0 un vote sur le renvoi d'un amendement au Conseil\nd'\u00c9tat. Mais nous avons accept\u00e9 une suspension de s\u00e9ance parce que vous saviez\ntr\u00e8s bien que vous risquiez de ne pas avoir le nombre suffisant de votants.\nCela veut dire qu'en termes de courtoisie d\u00e9mocratique, parce que c'est bien de\ncela dont il s'agit, quand vous parlez d'un abus de majorit\u00e9 en dehors de toute\nconsid\u00e9ration et en dehors de toute proportion, je pense que vous manquez\ns\u00e9rieusement de nuance. C'est la raison pour laquelle je pense qu'\u00e0 partir du\nmoment o\u00f9 un membre du gouvernement est l\u00e0, pr\u00e9sent parmi nous, pour pouvoir\nexpliquer les raisons de la demande d'urgence, la moindre des choses est de\npouvoir l'\u00e9couter, de pouvoir l'entendre et de se prononcer en fonction de\ncela.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEnfin, quand j'entends\ncertaines expressions excessives ou abusives, je r\u00e9pondrai que l'assembl\u00e9e est\nma\u00eetresse de ses travaux. L'assembl\u00e9e est ma\u00eetresse de ses travaux! Nous\npouvons d\u00e9cider qu'il y a lieu de consid\u00e9rer une urgence. Le reste, selon moi,\nce sont des arguments de nature pol\u00e9mique et politiciens -\u00a0je vous le dis\ncomme je le pense\u00a0\u2013 qui ne servent pas l'institution parce que\nl'institution a besoin d'entendre les raisons pour lesquelles le gouvernement\ndemande l'urgence. Et, m\u00eame cela, vous ne le souhaitez pas!\n\nEnfin, quand j'entends\ncertaines expressions excessives ou abusives, je r\u00e9pondrai que l'assembl\u00e9e est\nma\u00eetresse de ses travaux. L'assembl\u00e9e est ma\u00eetresse de ses travaux! Nous\npouvons d\u00e9cider qu'il y a lieu de consid\u00e9rer une urgence. Le reste, selon moi,\nce sont des arguments de nature pol\u00e9mique et politiciens -\u00a0je vous le dis\ncomme je le pense\u00a0\u2013 qui ne servent pas l'institution parce que\nl'institution a besoin d'entendre les raisons pour lesquelles le gouvernement\ndemande l'urgence. Et, m\u00eame cela, vous ne le souhaitez pas!\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est la raison pour laquelle, madame la\npr\u00e9sidente, nous devons et nous pouvons entendre M.\u00a0le ministre sur les\nmotifs de l'urgence requise par le gouvernement.\nC'est la raison pour laquelle, madame la\npr\u00e9sidente, nous devons et nous pouvons entendre M.\u00a0le ministre sur les\nmotifs de l'urgence requise par le gouvernement.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.09\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, c'est un peu trop et je ne peux m'emp\u00eacher de r\u00e9agir! C'est la\ndeuxi\u00e8me fois que le gouvernement n'est pas pr\u00e9sent alors qu'il devrait l'\u00eatre.\n\n\n30.09\u00a0 Catherine Fonck \n30.09\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, c'est un peu trop et je ne peux m'emp\u00eacher de r\u00e9agir! C'est la\ndeuxi\u00e8me fois que le gouvernement n'est pas pr\u00e9sent alors qu'il devrait l'\u00eatre.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVous \u00e9voquez la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 dont vous avez fait\npreuve la semaine derni\u00e8re en octroyant dix\u00a0minutes pour pouvoir exprimer\nun vote \u00e0 titre individuel. Pour une modification de l'ordre du jour demand\u00e9e\npar la majorit\u00e9 la semaine derni\u00e8re, vous avez d\u00e9cid\u00e9, en tant que pr\u00e9sidente,\nqu'il y avait un vote \u00e0 exprimer par chaque chef de groupe. Mais quand il\ns'agit d'une demande de l'opposition, on invoque le R\u00e8glement en exigeant un\nvote nominatif!\nVous \u00e9voquez la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 dont vous avez fait\npreuve la semaine derni\u00e8re en octroyant dix\u00a0minutes pour pouvoir exprimer\nun vote \u00e0 titre individuel. Pour une modification de l'ordre du jour demand\u00e9e\npar la majorit\u00e9 la semaine derni\u00e8re, vous avez d\u00e9cid\u00e9, en tant que pr\u00e9sidente,\nqu'il y avait un vote \u00e0 exprimer par chaque chef de groupe. Mais quand il\ns'agit d'une demande de l'opposition, on invoque le R\u00e8glement en exigeant un\nvote nominatif!\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette approche \"deux\npoids, deux mesures\", en fonction de ce qui int\u00e9resse et arrange la\nmajorit\u00e9, je la trouve choquante. C'\u00e9tait la semaine derni\u00e8re. Nous n'avons\nrien dit en pl\u00e9ni\u00e8re. Nous avons eu une petite discussion hier en Conf\u00e9rence des\npr\u00e9sidents. Nous nous retrouvons aujourd'hui, madame la pr\u00e9sidente, avec un\ngouvernement qui n'est pas en capacit\u00e9, au moment ad\u00e9quat, de d\u00e9fendre une\ndemande d'urgence et de la faire voter. Puis, tout d'un coup, on d\u00e9cide, au\nmilieu des votes, de changer toute l'organisation, parce que, de nouveau, cela\narrange la majorit\u00e9. C'est donc la loi de la majorit\u00e9. Cela ne va vraiment pas!\n\n\nCette approche \"deux\npoids, deux mesures\", en fonction de ce qui int\u00e9resse et arrange la\nmajorit\u00e9, je la trouve choquante. C'\u00e9tait la semaine derni\u00e8re. Nous n'avons\nrien dit en pl\u00e9ni\u00e8re. Nous avons eu une petite discussion hier en Conf\u00e9rence des\npr\u00e9sidents. Nous nous retrouvons aujourd'hui, madame la pr\u00e9sidente, avec un\ngouvernement qui n'est pas en capacit\u00e9, au moment ad\u00e9quat, de d\u00e9fendre une\ndemande d'urgence et de la faire voter. Puis, tout d'un coup, on d\u00e9cide, au\nmilieu des votes, de changer toute l'organisation, parce que, de nouveau, cela\narrange la majorit\u00e9. C'est donc la loi de la majorit\u00e9. Cela ne va vraiment pas!\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVotre responsabilit\u00e9 comme pr\u00e9sidente est\neffectivement de tenir des travaux qui se d\u00e9roulent de mani\u00e8re correcte,\nd\u00e9cente et respectueuse des uns et des autres. \nVotre responsabilit\u00e9 comme pr\u00e9sidente est\neffectivement de tenir des travaux qui se d\u00e9roulent de mani\u00e8re correcte,\nd\u00e9cente et respectueuse des uns et des autres. \n\u00a0\n\u00a0\n\nVotre choix est-il d'aller en\nquelque sorte dans le sens d'un jusqu'au-boutisme? \n\nVotre choix est-il d'aller en\nquelque sorte dans le sens d'un jusqu'au-boutisme? \n\u00a0\n\u00a0\n\n(\u2026): (\u2026)\n(\u2026)\n(\u2026)\n: (\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.10\u00a0\nCatherine Fonck (cdH): Dans la mani\u00e8re, je\nsuis d\u00e9sol\u00e9e, c'est ce qu'il se passe! \n30.10\u00a0\nCatherine Fonck \n30.10\n\u00a0\nCatherine Fonck \n\u00a0\n\n(cdH): Dans la mani\u00e8re, je\nsuis d\u00e9sol\u00e9e, c'est ce qu'il se passe! \n\u00a0\n\u00a0\n\nLe ministre qui est ici pr\u00e9sent n'est manifestement\npas responsable de la situation actuelle. \nLe ministre qui est ici pr\u00e9sent n'est manifestement\npas responsable de la situation actuelle. \n\u00a0\n\u00a0\n\nSi vous plaidez et si vous nous amenez \u00e0 voter\nsur cette demande d'urgence, c'est un choix que vous devrez assumer mais c'est\nun choix qui posera encore un peu plus de probl\u00e8mes apr\u00e8s l'addition de tout ce\nqu'il se passe depuis l'installation de ce gouvernement. Je trouve, madame la\npr\u00e9sidente, y compris par rapport \u00e0 vous, que cela devient vraiment un\nprobl\u00e8me.\nSi vous plaidez et si vous nous amenez \u00e0 voter\nsur cette demande d'urgence, c'est un choix que vous devrez assumer mais c'est\nun choix qui posera encore un peu plus de probl\u00e8mes apr\u00e8s l'addition de tout ce\nqu'il se passe depuis l'installation de ce gouvernement. Je trouve, madame la\npr\u00e9sidente, y compris par rapport \u00e0 vous, que cela devient vraiment un\nprobl\u00e8me.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nMadame Fonck, je peux vous entendre et entendre beaucoup de choses. Mais je\npense que notre travail comme parlementaires, c'est justement de contr\u00f4ler le\ngouvernement et au moins d'entendre ses demandes. Cela fait partie de notre\ntravail. Ce n'est pas une question de majorit\u00e9 ou d'opposition. C'est une\nquestion de missions du parlementaire. Aujourd'hui, je veux que cela soit\nrespect\u00e9. Tout \u00e0 l'heure, il n'y avait pas de membre du gouvernement. Il vous a\n\u00e9t\u00e9 expliqu\u00e9 les raisons pour lesquelles il y a eu aujourd'hui effectivement\nune incompr\u00e9hension et l'absence d'un membre du gouvernement au moment pr\u00e9cis\no\u00f9 nous \u00e9tions en train de nous demander si nous pouvions aborder ce point.\nLa pr\u00e9sidente:\nMadame Fonck, je peux vous entendre et entendre beaucoup de choses. Mais je\npense que notre travail comme parlementaires, c'est justement de contr\u00f4ler le\ngouvernement et au moins d'entendre ses demandes. Cela fait partie de notre\ntravail. Ce n'est pas une question de majorit\u00e9 ou d'opposition. C'est une\nquestion de missions du parlementaire. Aujourd'hui, je veux que cela soit\nrespect\u00e9. Tout \u00e0 l'heure, il n'y avait pas de membre du gouvernement. Il vous a\n\u00e9t\u00e9 expliqu\u00e9 les raisons pour lesquelles il y a eu aujourd'hui effectivement\nune incompr\u00e9hension et l'absence d'un membre du gouvernement au moment pr\u00e9cis\no\u00f9 nous \u00e9tions en train de nous demander si nous pouvions aborder ce point.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\nMonsieur le ministre est venu.\nIl est pr\u00e9sent pour nous exposer les raisons pour lesquelles il y aurait\nurgence. Je viens de vous entendre. Je peux encore passer la parole \u00e0\nM.\u00a0De\u00a0Roover et \u00e0 Mme\u00a0Pas. Mais j'ai d\u00e9j\u00e0 un sentiment,\nind\u00e9pendamment des menaces qui p\u00e8sent sur ma pr\u00e9sidence.\n\nMonsieur le ministre est venu.\nIl est pr\u00e9sent pour nous exposer les raisons pour lesquelles il y aurait\nurgence. Je viens de vous entendre. Je peux encore passer la parole \u00e0\nM.\u00a0De\u00a0Roover et \u00e0 Mme\u00a0Pas. Mais j'ai d\u00e9j\u00e0 un sentiment,\nind\u00e9pendamment des menaces qui p\u00e8sent sur ma pr\u00e9sidence.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.11\u00a0 Barbara Pas (VB): Mevrouw de voorzitster, we\nzitten met een meerderheid die niet in staat is om in aantal te geraken als er\nzaken moeten worden besproken en gestemd. Men was daarvoor deze week zelfs in\nmeerdere commissies tegelijker aan het stemmen. We zitten met een regering die\nniet in staat is om te communiceren en afspraken te maken over wie er hier een\nurgentie komt vragen. Ik neem daar akte van. Ik kan niets anders doen dan dat\nvaststellen, maar dat is geen reden om van dit Huis een circus te maken.\n\n30.11\u00a0 \n30.11\n\u00a0 \n\u00a0 \nBarbara Pas \nBarbara Pas \n(VB): Mevrouw de voorzitster, we\nzitten met een meerderheid die niet in staat is om in aantal te geraken als er\nzaken moeten worden besproken en gestemd. Men was daarvoor deze week zelfs in\nmeerdere commissies tegelijker aan het stemmen. We zitten met een regering die\nniet in staat is om te communiceren en afspraken te maken over wie er hier een\nurgentie komt vragen. Ik neem daar akte van. Ik kan niets anders doen dan dat\nvaststellen, maar dat is geen reden om van dit Huis een circus te maken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega Laaouej heeft gelijk wanneer hij\nzegt dat de meerderheid hier beslist wat er met de agenda gebeurt, maar het is\nwel heel triestig om vast te stellen dat dit in de praktijk particratie is en\ndat die meerderheid gewoon braaf doet wat de regering vraagt, dat de agenda van\nde regering hier elke keer opnieuw, meerderheid tegen oppositie, wordt\ndoorgedrukt. Ik vind dat een blamage voor een parlementaire democratie en het\nwordt er alleen maar erger op.\nCollega Laaouej heeft gelijk wanneer hij\nzegt dat de meerderheid hier beslist wat er met de agenda gebeurt, maar het is\nwel heel triestig om vast te stellen dat dit in de praktijk particratie is en\ndat die meerderheid gewoon braaf doet wat de regering vraagt, dat de agenda van\nde regering hier elke keer opnieuw, meerderheid tegen oppositie, wordt\ndoorgedrukt. Ik vind dat een blamage voor een parlementaire democratie en het\nwordt er alleen maar erger op.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk betreur het dat u daarin meegaat, mevrouw\nde voorzitster. Wij zijn al aan de stemmingen bezig en u had zelf gezegd dat u\ndit punt zou uitstellen naar volgende week.\nIk betreur het dat u daarin meegaat, mevrouw\nde voorzitster. Wij zijn al aan de stemmingen bezig en u had zelf gezegd dat u\ndit punt zou uitstellen naar volgende week.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk vraag mij af, collega's,\nof dit de politieke vernieuwing van de regering is waar u zo naar luistert en\ndie u zo slaafs opvolgt, de politieke vernieuwing waar de regering zo de mond\nvol van heeft. Wat zal het volgende zijn? Als ondertussen het advies van de\nRaad van State over de pandemiewet binnenkomt, wat doen wij dan na de volgende\nstemming: de agenda omdraaien en de pandemiewet agenderen? Als de regering het\nvraagt, zult u het nog doen ook. Ik vind het een regelrechte schande en ik vind\nhet heel erg dat u daarin meegaat, mevrouw de voorzitster.\n\nIk vraag mij af, collega's,\nof dit de politieke vernieuwing van de regering is waar u zo naar luistert en\ndie u zo slaafs opvolgt, de politieke vernieuwing waar de regering zo de mond\nvol van heeft. Wat zal het volgende zijn? Als ondertussen het advies van de\nRaad van State over de pandemiewet binnenkomt, wat doen wij dan na de volgende\nstemming: de agenda omdraaien en de pandemiewet agenderen? Als de regering het\nvraagt, zult u het nog doen ook. Ik vind het een regelrechte schande en ik vind\nhet heel erg dat u daarin meegaat, mevrouw de voorzitster.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.12\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik zal\nveel milder zijn. Het Reglement is het Reglement en de meerderheid is de\nmeerderheid.\n30.12\n30.12\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik zal\nveel milder zijn. Het Reglement is het Reglement en de meerderheid is de\nmeerderheid.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.13\u00a0 Barbara\nPas (VB): Misbruik dat maar.\n30.13\n30.13\n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 \n(VB): Misbruik dat maar.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.14\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Als ik mij niet vergis, is het\nechter de bedoeling van de urgentie om snel te gaan. Ik wil er even op wijzen\ndat het Reglement ook bepaalde mogelijkheden biedt aan 50\u00a0Kamerleden om\ndie snelheid volgende week bij de bespreking opnieuw te vertragen. Indien de\nmeerderheid dus van plan is om het Reglement te misbruiken, garandeer ik\nabsoluut niet dat die poging om te versnellen misschien niet op een ander\nreglementair probleempje kan stoten.\n30.14\n30.14\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Als ik mij niet vergis, is het\nechter de bedoeling van de urgentie om snel te gaan. Ik wil er even op wijzen\ndat het Reglement ook bepaalde mogelijkheden biedt aan 50\u00a0Kamerleden om\ndie snelheid volgende week bij de bespreking opnieuw te vertragen. Indien de\nmeerderheid dus van plan is om het Reglement te misbruiken, garandeer ik\nabsoluut niet dat die poging om te versnellen misschien niet op een ander\nreglementair probleempje kan stoten.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.15\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, nous avons un probl\u00e8me de fond et un probl\u00e8me de respect du\nR\u00e8glement. Vous avez tranch\u00e9 tout \u00e0 l'heure sur le fait que la demande\nd'urgence \u00e9tait report\u00e9e \u00e0 la semaine prochaine. Quelque part, vous vous\nd\u00e9savouez; quelque part, vous d\u00e9t\u00e9riorez l'image du Parlement par rapport au\ngouvernement qui impose sa politique et son agenda.\n\n30.15\n30.15\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n\u00a0 \nMarco Van Hees \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, nous avons un probl\u00e8me de fond et un probl\u00e8me de respect du\nR\u00e8glement. Vous avez tranch\u00e9 tout \u00e0 l'heure sur le fait que la demande\nd'urgence \u00e9tait report\u00e9e \u00e0 la semaine prochaine. Quelque part, vous vous\nd\u00e9savouez; quelque part, vous d\u00e9t\u00e9riorez l'image du Parlement par rapport au\ngouvernement qui impose sa politique et son agenda.\n\u00a0\n\u00a0\n\nS'agissant du R\u00e8glement, son point 17.3 dit que\n\"l\u2019ordre des travaux ne peut \u00eatre ult\u00e9rieurement modifi\u00e9 que par un vote\n\u00e9mis sur l\u2019initiative, soit du pr\u00e9sident de la Chambre, soit du gouvernement ou\npar un vote \u00e9mis sur une motion formul\u00e9e par \u00e9crit et appuy\u00e9e par le tiers des\nmembres de la Chambre\". Ici, nous avons pass\u00e9 ce point de l'ordre du jour.\nNous en sommes \u00e0 la fin de l'ordre du jour, qui est le vote. Vous ne pouvez pas\nrevenir sur cet ordre du jour.\nS'agissant du R\u00e8glement, son point 17.3 dit que\n\"l\u2019ordre des travaux ne peut \u00eatre ult\u00e9rieurement modifi\u00e9 que par un vote\n\u00e9mis sur l\u2019initiative, soit du pr\u00e9sident de la Chambre, soit du gouvernement ou\npar un vote \u00e9mis sur une motion formul\u00e9e par \u00e9crit et appuy\u00e9e par le tiers des\nmembres de la Chambre\". Ici, nous avons pass\u00e9 ce point de l'ordre du jour.\nNous en sommes \u00e0 la fin de l'ordre du jour, qui est le vote. Vous ne pouvez pas\nrevenir sur cet ordre du jour.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe pense que l'affaire est conclue et qu'il\nfaut continuer les votes. La question de l'urgence n'est plus \u00e0 l'ordre du\njour.\nJe pense que l'affaire est conclue et qu'il\nfaut continuer les votes. La question de l'urgence n'est plus \u00e0 l'ordre du\njour.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Chers coll\u00e8gues, \u00e0 chaque fois qu'un d\u00e9put\u00e9 est absent\net que nous sommes dans la discussion, j'autorise qu'il y ait une intervention,\nm\u00eame lorsque le tour est pass\u00e9. Je propose que nous fassions la m\u00eame chose avec\nle gouvernement. Le gouvernement est pr\u00e9sent ici. Si le gouvernement n'avait\npas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent, le point \u00e9tait report\u00e9. Mais, aujourd'hui, nous sommes\ntoujours en s\u00e9ance. Je suis d\u00e9sol\u00e9e. La s\u00e9ance est toujours ouverte. Nous\nsommes en cours et nous pouvons d\u00e9cider de nos travaux. C'est la r\u00e9alit\u00e9!\n\nLa pr\u00e9sidente: Chers coll\u00e8gues, \u00e0 chaque fois qu'un d\u00e9put\u00e9 est absent\net que nous sommes dans la discussion, j'autorise qu'il y ait une intervention,\nm\u00eame lorsque le tour est pass\u00e9. Je propose que nous fassions la m\u00eame chose avec\nle gouvernement. Le gouvernement est pr\u00e9sent ici. Si le gouvernement n'avait\npas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent, le point \u00e9tait report\u00e9. Mais, aujourd'hui, nous sommes\ntoujours en s\u00e9ance. Je suis d\u00e9sol\u00e9e. La s\u00e9ance est toujours ouverte. Nous\nsommes en cours et nous pouvons d\u00e9cider de nos travaux. C'est la r\u00e9alit\u00e9!\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.16\u00a0 Servais Verherstraeten (CD&V): Mevrouw\nde voorzitster, door de ziekte van een regeringslid is misschien niet alle\ncommunicatie verlopen zoals het moest. De minister mag even de motivering van\nde urgentie geven. Dan wil ik nog een suggestie doen aan de oppositie. We\nzullen niet over de urgentie stemmen, maar we zullen het wel in de volgende\ncommissie als eerste punt op de agenda behandelen. Er wordt uiteraard ook geen\nadvies van de Raad van State gevraagd, zodat we dit op een correcte en snelle\nwijze kunnen behandelen. Alle argumenten kunnen en mogen gewisseld worden. Dan\nhebben we ook respect voor de oppositie en heeft de oppositie ook respect voor\niets dat niet perfect is gelopen door de ziekte van een regeringslid. De\nvice-eerste minister, die zo diligent is geweest om naar hier te komen, mag dan\neven aan de Kamer toelichten waarom dit hoogdringendheid vereist, zodat de\noppositie een oordeel kan vellen over mijn voorstel.\n\n30.16\u00a0 \n30.16\n\u00a0 \n\u00a0 \nServais Verherstraeten \nServais Verherstraeten \n(CD&V): Mevrouw\nde voorzitster, door de ziekte van een regeringslid is misschien niet alle\ncommunicatie verlopen zoals het moest. De minister mag even de motivering van\nde urgentie geven. Dan wil ik nog een suggestie doen aan de oppositie. We\nzullen niet over de urgentie stemmen, maar we zullen het wel in de volgende\ncommissie als eerste punt op de agenda behandelen. Er wordt uiteraard ook geen\nadvies van de Raad van State gevraagd, zodat we dit op een correcte en snelle\nwijze kunnen behandelen. Alle argumenten kunnen en mogen gewisseld worden. Dan\nhebben we ook respect voor de oppositie en heeft de oppositie ook respect voor\niets dat niet perfect is gelopen door de ziekte van een regeringslid. De\nvice-eerste minister, die zo diligent is geweest om naar hier te komen, mag dan\neven aan de Kamer toelichten waarom dit hoogdringendheid vereist, zodat de\noppositie een oordeel kan vellen over mijn voorstel.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.17\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, allez-vous permettre un vote sur l'urgence?\n\n30.17\n30.17\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n\u00a0 \nMarco Van Hees \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, allez-vous permettre un vote sur l'urgence?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nJe pense qu'une proposition vient d'\u00eatre \u00e9mise. Elle s'adresse \u00e0 l'opposition,\nsi j'ai bien compris. Il y a donc une r\u00e9action attendue.\nLa pr\u00e9sidente:\nJe pense qu'une proposition vient d'\u00eatre \u00e9mise. Elle s'adresse \u00e0 l'opposition,\nsi j'ai bien compris. Il y a donc une r\u00e9action attendue.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe gouvernement a demand\u00e9\nl'urgence conform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a051 du R\u00e8glement lors du d\u00e9p\u00f4t du projet de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui concerne les\n\u00e9tudiants, n\u00b0\u00a01980/1.\n\nLe gouvernement a demand\u00e9\nl'urgence conform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a051 du R\u00e8glement lors du d\u00e9p\u00f4t \ndu projet de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui concerne les\n\u00e9tudiants, \nn\u00b0\u00a01980/1.\nDe regering heeft de urgentieverklaring\ngevraagd met toepassing van artikel\u00a051 van het Reglement, bij de indiening\nvan het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende\nde toegang tot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering\nvan vreemdelingen, wat betreft de studenten, nr.\u00a01980/1.\nDe regering heeft de urgentieverklaring\ngevraagd met toepassing van artikel\u00a051 van het Reglement, bij de indiening\nvan \nhet\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende\nde toegang tot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering\nvan vreemdelingen, wat betreft de studenten, nr.\u00a01980/1.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe gouvernement a \u00e9galement demand\u00e9 l'urgence\nconform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a051 du R\u00e8glement lors du d\u00e9p\u00f4t du projet de loi modifiant\nl'article\u00a039/79 de la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au\nterritoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui\nconcerne les \u00e9tudiants, n\u00b0\u00a01981/1.\nLe gouvernement a \u00e9galement demand\u00e9 l'urgence\nconform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a051 du R\u00e8glement lors du d\u00e9p\u00f4t \ndu projet de loi modifiant\nl'article\u00a039/79 de la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au\nterritoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui\nconcerne les \u00e9tudiants, n\u00b0\u00a01981/1.\nDe regering heeft eveneens de urgentieverklaring gevraagd met\ntoepassing van artikel\u00a051 van het Reglement, bij de indiening van het\nwetsontwerp tot wijziging van artikel\u00a039/79 van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de\nstudenten, nr.\u00a01981/1.\nDe regering heeft eveneens de urgentieverklaring gevraagd met\ntoepassing van artikel\u00a051 van het Reglement, bij de indiening van het\nwetsontwerp tot wijziging van artikel\u00a039/79 van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de\nstudenten, nr.\u00a01981/1.\nde urgentieverklaring gevraagd met\ntoepassing van artikel\u00a051 van het Reglement, bij de indiening van \n\u00a0\n\u00a0\n\nJe passe la parole au gouvernement pour\nd\u00e9velopper les demandes d'urgence.\nJe passe la parole au gouvernement pour\nd\u00e9velopper les demandes d'urgence.\nIk geef het woord aan de regering om de\nvragen tot urgentieverklaring toe te lichten.\nIk geef het woord aan de regering om de\nvragen tot urgentieverklaring toe te lichten.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.18 Minister Vincent Van Peteghem: Mevrouw de\nvoorzitster, bij brief van 11\u00a0mei\u00a02021 vroeg de staatssecretaris van\nAsiel en Migratie de toepassing van artikel\u00a051 van het Reglement van de\nKamer van volksvertegenwoordigers voor twee ontwerpen van wet tot wijziging van\nde wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat betreft de studenten. \n30.18\n Minister\n Vincent Van Peteghem\n Vincent Van Peteghem\n: Mevrouw de\nvoorzitster, bij brief van 11\u00a0mei\u00a02021 vroeg de staatssecretaris van\nAsiel en Migratie de toepassing van artikel\u00a051 van het Reglement van de\nKamer van volksvertegenwoordigers voor twee ontwerpen van wet tot wijziging van\nde wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat betreft de studenten. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDe urgentie wordt verantwoord door, ten\neerste, de hangende inbreukprocedure van de Europese Commissie\nnr.\u00a02018/131 wat betreft de laattijdige omzetting van richtlijn\nnr.\u00a02016/801. Het wetsontwerp voorziet in een gedeeltelijke omzetting van\ndeze richtlijn. Ten tweede wordt de urgentie verantwoord door het gevaar voor\nrechtsonzekerheid indien de richtlijn nr.\u00a02016/801 niet zo vlug mogelijk\nwordt omgezet. Het gevaar bestaat namelijk dat bepaalde rechtbanken direct\nwerking zullen toekennen aan de bepalingen van de richtlijn, gezien de\nlaattijdige omzetting van de richtlijn, die dateert uit 2016. Indien niet het\nnodige wetgevend kader in werking is, zal een toekenning van directe werking\ntot onduidelijkheid leiden, zowel bij de betrokken rechtsonderhorigen als bij\nde administratie. \nDe urgentie wordt verantwoord door, ten\neerste, de hangende inbreukprocedure van de Europese Commissie\nnr.\u00a02018/131 wat betreft de laattijdige omzetting van richtlijn\nnr.\u00a02016/801. Het wetsontwerp voorziet in een gedeeltelijke omzetting van\ndeze richtlijn. Ten tweede wordt de urgentie verantwoord door het gevaar voor\nrechtsonzekerheid indien de richtlijn nr.\u00a02016/801 niet zo vlug mogelijk\nwordt omgezet. Het gevaar bestaat namelijk dat bepaalde rechtbanken direct\nwerking zullen toekennen aan de bepalingen van de richtlijn, gezien de\nlaattijdige omzetting van de richtlijn, die dateert uit 2016. Indien niet het\nnodige wetgevend kader in werking is, zal een toekenning van directe werking\ntot onduidelijkheid leiden, zowel bij de betrokken rechtsonderhorigen als bij\nde administratie. \n\u00a0\n\u00a0\n\nTot slot is er de wil om\nverschillende bepalingen al toe te passen op de studenten die dit academiejaar\nafstuderen, zoals de bepalingen rond het zoekjaar. Gezien de nodige\nuitvoeringsbepalingen er nog moeten komen en dit pas kan zodra de wet gewijzigd\nis, worden we geconfronteerd met een erg strakke deadline. Tot daar de toelichting.\n\nTot slot is er de wil om\nverschillende bepalingen al toe te passen op de studenten die dit academiejaar\nafstuderen, zoals de bepalingen rond het zoekjaar. Gezien de nodige\nuitvoeringsbepalingen er nog moeten komen en dit pas kan zodra de wet gewijzigd\nis, worden we geconfronteerd met een erg strakke deadline. Tot daar de toelichting.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Je propose aux pr\u00e9sidents de groupe de se prononcer sur\nces demandes. \n\nLa pr\u00e9sidente: Je propose aux pr\u00e9sidents de groupe de se prononcer sur\nces demandes. \npr\u00e9sidente\nIk stel voor dat de fractievoorzitters zich\nover deze verzoeken uitspreken. \nIk stel voor dat de fractievoorzitters zich\nover deze verzoeken uitspreken. \n\u00a0\n\u00a0\n\n30.19\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, je demande un vote nominatif.\n30.19\n30.19\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n\u00a0 \nMarco Van Hees \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, je demande un vote nominatif.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nCe n'est pas possible pour une demande d'urgence. Vous pouvez consulter le\nR\u00e8glement.\nLa pr\u00e9sidente:\nCe n'est pas possible pour une demande d'urgence. Vous pouvez consulter le\nR\u00e8glement.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.20\u00a0\nMarco Van Hees (PVDA-PTB): On peut toujours\ndemander un vote nominatif! \n30.20\u00a0\nMarco Van Hees \n30.20\n\u00a0\nMarco Van Hees \n\u00a0\n\n(PVDA-PTB): On peut toujours\ndemander un vote nominatif! \n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nVous pouvez toujours le demander mais ce n'est pas possible. Le R\u00e8glement ne\nl'autorise pas. Le R\u00e8glement n'autorise pas, dans certaines circonstances, le\nvote nominatif.\nLa pr\u00e9sidente:\nVous pouvez toujours le demander mais ce n'est pas possible. Le R\u00e8glement ne\nl'autorise pas. Le R\u00e8glement n'autorise pas, dans certaines circonstances, le\nvote nominatif.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.21\u00a0\nMarco Van Hees (PVDA-PTB): De quel article\ns'agit-il?\n30.21\u00a0\nMarco Van Hees \n30.21\n\u00a0\nMarco Van Hees \n\u00a0\n\n(PVDA-PTB): De quel article\ns'agit-il?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nC'est l'article\u00a051, alin\u00e9a\u00a01er.\nLa pr\u00e9sidente:\nC'est l'article\u00a051, alin\u00e9a\u00a01er.\npr\u00e9sidente\ner\n\u00a0\n\u00a0\n\nL'urgence est adopt\u00e9e pour les deux projets. \nL'urgence est adopt\u00e9e pour les deux projets. \nDe urgentie wordt aangenomen voor beide\nontwerpen.\nDe urgentie wordt aangenomen voor beide\nontwerpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\n\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n(voortzetting)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n(continuation)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse financi\u00eble bepalingen inzake\nfraudebestrijding (1900/1-8)\n\n31 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse financi\u00eble bepalingen inzake\nfraudebestrijding (1900/1-8)\n31 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse financi\u00eble bepalingen inzake\nfraudebestrijding (1900/1-8)\n31 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse financi\u00eble bepalingen inzake\nfraudebestrijding (1900/1-8)\n31 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0\nla lutte contre la fraude (1900/1-8)\n\n31 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0\nla lutte contre la fraude (1900/1-8)\n31 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0\nla lutte contre la fraude (1900/1-8)\n31 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0\nla lutte contre la fraude (1900/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a013 van Wim\nVan der Donckt cs op artikel\u00a048. (1900/8)\nStemming over amendement nr.\u00a013 van Wim\nVan der Donckt cs op artikel\u00a048. (1900/8)\n(1900/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a013 de Wim Van der Donckt cs \u00e0 l'article\u00a048. (1900/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a013 de Wim Van der Donckt cs \u00e0 l'article\u00a048. (1900/8)\n(1900/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 44,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n44\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a048 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a048 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a048 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a048 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse financi\u00eble bepalingen inzake fraudebestrijding (1900/7)\n\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse financi\u00eble bepalingen inzake fraudebestrijding (1900/7)\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse financi\u00eble bepalingen inzake fraudebestrijding (1900/7)\n32 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse financi\u00eble bepalingen inzake fraudebestrijding (1900/7)\n32 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0 la lutte contre la fraude\n(1900/7)\n\n32 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0 la lutte contre la fraude\n(1900/7)\n32 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0 la lutte contre la fraude\n(1900/7)\n32 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions financi\u00e8res diverses relatives \u00e0 la lutte contre la fraude\n(1900/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 95,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 39,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Gijbels Frieda",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n95\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n39\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1900/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1900/9)\n(1900/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1900/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1900/9)\n(1900/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au retour des prisonniers de guerre arm\u00e9niens et des prisonniers\ncivils d\u00e9tenus par l'Azerba\u00efdjan suite \u00e0 la d\u00e9claration de cessez-le-feu du\n9\u00a0novembre\u00a02020 (nouvel intitul\u00e9) (1964/5)\n\n33 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au retour des prisonniers de guerre arm\u00e9niens et des prisonniers\ncivils d\u00e9tenus par l'Azerba\u00efdjan suite \u00e0 la d\u00e9claration de cessez-le-feu du\n9\u00a0novembre\u00a02020 (nouvel intitul\u00e9) (1964/5)\n33 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au retour des prisonniers de guerre arm\u00e9niens et des prisonniers\ncivils d\u00e9tenus par l'Azerba\u00efdjan suite \u00e0 la d\u00e9claration de cessez-le-feu du\n9\u00a0novembre\u00a02020 (nouvel intitul\u00e9) (1964/5)\n33 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au retour des prisonniers de guerre arm\u00e9niens et des prisonniers\ncivils d\u00e9tenus par l'Azerba\u00efdjan suite \u00e0 la d\u00e9claration de cessez-le-feu du\n9\u00a0novembre\u00a02020 (nouvel intitul\u00e9) (1964/5)\n33 Voorstel van resolutie\nbetreffende de terugkeer van de Armeense krijgsgevangenen en van de burgers die\ndoor Azerbeidzjan gevangen worden gehouden na de afkondiging van een\nstaakt-het-vuren op 9\u00a0november\u00a02020 (1964/5)\n\n33 Voorstel van resolutie\nbetreffende de terugkeer van de Armeense krijgsgevangenen en van de burgers die\ndoor Azerbeidzjan gevangen worden gehouden na de afkondiging van een\nstaakt-het-vuren op 9\u00a0november\u00a02020 (1964/5)\n33 Voorstel van resolutie\nbetreffende de terugkeer van de Armeense krijgsgevangenen en van de burgers die\ndoor Azerbeidzjan gevangen worden gehouden na de afkondiging van een\nstaakt-het-vuren op 9\u00a0november\u00a02020 (1964/5)\n33 Voorstel van resolutie\nbetreffende de terugkeer van de Armeense krijgsgevangenen en van de burgers die\ndoor Azerbeidzjan gevangen worden gehouden na de afkondiging van een\nstaakt-het-vuren op 9\u00a0november\u00a02020 (1964/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}