{
    "id": 23,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip23.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip23x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Ensemble de la proposition\nde loi organisant le financement des mesures de fin de carri\u00e8re pour les membres\nde la police locale pour l'ann\u00e9e 2020, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 30 janvier 2020 (895/7)\n\n16 Ensemble de la proposition\nde loi organisant le financement des mesures de fin de carri\u00e8re pour les membres\nde la police locale pour l'ann\u00e9e 2020, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 30 janvier 2020 (895/7)\n16 Ensemble de la proposition\nde loi organisant le financement des mesures de fin de carri\u00e8re pour les membres\nde la police locale pour l'ann\u00e9e 2020, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 30 janvier 2020 (895/7)\n16 Ensemble de la proposition\nde loi organisant le financement des mesures de fin de carri\u00e8re pour les membres\nde la police locale pour l'ann\u00e9e 2020, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 30 janvier 2020 (895/7)\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot regeling van de financiering van de eindeloopbaanmaatregelen voor de\npersoneelsleden van de lokale politie voor het jaar 2020, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 30 januari 2020 (895/7)\n\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot regeling van de financiering van de eindeloopbaanmaatregelen voor de\npersoneelsleden van de lokale politie voor het jaar 2020, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 30 januari 2020 (895/7)\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot regeling van de financiering van de eindeloopbaanmaatregelen voor de\npersoneelsleden van de lokale politie voor het jaar 2020, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 30 januari 2020 (895/7)\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot regeling van de financiering van de eindeloopbaanmaatregelen voor de\npersoneelsleden van de lokale politie voor het jaar 2020, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 30 januari 2020 (895/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, wij hebben vorige week een\namendement aangenomen op het wetsvoorstel dat nu ter stemming wordt voorgelegd.\nDat was de reden waarom de stemming over het geheel werd verdaagd naar de\nvergadering van vandaag.\nCollega's, wij hebben vorige week een\namendement aangenomen op het wetsvoorstel dat nu ter stemming wordt voorgelegd.\nDat was de reden waarom de stemming over het geheel werd verdaagd naar de\nvergadering van vandaag.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.01\u00a0 Ludivine Dedonder (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, avec la proposition qui est amen\u00e9e aux votes aujourd'hui, une\nsolution est apport\u00e9e aux zones de police. C'est tr\u00e8s bien! Cependant, le choix\nest fait de renvoyer la facture de plus de 46\u00a0millions aux pouvoirs\nlocaux, une fois n'est pas coutume, mettant ainsi les communes et les CPAS en\ndifficult\u00e9.\n\n16.01\u00a0 Ludivine Dedonder \n16.01\n\u00a0 Ludivine Dedonder \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, avec la proposition qui est amen\u00e9e aux votes aujourd'hui, une\nsolution est apport\u00e9e aux zones de police. C'est tr\u00e8s bien! Cependant, le choix\nest fait de renvoyer la facture de plus de 46\u00a0millions aux pouvoirs\nlocaux, une fois n'est pas coutume, mettant ainsi les communes et les CPAS en\ndifficult\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe r\u00e9p\u00e8te que pour nous, ce ne sont pas les\npouvoirs locaux, via le fonds APL, qui doivent continuer \u00e0 ouvrir les cordons\nde la bourse. C'est pourquoi nous nous abstiendrons sur cette proposition de\nloi. Mais comme nous sommes de nature obstin\u00e9e, je vous annonce d\u00e9j\u00e0 que nous\nreviendrons lors des discussions budg\u00e9taires pour trouver une solution pour les\npouvoirs locaux.\nJe r\u00e9p\u00e8te que pour nous, ce ne sont pas les\npouvoirs locaux, via le fonds APL, qui doivent continuer \u00e0 ouvrir les cordons\nde la bourse. C'est pourquoi nous nous abstiendrons sur cette proposition de\nloi. Mais comme nous sommes de nature obstin\u00e9e, je vous annonce d\u00e9j\u00e0 que nous\nreviendrons lors des discussions budg\u00e9taires pour trouver une solution pour les\npouvoirs locaux.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.02\u00a0 Gaby Colebunders (PVDA-PTB): Mijnheer de voorzitter, het is duidelijk dat de regering\neen knoeiboel heeft gemaakt van de financiering van de pensioenen van de lokale\npolitie. Vorige week lag hier een heel goed amendement dat de regering de kans\ngaf om de gemaakte beloftes na te komen, maar in plaats daarvan kregen wij hier\neen schertsvertoning, die niets met de inhoud te maken had.\n\n16.02\n16.02\n\u00a0 Gaby Colebunders \n\u00a0 Gaby Colebunders \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mijnheer de voorzitter, het is duidelijk dat de regering\neen knoeiboel heeft gemaakt van de financiering van de pensioenen van de lokale\npolitie. Vorige week lag hier een heel goed amendement dat de regering de kans\ngaf om de gemaakte beloftes na te komen, maar in plaats daarvan kregen wij hier\neen schertsvertoning, die niets met de inhoud te maken had.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zullen niet tegenstemmen, omdat wij de\nverworven rechten van de werknemers heel belangrijk vinden, maar voor de\nvoorgestelde financiering die onze lokale besturen plundert, stemmen wij niet.\nDe PVDA zal zich daarom onthouden en blijft nadenken over een duurzame\nfinanciering van de eindeloopbaan\u00admaatregelen van de politie.\nWij zullen niet tegenstemmen, omdat wij de\nverworven rechten van de werknemers heel belangrijk vinden, maar voor de\nvoorgestelde financiering die onze lokale besturen plundert, stemmen wij niet.\nDe PVDA zal zich daarom onthouden en blijft nadenken over een duurzame\nfinanciering van de eindeloopbaan\u00admaatregelen van de politie.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.03\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot (cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, pour ce qui nous concerne, nous avons aussi regrett\u00e9 fermement\nl'amendement qui a \u00e9t\u00e9 introduit en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de la semaine derni\u00e8re et\nqui a r\u00e9duit \u00e0 n\u00e9ant l'espoir qui avait pu nous animer lors du passage de ce\ntexte en commission. En effet, pour la premi\u00e8re fois depuis longtemps, le\nf\u00e9d\u00e9ral s'appr\u00eatait \u00e0 corriger une injustice flagrante \u00e0 l'\u00e9gard des pouvoirs\nlocaux, sur le dos desquels il se montre plut\u00f4t prompt \u00e0 reporter les charges.\n\n16.03\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot \n16.03\n\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot \n\u00a0 \n(cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, pour ce qui nous concerne, nous avons aussi regrett\u00e9 fermement\nl'amendement qui a \u00e9t\u00e9 introduit en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de la semaine derni\u00e8re et\nqui a r\u00e9duit \u00e0 n\u00e9ant l'espoir qui avait pu nous animer lors du passage de ce\ntexte en commission. En effet, pour la premi\u00e8re fois depuis longtemps, le\nf\u00e9d\u00e9ral s'appr\u00eatait \u00e0 corriger une injustice flagrante \u00e0 l'\u00e9gard des pouvoirs\nlocaux, sur le dos desquels il se montre plut\u00f4t prompt \u00e0 reporter les charges.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe vous \u00e9conomiserai les consid\u00e9rations que\nnous pourrions partager en termes de financement des zones de secours. En tout\ncas, les nombreux municipalistes savent tr\u00e8s bien de quelle r\u00e9alit\u00e9 nous\nparlons, puisque -\u00a0et M.\u00a0le pr\u00e9sident se souviendra de cette\nr\u00e9forme\u00a0-, au lieu d'un financement paritaire, nous constatons aujourd'hui\nque nous nous situons \u00e0 78\u00a0% de financement par les communes et \u00e0 seulement\n22\u00a0% par le f\u00e9d\u00e9ral.\nJe vous \u00e9conomiserai les consid\u00e9rations que\nnous pourrions partager en termes de financement des zones de secours. En tout\ncas, les nombreux municipalistes savent tr\u00e8s bien de quelle r\u00e9alit\u00e9 nous\nparlons, puisque -\u00a0et M.\u00a0le pr\u00e9sident se souviendra de cette\nr\u00e9forme\u00a0-, au lieu d'un financement paritaire, nous constatons aujourd'hui\nque nous nous situons \u00e0 78\u00a0% de financement par les communes et \u00e0 seulement\n22\u00a0% par le f\u00e9d\u00e9ral.\n\u00a0\n\u00a0\n\nS'agissant des zones de police, la facture est\ndu m\u00eame acabit. Cela repr\u00e9sente un v\u00e9ritable probl\u00e8me. C'est la raison pour\nlaquelle je vais manifester une abstention, afin d'exprimer notre d\u00e9saccord\nenvers le report de charges sur les autorit\u00e9s communales. En revanche, le reste\ndu cdH apportera son soutien au texte, parce que nous sommes conscients de son\nimportance pour le personnel policier qui l'attendait. Cette question doit\npr\u00e9valoir dans la balance des int\u00e9r\u00eats.\nS'agissant des zones de police, la facture est\ndu m\u00eame acabit. Cela repr\u00e9sente un v\u00e9ritable probl\u00e8me. C'est la raison pour\nlaquelle je vais manifester une abstention, afin d'exprimer notre d\u00e9saccord\nenvers le report de charges sur les autorit\u00e9s communales. En revanche, le reste\ndu cdH apportera son soutien au texte, parce que nous sommes conscients de son\nimportance pour le personnel policier qui l'attendait. Cette question doit\npr\u00e9valoir dans la balance des int\u00e9r\u00eats.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn tout cas, ne perdons pas de vue, et cela fut\nrappel\u00e9 par certains coll\u00e8gues, que la justice doit aussi pouvoir s'appliquer\nentre les niveaux de pouvoir.\nEn tout cas, ne perdons pas de vue, et cela fut\nrappel\u00e9 par certains coll\u00e8gues, que la justice doit aussi pouvoir s'appliquer\nentre les niveaux de pouvoir.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.04\u00a0 Anja Vanrobaeys (sp.a): Mijnheer de voorzitter, wij betreuren dat het amendement,\nzoals het in de commissie werd goedgekeurd, vorige week onderuitgehaald is.\nNiettemin zullen wij ons onthouden, omdat wij vinden dat de verworven rechten\nvan politieagenten gevrijwaard moeten worden. Wij vinden ook dat er voor de\nlokale overheden een compensatie in de financiering moet zijn, al hadden wij\nliever gezien dat de federale overheid die financiering volledig op zich had\ngenomen. Daarom onthouden wij ons.\n\n16.04\n16.04\n\u00a0 Anja Vanrobaeys \n\u00a0 Anja Vanrobaeys \n\u00a0 \n(sp.a): Mijnheer de voorzitter, wij betreuren dat het amendement,\nzoals het in de commissie werd goedgekeurd, vorige week onderuitgehaald is.\nNiettemin zullen wij ons onthouden, omdat wij vinden dat de verworven rechten\nvan politieagenten gevrijwaard moeten worden. Wij vinden ook dat er voor de\nlokale overheden een compensatie in de financiering moet zijn, al hadden wij\nliever gezien dat de federale overheid die financiering volledig op zich had\ngenomen. Daarom onthouden wij ons.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Quelqu'un demande-t-il encore la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n\nDe voorzitter: Quelqu'un demande-t-il encore la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \nvoorzitter\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt nog iemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt nog iemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 43,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n43\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n43\n\n43\n43\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle qu'amend\u00e9e. Elle sera soumise en tant que projet de\nloi \u00e0 la sanction royale. (895/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle qu'amend\u00e9e. Elle sera soumise en tant que projet de\nloi \u00e0 la sanction royale. \n(895/8)\n(895/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\nzoals geamendeerd aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. (895/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\nzoals geamendeerd aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. \n(895/8)\n(895/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBlijkbaar heb ik zelf niet gestemd. Ik wou\nvoorstemmen.\nBlijkbaar heb ik zelf niet gestemd. Ik wou\nvoorstemmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.05\u00a0 Nahima\nLanjri (CD&V): Mijnheer de voorzitter, ik\nheb van op de verkeerde plaats gestemd.\n16.05\n16.05\n\u00a0 Nahima\nLanjri \n\u00a0 Nahima\nLanjri \n\u00a0 \n(CD&V): Mijnheer de voorzitter, ik\nheb van op de verkeerde plaats gestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nU schuift helemaal op in de richting van de N-VA-fractie? Maar u hebt\nvoorgestemd? (Instemming)\nDe voorzitter:\nU schuift helemaal op in de richting van de N-VA-fractie? Maar u hebt\nvoorgestemd? \nvoorzitter\n(Instemming)\n(Instemming)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance\nobligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la cr\u00e9ation d'une commission de\nremboursement des produits et des prestations pharmaceutiques (378/1-6)\n\n17 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance\nobligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la cr\u00e9ation d'une commission de\nremboursement des produits et des prestations pharmaceutiques (378/1-6)\n17 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance\nobligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la cr\u00e9ation d'une commission de\nremboursement des produits et des prestations pharmaceutiques (378/1-6)\n17 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance\nobligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la cr\u00e9ation d'une commission de\nremboursement des produits et des prestations pharmaceutiques (378/1-6)\n17 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet betreffende de verplichte\nverzekering voor geneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/1-6)\n\n17 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet betreffende de verplichte\nverzekering voor geneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/1-6)\n17 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet betreffende de verplichte\nverzekering voor geneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/1-6)\n17 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet betreffende de verplichte\nverzekering voor geneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a04. (378/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a04. \n(378/6)\n(378/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel\u00a04. (378/6)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel\u00a04. (378/6)\n(378/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 12,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 94,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n12\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n94\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n94\n\n94\n94\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a04\nest adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a04\nest adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n17.01\u00a0 Caroline Taquin (MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, j'ai vot\u00e9 contre.\n\n17.01\u00a0 Caroline Taquin \n17.01\n\u00a0 Caroline Taquin \n\u00a0 \n(MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, j'ai vot\u00e9 contre.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: Dont acte.\n\nLe pr\u00e9sident: Dont acte.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et\nindemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le 14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la\ncr\u00e9ation d'une commission de rembourse\u00adment des produits et des prestations\npharmaceutiques (378/5)\n\n18 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et\nindemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le 14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la\ncr\u00e9ation d'une commission de rembourse\u00adment des produits et des prestations\npharmaceutiques (378/5)\n18 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et\nindemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le 14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la\ncr\u00e9ation d'une commission de rembourse\u00adment des produits et des prestations\npharmaceutiques (378/5)\n18 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi relative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et\nindemnit\u00e9s coordonn\u00e9e le 14\u00a0juillet\u00a01994, en ce qui concerne la\ncr\u00e9ation d'une commission de rembourse\u00adment des produits et des prestations\npharmaceutiques (378/5)\n18 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet betreffende de verplichte verzekering voor\ngeneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/5)\n\n18 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet betreffende de verplichte verzekering voor\ngeneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/5)\n18 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet betreffende de verplichte verzekering voor\ngeneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/5)\n18 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet betreffende de verplichte verzekering voor\ngeneeskundige verzorging en uitkeringen geco\u00f6rdineerd op\n14\u00a0juli\u00a01994, wat betreft de oprichting van een commissie voor\nterugbetaling van farmaceutische producten en verstrekkingen (378/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 122,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}