{
    "id": 46,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip46.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip46x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion\nde l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les secteurs\ntouch\u00e9s par le COVID-19 'oubli\u00e9s'\" (n\u00b0\u00a013)\n\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion\nde l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les secteurs\ntouch\u00e9s par le COVID-19 'oubli\u00e9s'\" (n\u00b0\u00a013)\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion\nde l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les secteurs\ntouch\u00e9s par le COVID-19 'oubli\u00e9s'\" (n\u00b0\u00a013)\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion\nde l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les secteurs\ntouch\u00e9s par le COVID-19 'oubli\u00e9s'\" (n\u00b0\u00a013)\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\n\u2018vergeten\u2019 getroffen sectoren ingevolge COVID-19\" (nr.\u00a013)\n\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\n\u2018vergeten\u2019 getroffen sectoren ingevolge COVID-19\" (nr.\u00a013)\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\n\u2018vergeten\u2019 getroffen sectoren ingevolge COVID-19\" (nr.\u00a013)\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\n\u2018vergeten\u2019 getroffen sectoren ingevolge COVID-19\" (nr.\u00a013)\n\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des Consommateurs et de\nl'Agenda num\u00e9rique du 10\u00a0juin\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\n\u00c9\nconomie, de la Protection des Consommateurs et de\nl'Agenda num\u00e9rique \ndu 10\u00a0juin\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumenten\u00adbescherming en\nDigitale Agenda van 10\u00a0juin\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumenten\u00adbescherming en\nDigitale Agenda van 10\u00a0juin\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a013/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a013/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Friart.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Friart.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a013/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a013/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Friart.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Friart.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n08.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, sta mij toe te stellen dat\ner op dit moment heel wat sectoren zijn die zich in de steek gelaten voelen.\nOmdat zij geen spreekbuis hebben om hun bezorgdheden kenbaar te maken aan het\nParlement dreigen zij effectief vergeten te worden. Namens Vlaams Belang was ik\nvaak de voorvechter van evenementenbedrijven, foorkramers, taxibedrijven,\nfitnesscentra, de reissector en nog heel wat andere.\n\n08.01\n08.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, sta mij toe te stellen dat\ner op dit moment heel wat sectoren zijn die zich in de steek gelaten voelen.\nOmdat zij geen spreekbuis hebben om hun bezorgdheden kenbaar te maken aan het\nParlement dreigen zij effectief vergeten te worden. Namens Vlaams Belang was ik\nvaak de voorvechter van evenementenbedrijven, foorkramers, taxibedrijven,\nfitnesscentra, de reissector en nog heel wat andere.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe hebben in deze Kamer, overigens geheel\nterecht, uitgebreide debatten gevoerd over de horeca die absoluut maatregelen\nbehoeft, maar we moeten vermijden dat alleen de hardste roepers geholpen\nworden. Er zijn algemene maatregelen genomen die voor iedereen gelden en ik ben\nde laatste om hier een koterij aan maatregelen voor te stellen. De ene sector\nheeft echter al sterker dan de andere geleden onder de lockdown die stapsgewijs\nwordt afgebouwd en die nog enige tijd sporen van vernieling zal nalaten in tal\nvan sectoren. Noteer wat ik u hier vandaag opnieuw zeg: heel wat ondernemers en\nwerknemers zullen in de komende maanden en jaren zwarte sneeuw zien want het\nergste moet nog komen.\nWe hebben in deze Kamer, overigens geheel\nterecht, uitgebreide debatten gevoerd over de horeca die absoluut maatregelen\nbehoeft, maar we moeten vermijden dat alleen de hardste roepers geholpen\nworden. Er zijn algemene maatregelen genomen die voor iedereen gelden en ik ben\nde laatste om hier een koterij aan maatregelen voor te stellen. De ene sector\nheeft echter al sterker dan de andere geleden onder de lockdown die stapsgewijs\nwordt afgebouwd en die nog enige tijd sporen van vernieling zal nalaten in tal\nvan sectoren. Noteer wat ik u hier vandaag opnieuw zeg: heel wat ondernemers en\nwerknemers zullen in de komende maanden en jaren zwarte sneeuw zien want het\nergste moet nog komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk was in het Parlement niet alleen de\neerste die in februari al waarschuwde voor een recessie, ik was ook de eerste\ndie aan de alarmbel trok voor de horeca. De feiten gaven me helaas telkens\ngelijk. Wij vragen het Parlement om ook met die vergeten sectoren in overleg te\ngaan en te luisteren naar hun grieven. Op die manier kunnen er zeer gerichte\nmaatregelen worden genomen, zonder te vervallen in sinterklaaspolitiek of\nineffici\u00ebnte inzet van middelen.\nIk was in het Parlement niet alleen de\neerste die in februari al waarschuwde voor een recessie, ik was ook de eerste\ndie aan de alarmbel trok voor de horeca. De feiten gaven me helaas telkens\ngelijk. Wij vragen het Parlement om ook met die vergeten sectoren in overleg te\ngaan en te luisteren naar hun grieven. Op die manier kunnen er zeer gerichte\nmaatregelen worden genomen, zonder te vervallen in sinterklaaspolitiek of\nineffici\u00ebnte inzet van middelen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMinister Ducarme begreep niet goed wat ik\nmet vergeten sectoren bedoelde omdat hij steeds maar bleef spreken over de\nalgemene maatregelen. Dat is net zo treffend, collega's.\nMinister Ducarme begreep niet goed wat ik\nmet vergeten sectoren bedoelde omdat hij steeds maar bleef spreken over de\nalgemene maatregelen. Dat is net zo treffend, collega's.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat betekent net dat de\nregering niet de juiste feeling heeft om de moeilijkheden te detecteren en het\nhoofd te bieden.\n\nDat betekent net dat de\nregering niet de juiste feeling heeft om de moeilijkheden te detecteren en het\nhoofd te bieden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, om die reden roep ik u op om onze\nmotie te steunen en ook aan hen te denken. Ook die andere sectoren verdienen\naandacht en overlevingskansen en hun werknemers verdienen het evenzeer om ook\nna morgen nog een job te hebben.\nCollega's, om die reden roep ik u op om onze\nmotie te steunen en ook aan hen te denken. Ook die andere sectoren verdienen\naandacht en overlevingskansen en hun werknemers verdienen het evenzeer om ook\nna morgen nog een job te hebben.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme \u00d6zlem \u00d6zen a vot\u00e9\ncomme son groupe pour tous les votes)\n(Mme \u00d6zlem \u00d6zen a vot\u00e9\ncomme son groupe pour tous les votes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"la\ncr\u00e9ation de Corona Equity Funds au statut fiscalement\navantageux\"\u00a0(n\u00b0\u00a011)\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"la\ncr\u00e9ation de Corona Equity Funds au statut fiscalement\navantageux\"\u00a0(n\u00b0\u00a011)\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"la\ncr\u00e9ation de Corona Equity Funds au statut fiscalement\navantageux\"\u00a0(n\u00b0\u00a011)\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"la\ncr\u00e9ation de Corona Equity Funds au statut fiscalement\navantageux\"\u00a0(n\u00b0\u00a011)\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de invoering van\nfiscaalvriendelijke Corona Equity Funds\"\u00a0(nr.\u00a011)\n\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de invoering van\nfiscaalvriendelijke Corona Equity Funds\"\u00a0(nr.\u00a011)\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de invoering van\nfiscaalvriendelijke Corona Equity Funds\"\u00a0(nr.\u00a011)\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de invoering van\nfiscaalvriendelijke Corona Equity Funds\"\u00a0(nr.\u00a011)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du\n10\u00a0juin\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget \ndu\n10\u00a0juin\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n10\u00a0juni\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting\n van\n10\u00a0juni\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a011/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a011/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christian Leysen.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christian Leysen.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a011/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a011/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Christian Leysen.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Christian Leysen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n09.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, in de voorbije weken en\nmaanden werden in dit Parlement een aantal tijdelijke maatregelen genomen om\nbedrijven door de crisis te loodsen.\n\n09.01\n09.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, in de voorbije weken en\nmaanden werden in dit Parlement een aantal tijdelijke maatregelen genomen om\nbedrijven door de crisis te loodsen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nZoals u weet, ben ik al geruime tijd\npleitbezorger om de solvabiliteit van onze ondernemingen nu te versterken, wat\nniet alleen zou zorgen voor een steviger fundament van de ondernemingen in\nkwestie, maar ook een stevige cashflowpositie en een grotere acceptatiekans bij\nbanken voor nieuwe kredieten, om maar te zwijgen van de kredietverzekeraars die\nonze bedrijven in moeilijkheden brengen door lagere kredietlimieten, wat de\naankoop van onder meer voorraden heel moeilijk maakt.\nZoals u weet, ben ik al geruime tijd\npleitbezorger om de solvabiliteit van onze ondernemingen nu te versterken, wat\nniet alleen zou zorgen voor een steviger fundament van de ondernemingen in\nkwestie, maar ook een stevige cashflowpositie en een grotere acceptatiekans bij\nbanken voor nieuwe kredieten, om maar te zwijgen van de kredietverzekeraars die\nonze bedrijven in moeilijkheden brengen door lagere kredietlimieten, wat de\naankoop van onder meer voorraden heel moeilijk maakt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat er onder meer carry-backsystemen worden\nuitgewerkt en belastingen kunnen worden uitgesteld, vinden wij geen slechte zaak,\nmaar er zijn ook mogelijkheden die de Staatskas niet veel geld hoeven te\nkosten. Vandaag staat ruim 280\u00a0miljard euro geparkeerd op spaarrekeningen\nin Belgi\u00eb, een kapitaal dat perfect kan worden gemobiliseerd richting de\nbedrijven.\nDat er onder meer carry-backsystemen worden\nuitgewerkt en belastingen kunnen worden uitgesteld, vinden wij geen slechte zaak,\nmaar er zijn ook mogelijkheden die de Staatskas niet veel geld hoeven te\nkosten. Vandaag staat ruim 280\u00a0miljard euro geparkeerd op spaarrekeningen\nin Belgi\u00eb, een kapitaal dat perfect kan worden gemobiliseerd richting de\nbedrijven.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk ben het niet eens met minister\nDe\u00a0Croo dat defensieve spaarproducten best niet worden omgezet in\nbeleggingen omdat de spaarder niet de kennis zou hebben van het\nbeleggingsrisico. In ons voorstel pareren wij die argumentatie doordat wij\nfiscaalvriendelijke private investeringsfondsen willen oprichten die worden\nbeheerd door onze banken en waarin spaarders kunnen participeren op basis van\nhun risicoprofiel dat verplicht wordt afgenomen.\nIk ben het niet eens met minister\nDe\u00a0Croo dat defensieve spaarproducten best niet worden omgezet in\nbeleggingen omdat de spaarder niet de kennis zou hebben van het\nbeleggingsrisico. In ons voorstel pareren wij die argumentatie doordat wij\nfiscaalvriendelijke private investeringsfondsen willen oprichten die worden\nbeheerd door onze banken en waarin spaarders kunnen participeren op basis van\nhun risicoprofiel dat verplicht wordt afgenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBanken hebben heel wat ervaring met private\nfondsen waarmee het eigen vermogen kan worden verstevigd en specifiek ingezet\nvoor coronalijdende bedrijven. We moeten immers niet enkel leningen verstrekken\naan bedrijven, waarmee de schuldenberg alleen maar vergroot of maatregelen\ndoorvoeren die de Staatskas heel wat geld kosten. Laat ons dat spaargeld\nvrijwillig mobiliseren richting Corona Equity Funds om onze kmo's, onze jobs en\nonze economie te redden.\nBanken hebben heel wat ervaring met private\nfondsen waarmee het eigen vermogen kan worden verstevigd en specifiek ingezet\nvoor coronalijdende bedrijven. We moeten immers niet enkel leningen verstrekken\naan bedrijven, waarmee de schuldenberg alleen maar vergroot of maatregelen\ndoorvoeren die de Staatskas heel wat geld kosten. Laat ons dat spaargeld\nvrijwillig mobiliseren richting Corona Equity Funds om onze kmo's, onze jobs en\nonze economie te redden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe Vlaamse regering gaf een eerste aanzet om\npriv\u00e9gelden richting de kmo's te leiden, maar hun mogelijkheden zijn te beperkt\nomdat de noodzaak aan meer fiscale bevoegdheden op Vlaams niveau nog steeds\nniet is beantwoord. Met deze motie van aanbeveling doen we dan ook opnieuw een\noproep aan dit Parlement om onze bedrijven en onze jobs te redden.\nDe Vlaamse regering gaf een eerste aanzet om\npriv\u00e9gelden richting de kmo's te leiden, maar hun mogelijkheden zijn te beperkt\nomdat de noodzaak aan meer fiscale bevoegdheden op Vlaams niveau nog steeds\nniet is beantwoord. Met deze motie van aanbeveling doen we dan ook opnieuw een\noproep aan dit Parlement om onze bedrijven en onze jobs te redden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 27,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n27\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le fonds\nde relance europ\u00e9en de 750 milliards d'euros\"\u00a0(n\u00b0\u00a017)\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le fonds\nde relance europ\u00e9en de 750 milliards d'euros\"\u00a0(n\u00b0\u00a017)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le fonds\nde relance europ\u00e9en de 750 milliards d'euros\"\u00a0(n\u00b0\u00a017)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le fonds\nde relance europ\u00e9en de 750 milliards d'euros\"\u00a0(n\u00b0\u00a017)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Wouter Vermeersch over \"het Europees\nherstelfonds van 750 miljard euro\"\u00a0(nr.\u00a017)\n\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Wouter Vermeersch over \"het Europees\nherstelfonds van 750 miljard euro\"\u00a0(nr.\u00a017)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Wouter Vermeersch over \"het Europees\nherstelfonds van 750 miljard euro\"\u00a0(nr.\u00a017)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Wouter Vermeersch over \"het Europees\nherstelfonds van 750 miljard euro\"\u00a0(nr.\u00a017)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du\n10\u00a0juin\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget \ndu\n10\u00a0juin\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n10\u00a0juni\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting\n van\n10\u00a0juni\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a017/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a017/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Vermeersch;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Vermeersch;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christian Leysen.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christian Leysen.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a017/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a017/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Wouter Vermeersch;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Wouter Vermeersch;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Christian Leysen.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Christian Leysen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n10.01\u00a0 Wouter Vermeersch (VB): In de studie berekenden wij dat Vlaanderen vandaag al de\ngrootste nettobetaler aan de Europese Unie is. Het Europees Herstelfonds van\n750\u00a0miljard euro doet daar nog een flinke schep bovenop. Het fonds valt\nuiteen in 250\u00a0miljard euro aan leningen en 500\u00a0miljard aan giften,\nvooral aan landen als Spanje en Itali\u00eb. Uiteraard hebben wij alle begrip voor\nItali\u00eb of Spanje gelet op de omvang van de coronacrisis in de twee landen, maar\nhet is niet de taak van de Vlaamse belastingbetaler om de allang bestaande\nstaatsschuld van die twee landen ook nog eens op zich te nemen.\n\n10.01\n10.01\n\u00a0 Wouter Vermeersch \n\u00a0 Wouter Vermeersch \n\u00a0 \n(VB): In de studie berekenden wij dat Vlaanderen vandaag al de\ngrootste nettobetaler aan de Europese Unie is. Het Europees Herstelfonds van\n750\u00a0miljard euro doet daar nog een flinke schep bovenop. Het fonds valt\nuiteen in 250\u00a0miljard euro aan leningen en 500\u00a0miljard aan giften,\nvooral aan landen als Spanje en Itali\u00eb. Uiteraard hebben wij alle begrip voor\nItali\u00eb of Spanje gelet op de omvang van de coronacrisis in de twee landen, maar\nhet is niet de taak van de Vlaamse belastingbetaler om de allang bestaande\nstaatsschuld van die twee landen ook nog eens op zich te nemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLaten wij niet vergeten dat ook dit land\nbijzonder hard getroffen werd door het virus. Belgi\u00eb behoort tot de landen met\nhet hoogst aantal gerapporteerde coronadoden in verhouding tot het\nbevolkingsaantal en met de hoogste oversterfte. De voorgestelde\nniet-terugvorderbare subsidies komen neer op geldelijke giften of transfers\nrichting Zuid-Europa. We hebben echter niks weg te geven. Onze staatsschuld\nontspoort volledig door de coronacrisis. Al het beschikbare belastinggeld\nmoeten we nu inzetten voor de wederopbouw van onze eigen economie, onze eigen\narbeidsmarkt en onze koopkracht. Zes op de tien gezinnen lijden financieel\nverlies tijdens de coronacrisis. Een kwart miljoen werknemers en zelfstandigen\nlopen het risico hun job te verliezen en er dreigt ook een enorme golf aan\nfaillissementen.\nLaten wij niet vergeten dat ook dit land\nbijzonder hard getroffen werd door het virus. Belgi\u00eb behoort tot de landen met\nhet hoogst aantal gerapporteerde coronadoden in verhouding tot het\nbevolkingsaantal en met de hoogste oversterfte. De voorgestelde\nniet-terugvorderbare subsidies komen neer op geldelijke giften of transfers\nrichting Zuid-Europa. We hebben echter niks weg te geven. Onze staatsschuld\nontspoort volledig door de coronacrisis. Al het beschikbare belastinggeld\nmoeten we nu inzetten voor de wederopbouw van onze eigen economie, onze eigen\narbeidsmarkt en onze koopkracht. Zes op de tien gezinnen lijden financieel\nverlies tijdens de coronacrisis. Een kwart miljoen werknemers en zelfstandigen\nlopen het risico hun job te verliezen en er dreigt ook een enorme golf aan\nfaillissementen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe vrezen ervoor dat de eerste minister zal\nmeestappen in een zoveelste Europees plan dat Vlaanderen een van de grootste\nnettobetalers maakt, deze keer van het coronaherstel. Voor het eerst worden\ngemeenschappelijke schulden gemaakt en ook Europese belastingen in het\nvooruitzicht gesteld. Eerst worden schulden gemaakt en daarna wordt pas gekeken\nhoe dat kan worden gefinancierd. Dat is niet echt een behoorlijk beleid, als u\nhet aan ons vraagt. Wij passen dus voor Europese belastingen. Die worden\nnamelijk een aanslag op Vlaamse vermogens. Fiscaliteit is en blijft voor ons\neen bevoegdheid van, voor en door de lidstaten. Vlaanderen is niet alleen de\ngrootste nettobetaler van de Europese Unie, Vlamingen zullen daarbovenop via\nEuropese belastingen ook nog eens de factuur mogen betalen van spilzieke\nEuropese instellingen en Zuid-Europese begrotingsputten, die moeten worden\ngedempt. Het Vlaams Belang wil geen halfslachtige Europese compromissen ten\nkoste van de Vlamingen. Wij vragen dus in onze motie dat de regering zich\nverzet tegen het voorgestelde Herstelfonds van de Europese Commissie.\nWe vrezen ervoor dat de eerste minister zal\nmeestappen in een zoveelste Europees plan dat Vlaanderen een van de grootste\nnettobetalers maakt, deze keer van het coronaherstel. Voor het eerst worden\ngemeenschappelijke schulden gemaakt en ook Europese belastingen in het\nvooruitzicht gesteld. Eerst worden schulden gemaakt en daarna wordt pas gekeken\nhoe dat kan worden gefinancierd. Dat is niet echt een behoorlijk beleid, als u\nhet aan ons vraagt. Wij passen dus voor Europese belastingen. Die worden\nnamelijk een aanslag op Vlaamse vermogens. Fiscaliteit is en blijft voor ons\neen bevoegdheid van, voor en door de lidstaten. Vlaanderen is niet alleen de\ngrootste nettobetaler van de Europese Unie, Vlamingen zullen daarbovenop via\nEuropese belastingen ook nog eens de factuur mogen betalen van spilzieke\nEuropese instellingen en Zuid-Europese begrotingsputten, die moeten worden\ngedempt. Het Vlaams Belang wil geen halfslachtige Europese compromissen ten\nkoste van de Vlamingen. Wij vragen dus in onze motie dat de regering zich\nverzet tegen het voorgestelde Herstelfonds van de Europese Commissie.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 113,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n113\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n113\n\n113\n113\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n11 Projet de loi portant\nconfirmation de quelques articles de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re (1186/3)\n\n11 Projet de loi portant\nconfirmation de quelques articles de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re (1186/3)\n11 Projet de loi portant\nconfirmation de quelques articles de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re (1186/3)\n11 Projet de loi portant\nconfirmation de quelques articles de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re (1186/3)\n11 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van enkele artikelen van het koninklijk besluit van\n30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van de overtredingen per graad van\nde algemene reglementen genomen ter uitvoering van de wet betreffende de\npolitie over het wegverkeer (1186/3)\n\n11 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van enkele artikelen van het koninklijk besluit van\n30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van de overtredingen per graad van\nde algemene reglementen genomen ter uitvoering van de wet betreffende de\npolitie over het wegverkeer (1186/3)\n11 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van enkele artikelen van het koninklijk besluit van\n30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van de overtredingen per graad van\nde algemene reglementen genomen ter uitvoering van de wet betreffende de\npolitie over het wegverkeer (1186/3)\n11 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van enkele artikelen van het koninklijk besluit van\n30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van de overtredingen per graad van\nde algemene reglementen genomen ter uitvoering van de wet betreffende de\npolitie over het wegverkeer (1186/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1186/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1186/4)\n(1186/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1186/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1186/4)\n(1186/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Maria Vindevoghel heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Maria Vindevoghel heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Projet de loi modifiant la\nloi du 30\u00a0ao\u00fbt\u00a02013 portant le Code ferroviaire (1258/3)\n\n12 Projet de loi modifiant la\nloi du 30\u00a0ao\u00fbt\u00a02013 portant le Code ferroviaire (1258/3)\n12 Projet de loi modifiant la\nloi du 30\u00a0ao\u00fbt\u00a02013 portant le Code ferroviaire (1258/3)\n12 Projet de loi modifiant la\nloi du 30\u00a0ao\u00fbt\u00a02013 portant le Code ferroviaire (1258/3)\n12 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0augustus\u00a02013 houdende de Spoorcodex (1258/3)\n\n12 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0augustus\u00a02013 houdende de Spoorcodex (1258/3)\n12 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0augustus\u00a02013 houdende de Spoorcodex (1258/3)\n12 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 30\u00a0augustus\u00a02013 houdende de Spoorcodex (1258/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 143,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n143\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1258/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1258/4)\n(1258/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1258/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1258/4)\n(1258/4)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international\nferroviaire de voyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/1-7)\n\n13 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international\nferroviaire de voyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/1-7)\n13 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international\nferroviaire de voyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/1-7)\n13 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international\nferroviaire de voyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/1-7)\n13 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over ondersteuning van internationaal\nspoorwegvervoer van reizigers op Europees niveau (nieuw opschrift) (196/1-7)\n\n13 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over ondersteuning van internationaal\nspoorwegvervoer van reizigers op Europees niveau (nieuw opschrift) (196/1-7)\n13 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over ondersteuning van internationaal\nspoorwegvervoer van reizigers op Europees niveau (nieuw opschrift) (196/1-7)\n13 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over ondersteuning van internationaal\nspoorwegvervoer van reizigers op Europees niveau (nieuw opschrift) (196/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Tomas\nRoggeman\u00a0cs tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a03. (196/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Tomas\nRoggeman\u00a0cs tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a03. \n(196/7)\n(196/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nTomas Roggeman\u00a0cs tot weglating van verzoek\u00a03. (196/7)\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nTomas Roggeman\u00a0cs tot weglating van verzoek\u00a03. (196/7)\n(196/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 53,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 91,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n53\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n91\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n14 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international ferroviaire de\nvoyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/6)\n\n14 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international ferroviaire de\nvoyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/6)\n14 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international ferroviaire de\nvoyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/6)\n14 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 soutenir le transport international ferroviaire de\nvoyageurs au niveau europ\u00e9en (nouvel intitul\u00e9) (196/6)\n14 Geheel van het voorstel van\nresolutie over ondersteuning van internationaal spoorwegvervoer van reizigers\nop Europees niveau (nieuw opschrift) (196/6)\n\n14 Geheel van het voorstel van\nresolutie over ondersteuning van internationaal spoorwegvervoer van reizigers\nop Europees niveau (nieuw opschrift) (196/6)\n14 Geheel van het voorstel van\nresolutie over ondersteuning van internationaal spoorwegvervoer van reizigers\nop Europees niveau (nieuw opschrift) (196/6)\n14 Geheel van het voorstel van\nresolutie over ondersteuning van internationaal spoorwegvervoer van reizigers\nop Europees niveau (nieuw opschrift) (196/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 92,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Houtmeyers Katrien"
            ],
            "num_votes_abstention": 51,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n92\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n92\n\n92\n92\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n51\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (196/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(196/8)\n(196/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (196/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(196/8)\n(196/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des dispositions fiscales afin de promouvoir\nla liquidit\u00e9 et la solvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte\ncontre les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/1-5)\n\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des dispositions fiscales afin de promouvoir\nla liquidit\u00e9 et la solvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte\ncontre les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/1-5)\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des dispositions fiscales afin de promouvoir\nla liquidit\u00e9 et la solvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte\ncontre les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/1-5)\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des dispositions fiscales afin de promouvoir\nla liquidit\u00e9 et la solvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte\ncontre les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/1-5)\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp houdende fiscale bepalingen ter bevordering van de\nliquiditeit en solvabiliteit van ondernemingen in het kader van de bestrijding\nvan de economische gevolgen van de COVID-19-pandemie (1309/1-5)\n\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp houdende fiscale bepalingen ter bevordering van de\nliquiditeit en solvabiliteit van ondernemingen in het kader van de bestrijding\nvan de economische gevolgen van de COVID-19-pandemie (1309/1-5)\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp houdende fiscale bepalingen ter bevordering van de\nliquiditeit en solvabiliteit van ondernemingen in het kader van de bestrijding\nvan de economische gevolgen van de COVID-19-pandemie (1309/1-5)\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp houdende fiscale bepalingen ter bevordering van de\nliquiditeit en solvabiliteit van ondernemingen in het kader van de bestrijding\nvan de economische gevolgen van de COVID-19-pandemie (1309/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a017 de Dieter\nVanbesien\u00a0cs \u00e0 l'article\u00a020. (1309/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a017 de Dieter\nVanbesien\u00a0cs \u00e0 l'article\u00a020. \n(1309/5)\n(1309/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nDieter Vanbesien\u00a0cs op artikel\u00a020. (1309/5)\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nDieter Vanbesien\u00a0cs op artikel\u00a020. (1309/5)\n(1309/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 63,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 82,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n63\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n63\n\n63\n63\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n82\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a020. (1309/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Marco Van\nHees \u00e0 l'article\u00a020. \n(1309/5)\n(1309/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a020. (1309/5)\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a020. (1309/5)\n(1309/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 42,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Hees Marco",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 86,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Soors Jessika",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n42\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n86\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a020 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a020 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a020 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a020 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Ensemble du projet de loi\nportant des dispositions fiscales afin de promouvoir la liquidit\u00e9 et la\nsolvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte contre les\ncons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/4)\n\n16 Ensemble du projet de loi\nportant des dispositions fiscales afin de promouvoir la liquidit\u00e9 et la\nsolvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte contre les\ncons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/4)\n16 Ensemble du projet de loi\nportant des dispositions fiscales afin de promouvoir la liquidit\u00e9 et la\nsolvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte contre les\ncons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/4)\n16 Ensemble du projet de loi\nportant des dispositions fiscales afin de promouvoir la liquidit\u00e9 et la\nsolvabilit\u00e9 des entreprises dans le contexte de la lutte contre les\ncons\u00e9quences \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de COVID-19 (1309/4)\n16 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende fiscale bepalingen ter bevordering van de liquiditeit en solvabiliteit\nvan ondernemingen in het kader van de bestrijding van de economische gevolgen\nvan de COVID-19-pandemie (1309/4)\n\n16 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende fiscale bepalingen ter bevordering van de liquiditeit en solvabiliteit\nvan ondernemingen in het kader van de bestrijding van de economische gevolgen\nvan de COVID-19-pandemie (1309/4)\n16 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende fiscale bepalingen ter bevordering van de liquiditeit en solvabiliteit\nvan ondernemingen in het kader van de bestrijding van de economische gevolgen\nvan de COVID-19-pandemie (1309/4)\n16 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende fiscale bepalingen ter bevordering van de liquiditeit en solvabiliteit\nvan ondernemingen in het kader van de bestrijding van de economische gevolgen\nvan de COVID-19-pandemie (1309/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Crombez John"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n140\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1309/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1309/6)\n(1309/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1309/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1309/6)\n(1309/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Proposition de loi p\u00e9rennisant le Fonds blouses\nblanches et affectant ses moyens pour les ann\u00e9es 2019 et 2020 (nouvel intitul\u00e9)\n(1308/5)\n\n\n\n17 Proposition de loi p\u00e9rennisant le Fonds blouses\nblanches et affectant ses moyens pour les ann\u00e9es 2019 et 2020 (nouvel intitul\u00e9)\n(1308/5)\n17 Proposition de loi p\u00e9rennisant le Fonds blouses\nblanches et affectant ses moyens pour les ann\u00e9es 2019 et 2020 (nouvel intitul\u00e9)\n(1308/5)\n17 Proposition de loi p\u00e9rennisant le Fonds blouses\nblanches et affectant ses moyens pour les ann\u00e9es 2019 et 2020 (nouvel intitul\u00e9)\n(1308/5)\n17 Wetsvoorstel tot bestendiging\nvan het Zorgpersoneelfonds en tot toewijzing van de desbetreffende middelen\nvoor de jaren 2019 en 2020 (nieuw opschrift) (1308/5)\n\n17 Wetsvoorstel tot bestendiging\nvan het Zorgpersoneelfonds en tot toewijzing van de desbetreffende middelen\nvoor de jaren 2019 en 2020 (nieuw opschrift) (1308/5)\n17 Wetsvoorstel tot bestendiging\nvan het Zorgpersoneelfonds en tot toewijzing van de desbetreffende middelen\nvoor de jaren 2019 en 2020 (nieuw opschrift) (1308/5)\n17 Wetsvoorstel tot bestendiging\nvan het Zorgpersoneelfonds en tot toewijzing van de desbetreffende middelen\nvoor de jaren 2019 en 2020 (nieuw opschrift) (1308/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Safai Darya"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n140\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1308/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1308/6)\n(1308/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1308/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1308/6)\n(1308/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Nabil Boukili a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Nabil Boukili a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Proposition de loi octroyant\nun compl\u00e9ment temporaire aux indemnit\u00e9s d'incapacit\u00e9 primaire (1274/6)\n\n18 Proposition de loi octroyant\nun compl\u00e9ment temporaire aux indemnit\u00e9s d'incapacit\u00e9 primaire (1274/6)\n18 Proposition de loi octroyant\nun compl\u00e9ment temporaire aux indemnit\u00e9s d'incapacit\u00e9 primaire (1274/6)\n18 Proposition de loi octroyant\nun compl\u00e9ment temporaire aux indemnit\u00e9s d'incapacit\u00e9 primaire (1274/6)\n18 Wetsvoorstel houdende\ntoekenning van een tijdelijke aanvulling op de uitkeringen voor primaire\narbeidsongeschiktheid (1274/6)\n\n18 Wetsvoorstel houdende\ntoekenning van een tijdelijke aanvulling op de uitkeringen voor primaire\narbeidsongeschiktheid (1274/6)\n18 Wetsvoorstel houdende\ntoekenning van een tijdelijke aanvulling op de uitkeringen voor primaire\narbeidsongeschiktheid (1274/6)\n18 Wetsvoorstel houdende\ntoekenning van een tijdelijke aanvulling op de uitkeringen voor primaire\narbeidsongeschiktheid (1274/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 120,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n120\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1274/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1274/7)\n(1274/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1274/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1274/7)\n(1274/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en\nvue de prot\u00e9ger les victimes de la pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus\nSARS-CoV-2 contre la facturation de suppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le\npatient pour lequel les frais des services sont couverts par le budget des\nmoyens financiers contre la facturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel\nintitul\u00e9) (1129/1-8)\n\n19 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en\nvue de prot\u00e9ger les victimes de la pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus\nSARS-CoV-2 contre la facturation de suppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le\npatient pour lequel les frais des services sont couverts par le budget des\nmoyens financiers contre la facturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel\nintitul\u00e9) (1129/1-8)\n19 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en\nvue de prot\u00e9ger les victimes de la pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus\nSARS-CoV-2 contre la facturation de suppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le\npatient pour lequel les frais des services sont couverts par le budget des\nmoyens financiers contre la facturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel\nintitul\u00e9) (1129/1-8)\n19 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en\nvue de prot\u00e9ger les victimes de la pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus\nSARS-CoV-2 contre la facturation de suppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le\npatient pour lequel les frais des services sont couverts par le budget des\nmoyens financiers contre la facturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel\nintitul\u00e9) (1129/1-8)\n19 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot\nbescherming van de slachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het\ncoronavirus SARS-CoV-2 tegen de aanrekening van ereloonsupplementen en tot\nbescherming van de pati\u00ebnt voor wie de kosten van de dienstverlening gedekt\nworden door het budget van financi\u00eble middelen tegen de aanrekening van\nbijkomende kosten (nieuw opschrift) (1129/1-8)\n\n19 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot\nbescherming van de slachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het\ncoronavirus SARS-CoV-2 tegen de aanrekening van ereloonsupplementen en tot\nbescherming van de pati\u00ebnt voor wie de kosten van de dienstverlening gedekt\nworden door het budget van financi\u00eble middelen tegen de aanrekening van\nbijkomende kosten (nieuw opschrift) (1129/1-8)\n19 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot\nbescherming van de slachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het\ncoronavirus SARS-CoV-2 tegen de aanrekening van ereloonsupplementen en tot\nbescherming van de pati\u00ebnt voor wie de kosten van de dienstverlening gedekt\nworden door het budget van financi\u00eble middelen tegen de aanrekening van\nbijkomende kosten (nieuw opschrift) (1129/1-8)\n19 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot\nbescherming van de slachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het\ncoronavirus SARS-CoV-2 tegen de aanrekening van ereloonsupplementen en tot\nbescherming van de pati\u00ebnt voor wie de kosten van de dienstverlening gedekt\nworden door het budget van financi\u00eble middelen tegen de aanrekening van\nbijkomende kosten (nieuw opschrift) (1129/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Steven\nCreyelman cs \u00e0 l'article\u00a02.( 1129/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Steven\nCreyelman cs \u00e0 l'article\u00a02.( \n( \n1129/8)\n1129/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSteven Creyelman cs op artikel\u00a02. (1129/8)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSteven Creyelman cs op artikel\u00a02. (1129/8)\n(1129/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 128,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n128\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a03. (1129/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a03. \n(1129/8)\n(1129/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03. (1129/8)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03. (1129/8)\n(1129/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 12,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 79,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 53,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n12\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n79\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n53\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a03\nest adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a03\nest adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les\nh\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en vue de prot\u00e9ger les victimes de\nla pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus SARS-CoV-2 contre la facturation de\nsuppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le patient pour lequel les frais des\nservices sont couverts par le budget des moyens financiers contre la\nfacturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel intitul\u00e9) (1129/7)\n\n20 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les\nh\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en vue de prot\u00e9ger les victimes de\nla pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus SARS-CoV-2 contre la facturation de\nsuppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le patient pour lequel les frais des\nservices sont couverts par le budget des moyens financiers contre la\nfacturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel intitul\u00e9) (1129/7)\n20 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les\nh\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en vue de prot\u00e9ger les victimes de\nla pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus SARS-CoV-2 contre la facturation de\nsuppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le patient pour lequel les frais des\nservices sont couverts par le budget des moyens financiers contre la\nfacturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel intitul\u00e9) (1129/7)\n20 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les\nh\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins en vue de prot\u00e9ger les victimes de\nla pand\u00e9mie provoqu\u00e9e par le coronavirus SARS-CoV-2 contre la facturation de\nsuppl\u00e9ments d'honoraires et de prot\u00e9ger le patient pour lequel les frais des\nservices sont couverts par le budget des moyens financiers contre la\nfacturation de co\u00fbts suppl\u00e9mentaires (nouvel intitul\u00e9) (1129/7)\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot bescherming van de\nslachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het coronavirus SARS-CoV-2 tegen\nde aanrekening van ereloonsupplementen en tot bescherming van de pati\u00ebnt voor\nwie de kosten van de dienstverlening gedekt worden door het budget van\nfinanci\u00eble middelen tegen de aanrekening van bijkomende kosten (nieuw\nopschrift) (1129/7)\n\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot bescherming van de\nslachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het coronavirus SARS-CoV-2 tegen\nde aanrekening van ereloonsupplementen en tot bescherming van de pati\u00ebnt voor\nwie de kosten van de dienstverlening gedekt worden door het budget van\nfinanci\u00eble middelen tegen de aanrekening van bijkomende kosten (nieuw\nopschrift) (1129/7)\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot bescherming van de\nslachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het coronavirus SARS-CoV-2 tegen\nde aanrekening van ereloonsupplementen en tot bescherming van de pati\u00ebnt voor\nwie de kosten van de dienstverlening gedekt worden door het budget van\nfinanci\u00eble middelen tegen de aanrekening van bijkomende kosten (nieuw\nopschrift) (1129/7)\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgingsinrichtingen tot bescherming van de\nslachtoffers van de pandemie veroorzaakt door het coronavirus SARS-CoV-2 tegen\nde aanrekening van ereloonsupplementen en tot bescherming van de pati\u00ebnt voor\nwie de kosten van de dienstverlening gedekt worden door het budget van\nfinanci\u00eble middelen tegen de aanrekening van bijkomende kosten (nieuw\nopschrift) (1129/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n\u00a0\n\u00a0\n\n20.01\u00a0 Robby De Caluw\u00e9 (Open Vld): Mijnheer de voorzitter, wij hebben vragen bij het nut\nvan het voorliggende wetsvoorstel. Alle maatregelen die in het raam van de\nvolmachten werden genomen, verbieden ereloonsupplementen al. Mochten er\ndesondanks toch misbruiken zijn, dan zal het wetsvoorstel daar niets aan\nveranderen. Bovendien is het buiten proportie om wetgeving uit te vaardigen op\nbasis van misbruiken die nog niet zijn bewezen. Ook het criterium van de\nvermoedelijke besmetting met COVID-19 is uiterst vaag en kan aanleiding geven\ntot discriminatie. Waarom zou op een pati\u00ebnt met een longontsteking een andere\nregeling van toepassing moeten zijn dan op een pati\u00ebnt met een vermoedelijke\nCOVID-19-besmetting, louter en alleen wegens dat vermoeden? Om die reden zal\nmijn fractie het voorstel niet steunen.\n\n20.01\n20.01\n\u00a0 Robby De Caluw\u00e9 \n\u00a0 Robby De Caluw\u00e9 \n\u00a0 \n(Open Vld): Mijnheer de voorzitter, wij hebben vragen bij het nut\nvan het voorliggende wetsvoorstel. Alle maatregelen die in het raam van de\nvolmachten werden genomen, verbieden ereloonsupplementen al. Mochten er\ndesondanks toch misbruiken zijn, dan zal het wetsvoorstel daar niets aan\nveranderen. Bovendien is het buiten proportie om wetgeving uit te vaardigen op\nbasis van misbruiken die nog niet zijn bewezen. Ook het criterium van de\nvermoedelijke besmetting met COVID-19 is uiterst vaag en kan aanleiding geven\ntot discriminatie. Waarom zou op een pati\u00ebnt met een longontsteking een andere\nregeling van toepassing moeten zijn dan op een pati\u00ebnt met een vermoedelijke\nCOVID-19-besmetting, louter en alleen wegens dat vermoeden? Om die reden zal\nmijn fractie het voorstel niet steunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: Quelqu'un demande-t-il encore la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n\nLe pr\u00e9sident: Quelqu'un demande-t-il encore la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \npr\u00e9sident\n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt nog iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt nog iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 104,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 25,
            "vote_names_no": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Dallemagne Georges",
                "Demon Franky",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Lanjri Nahima",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Slegers Bercy",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n104\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n25\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1129/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1129/9)\n(1129/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1129/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1129/9)\n(1129/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Proposition de loi visant \u00e0\naugmenter temporairement les seuils d'insaisissabilit\u00e9 vis\u00e9s \u00e0\nl'article\u00a01409 du Code judiciaire (nouvel intitul\u00e9) (1296/6)\n\n21 Proposition de loi visant \u00e0\naugmenter temporairement les seuils d'insaisissabilit\u00e9 vis\u00e9s \u00e0\nl'article\u00a01409 du Code judiciaire (nouvel intitul\u00e9) (1296/6)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\naugmenter temporairement les seuils d'insaisissabilit\u00e9 vis\u00e9s \u00e0\nl'article\u00a01409 du Code judiciaire (nouvel intitul\u00e9) (1296/6)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\naugmenter temporairement les seuils d'insaisissabilit\u00e9 vis\u00e9s \u00e0\nl'article\u00a01409 du Code judiciaire (nouvel intitul\u00e9) (1296/6)\n21 Wetsvoorstel tot tijdelijke\nverhoging van de inbeslagnemingsdrempels bedoeld in artikel\u00a01409 van het\nGerechtelijk Wetboek (nieuw opschrift) (1296/6)\n\n21 Wetsvoorstel tot tijdelijke\nverhoging van de inbeslagnemingsdrempels bedoeld in artikel\u00a01409 van het\nGerechtelijk Wetboek (nieuw opschrift) (1296/6)\n21 Wetsvoorstel tot tijdelijke\nverhoging van de inbeslagnemingsdrempels bedoeld in artikel\u00a01409 van het\nGerechtelijk Wetboek (nieuw opschrift) (1296/6)\n21 Wetsvoorstel tot tijdelijke\nverhoging van de inbeslagnemingsdrempels bedoeld in artikel\u00a01409 van het\nGerechtelijk Wetboek (nieuw opschrift) (1296/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n\u00a0(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 144,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Dedecker Jean-Marie"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}