{
    "id": 105,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip105.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip105x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 12\u00a0juni\u00a02020 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 4\u00a0oktober\u00a02006 tot bepaling\nvan de berekening- en inningwijze van de bijdrage voor APETRA en tot opheffing\nvan het artikel\u00a01, \u00a7\u00a04, van het ministerieel besluit van 27\u00a0december\u00a01978\nbetreffende de inschrijving van de personen die optreden in de\nbevoorradingsketen van het land en van de verbruikers in aardolie en\naardolieproducten (1925/3)\n\n19 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 12\u00a0juni\u00a02020 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 4\u00a0oktober\u00a02006 tot bepaling\nvan de berekening- en inningwijze van de bijdrage voor APETRA en tot opheffing\nvan het artikel\u00a01, \u00a7\u00a04, van het ministerieel besluit van 27\u00a0december\u00a01978\nbetreffende de inschrijving van de personen die optreden in de\nbevoorradingsketen van het land en van de verbruikers in aardolie en\naardolieproducten (1925/3)\n19 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 12\u00a0juni\u00a02020 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 4\u00a0oktober\u00a02006 tot bepaling\nvan de berekening- en inningwijze van de bijdrage voor APETRA en tot opheffing\nvan het artikel\u00a01, \u00a7\u00a04, van het ministerieel besluit van 27\u00a0december\u00a01978\nbetreffende de inschrijving van de personen die optreden in de\nbevoorradingsketen van het land en van de verbruikers in aardolie en\naardolieproducten (1925/3)\n19 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 12\u00a0juni\u00a02020 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 4\u00a0oktober\u00a02006 tot bepaling\nvan de berekening- en inningwijze van de bijdrage voor APETRA en tot opheffing\nvan het artikel\u00a01, \u00a7\u00a04, van het ministerieel besluit van 27\u00a0december\u00a01978\nbetreffende de inschrijving van de personen die optreden in de\nbevoorradingsketen van het land en van de verbruikers in aardolie en\naardolieproducten (1925/3)\n19 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 12\u00a0juin\u00a02020 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 4\u00a0octobre\u00a02006 d\u00e9terminant le mode de calcul et de\nperception de la contribution pour APETRA et abrogeant l'article\u00a01er,\n\u00a7\u00a04, de l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a01978 relatif \u00e0\nl'enregistrement des personnes qui interviennent dans le circuit\nd'approvisionnement du pays et des consommateurs en p\u00e9trole et produits\np\u00e9troliers (1925/3)\n\n19 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 12\u00a0juin\u00a02020 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 4\u00a0octobre\u00a02006 d\u00e9terminant le mode de calcul et de\nperception de la contribution pour APETRA et abrogeant l'article\u00a01er,\n\u00a7\u00a04, de l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a01978 relatif \u00e0\nl'enregistrement des personnes qui interviennent dans le circuit\nd'approvisionnement du pays et des consommateurs en p\u00e9trole et produits\np\u00e9troliers (1925/3)\n19 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 12\u00a0juin\u00a02020 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 4\u00a0octobre\u00a02006 d\u00e9terminant le mode de calcul et de\nperception de la contribution pour APETRA et abrogeant l'article\u00a01er,\n\u00a7\u00a04, de l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a01978 relatif \u00e0\nl'enregistrement des personnes qui interviennent dans le circuit\nd'approvisionnement du pays et des consommateurs en p\u00e9trole et produits\np\u00e9troliers (1925/3)\n19 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 12\u00a0juin\u00a02020 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 4\u00a0octobre\u00a02006 d\u00e9terminant le mode de calcul et de\nperception de la contribution pour APETRA et abrogeant l'article\u00a01er,\n\u00a7\u00a04, de l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a01978 relatif \u00e0\nl'enregistrement des personnes qui interviennent dans le circuit\nd'approvisionnement du pays et des consommateurs en p\u00e9trole et produits\np\u00e9troliers (1925/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n134\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1925/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1925/4)\n(1925/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1925/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1925/4)\n(1925/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot, Daniel Bacquelaine\net Simon Moutquin ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot, Daniel Bacquelaine\net Simon Moutquin ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot, Daniel Bacquelaine\net Simon Moutquin ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe, pour ce vote et les votes suivants)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe, pour ce vote et les votes suivants)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe, pour ce vote et les votes suivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Michael Freilich heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Michael Freilich heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Michael Freilich heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Patrick Pr\u00e9vot a\nvot\u00e9 comme son groupe jusqu'au vote 5)\n(M. Patrick Pr\u00e9vot a\nvot\u00e9 comme son groupe jusqu'au vote 5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan\nspoorwegovergangen (1640/1-6)\n\n20 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan\nspoorwegovergangen (1640/1-6)\n20 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan\nspoorwegovergangen (1640/1-6)\n20 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan\nspoorwegovergangen (1640/1-6)\n20 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau\n(nouvel intitul\u00e9) (1640/1-6)\n\n20 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau\n(nouvel intitul\u00e9) (1640/1-6)\n20 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau\n(nouvel intitul\u00e9) (1640/1-6)\n20 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau\n(nouvel intitul\u00e9) (1640/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nPieter De Spiegeleer cs op verzoek\u00a06. (1640/6)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nPieter De Spiegeleer cs op verzoek\u00a06. \n(1640/6)\n(1640/6)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Pieter De Spiegeleer cs \u00e0 la demande\u00a06. (1640/6)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Pieter De Spiegeleer cs \u00e0 la demande\u00a06. \n(1640/6)\n(1640/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 42,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n42\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.01\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Madame la pr\u00e9sidente, je trouvais que l'exp\u00e9rience du vote\nsimultan\u00e9 sur plusieurs amendements, propos\u00e9e par M.\u00a0De\u00a0Roover, \u00e9tait\nint\u00e9ressante. Il m'avait sembl\u00e9 que cela s'\u00e9tait pass\u00e9 de mani\u00e8re positive.\nEst-ce d\u00e9j\u00e0 abandonn\u00e9?\n20.01\u00a0 Catherine Fonck \n20.01\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Madame la pr\u00e9sidente, je trouvais que l'exp\u00e9rience du vote\nsimultan\u00e9 sur plusieurs amendements, propos\u00e9e par M.\u00a0De\u00a0Roover, \u00e9tait\nint\u00e9ressante. Il m'avait sembl\u00e9 que cela s'\u00e9tait pass\u00e9 de mani\u00e8re positive.\nEst-ce d\u00e9j\u00e0 abandonn\u00e9?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nPas du tout. Ce sont deux amendements des m\u00eames auteurs. Il ne nous a pas\nsembl\u00e9 devoir proc\u00e9der ainsi. Mais nous pouvons le faire, si vous le pr\u00e9f\u00e9rez.\nLa pr\u00e9sidente:\nPas du tout. Ce sont deux amendements des m\u00eames auteurs. Il ne nous a pas\nsembl\u00e9 devoir proc\u00e9der ainsi. Mais nous pouvons le faire, si vous le pr\u00e9f\u00e9rez.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.02\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Si quelqu'un dit que ce n'est pas le m\u00eame vote, nous devrons\nquand m\u00eame le faire. C'est pour gagner un peu de temps.\n20.02\u00a0 Catherine Fonck \n20.02\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Si quelqu'un dit que ce n'est pas le m\u00eame vote, nous devrons\nquand m\u00eame le faire. C'est pour gagner un peu de temps.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nTout \u00e0 fait. Vous avez raison.\nLa pr\u00e9sidente:\nTout \u00e0 fait. Vous avez raison.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitster: Stemming over\namendement nr.\u00a021 van Pieter De Spiegeleer cs op verzoek\u00a011. (1640/6)\nDe voorzitster: Stemming over\namendement nr.\u00a021 van Pieter De Spiegeleer cs op verzoek\u00a011. \nvoorzitster\n(1640/6)\n(1640/6)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Pieter De\nSpiegeleer cs \u00e0 la demande\u00a011. (1640/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Pieter De\nSpiegeleer cs \u00e0 la demande\u00a011. (1640/6)\n(1640/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan spoorwegovergangen\n(1640/5)\n\n\n\n\n\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan spoorwegovergangen\n(1640/5)\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan spoorwegovergangen\n(1640/5)\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het verhogen van de veiligheid aan spoorwegovergangen\n(1640/5)\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau (nouvel\nintitul\u00e9) (1640/5)\n\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau (nouvel\nintitul\u00e9) (1640/5)\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau (nouvel\nintitul\u00e9) (1640/5)\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 une s\u00e9curit\u00e9 accrue aux passages \u00e0 niveau (nouvel\nintitul\u00e9) (1640/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n140\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1640/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1640/7)\n(1640/7)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 cons\u00e9quence au gouvernement. (1640/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 cons\u00e9quence au gouvernement. (1640/7)\n(1640/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM. Khalil Auoasti et\nGuillaume Defoss\u00e9 ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM. Khalil Auoasti et\nGuillaume Defoss\u00e9 ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re en ce qui concerne la travers\u00e9e des passages \u00e0 niveau en cas\nd'encombrement de la circulation (1711/4)\n\n\n\n22 Proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re en ce qui concerne la travers\u00e9e des passages \u00e0 niveau en cas\nd'encombrement de la circulation (1711/4)\n22 Proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re en ce qui concerne la travers\u00e9e des passages \u00e0 niveau en cas\nd'encombrement de la circulation (1711/4)\n22 Proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par degr\u00e9 aux r\u00e8glements\ng\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police de la circulation\nrouti\u00e8re en ce qui concerne la travers\u00e9e des passages \u00e0 niveau en cas\nd'encombrement de la circulation (1711/4)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat betreft het oprijden\nvan overwegen wanneer het verkeer belemmerd is (1711/4)\n\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat betreft het oprijden\nvan overwegen wanneer het verkeer belemmerd is (1711/4)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat betreft het oprijden\nvan overwegen wanneer het verkeer belemmerd is (1711/4)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat betreft het oprijden\nvan overwegen wanneer het verkeer belemmerd is (1711/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n142 \n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142 \n\n142 \n142 \n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale. (1711/5)\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale. \n(1711/5)\n(1711/5)\n\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd. (1711/5)\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd. \n(1711/5)\n(1711/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service\navant le 1er\u00a0janvier\u00a01958 et \u00e0 sauvegarder leur valeur\npatrimoniale (1496/1-5)\n\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service\navant le 1er\u00a0janvier\u00a01958 et \u00e0 sauvegarder leur valeur\npatrimoniale (1496/1-5)\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service\navant le 1er\u00a0janvier\u00a01958 et \u00e0 sauvegarder leur valeur\npatrimoniale (1496/1-5)\n23 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service\navant le 1er\u00a0janvier\u00a01958 et \u00e0 sauvegarder leur valeur\npatrimoniale (1496/1-5)\ner\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r\n1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf gestelde liften en de vrijwaring van hun\nerfgoedwaarde (1496/1-5)\n\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r\n1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf gestelde liften en de vrijwaring van hun\nerfgoedwaarde (1496/1-5)\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r\n1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf gestelde liften en de vrijwaring van hun\nerfgoedwaarde (1496/1-5)\n23 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r\n1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf gestelde liften en de vrijwaring van hun\nerfgoedwaarde (1496/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 d'Anneleen Van\nBossuyt \u00e0 la demande\u00a01. (1496/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 d'Anneleen Van\nBossuyt \u00e0 la demande\u00a01. \n(1496/5)\n(1496/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nAnneleen Van Bossuyt op verzoek\u00a01. (1496/5)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nAnneleen Van Bossuyt op verzoek\u00a01. (1496/5)\n(1496/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "A ouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 d'Anneleen Van\nBossuyt \u00e0 la demande\u00a09. (1496/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 d'Anneleen Van\nBossuyt \u00e0 la demande\u00a09. \n(1496/5)\n(1496/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nAnneleen Van Bossuyt op verzoek\u00a09. (1496/5)\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nAnneleen Van Bossuyt op verzoek\u00a09. (1496/5)\n(1496/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 40,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n40\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Malik Ben Achour a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Malik Ben Achour a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 d'Anneleen Van\nBossuyt tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a010(n). (1496/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 d'Anneleen Van\nBossuyt tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a010(n). \n(1496/5)\n(1496/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nAnneleen Van Bossuyt tot invoeging van een verzoek\u00a010(n). (1496/5)\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nAnneleen Van Bossuyt tot invoeging van een verzoek\u00a010(n). (1496/5)\n(1496/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 44,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n44\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Malik\nBen Achour a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Malik\nBen Achour a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service avant le 1er\u00a0janvier\u00a01958\net \u00e0 sauvegarder leur valeur patrimoniale (1496/4)\n\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service avant le 1er\u00a0janvier\u00a01958\net \u00e0 sauvegarder leur valeur patrimoniale (1496/4)\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service avant le 1er\u00a0janvier\u00a01958\net \u00e0 sauvegarder leur valeur patrimoniale (1496/4)\n24 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 s\u00e9curiser les ascenseurs mis en service avant le 1er\u00a0janvier\u00a01958\net \u00e0 sauvegarder leur valeur patrimoniale (1496/4)\ner\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r 1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf\ngestelde liften en de vrijwaring van hun erfgoedwaarde (1496/4)\n\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r 1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf\ngestelde liften en de vrijwaring van hun erfgoedwaarde (1496/4)\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r 1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf\ngestelde liften en de vrijwaring van hun erfgoedwaarde (1496/4)\n24 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de beveiliging van de v\u00f3\u00f3r 1\u00a0januari\u00a01958 in bedrijf\ngestelde liften en de vrijwaring van hun erfgoedwaarde (1496/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 141,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}