{
    "id": 10,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip10.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip10x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde ter omzetting van\nrichtlijn (EU) 2019/475 en richtlijn (EU) 2018/1910 (294/4)\n\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde ter omzetting van\nrichtlijn (EU) 2019/475 en richtlijn (EU) 2018/1910 (294/4)\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde ter omzetting van\nrichtlijn (EU) 2019/475 en richtlijn (EU) 2018/1910 (294/4)\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde ter omzetting van\nrichtlijn (EU) 2019/475 en richtlijn (EU) 2018/1910 (294/4)\n24 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e transposant la directive (UE) 2019/475 et\nla directive (UE) 2018/1910 (294/4)\n\n24 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e transposant la directive (UE) 2019/475 et\nla directive (UE) 2018/1910 (294/4)\n24 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e transposant la directive (UE) 2019/475 et\nla directive (UE) 2018/1910 (294/4)\n24 Projet de loi modifiant le\nCode de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e transposant la directive (UE) 2019/475 et\nla directive (UE) 2018/1910 (294/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 119,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n119\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n119\n\n119\n119\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (294/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(294/5)\n(294/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (294/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(294/5)\n(294/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2018 (199/4)\n\n25 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2018 (199/4)\n25 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2018 (199/4)\n25 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2018 (199/4)\n25 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2018 (199/4)\n\n25 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2018 (199/4)\n25 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2018 (199/4)\n25 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2018 (199/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 68,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Goblet Marc"
            ],
            "num_votes_abstention": 66,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n68\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n68\n\n68\n68\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n66\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (199/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(199/5)\n(199/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (199/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(199/5)\n(199/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sophie\nTh\u00e9mont s'est abstenue)\n(Mme\u00a0Sophie\nTh\u00e9mont s'est abstenue)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en\ndecember\u00a02019 (413/1-5)\n\n\n\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en\ndecember\u00a02019 (413/1-5)\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en\ndecember\u00a02019 (413/1-5)\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en\ndecember\u00a02019 (413/1-5)\n26 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi ouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de\nnovembre et d\u00e9cembre\u00a02019 (413/1-5)\n\n26 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi ouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de\nnovembre et d\u00e9cembre\u00a02019 (413/1-5)\n26 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi ouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de\nnovembre et d\u00e9cembre\u00a02019 (413/1-5)\n26 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi ouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de\nnovembre et d\u00e9cembre\u00a02019 (413/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 9 van Wouter\nVermeersch op artikel 2. (413/5)\nStemming over amendement nr. 9 van Wouter\nVermeersch op artikel 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 9 de Wouter Vermeersch\n\u00e0 l'article 2. (413/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 9 de Wouter Vermeersch\n\u00e0 l'article 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 13 van Sander\nLoones cs op artikel 2. (413/5)\nStemming over amendement nr. 13 van Sander\nLoones cs op artikel 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 13 de Sander Loones cs\n\u00e0 l'article 2. (413/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 13 de Sander Loones cs\n\u00e0 l'article 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 10 van Wouter\nVermeersch op artikel 2. (413/5)\nStemming over amendement nr. 10 van Wouter\nVermeersch op artikel 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 10 de Wouter\nVermeersch \u00e0 l'article 2. (413/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 10 de Wouter\nVermeersch \u00e0 l'article 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 119,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n119\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n119\n\n119\n119\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 12 van Sander\nLoones cs op artikel 2. (413/5)\nStemming over amendement nr. 12 van Sander\nLoones cs op artikel 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 12 de Sander Loones cs\n\u00e0 l'article 2. (413/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 12 de Sander Loones cs\n\u00e0 l'article 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 11 van Wouter\nVermeersch op artikel 2. (413/5)\nStemming over amendement nr. 11 van Wouter\nVermeersch op artikel 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 11 de Wouter\nVermeersch \u00e0 l'article 2. (413/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 11 de Wouter\nVermeersch \u00e0 l'article 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 14 van Raoul\nHedebouw cs op artikel 2. (413/5)\nStemming over amendement nr. 14 van Raoul\nHedebouw cs op artikel 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 14 de Raoul Hedebouw\ncs \u00e0 l'article 2. (413/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 14 de Raoul Hedebouw\ncs \u00e0 l'article 2. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nL'article 2, tel qu'amend\u00e9, est adopt\u00e9. \nL'article 2, tel qu'amend\u00e9, est adopt\u00e9. \nLes tableaux annex\u00e9s sont adopt\u00e9s.\nLes tableaux annex\u00e9s sont adopt\u00e9s.\n\u00a0\n\u00a0\n\nArtikel 2, zoals geamendeerd, is aangenomen.\nArtikel 2, zoals geamendeerd, is aangenomen.\nDe bijgevoegde tabellen zijn aangenomen.\nDe bijgevoegde tabellen zijn aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr kan straks nog\neen stemverklaring worden uitgebracht, maar nu geven we geen commentaar. We gaan\nverder met de stemming over het volgende amendement.\nEr kan straks nog\neen stemverklaring worden uitgebracht, maar nu geven we geen commentaar. We gaan\nverder met de stemming over het volgende amendement.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 8 van Wouter\nVermeersch op artikel 10. (413/5)\nStemming over amendement nr. 8 van Wouter\nVermeersch op artikel 10. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 8 de Wouter Vermeersch\n\u00e0 l'article 10. (413/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 8 de Wouter Vermeersch\n\u00e0 l'article 10. \n(413/5)\n(413/5)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 38,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 90,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 66,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 64,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": true,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n38\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n90\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 10 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 10 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 10 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 10 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM.\u00a0Georges Dallemagne et Mme\u00a0Sophie\nWilm\u00e8s ont vot\u00e9 contre.\nM.\u00a0Georges Dallemagne et Mme\u00a0Sophie\nWilm\u00e8s ont vot\u00e9 contre.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, omdat daarnet een amendement is\naangenomen, kunnen wij vandaag niet overgaan tot de eindstemming (Reglement,\nartikel 95). De stemming over dit wetsontwerp zal dus pas plaatsvinden na de\nherfstvakantie.\nCollega's, omdat daarnet een amendement is\naangenomen, kunnen wij vandaag niet overgaan tot de eindstemming (Reglement,\nartikel 95). De stemming over dit wetsontwerp zal dus pas plaatsvinden na de\nherfstvakantie.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.01\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Monsieur\nle pr\u00e9sident, je ne me souviens plus tr\u00e8s bien du R\u00e8glement, mais ne peut-on\nrouvrir le d\u00e9bat aujourd'hui lorsqu'un amendement est adopt\u00e9?\n\n26.01\u00a0 Marco Van Hees \n26.01\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur\nle pr\u00e9sident, je ne me souviens plus tr\u00e8s bien du R\u00e8glement, mais ne peut-on\nrouvrir le d\u00e9bat aujourd'hui lorsqu'un amendement est adopt\u00e9?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nVous avez toujours un d\u00e9lai de cinq jours.\nLe pr\u00e9sident:\nVous avez toujours un d\u00e9lai de cinq jours.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.02\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, je vous fais confiance.\n26.02\u00a0 Marco Van Hees \n26.02\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, je vous fais confiance.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nMoi, je fais confiance \u00e0 la Chambre. Je me fie \u00e0 son comportement de vote.\nL'amendement \u00e9tant accept\u00e9, c'est l'application du R\u00e8glement.\nLe pr\u00e9sident:\nMoi, je fais confiance \u00e0 la Chambre. Je me fie \u00e0 son comportement de vote.\nL'amendement \u00e9tant accept\u00e9, c'est l'application du R\u00e8glement.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van\nde strijd tegen de klimaatverandering (572/1-8)\n\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van\nde strijd tegen de klimaatverandering (572/1-8)\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van\nde strijd tegen de klimaatverandering (572/1-8)\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van\nde strijd tegen de klimaatverandering (572/1-8)\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le\nchangement climatique (572/1-8)\n\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le\nchangement climatique (572/1-8)\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le\nchangement climatique (572/1-8)\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le\nchangement climatique (572/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 8 van Thierry\nWarmoes op het enig verzoek. (572/8)\nStemming over amendement nr. 8 van Thierry\nWarmoes op het enig verzoek. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 8 de Thierry Warmoes \u00e0\nla demande unique. (572/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 8 de Thierry Warmoes \u00e0\nla demande unique. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming nr.\u00a010 wordt geannuleerd)\n(Stemming nr.\u00a010 wordt geannuleerd)\n(Le vote n\u00b0\u00a010 est annul\u00e9)\n(Le vote n\u00b0\u00a010 est annul\u00e9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 66,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 69,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n66\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n69\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n69\n\n69\n69\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Tumult)\n(Tumult)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEcht waar, ik ga de vergadering voor een\npaar uur schorsen, als wij niet ernstig kunnen werken. Er zijn nog een paar\nstemmingen en dan zijn de werkzaamheden gedaan. Dat iedereen nu eens goed\nluistert, want het zijn inderdaad zeer aan elkaar gewaagde stemmingen. \nEcht waar, ik ga de vergadering voor een\npaar uur schorsen, als wij niet ernstig kunnen werken. Er zijn nog een paar\nstemmingen en dan zijn de werkzaamheden gedaan. Dat iedereen nu eens goed\nluistert, want het zijn inderdaad zeer aan elkaar gewaagde stemmingen. \n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 15 van Malik\nBen Achour op het enig verzoek. (572/8)\nStemming over amendement nr. 15 van Malik\nBen Achour op het enig verzoek. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 15 de Malik Ben Achour\n\u00e0 la demande unique. (572/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 15 de Malik Ben Achour\n\u00e0 la demande unique. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 64,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 71,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n64\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n64\n\n64\n64\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n71\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n71\n\n71\n71\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 13 van Sarah\nSchlitz cs op het enig verzoek. (572/8)\nStemming over amendement nr. 13 van Sarah\nSchlitz cs op het enig verzoek. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 13 de Sarah Schlitz cs\n\u00e0 la demande unique. (572/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 13 de Sarah Schlitz cs\n\u00e0 la demande unique. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 48,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kitir Meryame",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 69,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n48\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n69\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n69\n\n69\n69\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 11 van Malik\nBen Achour cs op het enig verzoek. (572/8)\nStemming over amendement nr. 11 van Malik\nBen Achour cs op het enig verzoek. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 11 de Malik Ben Achour\ncs \u00e0 la demande unique. (572/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 11 de Malik Ben Achour\ncs \u00e0 la demande unique. \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 66,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 69,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n66\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n69\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n69\n\n69\n69\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 12 van Malik\nBen Achour cs tot invoeging van een verzoek 2(n). (572/8)\nStemming over amendement nr. 12 van Malik\nBen Achour cs tot invoeging van een verzoek 2(n). \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 12 de Malik Ben Achour\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 2(n). (572/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 12 de Malik Ben Achour\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 2(n). \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 66,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 68,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n66\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n68\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n68\n\n68\n68\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 14 van Sarah\nSchlitz cs tot invoeging van een verzoek 2(n). (572/8)\nStemming over amendement nr. 14 van Sarah\nSchlitz cs tot invoeging van een verzoek 2(n). \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 14 de Sarah Schlitz cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 2(n). (572/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 14 de Sarah Schlitz cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 2(n). \n(572/8)\n(572/8)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 66,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 69,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\nVotants\n\nVotants\nVotants\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nStemmen\n\nStemmen\nStemmen\n\n\n\nBlancs ou nuls\n\n\n22\n\n\nBlanco of ongeldig\n\n\n\nBlancs ou nuls\n\nBlancs ou nuls\nBlancs ou nuls\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nBlanco of ongeldig\n\nBlanco of ongeldig\nBlanco of ongeldig\n\n\n\nValables\n\n\n112\n\n\nGeldig\n\n\n\nValables\n\nValables\nValables\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nGeldig\n\nGeldig\nGeldig\n\n\n\nMajorit\u00e9 des deux tiers\n\n\n75\n\n\nTweederdemeerderheid\n\n\n\nMajorit\u00e9 des deux tiers\n\nMajorit\u00e9 des deux tiers\nMajorit\u00e9 des deux tiers\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\nTweederdemeerderheid\n\nTweederdemeerderheid\nTweederdemeerderheid\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMembres\neffectifs\nMembres\neffectifs\nMembres\neffectifs\nMembres\neffectifs\n\nWerkende leden\nWerkende leden\nWerkende leden\nWerkende leden\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour la commission de nomination de langue\nfran\u00e7aise:\nPour la commission de nomination de langue\nfran\u00e7aise:\nVoor de Franstalige benoemingscommissie:\nVoor de Franstalige benoemingscommissie:\n\u00a0\n\u00a0\n\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme\u00a0Diane Babette a obtenu 113 voix.\nMme\u00a0Diane Babette a obtenu 113 voix.\nMevrouw Diane Babette heeft 113 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Diane Babette heeft 113 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM.\u00a0Constant Laffineur a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Constant Laffineur a obtenu 0 voix.\nDe heer Constant Laffineur heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Constant Laffineur heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme\u00a0Muriel Clavie a obtenu 108 voix.\nMme\u00a0Muriel Clavie a obtenu 108 voix.\nMevrouw Muriel Clavie heeft 108 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Muriel Clavie heeft 108 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM.\u00a0Arnaud Gillard a obtenu 3 voix.\nM.\u00a0Arnaud Gillard a obtenu 3 voix.\nDe heer Arnaud Gillard heeft 3 stemmen\ngekregen.\nDe heer Arnaud Gillard heeft 3 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM.\u00a0Alain Lonhienne a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Alain Lonhienne a obtenu 0 voix.\nDe heer Alain Lonhienne heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Alain Lonhienne heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandaise:\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandaise:\nVoor de Nederlandstalige\nbenoemingscommissie:\nVoor de Nederlandstalige\nbenoemingscommissie:\n\u00a0\n\u00a0\n\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Ilse Cardoen a obtenu 0 voix.\nMme Ilse Cardoen a obtenu 0 voix.\nMevrouw Ilse Cardoen heeft 0 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Ilse Cardoen heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Nadia Goossens a obtenu 107 voix.\nMme Nadia Goossens a obtenu 107 voix.\nMevrouw Nadia Goossens heeft 107 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Nadia Goossens heeft 107 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Chantal Lanssens a obtenu 1 voix.\nMme Chantal Lanssens a obtenu 1 voix.\nMevrouw Chantal Lanssens heeft 1 stem\ngekregen.\nMevrouw Chantal Lanssens heeft 1 stem\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Alexandra Schoenmaekers a obtenu 1 voix.\nMme Alexandra Schoenmaekers a obtenu 1 voix.\nMevrouw Alexandra Schoenmaekers heeft 1 stem\ngekregen.\nMevrouw Alexandra Schoenmaekers heeft 1 stem\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Patrick Tailly a obtenu 0 voix.\nM. Patrick Tailly a obtenu 0 voix.\nDe heer Patrick Tailly heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Patrick Tailly heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Leen Desticker a obtenu 0 voix.\nMme Leen Desticker a obtenu 0 voix.\nMevrouw Leen Desticker heeft 0 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Leen Desticker heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Alexandra Schoenmaekers a obtenu 0 voix.\nMme Alexandra Schoenmaekers a obtenu 0 voix.\nMevrouw Alexandra Schoenmaekers heeft 0\nstemmen gekregen.\nMevrouw Alexandra Schoenmaekers heeft 0\nstemmen gekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Philippe Traest a obtenu 107 voix.\nM. Philippe Traest a obtenu 107 voix.\nDe heer Philippe Traest heeft 107 stemmen\ngekregen.\nDe heer Philippe Traest heeft 107 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Herman Van\nDriessche a obtenu 1 voix.\nM. Herman Van\nDriessche a obtenu 1 voix.\n\nDe heer Herman Van Driessche heeft 1 stem\ngekregen.\nDe heer Herman Van Driessche heeft 1 stem\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Stefaan Voet a obtenu 0 voix.\nM. Stefaan Voet a obtenu 0 voix.\nDe heer Stefaan Voet heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Stefaan Voet heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e8s lors, sont proclam\u00e9s \u00e9lus membres effectifs\ndes commissions de nomination pour le notariat:\nD\u00e8s lors, sont proclam\u00e9s \u00e9lus membres effectifs\ndes commissions de nomination pour le notariat:\nDerhalve worden tot effectieve leden van de\nbenoemingscommissies voor het notariaat verkozen verklaard:\nDerhalve worden tot effectieve leden van de\nbenoemingscommissies voor het notariaat verkozen verklaard:\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour la commission de nomination de langue\nfran\u00e7aise:\nPour la commission de nomination de langue\nfran\u00e7aise:\nVoor de Franstalige benoemingscommissie:\nVoor de Franstalige benoemingscommissie:\n\u00a0\n\u00a0\n\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Diane Babette\nMme Diane Babette\nMevrouw\nDiane Babette\nMevrouw\nDiane Babette\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Muriel Clavie\nMme Muriel Clavie\nMevrouw\nMuriel Clavie\nMevrouw\nMuriel Clavie\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandophone:\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandophone:\nVoor de Nederlanstalige benoemingscommissie:\nVoor de Nederlanstalige benoemingscommissie:\n\u00a0\n\u00a0\n\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat\n1. In de hoedanigheid van magistraat\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Nadia Goossens\nMme Nadia Goossens\n\nMevrouw Nadia Goossens\nMevrouw Nadia Goossens\n\u00a0\n\u00a0\n\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. En qualit\u00e9 de membre externe:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n2. In de hoedanigheid van extern lid:\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Philippe Traest\nM. Philippe Traest\nDe heer Philippe\nTraest\nDe heer Philippe\nTraest\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMembres suppl\u00e9ants\nMembres suppl\u00e9ants\nMembres suppl\u00e9ants\nMembres suppl\u00e9ants\n\nPlaatsvervangende\nleden\nPlaatsvervangende\nleden\nPlaatsvervangende\nleden\nPlaatsvervangende\nleden\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandaise:\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandaise:\nVoor de Nederlandstalige\nbenoemingscommissie:\nVoor de Nederlandstalige\nbenoemingscommissie:\n\u00a0\n\u00a0\n\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Ilse Cardoen a obtenu 107 voix.\nMme Ilse Cardoen a obtenu 107 voix.\nMevrouw Ilse Cardoen heeft 107 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Ilse Cardoen heeft 107 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Patrick Tailly a obtenu 2 voix.\nM. Patrick Tailly a obtenu 2 voix.\nDe heer Patrick Tailly heeft 2 stemmen\ngekregen.\nDe heer Patrick Tailly heeft 2 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n2. En qualit\u00e9 de professeurs/charg\u00e9s de cours:\n2. En qualit\u00e9 de professeurs/charg\u00e9s de cours:\n2. In de hoedanigheid van\nhoogleraren/docenten:\n2. In de hoedanigheid van\nhoogleraren/docenten:\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Philippe Traest a obtenu 1 voix.\nM. Philippe Traest a obtenu 1 voix.\nDe heer Philippe Traest heeft 1 stem\ngekregen.\nDe heer Philippe Traest heeft 1 stem\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Stefaan Voet a obtenu 107 voix.\nM. Stefaan Voet a obtenu 107 voix.\nDe heer Stefaan Voet heeft 107 stemmen\ngekregen.\nDe heer Stefaan Voet heeft 107 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n3. En qualit\u00e9 de membre externe:\n3. En qualit\u00e9 de membre externe:\n3. In de hoedanigheid van extern lid:\n3. In de hoedanigheid van extern lid:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Leen Desticker a obtenu 108 voix.\nMme Leen Desticker a obtenu 108 voix.\nMevrouw Leen Desticker heeft 108 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Leen Desticker heeft 108 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Philippe Traest a obtenu 0 voix.\nM. Philippe Traest a obtenu 0 voix.\nDe heer Philippe Traest heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Philippe Traest heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Stefaan Voet a obtenu 0 voix.\nM. Stefaan Voet a obtenu 0 voix.\nDe heer Stefaan Voet heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Stefaan Voet heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e8s lors, sont proclam\u00e9s \u00e9lus membres\nsuppl\u00e9ants des commissions de nomination pour le notariat:\nD\u00e8s lors, sont proclam\u00e9s \u00e9lus membres\nsuppl\u00e9ants des commissions de nomination pour le notariat:\nDerhalve worden tot plaatsvervangende leden\nvan de benoemingscommissies voor het notariaat verkozen verklaard:\nDerhalve worden tot plaatsvervangende leden\nvan de benoemingscommissies voor het notariaat verkozen verklaard:\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandophone:\nPour la commission de nomination de langue\nn\u00e9erlandophone:\nVoor de Nederlanstalige benoemingscommissie:\nVoor de Nederlanstalige benoemingscommissie:\n\u00a0\n\u00a0\n\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. En qualit\u00e9 de magistrat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n1. In de hoedanigheid van magistraat:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Ilse Cardoen\nMme Ilse Cardoen\n\nMevrouw Ilse Cardoen\nMevrouw Ilse Cardoen\n\u00a0\n\u00a0\n\n2. En qualit\u00e9 de professeur/charg\u00e9 de cours:\n2. En qualit\u00e9 de professeur/charg\u00e9 de cours:\n2. In de hoedanigheid van hoogleraar/docent:\n2. In de hoedanigheid van hoogleraar/docent:\n\u00a0\n\u00a0\n\nM. Stefaan Voet\nM. Stefaan Voet\n\nDe heer Stefaan Voet\nDe heer Stefaan Voet\n\u00a0\n\u00a0\n\n3. En qualit\u00e9 de membre externe:\n3. En qualit\u00e9 de membre externe:\n3. In de hoedanigheid van extern lid:\n3. In de hoedanigheid van extern lid:\n\u00a0\n\u00a0\n\nMme Leen Desticker\nMme Leen Desticker\n\nMevrouw Leen Desticker\nMevrouw Leen Desticker\n\u00a0\n\u00a0\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\n\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n(voortzetting)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n(continuation)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van de strijd tegen de\nklimaatverandering (572/1)\n\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van de strijd tegen de\nklimaatverandering (572/1)\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van de strijd tegen de\nklimaatverandering (572/1)\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de Belgische bijdrage aan de financiering van de strijd tegen de\nklimaatverandering (572/1)\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le changement\nclimatique (572/1)\n\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le changement\nclimatique (572/1)\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le changement\nclimatique (572/1)\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au financement belge de la lutte contre le changement\nclimatique (572/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31.01\u00a0 S\u00e9verine de Laveleye (Ecolo-Groen):\nMonsieur le pr\u00e9sident, mon groupe va soutenir la proposition de r\u00e9solution\nmais, en son nom,\u00a0 je choisis de\nm'abstenir. Je ne vais pas refaire le d\u00e9bat mais doubler le soutien au Fonds\npour le climat est \u00e9videmment juste et n\u00e9cessaire. \n\n31.01\u00a0 S\u00e9verine de Laveleye \n31.01\n\u00a0 S\u00e9verine de Laveleye \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen):\nMonsieur le pr\u00e9sident, mon groupe va soutenir la proposition de r\u00e9solution\nmais, en son nom,\u00a0 je choisis de\nm'abstenir. Je ne vais pas refaire le d\u00e9bat mais doubler le soutien au Fonds\npour le climat est \u00e9videmment juste et n\u00e9cessaire. \n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nLe climat et la solidarit\u00e9 sont des priorit\u00e9s\nmais le fait que les propositions d'amendement n'aient pas \u00e9t\u00e9 soutenues nous\npose r\u00e9ellement probl\u00e8me. Le fait de devoir respecter une neutralit\u00e9 budg\u00e9taire\nlaisse entendre que le climat n'est pas consid\u00e9r\u00e9 comme un investissement qui\nm\u00e9rite un soutien \u00e0 part enti\u00e8re. Par ailleurs, le fait qu'on ne puisse pas\nimmuniser l'aide publique au d\u00e9veloppement nous pose probl\u00e8me, vu qu'on n'est\nplus qu'\u00e0 0,44\u00a0% du RNB. Pour ces raisons, je vais donc m'abstenir.\nLe climat et la solidarit\u00e9 sont des priorit\u00e9s\nmais le fait que les propositions d'amendement n'aient pas \u00e9t\u00e9 soutenues nous\npose r\u00e9ellement probl\u00e8me. Le fait de devoir respecter une neutralit\u00e9 budg\u00e9taire\nlaisse entendre que le climat n'est pas consid\u00e9r\u00e9 comme un investissement qui\nm\u00e9rite un soutien \u00e0 part enti\u00e8re. Par ailleurs, le fait qu'on ne puisse pas\nimmuniser l'aide publique au d\u00e9veloppement nous pose probl\u00e8me, vu qu'on n'est\nplus qu'\u00e0 0,44\u00a0% du RNB. Pour ces raisons, je vais donc m'abstenir.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Indien er geen andere\nstemverklaringen zijn, kunnen we overgaan tot de stemming.\nDe voorzitter: Indien er geen andere\nstemverklaringen zijn, kunnen we overgaan tot de stemming.\nvoorzitter\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}