{
    "id": 187,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip187.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip187x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n08.02\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega Bayet is afwezig, om goede\nredenen. Het stemgedrag van collega Van Bossuyt zal daarop worden afgestemd.\n\n08.02\n08.02\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega Bayet is afwezig, om goede\nredenen. Het stemgedrag van collega Van Bossuyt zal daarop worden afgestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\n08.03\u00a0 Sophie Rohonyi (D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, je me devais de vous signaler que j'aurai le plaisir de pairer avec\nle coll\u00e8gue Simon Moutquin qui est souffrant et \u00e0 qui j'adresse mes v\u0153ux de\nprompt r\u00e9tablissement.\n\n08.03\u00a0 Sophie Rohonyi \n08.03\n\u00a0 Sophie Rohonyi \n\u00a0 \n(D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, je me devais de vous signaler que j'aurai le plaisir de pairer avec\nle coll\u00e8gue Simon Moutquin qui est souffrant et \u00e0 qui j'adresse mes v\u0153ux de\nprompt r\u00e9tablissement.\n\u00a0\n\u00a0\n\n08.04\u00a0 Catherine Fonck (Les Engag\u00e9s): Madame\nla pr\u00e9sidente, pour mon groupe, mon coll\u00e8gue Josy Arens va pairer avec Daniel\nBacquelaine. J'assurerai un paraige de quorum pour le coll\u00e8gue Vincent\nScourneau.\n\n08.04\u00a0 Catherine Fonck \n08.04\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(Les Engag\u00e9s): Madame\nla pr\u00e9sidente, pour mon groupe, mon coll\u00e8gue Josy Arens va pairer avec Daniel\nBacquelaine. J'assurerai un paraige de quorum pour le coll\u00e8gue Vincent\nScourneau.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n09 Wetsontwerp houdende dringende diverse bepalingen inzake de strijd\ntegen het witwassen van geld en houdende bepalingen inzake de uitzonderingen op\nde geheimhoudingsplicht van bedrijfsrevisoren en gecertificeerde accountants\n(nieuw opschrift)\u00a0 (2669/6)\n\n09 Wetsontwerp houdende dringende diverse bepalingen inzake de strijd\ntegen het witwassen van geld en houdende bepalingen inzake de uitzonderingen op\nde geheimhoudingsplicht van bedrijfsrevisoren en gecertificeerde accountants\n(nieuw opschrift)\u00a0 (2669/6)\n09 Wetsontwerp houdende dringende diverse bepalingen inzake de strijd\ntegen het witwassen van geld en houdende bepalingen inzake de uitzonderingen op\nde geheimhoudingsplicht van bedrijfsrevisoren en gecertificeerde accountants\n(nieuw opschrift)\u00a0 (2669/6)\n09 Wetsontwerp houdende dringende diverse bepalingen inzake de strijd\ntegen het witwassen van geld en houdende bepalingen inzake de uitzonderingen op\nde geheimhoudingsplicht van bedrijfsrevisoren en gecertificeerde accountants\n(nieuw opschrift)\u00a0 (2669/6)\n\u00a0 \n\n\n09 Projet de loi portant dispositions diverses urgentes relatives \u00e0 la\nlutte contre le blanchiment de capitaux et portant dispositions relatives aux\nexceptions \u00e0 l'obligation du secret des r\u00e9viseurs d'entreprises et des\nexperts-comptables certifi\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2669/6)\n\n09 Projet de loi portant dispositions diverses urgentes relatives \u00e0 la\nlutte contre le blanchiment de capitaux et portant dispositions relatives aux\nexceptions \u00e0 l'obligation du secret des r\u00e9viseurs d'entreprises et des\nexperts-comptables certifi\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2669/6)\n09 Projet de loi portant dispositions diverses urgentes relatives \u00e0 la\nlutte contre le blanchiment de capitaux et portant dispositions relatives aux\nexceptions \u00e0 l'obligation du secret des r\u00e9viseurs d'entreprises et des\nexperts-comptables certifi\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2669/6)\n09 Projet de loi portant dispositions diverses urgentes relatives \u00e0 la\nlutte contre le blanchiment de capitaux et portant dispositions relatives aux\nexceptions \u00e0 l'obligation du secret des r\u00e9viseurs d'entreprises et des\nexperts-comptables certifi\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2669/6)\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n10 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/790 van het Europees Parlement en de Raad van\n17 april 2019 inzake auteursrechten en naburige rechten in de digitale\neengemaakte markt en tot wijziging van Richtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG\n(2608/1-8)\n\n10 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/790 van het Europees Parlement en de Raad van\n17 april 2019 inzake auteursrechten en naburige rechten in de digitale\neengemaakte markt en tot wijziging van Richtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG\n(2608/1-8)\n10 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/790 van het Europees Parlement en de Raad van\n17 april 2019 inzake auteursrechten en naburige rechten in de digitale\neengemaakte markt en tot wijziging van Richtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG\n(2608/1-8)\n10 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/790 van het Europees Parlement en de Raad van\n17 april 2019 inzake auteursrechten en naburige rechten in de digitale\neengemaakte markt en tot wijziging van Richtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG\n(2608/1-8)\n\n\n10 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/790 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019\nsur le droit d'auteur et les droits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et\nmodifiant les directives 96/9/CE et 2001/29/CE (2608/1-8)\n\n10 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/790 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019\nsur le droit d'auteur et les droits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et\nmodifiant les directives 96/9/CE et 2001/29/CE (2608/1-8)\n10 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/790 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019\nsur le droit d'auteur et les droits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et\nmodifiant les directives 96/9/CE et 2001/29/CE (2608/1-8)\n10 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/790 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019\nsur le droit d'auteur et les droits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et\nmodifiant les directives 96/9/CE et 2001/29/CE (2608/1-8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 7 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel 54.\n(2608/8)\nStemming\nover amendement nr. 7 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel 54.\n\n(2608/8)\n(2608/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 7 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 54. (2608/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 7 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 54. \n(2608/8)\n(2608/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 89,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n89\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 54 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 54 aangenomen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 54 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 54 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Rohonyi s'est abstenue.)\n(Mme Rohonyi s'est abstenue.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 8 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel 60.\n(2608/8)\nStemming\nover amendement nr. 8 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel 60.\n\n(2608/8)\n(2608/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 8 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 60. (2608/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 8 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 60. \n(2608/8)\n(2608/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 25,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n25\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 60 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 60 aangenomen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 60 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 60 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 9 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel 61.\n(2608/8)\nStemming\nover amendement nr. 9 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel 61.\n\n(2608/8)\n(2608/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 9 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 61. (2608/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 9 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 61. \n(2608/8)\n(2608/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 61 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 61 aangenomen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 61 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 61 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 10 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel\n62. (2608/8)\nStemming\nover amendement nr. 10 van Anneleen Van Bossuyt cs tot weglating van artikel\n62. \n(2608/8)\n(2608/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 10 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 62.\n(2608/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 10 de Anneleen Van Bossuyt cs tendant \u00e0 supprimer l'article 62.\n\n(2608/8)\n(2608/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer\nque le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer\nque le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 62 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 62 aangenomen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 62 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l\u2019article 62 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11 Geheel van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/790\nvan het Europees Parlement en de Raad van 17 april 2019 inzake auteursrechten\nen naburige rechten in de digitale eengemaakte markt en tot wijziging van\nRichtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG (2608/7)\n\n11 Geheel van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/790\nvan het Europees Parlement en de Raad van 17 april 2019 inzake auteursrechten\nen naburige rechten in de digitale eengemaakte markt en tot wijziging van\nRichtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG (2608/7)\n11 Geheel van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/790\nvan het Europees Parlement en de Raad van 17 april 2019 inzake auteursrechten\nen naburige rechten in de digitale eengemaakte markt en tot wijziging van\nRichtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG (2608/7)\n11 Geheel van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/790\nvan het Europees Parlement en de Raad van 17 april 2019 inzake auteursrechten\nen naburige rechten in de digitale eengemaakte markt en tot wijziging van\nRichtlijnen 96/9/EG en 2001/29/EG (2608/7)\n\n\n11 Ensemble du projet de loi transposant la directive (UE) 2019/790 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019 sur le droit d'auteur et les\ndroits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et modifiant les directives\n96/9/CE et 2001/29/CE (2608/7)\n\n11 Ensemble du projet de loi transposant la directive (UE) 2019/790 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019 sur le droit d'auteur et les\ndroits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et modifiant les directives\n96/9/CE et 2001/29/CE (2608/7)\n11 Ensemble du projet de loi transposant la directive (UE) 2019/790 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019 sur le droit d'auteur et les\ndroits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et modifiant les directives\n96/9/CE et 2001/29/CE (2608/7)\n11 Ensemble du projet de loi transposant la directive (UE) 2019/790 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17 avril 2019 sur le droit d'auteur et les\ndroits voisins dans le march\u00e9 unique num\u00e9rique et modifiant les directives\n96/9/CE et 2001/29/CE (2608/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout\nle monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 16,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n16\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd.\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake de detachering van bestuurders in de sector van het\nwegvervoer (2687/3)\n\n12 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake de detachering van bestuurders in de sector van het\nwegvervoer (2687/3)\n12 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake de detachering van bestuurders in de sector van het\nwegvervoer (2687/3)\n12 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake de detachering van bestuurders in de sector van het\nwegvervoer (2687/3)\n12 Projet de loi portant\ndiverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de conducteurs dans le domaine\ndu transport routier (2687/3)\n\n12 Projet de loi portant\ndiverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de conducteurs dans le domaine\ndu transport routier (2687/3)\n12 Projet de loi portant\ndiverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de conducteurs dans le domaine\ndu transport routier (2687/3)\n12 Projet de loi portant\ndiverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de conducteurs dans le domaine\ndu transport routier (2687/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake landbouw, veiligheid van de voedselketen,\nvolksgezondheid en leefmilieu (2634/1)\n\n13 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake landbouw, veiligheid van de voedselketen,\nvolksgezondheid en leefmilieu (2634/1)\n13 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake landbouw, veiligheid van de voedselketen,\nvolksgezondheid en leefmilieu (2634/1)\n13 Wetsontwerp houdende\ndiverse bepalingen inzake landbouw, veiligheid van de voedselketen,\nvolksgezondheid en leefmilieu (2634/1)\n13 Projet de loi portant\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'agriculture, de s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene\nalimentaire, de sant\u00e9 publique et d'environnement (2634/1)\n\n13 Projet de loi portant\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'agriculture, de s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene\nalimentaire, de sant\u00e9 publique et d'environnement (2634/1)\n13 Projet de loi portant\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'agriculture, de s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene\nalimentaire, de sant\u00e9 publique et d'environnement (2634/1)\n13 Projet de loi portant\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'agriculture, de s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene\nalimentaire, de sant\u00e9 publique et d'environnement (2634/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n14 Projet de loi relatif \u00e0 une\nr\u00e9duction unique de cotisations sociales pour certains travailleurs\nind\u00e9pendants d\u00e9butants (2700/4)\n\n14 Projet de loi relatif \u00e0 une\nr\u00e9duction unique de cotisations sociales pour certains travailleurs\nind\u00e9pendants d\u00e9butants (2700/4)\n14 Projet de loi relatif \u00e0 une\nr\u00e9duction unique de cotisations sociales pour certains travailleurs\nind\u00e9pendants d\u00e9butants (2700/4)\n14 Projet de loi relatif \u00e0 une\nr\u00e9duction unique de cotisations sociales pour certains travailleurs\nind\u00e9pendants d\u00e9butants (2700/4)\n14 Wetsontwerp betreffende een\neenmalige vermindering van sociale bijdragen voor bepaalde startende\nzelfstandigen (2700/4)\n\n14 Wetsontwerp betreffende een\neenmalige vermindering van sociale bijdragen voor bepaalde startende\nzelfstandigen (2700/4)\n14 Wetsontwerp betreffende een\neenmalige vermindering van sociale bijdragen voor bepaalde startende\nzelfstandigen (2700/4)\n14 Wetsontwerp betreffende een\neenmalige vermindering van sociale bijdragen voor bepaalde startende\nzelfstandigen (2700/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 94,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 22,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n94\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n94\n\n94\n94\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n22\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010\n(nouvel intitul\u00e9) (2546/1-8)\n\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010\n(nouvel intitul\u00e9) (2546/1-8)\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010\n(nouvel intitul\u00e9) (2546/1-8)\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010\n(nouvel intitul\u00e9) (2546/1-8)\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp betreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010\n(nieuw opschrift) (2546/1-8)\n\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp betreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010\n(nieuw opschrift) (2546/1-8)\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp betreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010\n(nieuw opschrift) (2546/1-8)\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp betreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010\n(nieuw opschrift) (2546/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 16 de Frank Troosters\ncs \u00e0 l'article 6. (2546/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0 16 de Frank Troosters\ncs \u00e0 l'article 6. \n(2546/8)\n(2546/8)\n\nStemming over amendement nr. 16 van Frank\nTroosters cs op artikel 6. (2546/8)\nStemming over amendement nr. 16 van Frank\nTroosters cs op artikel 6. (2546/8)\n(2546/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 6 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 6 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 6 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 6 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Ensemble du projet de loi\nrelatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010 (nouvel intitul\u00e9)\n(2546/7)\n\n16 Ensemble du projet de loi\nrelatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010 (nouvel intitul\u00e9)\n(2546/7)\n16 Ensemble du projet de loi\nrelatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010 (nouvel intitul\u00e9)\n(2546/7)\n16 Ensemble du projet de loi\nrelatif \u00e0 la mise en oeuvre de la Convention HNS 2010 (nouvel intitul\u00e9)\n(2546/7)\n16 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010 (nieuw opschrift) (2546/7)\n\n16 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010 (nieuw opschrift) (2546/7)\n16 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010 (nieuw opschrift) (2546/7)\n16 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de uitvoering van het HNS-Verdrag 2010 (nieuw opschrift) (2546/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Moscufo a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\u00a0Moscufo a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\u00a0Moscufo a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Wetsontwerp betreffende\nvisserij en verscheidene wijzigingen van het Belgisch Scheepvaartwetboek\n(2566/3)\n\n17 Wetsontwerp betreffende\nvisserij en verscheidene wijzigingen van het Belgisch Scheepvaartwetboek\n(2566/3)\n17 Wetsontwerp betreffende\nvisserij en verscheidene wijzigingen van het Belgisch Scheepvaartwetboek\n(2566/3)\n17 Wetsontwerp betreffende\nvisserij en verscheidene wijzigingen van het Belgisch Scheepvaartwetboek\n(2566/3)\n17 Projet de loi relatif \u00e0 la\np\u00eache et diverses modifications du Code belge de la Navigation (2566/3)\n\n17 Projet de loi relatif \u00e0 la\np\u00eache et diverses modifications du Code belge de la Navigation (2566/3)\n17 Projet de loi relatif \u00e0 la\np\u00eache et diverses modifications du Code belge de la Navigation (2566/3)\n17 Projet de loi relatif \u00e0 la\np\u00eache et diverses modifications du Code belge de la Navigation (2566/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 94,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 38,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n94\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n94\n\n94\n94\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Wetsontwerp houdende\nbudgettaire bepalingen inzake gezondheid (2721/3)\n\n18 Wetsontwerp houdende\nbudgettaire bepalingen inzake gezondheid (2721/3)\n18 Wetsontwerp houdende\nbudgettaire bepalingen inzake gezondheid (2721/3)\n18 Wetsontwerp houdende\nbudgettaire bepalingen inzake gezondheid (2721/3)\n18 Projet de loi portant des\ndispositions budg\u00e9taires en mati\u00e8re de sant\u00e9 (2721/3)\n\n18 Projet de loi portant des\ndispositions budg\u00e9taires en mati\u00e8re de sant\u00e9 (2721/3)\n18 Projet de loi portant des\ndispositions budg\u00e9taires en mati\u00e8re de sant\u00e9 (2721/3)\n18 Projet de loi portant des\ndispositions budg\u00e9taires en mati\u00e8re de sant\u00e9 (2721/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 100,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 31,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}