{
    "id": 237,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip237.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip237x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, de lente is in het land en dat\nblijkt gunstig te zijn voor de gezondheid. Evenwel niet voor iedereen. Collega\nSafai zal haar stemgedrag aanpassen aan de spijtige afwezigheid van collega\nLiekens en collega Gijbels zal dat doen voor collega Creemers.\n29.01\n29.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, de lente is in het land en dat\nblijkt gunstig te zijn voor de gezondheid. Evenwel niet voor iedereen. Collega\nSafai zal haar stemgedrag aanpassen aan de spijtige afwezigheid van collega\nLiekens en collega Gijbels zal dat doen voor collega Creemers.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVoor de rest zijn wij allemaal supergezond.\nVoor de rest zijn wij allemaal supergezond.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: Comme il n'y a pas d'autre\ndemande, nous pouvons proc\u00e9der au vote.\nLa pr\u00e9sidente: Comme il n'y a pas d'autre\ndemande, nous pouvons proc\u00e9der au vote.\npr\u00e9sidente\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Pieter De\u00a0Spiegeleer sur \"L'am\u00e9nagement\nde la ligne\u00a03 du m\u00e9tro, la position du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les fonds\nBeliris\" (n\u00b0\u00a0383)\n30\n30\n30\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Pieter De\u00a0Spiegeleer sur \"L'am\u00e9nagement\nde la ligne\u00a03 du m\u00e9tro, la position du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les fonds\nBeliris\" (n\u00b0\u00a0383)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Pieter De\u00a0Spiegeleer sur \"L'am\u00e9nagement\nde la ligne\u00a03 du m\u00e9tro, la position du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les fonds\nBeliris\" (n\u00b0\u00a0383)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Pieter De\u00a0Spiegeleer sur \"L'am\u00e9nagement\nde la ligne\u00a03 du m\u00e9tro, la position du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les fonds\nBeliris\" (n\u00b0\u00a0383)\n\n\n30 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Pieter De\u00a0Spiegeleer over\n\"De aanleg van metrolijn\u00a03, het standpunt van de federale regering en\nde Belirisfondsen\" (nr.\u00a0383)\n30\n30\n30\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Pieter De\u00a0Spiegeleer over\n\"De aanleg van metrolijn\u00a03, het standpunt van de federale regering en\nde Belirisfondsen\" (nr.\u00a0383)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Pieter De\u00a0Spiegeleer over\n\"De aanleg van metrolijn\u00a03, het standpunt van de federale regering en\nde Belirisfondsen\" (nr.\u00a0383)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Pieter De\u00a0Spiegeleer over\n\"De aanleg van metrolijn\u00a03, het standpunt van de federale regering en\nde Belirisfondsen\" (nr.\u00a0383)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nMobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du\n14\u00a0mars\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nMobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du\n14\u00a0mars\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering\nvan de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van 14\u00a0maart\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden \nin de openbare vergadering\nvan de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen \nvan 14\u00a0maart\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0383/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0383/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Pieter De\u00a0Spiegeleer;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Pieter De\u00a0Spiegeleer;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Khalil\nAouasti.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nM.\u00a0Khalil\nAouasti\n.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0383/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0383/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Pieter\nDe\u00a0Spiegeleer;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer\n Pieter\nDe\u00a0Spiegeleer\n;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Khalil\nAouasti.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door \nde heer Khalil\nAouasti\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.01 \u00a0Pieter De Spiegeleer\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s, mijn\nmotie gaat over de problematiek rond de Brusselse metrolijn\u00a03. Het dossier\nwas al discutabel nog voor de eerste spadesteek werd gegeven. Gaandeweg\nontspoorde het dossier en ontspoort het ook vandaag nog volledig. Met onder\nandere een dreigende sloop van het iconische Zuidpaleis loopt het project ook\nbouwtechnisch volledig uit de hand. Die bouwtechnische problemen gaan\nnatuurlijk hand in hand met budgettaire problemen bovenop de budgettaire\nproblemen die er al waren.\n30.01\n30.01\n \u00a0Pieter De Spiegeleer\n\n \u00a0Pieter De Spiegeleer\n\n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s, mijn\nmotie gaat over de problematiek rond de Brusselse metrolijn\u00a03. Het dossier\nwas al discutabel nog voor de eerste spadesteek werd gegeven. Gaandeweg\nontspoorde het dossier en ontspoort het ook vandaag nog volledig. Met onder\nandere een dreigende sloop van het iconische Zuidpaleis loopt het project ook\nbouwtechnisch volledig uit de hand. Die bouwtechnische problemen gaan\nnatuurlijk hand in hand met budgettaire problemen bovenop de budgettaire\nproblemen die er al waren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nUiteraard gaat het hier in eerste instantie\nover een Brussels dossier, maar via de beruchte Belirisfondsen is er uiteraard\nook een federaal luik, dat uiteraard bestaat uit het prijskaartje. Letterlijk\nmegalomane projecten opzetten en figuurlijke putten graven en, wanneer puntje\nbij paaltje komt, elders aankloppen omdat de factuur u niet bevalt: ook dat is\neigen aan de dagelijkse politieke realiteit in dit land.\nUiteraard gaat het hier in eerste instantie\nover een Brussels dossier, maar via de beruchte Belirisfondsen is er uiteraard\nook een federaal luik, dat uiteraard bestaat uit het prijskaartje. Letterlijk\nmegalomane projecten opzetten en figuurlijke putten graven en, wanneer puntje\nbij paaltje komt, elders aankloppen omdat de factuur u niet bevalt: ook dat is\neigen aan de dagelijkse politieke realiteit in dit land.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega\u2019s, eerstdaags zal het Brussels\nHoofdstedelijk Gewest dan ook hier officieel aankloppen om centen, veel centen,\nte vragen voor het project. Het Vlaams Belang vraagt dan ook duidelijk een\nbeleidskeuze en een klare verantwoording van de federale regering. Het wil\ntevens van het moment gebruikmaken, om de federale regering te vragen het\nBrussels Hoofdstedelijk Gewest op zijn verantwoordelijkheden te wijzen. Tot op\nheden bleef het hier immers oorverdovend stil, zeker aan de zijde van Brussels\nPS-coryfee, mevrouw de minister Lalieux, bevoegd voor Beliris.\nCollega\u2019s, eerstdaags zal het Brussels\nHoofdstedelijk Gewest dan ook hier officieel aankloppen om centen, veel centen,\nte vragen voor het project. Het Vlaams Belang vraagt dan ook duidelijk een\nbeleidskeuze en een klare verantwoording van de federale regering. Het wil\ntevens van het moment gebruikmaken, om de federale regering te vragen het\nBrussels Hoofdstedelijk Gewest op zijn verantwoordelijkheden te wijzen. Tot op\nheden bleef het hier immers oorverdovend stil, zeker aan de zijde van Brussels\nPS-coryfee, mevrouw de minister Lalieux, bevoegd voor Beliris.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij gaan ervan uit dat een gewest dat\nwereldvreemde donkergroene mobiliteitsplannen kan invoeren en op die manier ook\nde vele pendelaars uit Vlaanderen praktisch en financieel naar het leven staat,\nkan en moet opdraaien voor de gevolgen van de eigen financi\u00eble keuzes en het\neigen wanbeleid. \nWij gaan ervan uit dat een gewest dat\nwereldvreemde donkergroene mobiliteitsplannen kan invoeren en op die manier ook\nde vele pendelaars uit Vlaanderen praktisch en financieel naar het leven staat,\nkan en moet opdraaien voor de gevolgen van de eigen financi\u00eble keuzes en het\neigen wanbeleid. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega\u2019s, ik dank u. De zaak wordt\nvervolgd.\nCollega\u2019s, ik dank u. De zaak wordt\nvervolgd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Gijbels Frieda",
                "Safai Darya"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n85\n\n85\n85\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Projet de loi modifiant la loi du\n4\u00a0mars\u00a02004 accordant des avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de\npension de retraite aux personnes d\u00e9sign\u00e9es pour exercer une fonction de\nmanagement ou d'encadrement dans un service public (3135/4)\n31\n31\n31\n Projet de loi modifiant la loi du\n4\u00a0mars\u00a02004 accordant des avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de\npension de retraite aux personnes d\u00e9sign\u00e9es pour exercer une fonction de\nmanagement ou d'encadrement dans un service public (3135/4)\n Projet de loi modifiant la loi du\n4\u00a0mars\u00a02004 accordant des avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de\npension de retraite aux personnes d\u00e9sign\u00e9es pour exercer une fonction de\nmanagement ou d'encadrement dans un service public (3135/4)\n Projet de loi modifiant la loi du\n4\u00a0mars\u00a02004 accordant des avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de\npension de retraite aux personnes d\u00e9sign\u00e9es pour exercer une fonction de\nmanagement ou d'encadrement dans un service public (3135/4)\n\n\n31 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0maart\u00a02004 houdende toekenning van\naanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen die werden aangesteld om\neen management- of staffunctie uit te oefenen in een overheidsdienst (3135/4)\n31\n31\n31\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0maart\u00a02004 houdende toekenning van\naanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen die werden aangesteld om\neen management- of staffunctie uit te oefenen in een overheidsdienst (3135/4)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0maart\u00a02004 houdende toekenning van\naanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen die werden aangesteld om\neen management- of staffunctie uit te oefenen in een overheidsdienst (3135/4)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0maart\u00a02004 houdende toekenning van\naanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen die werden aangesteld om\neen management- of staffunctie uit te oefenen in een overheidsdienst (3135/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n124\n\n124\n124\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n11\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n11\n\n11\n11\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Projet de loi portant octroi de pr\u00eats\nconcessionnels \u00e0 l'Association internationale de D\u00e9veloppement dans le cadre de\nses reconstitutions des ressources (3102/4)\n32\n32\n32\n Projet de loi portant octroi de pr\u00eats\nconcessionnels \u00e0 l'Association internationale de D\u00e9veloppement dans le cadre de\nses reconstitutions des ressources (3102/4)\n Projet de loi portant octroi de pr\u00eats\nconcessionnels \u00e0 l'Association internationale de D\u00e9veloppement dans le cadre de\nses reconstitutions des ressources (3102/4)\n Projet de loi portant octroi de pr\u00eats\nconcessionnels \u00e0 l'Association internationale de D\u00e9veloppement dans le cadre de\nses reconstitutions des ressources (3102/4)\n\n\n32 Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van concessionele leningen aan de Internationale\nOntwikkelings\u00adassociatie in het kader van wedersamenstellingen van de middelen\n(3102/4)\n32\n32\n32\n Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van concessionele leningen aan de Internationale\nOntwikkelings\u00adassociatie in het kader van wedersamenstellingen van de middelen\n(3102/4)\n Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van concessionele leningen aan de Internationale\nOntwikkelings\u00adassociatie in het kader van wedersamenstellingen van de middelen\n(3102/4)\n Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van concessionele leningen aan de Internationale\nOntwikkelings\u00adassociatie in het kader van wedersamenstellingen van de middelen\n(3102/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 8,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Gijbels Frieda",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n80\n\n80\n80\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n47\n\n47\n47\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n8\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n8\n\n8\n8\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Projet de loi modifiant le Code de la\ntaxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne l'introduction de certaines\nobligations d'information applicables aux prestataires de services de paiement\n(3156/3)\n33\n33\n33\n Projet de loi modifiant le Code de la\ntaxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne l'introduction de certaines\nobligations d'information applicables aux prestataires de services de paiement\n(3156/3)\n Projet de loi modifiant le Code de la\ntaxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne l'introduction de certaines\nobligations d'information applicables aux prestataires de services de paiement\n(3156/3)\n Projet de loi modifiant le Code de la\ntaxe sur la valeur ajout\u00e9e en ce qui concerne l'introduction de certaines\nobligations d'information applicables aux prestataires de services de paiement\n(3156/3)\n\n\n33 Wetsontwerp tot\nwijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde\nbetreffende de invoering van bepaalde informatieverplichtingen voor betalingsdienstaanbieders\n(3156/3)\n33\n33\n33\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde\nbetreffende de invoering van bepaalde informatieverplichtingen voor betalingsdienstaanbieders\n(3156/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde\nbetreffende de invoering van bepaalde informatieverplichtingen voor betalingsdienstaanbieders\n(3156/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde\nbetreffende de invoering van bepaalde informatieverplichtingen voor betalingsdienstaanbieders\n(3156/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 120,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n120\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n120\n\n120\n120\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n15\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n15\n\n15\n15\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Projet de loi portant octroi de la\ngarantie de l'\u00c9tat dans le cadre de l'assistance macrofinanci\u00e8re exceptionnelle\n\u00e0 l'Ukraine accord\u00e9e par l'union europ\u00e9enne (3157/3)\n34\n34\n34\n Projet de loi portant octroi de la\ngarantie de l'\u00c9tat dans le cadre de l'assistance macrofinanci\u00e8re exceptionnelle\n\u00e0 l'Ukraine accord\u00e9e par l'union europ\u00e9enne (3157/3)\n Projet de loi portant octroi de la\ngarantie de l'\u00c9tat dans le cadre de l'assistance macrofinanci\u00e8re exceptionnelle\n\u00e0 l'Ukraine accord\u00e9e par l'union europ\u00e9enne (3157/3)\n Projet de loi portant octroi de la\ngarantie de l'\u00c9tat dans le cadre de l'assistance macrofinanci\u00e8re exceptionnelle\n\u00e0 l'Ukraine accord\u00e9e par l'union europ\u00e9enne (3157/3)\n\n\n34 Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van de staatsgarantie in het kader van buitengewone\nmacro\u00adfinanci\u00eble bijstand aan Oekra\u00efne door de Europese unie (3157/3)\n34\n34\n34\n Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van de staatsgarantie in het kader van buitengewone\nmacro\u00adfinanci\u00eble bijstand aan Oekra\u00efne door de Europese unie (3157/3)\n Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van de staatsgarantie in het kader van buitengewone\nmacro\u00adfinanci\u00eble bijstand aan Oekra\u00efne door de Europese unie (3157/3)\n Wetsontwerp\nhoudende de toekenning van de staatsgarantie in het kader van buitengewone\nmacro\u00adfinanci\u00eble bijstand aan Oekra\u00efne door de Europese unie (3157/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n136\n\n136\n136\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n136\n\n136\n136\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Projet de loi abrogeant la loi du\n6\u00a0janvier\u00a02014 relative au m\u00e9canisme de responsabilisation climat\n(II) (3140/1)\n35\n35\n35\n Projet de loi abrogeant la loi du\n6\u00a0janvier\u00a02014 relative au m\u00e9canisme de responsabilisation climat\n(II) (3140/1)\n Projet de loi abrogeant la loi du\n6\u00a0janvier\u00a02014 relative au m\u00e9canisme de responsabilisation climat\n(II) (3140/1)\n Projet de loi abrogeant la loi du\n6\u00a0janvier\u00a02014 relative au m\u00e9canisme de responsabilisation climat\n(II) (3140/1)\n\n\n35 Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 6\u00a0januari\u00a02014 met betrekking tot het\nklimaat\u00adresponsabiliserings\u00admechanisme (II) (3140/1)\n35\n35\n35\n Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 6\u00a0januari\u00a02014 met betrekking tot het\nklimaat\u00adresponsabiliserings\u00admechanisme (II) (3140/1)\n Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 6\u00a0januari\u00a02014 met betrekking tot het\nklimaat\u00adresponsabiliserings\u00admechanisme (II) (3140/1)\n Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 6\u00a0januari\u00a02014 met betrekking tot het\nklimaat\u00adresponsabiliserings\u00admechanisme (II) (3140/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 6,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n128\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n128\n\n128\n128\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n6\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n6\n\n6\n6\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n36 Projet de loi portant confirmation de\nhuit arr\u00eat\u00e9s royaux sur l'\u00e9nergie et portant la modification de l'arr\u00eat\u00e9 royal\ndu 26\u00a0octobre\u00a02022 portant la cr\u00e9ation d'un m\u00e9canisme de garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits contract\u00e9s par les fournisseurs et interm\u00e9diaires\nde gaz naturel et d'\u00e9lectricit\u00e9 suite \u00e0 la crise \u00e9nerg\u00e9tique (3154/3)\n36\n36\n36\n Projet de loi portant confirmation de\nhuit arr\u00eat\u00e9s royaux sur l'\u00e9nergie et portant la modification de l'arr\u00eat\u00e9 royal\ndu 26\u00a0octobre\u00a02022 portant la cr\u00e9ation d'un m\u00e9canisme de garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits contract\u00e9s par les fournisseurs et interm\u00e9diaires\nde gaz naturel et d'\u00e9lectricit\u00e9 suite \u00e0 la crise \u00e9nerg\u00e9tique (3154/3)\n Projet de loi portant confirmation de\nhuit arr\u00eat\u00e9s royaux sur l'\u00e9nergie et portant la modification de l'arr\u00eat\u00e9 royal\ndu 26\u00a0octobre\u00a02022 portant la cr\u00e9ation d'un m\u00e9canisme de garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits contract\u00e9s par les fournisseurs et interm\u00e9diaires\nde gaz naturel et d'\u00e9lectricit\u00e9 suite \u00e0 la crise \u00e9nerg\u00e9tique (3154/3)\n Projet de loi portant confirmation de\nhuit arr\u00eat\u00e9s royaux sur l'\u00e9nergie et portant la modification de l'arr\u00eat\u00e9 royal\ndu 26\u00a0octobre\u00a02022 portant la cr\u00e9ation d'un m\u00e9canisme de garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits contract\u00e9s par les fournisseurs et interm\u00e9diaires\nde gaz naturel et d'\u00e9lectricit\u00e9 suite \u00e0 la crise \u00e9nerg\u00e9tique (3154/3)\n\n\n36 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van acht koninklijke besluiten inzake energie en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 26\u00a0oktober\u00a02022 tot instelling van een\nmechanisme van staatswaarborg voor bepaalde kredieten afgesloten door\nleveranciers en tussenpersonen van aardgas en elektriciteit ten gevolge van de\nenergiecrisis (3154/3)\n36\n36\n36\n Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van acht koninklijke besluiten inzake energie en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 26\u00a0oktober\u00a02022 tot instelling van een\nmechanisme van staatswaarborg voor bepaalde kredieten afgesloten door\nleveranciers en tussenpersonen van aardgas en elektriciteit ten gevolge van de\nenergiecrisis (3154/3)\n Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van acht koninklijke besluiten inzake energie en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 26\u00a0oktober\u00a02022 tot instelling van een\nmechanisme van staatswaarborg voor bepaalde kredieten afgesloten door\nleveranciers en tussenpersonen van aardgas en elektriciteit ten gevolge van de\nenergiecrisis (3154/3)\n Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van acht koninklijke besluiten inzake energie en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 26\u00a0oktober\u00a02022 tot instelling van een\nmechanisme van staatswaarborg voor bepaalde kredieten afgesloten door\nleveranciers en tussenpersonen van aardgas en elektriciteit ten gevolge van de\nenergiecrisis (3154/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n124\n\n124\n124\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n11\n\n11\n11\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n37 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 31\u00a0december\u00a01983 tot hervorming der\ninstellingen voor de Duitstalige Gemeenschap, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3159/1)\n37\n37\n37\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 31\u00a0december\u00a01983 tot hervorming der\ninstellingen voor de Duitstalige Gemeenschap, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3159/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 31\u00a0december\u00a01983 tot hervorming der\ninstellingen voor de Duitstalige Gemeenschap, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3159/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 31\u00a0december\u00a01983 tot hervorming der\ninstellingen voor de Duitstalige Gemeenschap, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3159/1)\n\n\n37 Projet de loi modifiant la loi du\n31\u00a0d\u00e9cembre\u00a01983 de r\u00e9formes institutionnelles pour la Communaut\u00e9\ngermanophone, en ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par\nd\u00e9mission (3159/1)\n37\n37\n37\n Projet de loi modifiant la loi du\n31\u00a0d\u00e9cembre\u00a01983 de r\u00e9formes institutionnelles pour la Communaut\u00e9\ngermanophone, en ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par\nd\u00e9mission (3159/1)\n Projet de loi modifiant la loi du\n31\u00a0d\u00e9cembre\u00a01983 de r\u00e9formes institutionnelles pour la Communaut\u00e9\ngermanophone, en ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par\nd\u00e9mission (3159/1)\n Projet de loi modifiant la loi du\n31\u00a0d\u00e9cembre\u00a01983 de r\u00e9formes institutionnelles pour la Communaut\u00e9\ngermanophone, en ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par\nd\u00e9mission (3159/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOvergezonden door de Senaat\nOvergezonden door de Senaat\nTransmis par le\nS\u00e9nat\nTransmis par le\nS\u00e9nat\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n136\n\n136\n136\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n136\n\n136\n136\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n38 Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a0234 van het Kieswetboek, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3160/1)\n38\n38\n38\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a0234 van het Kieswetboek, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3160/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a0234 van het Kieswetboek, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3160/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a0234 van het Kieswetboek, wat de be\u00ebindiging van het\nparlementair mandaat door ontslagneming betreft (3160/1)\n\n\n38 Projet de loi modifiant\nl'article\u00a0234 du Code \u00e9lectoral, en ce qui concerne la cessation du mandat\nparlementaire par d\u00e9mission (3160/1)\n38\n38\n38\n Projet de loi modifiant\nl'article\u00a0234 du Code \u00e9lectoral, en ce qui concerne la cessation du mandat\nparlementaire par d\u00e9mission (3160/1)\n Projet de loi modifiant\nl'article\u00a0234 du Code \u00e9lectoral, en ce qui concerne la cessation du mandat\nparlementaire par d\u00e9mission (3160/1)\n Projet de loi modifiant\nl'article\u00a0234 du Code \u00e9lectoral, en ce qui concerne la cessation du mandat\nparlementaire par d\u00e9mission (3160/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOvergezonden door de Senaat\nOvergezonden door de Senaat\nTransmis par le\nS\u00e9nat\nTransmis par le\nS\u00e9nat\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n133\n\n133\n133\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n133\n\n133\n133\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n39 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en\nOekra\u00efne inzake het verrichten van betaalde werkzaamheden door bepaalde\ngezinsleden van het diplomatiek en consulair personeel, gedaan te Brussel op\n10\u00a0februari\u00a02021 (3164/1)\n39\n39\n39\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en\nOekra\u00efne inzake het verrichten van betaalde werkzaamheden door bepaalde\ngezinsleden van het diplomatiek en consulair personeel, gedaan te Brussel op\n10\u00a0februari\u00a02021 (3164/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en\nOekra\u00efne inzake het verrichten van betaalde werkzaamheden door bepaalde\ngezinsleden van het diplomatiek en consulair personeel, gedaan te Brussel op\n10\u00a0februari\u00a02021 (3164/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en\nOekra\u00efne inzake het verrichten van betaalde werkzaamheden door bepaalde\ngezinsleden van het diplomatiek en consulair personeel, gedaan te Brussel op\n10\u00a0februari\u00a02021 (3164/1)\n\n\n39 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et l'Ukraine sur l'exercice d'activit\u00e9s \u00e0\nbut lucratif par certains membres de la famille du personnel de missions\ndiplomatiques et de postes consulaires, fait \u00e0 Bruxelles le\n10\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (3164/1)\n39\n39\n39\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et l'Ukraine sur l'exercice d'activit\u00e9s \u00e0\nbut lucratif par certains membres de la famille du personnel de missions\ndiplomatiques et de postes consulaires, fait \u00e0 Bruxelles le\n10\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (3164/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et l'Ukraine sur l'exercice d'activit\u00e9s \u00e0\nbut lucratif par certains membres de la famille du personnel de missions\ndiplomatiques et de postes consulaires, fait \u00e0 Bruxelles le\n10\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (3164/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et l'Ukraine sur l'exercice d'activit\u00e9s \u00e0\nbut lucratif par certains membres de la famille du personnel de missions\ndiplomatiques et de postes consulaires, fait \u00e0 Bruxelles le\n10\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (3164/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n136\n\n136\n136\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n136\n\n136\n136\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n40 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Internationaal Verdrag van 2010 inzake\naansprakelijkheid en vergoeding voor schade in samenhang met het vervoer over\nzee van gevaarlijke en schadelijke stoffen, gedaan te Londen op\n30\u00a0april\u00a02010 en houdende wijziging van het Belgisch\nScheepvaartwetboek (nieuw opschrift) (3170/1)\n40\n40\n40\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Internationaal Verdrag van 2010 inzake\naansprakelijkheid en vergoeding voor schade in samenhang met het vervoer over\nzee van gevaarlijke en schadelijke stoffen, gedaan te Londen op\n30\u00a0april\u00a02010 en houdende wijziging van het Belgisch\nScheepvaartwetboek (nieuw opschrift) (3170/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Internationaal Verdrag van 2010 inzake\naansprakelijkheid en vergoeding voor schade in samenhang met het vervoer over\nzee van gevaarlijke en schadelijke stoffen, gedaan te Londen op\n30\u00a0april\u00a02010 en houdende wijziging van het Belgisch\nScheepvaartwetboek (nieuw opschrift) (3170/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Internationaal Verdrag van 2010 inzake\naansprakelijkheid en vergoeding voor schade in samenhang met het vervoer over\nzee van gevaarlijke en schadelijke stoffen, gedaan te Londen op\n30\u00a0april\u00a02010 en houdende wijziging van het Belgisch\nScheepvaartwetboek (nieuw opschrift) (3170/1)\n\n\n40 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention internationale de 2010 sur la responsabilit\u00e9 et l'indemnisation\npour les dommages li\u00e9s au transport par mer de substances nocives et\npotentiellement dangereuses, faite \u00e0 Londres le 30\u00a0avril\u00a02010 et\nportant modification du Code belge de navigation (nouvel intitul\u00e9) (3170/1)\n40\n40\n40\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention internationale de 2010 sur la responsabilit\u00e9 et l'indemnisation\npour les dommages li\u00e9s au transport par mer de substances nocives et\npotentiellement dangereuses, faite \u00e0 Londres le 30\u00a0avril\u00a02010 et\nportant modification du Code belge de navigation (nouvel intitul\u00e9) (3170/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention internationale de 2010 sur la responsabilit\u00e9 et l'indemnisation\npour les dommages li\u00e9s au transport par mer de substances nocives et\npotentiellement dangereuses, faite \u00e0 Londres le 30\u00a0avril\u00a02010 et\nportant modification du Code belge de navigation (nouvel intitul\u00e9) (3170/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention internationale de 2010 sur la responsabilit\u00e9 et l'indemnisation\npour les dommages li\u00e9s au transport par mer de substances nocives et\npotentiellement dangereuses, faite \u00e0 Londres le 30\u00a0avril\u00a02010 et\nportant modification du Code belge de navigation (nouvel intitul\u00e9) (3170/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n134\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n134\n\n134\n134\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n41 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Amendementen aan het Verdrag van\n6\u00a0maart\u00a01948 tot oprichting van een Intergouvernementele Maritieme\nConsultatieve Organisatie (IMO-Verdrag), aangenomen te Londen bij resolutie\nA.1152(32) tijdens de 32e algemene vergadering van de IMO op\n8\u00a0december\u00a02021 (3173/1)\n41\n41\n41\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Amendementen aan het Verdrag van\n6\u00a0maart\u00a01948 tot oprichting van een Intergouvernementele Maritieme\nConsultatieve Organisatie (IMO-Verdrag), aangenomen te Londen bij resolutie\nA.1152(32) tijdens de 32e algemene vergadering van de IMO op\n8\u00a0december\u00a02021 (3173/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Amendementen aan het Verdrag van\n6\u00a0maart\u00a01948 tot oprichting van een Intergouvernementele Maritieme\nConsultatieve Organisatie (IMO-Verdrag), aangenomen te Londen bij resolutie\nA.1152(32) tijdens de 32e algemene vergadering van de IMO op\n8\u00a0december\u00a02021 (3173/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Amendementen aan het Verdrag van\n6\u00a0maart\u00a01948 tot oprichting van een Intergouvernementele Maritieme\nConsultatieve Organisatie (IMO-Verdrag), aangenomen te Londen bij resolutie\nA.1152(32) tijdens de 32e algemene vergadering van de IMO op\n8\u00a0december\u00a02021 (3173/1)\n\n\n41 Projet de loi portant assentiment aux\nAmendements \u00e0 la Convention du 6\u00a0mars\u00a01948 relative \u00e0 la cr\u00e9ation\nd'une Organisation maritime consultative intergouvernementale (la Convention de\nl'OMI), adopt\u00e9s \u00e0 Londres par r\u00e9solution A.1152(32) \u00e0 la 32e session de\nl'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'OMI le 8\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021 (3173/1)\n41\n41\n41\n Projet de loi portant assentiment aux\nAmendements \u00e0 la Convention du 6\u00a0mars\u00a01948 relative \u00e0 la cr\u00e9ation\nd'une Organisation maritime consultative intergouvernementale (la Convention de\nl'OMI), adopt\u00e9s \u00e0 Londres par r\u00e9solution A.1152(32) \u00e0 la 32e session de\nl'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'OMI le 8\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021 (3173/1)\n Projet de loi portant assentiment aux\nAmendements \u00e0 la Convention du 6\u00a0mars\u00a01948 relative \u00e0 la cr\u00e9ation\nd'une Organisation maritime consultative intergouvernementale (la Convention de\nl'OMI), adopt\u00e9s \u00e0 Londres par r\u00e9solution A.1152(32) \u00e0 la 32e session de\nl'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'OMI le 8\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021 (3173/1)\n Projet de loi portant assentiment aux\nAmendements \u00e0 la Convention du 6\u00a0mars\u00a01948 relative \u00e0 la cr\u00e9ation\nd'une Organisation maritime consultative intergouvernementale (la Convention de\nl'OMI), adopt\u00e9s \u00e0 Londres par r\u00e9solution A.1152(32) \u00e0 la 32e session de\nl'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'OMI le 8\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021 (3173/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n136\n\n136\n136\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n136\n\n136\n136\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n42 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 10\u00a0mars\u00a02023 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communautaire commune visant \u00e0 la modification de l'Accord de\ncoop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la Commission\ncommunautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es par\nSciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspections\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts aupr\u00e8s\ndes personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se fondant sur\nune base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano (3203/1)\n42\n42\n42\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 10\u00a0mars\u00a02023 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communautaire commune visant \u00e0 la modification de l'Accord de\ncoop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la Commission\ncommunautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es par\nSciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspections\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts aupr\u00e8s\ndes personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se fondant sur\nune base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano (3203/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 10\u00a0mars\u00a02023 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communautaire commune visant \u00e0 la modification de l'Accord de\ncoop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la Commission\ncommunautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es par\nSciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspections\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts aupr\u00e8s\ndes personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se fondant sur\nune base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano (3203/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 10\u00a0mars\u00a02023 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communautaire commune visant \u00e0 la modification de l'Accord de\ncoop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone et la Commission\ncommunautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es par\nSciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspections\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts aupr\u00e8s\ndes personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se fondant sur\nune base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano (3203/1)\n\n\n42 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 10\u00a0maart\u00a02023\ntussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nDuitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie\nbetreffende de wijziging van het Samenwerkingsakkoord van\n25\u00a0augustus\u00a02020 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap,\nhet Waalse Gewest, de Duitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke\nGemeenschapscommissie, betreffende de gezamenlijke gegevensverwerking door\nSciensano en de door de bevoegde gefedereerde entiteiten of door de bevoegde\nagentschappen aangeduide contactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams\nin het kader van een contactonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het\ncoronavirus COVID-19 besmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano\n(3203/1)\n42\n42\n42\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 10\u00a0maart\u00a02023\ntussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nDuitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie\nbetreffende de wijziging van het Samenwerkingsakkoord van\n25\u00a0augustus\u00a02020 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap,\nhet Waalse Gewest, de Duitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke\nGemeenschapscommissie, betreffende de gezamenlijke gegevensverwerking door\nSciensano en de door de bevoegde gefedereerde entiteiten of door de bevoegde\nagentschappen aangeduide contactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams\nin het kader van een contactonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het\ncoronavirus COVID-19 besmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano\n(3203/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 10\u00a0maart\u00a02023\ntussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nDuitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie\nbetreffende de wijziging van het Samenwerkingsakkoord van\n25\u00a0augustus\u00a02020 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap,\nhet Waalse Gewest, de Duitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke\nGemeenschapscommissie, betreffende de gezamenlijke gegevensverwerking door\nSciensano en de door de bevoegde gefedereerde entiteiten of door de bevoegde\nagentschappen aangeduide contactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams\nin het kader van een contactonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het\ncoronavirus COVID-19 besmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano\n(3203/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 10\u00a0maart\u00a02023\ntussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nDuitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie\nbetreffende de wijziging van het Samenwerkingsakkoord van\n25\u00a0augustus\u00a02020 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap,\nhet Waalse Gewest, de Duitstalige Gemeenschap en de Gemeenschappelijke\nGemeenschapscommissie, betreffende de gezamenlijke gegevensverwerking door\nSciensano en de door de bevoegde gefedereerde entiteiten of door de bevoegde\nagentschappen aangeduide contactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams\nin het kader van een contactonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het\ncoronavirus COVID-19 besmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano\n(3203/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 119,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n119\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n119\n\n119\n119\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n15\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Les membres du groupe Les Engag\u00e9s se sont\nabstenus)\n(Les membres du groupe Les Engag\u00e9s se sont\nabstenus)\n(Les membres du groupe Les Engag\u00e9s se sont\nabstenus)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n43 Projet de loi sp\u00e9ciale abrogeant\nl'article 65quater et l'annexe de la loi sp\u00e9ciale du 16\u00a0janvier\u00a01989\nrelative au financement des Communaut\u00e9s et des R\u00e9gions (I) (3139/1)\n43\n43\n43\n Projet de loi sp\u00e9ciale abrogeant\nl'article 65quater et l'annexe de la loi sp\u00e9ciale du 16\u00a0janvier\u00a01989\nrelative au financement des Communaut\u00e9s et des R\u00e9gions (I) (3139/1)\n Projet de loi sp\u00e9ciale abrogeant\nl'article 65quater et l'annexe de la loi sp\u00e9ciale du 16\u00a0janvier\u00a01989\nrelative au financement des Communaut\u00e9s et des R\u00e9gions (I) (3139/1)\n Projet de loi sp\u00e9ciale abrogeant\nl'article 65quater et l'annexe de la loi sp\u00e9ciale du 16\u00a0janvier\u00a01989\nrelative au financement des Communaut\u00e9s et des R\u00e9gions (I) (3139/1)\n\n\n43 Ontwerp van\nbijzondere wet tot opheffing van het artikel 65quater en de bijlage van de\nbijzondere wet van 16\u00a0januari\u00a01989 betreffende de financiering van de\nGemeenschappen en de Gewesten (I) (3139/1)\n43\n43\n43\n Ontwerp van\nbijzondere wet tot opheffing van het artikel 65quater en de bijlage van de\nbijzondere wet van 16\u00a0januari\u00a01989 betreffende de financiering van de\nGemeenschappen en de Gewesten (I) (3139/1)\n Ontwerp van\nbijzondere wet tot opheffing van het artikel 65quater en de bijlage van de\nbijzondere wet van 16\u00a0januari\u00a01989 betreffende de financiering van de\nGemeenschappen en de Gewesten (I) (3139/1)\n Ontwerp van\nbijzondere wet tot opheffing van het artikel 65quater en de bijlage van de\nbijzondere wet van 16\u00a0januari\u00a01989 betreffende de financiering van de\nGemeenschappen en de Gewesten (I) (3139/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord\nvoor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord\nvoor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble du projet de loi\nsp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble du projet de loi\nsp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het ontwerp van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derde van\nde uitgebrachte stemmen bereikt.\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het ontwerp van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derde van\nde uitgebrachte stemmen bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Fonck Catherine",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\n\u00a0\n\n\nF\n\n\nTot.\n\n\nN\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nF\n\nF\nF\n\nTot.\n\nTot.\nTot.\n\nN\n\nN\nN\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n\nOui\n\n\n54\n\n\n133\n\n\n79\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n54\n\n54\n54\n\n133\n\n133\n133\n\n79\n\n79\n79\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\nNon\n\n\n2\n\n\n2\n\n\n0\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n2\n\n2\n2\n\n2\n\n2\n2\n\n0\n\n0\n0\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\nAbstentions\n\n\n0\n\n\n0\n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n0\n\n0\n0\n\n0\n\n0\n0\n\n0\n\n0\n0\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\nTotal\n\n\n56\n\n\n135\n\n\n79\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n56\n\n56\n56\n\n135\n\n135\n135\n\n79\n\n79\n79\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mme Vanessa Matz et M. Josy Arens ont vot\u00e9 comme\nleur groupe)\n(Mme Vanessa Matz et M. Josy Arens ont vot\u00e9 comme\nleur groupe)\n(Mme Vanessa Matz et M. Josy Arens ont vot\u00e9 comme\nleur groupe)\n\n\nLe quorum des suffrages dans chaque groupe est\natteint. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est atteint.\nLa majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages est atteinte. En cons\u00e9quence, la\nChambre adopte le projet de loi sp\u00e9ciale. Il sera transmis au S\u00e9nat.\nLe quorum des suffrages dans chaque groupe est\natteint. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est atteint.\nLa majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages est atteinte. En cons\u00e9quence, la\nChambre adopte le projet de loi sp\u00e9ciale. \nIl sera transmis au S\u00e9nat.\n\nDe meerderheid van de stemmen in elke\ntaalgroep is bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is\nbereikt. De tweederdemeerderheid is bereikt. Bijgevolg neemt de Kamer het\nbijzondere wetsontwerp aan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\nDe meerderheid van de stemmen in elke\ntaalgroep is bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is\nbereikt. De tweederdemeerderheid is bereikt. Bijgevolg neemt de Kamer het\nbijzondere wetsontwerp aan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n44 Ontwerp van\nbijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 tot hervorming der instellingen en tot wijziging van\nde bijzondere wet van 12\u00a0januari\u00a01989 met betrekking tot de Brusselse\ninstellingen, wat de be\u00ebindiging van het parlementair mandaat door\nontslagneming betreft (3158/1)\n44\n44\n44\n Ontwerp van\nbijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 tot hervorming der instellingen en tot wijziging van\nde bijzondere wet van 12\u00a0januari\u00a01989 met betrekking tot de Brusselse\ninstellingen, wat de be\u00ebindiging van het parlementair mandaat door\nontslagneming betreft (3158/1)\n Ontwerp van\nbijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 tot hervorming der instellingen en tot wijziging van\nde bijzondere wet van 12\u00a0januari\u00a01989 met betrekking tot de Brusselse\ninstellingen, wat de be\u00ebindiging van het parlementair mandaat door\nontslagneming betreft (3158/1)\n Ontwerp van\nbijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 tot hervorming der instellingen en tot wijziging van\nde bijzondere wet van 12\u00a0januari\u00a01989 met betrekking tot de Brusselse\ninstellingen, wat de be\u00ebindiging van het parlementair mandaat door\nontslagneming betreft (3158/1)\n\n\n44 Projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la\nloi sp\u00e9ciale du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 de r\u00e9formes institutionnelles et la loi\nsp\u00e9ciale du 12\u00a0janvier\u00a01989 relative aux Institutions bruxelloises,\nen ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par d\u00e9mission (3158/1)\n44\n44\n44\n Projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la\nloi sp\u00e9ciale du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 de r\u00e9formes institutionnelles et la loi\nsp\u00e9ciale du 12\u00a0janvier\u00a01989 relative aux Institutions bruxelloises,\nen ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par d\u00e9mission (3158/1)\n Projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la\nloi sp\u00e9ciale du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 de r\u00e9formes institutionnelles et la loi\nsp\u00e9ciale du 12\u00a0janvier\u00a01989 relative aux Institutions bruxelloises,\nen ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par d\u00e9mission (3158/1)\n Projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la\nloi sp\u00e9ciale du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 de r\u00e9formes institutionnelles et la loi\nsp\u00e9ciale du 12\u00a0janvier\u00a01989 relative aux Institutions bruxelloises,\nen ce qui concerne la cessation du mandat parlementaire par d\u00e9mission (3158/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOvergezonden door de Senaat\nOvergezonden door de Senaat\nTransmis par le\nS\u00e9nat\nTransmis par le\nS\u00e9nat\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het ontwerp van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derde van\nde uitgebrachte stemmen bereikt.\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het ontwerp van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derde van\nde uitgebrachte stemmen bereikt.\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble du projet de loi\nsp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble du projet de loi\nsp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 113,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}