{
    "id": 84,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip84.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip84x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\"\u00a0(n\u00b0\u00a059)\n\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\"\u00a0(n\u00b0\u00a059)\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\"\u00a0(n\u00b0\u00a059)\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\"\u00a0(n\u00b0\u00a059)\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\" (n\u00b0\u00a060)\n\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\" (n\u00b0\u00a060)\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\" (n\u00b0\u00a060)\n-\u00a0M.\u00a0Kurt Ravyts sur\n\"l\u2019accord sur le climat conclu lors du Conseil europ\u00e9en des 10 et\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020\" (n\u00b0\u00a060)\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\" (nr.\u00a059)\n\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\" (nr.\u00a059)\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\" (nr.\u00a059)\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\" (nr.\u00a059)\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\"\u00a0(nr.\u00a060)\n\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\"\u00a0(nr.\u00a060)\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\"\u00a0(nr.\u00a060)\n-\u00a0de heer Kurt Ravyts over\n\"het tijdens de Europese Raad van 10 en 11\u00a0december\u00a02020\nbereikte klimaatakkoord\"\u00a0(nr.\u00a060)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de l\u2019\u00c9nergie, de l\u2019Environnement et du Climat\ndu 12\u00a0janvier\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de l\u2019\u00c9nergie, de l\u2019Environnement et du Climat\ndu 12\u00a0janvier\u00a02021\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van\n12\u00a0januari\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van\n12\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a059/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a059/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Kurt Ravyts;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Kurt Ravyts;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0S\u00e9verine de Laveleye.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0S\u00e9verine de Laveleye.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a059/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a059/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Kurt Ravyts;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Kurt Ravyts;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw S\u00e9verine de Laveleye.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw S\u00e9verine de Laveleye.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28.01\u00a0 Kurt Ravyts (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, op de Europese Top van\n11\u00a0december\u00a02020 werd een akkoord bereikt over een verscherpte,\nbindende en collectief te behalen EU-doelstelling van een netto\u00a0CO2-reductie\nten opzichte van 1992 van ten minste 55\u00a0%. Die doelstelling zal bovendien\nin een voorstel van Europese klimaatwet worden verankerd en dus afdwingbaar\nworden gemaakt.\n\n28.01\n28.01\n\u00a0 Kurt Ravyts \n\u00a0 Kurt Ravyts \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, op de Europese Top van\n11\u00a0december\u00a02020 werd een akkoord bereikt over een verscherpte,\nbindende en collectief te behalen EU-doelstelling van een netto\u00a0CO2-reductie\nten opzichte van 1992 van ten minste 55\u00a0%. Die doelstelling zal bovendien\nin een voorstel van Europese klimaatwet worden verankerd en dus afdwingbaar\nworden gemaakt.\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet Vlaams Belang is daarover niet echt\nlaaiend enthousiast. Wij vrezen immers dat de doelstelling niet echt haalbaar\nzal zijn en bovendien niet meteen de meest sociale gevolgen zal hebben. Van het\ndestijds politiek geconcipieerde ondersteuningsbeleid voor hernieuwbare energie\nis ondertussen, sinds 2002, op gewestelijk en federaal niveau reeds bijna\n20\u00a0miljard euro doorgerekend via de elektriciteitsfactuur. U hoort het\ngoed: 20\u00a0miljard euro, die door de energieconsumenten in de meest brede\nzin van het woord moet worden opgehoest.\nHet Vlaams Belang is daarover niet echt\nlaaiend enthousiast. Wij vrezen immers dat de doelstelling niet echt haalbaar\nzal zijn en bovendien niet meteen de meest sociale gevolgen zal hebben. Van het\ndestijds politiek geconcipieerde ondersteuningsbeleid voor hernieuwbare energie\nis ondertussen, sinds 2002, op gewestelijk en federaal niveau reeds bijna\n20\u00a0miljard euro doorgerekend via de elektriciteitsfactuur. U hoort het\ngoed: 20\u00a0miljard euro, die door de energieconsumenten in de meest brede\nzin van het woord moet worden opgehoest.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNu het debat over de interpretatie van het opnemen\nvan een aantal terechte Vlaamse bezorgdheden in het Europese klimaatakkoord\nonbeslecht is gebleven, wil de voorliggende motie vooral naar de toekomst\nkijken. Wij vragen de federale regering om bij de volgende Europese Top over de\nconcrete uitvoering van het klimaatakkoord bij de bepaling van de landen- en\nregiospecifieke doelstellingen, bij de intra-Belgische onderhandelingen en bij\nhet herzieningstraject rond het Belgisch Nationaal Energie- en Klimaatplan een\nvoor de Gewesten haalbaar en betaalbaar scenario uit te tekenen.\nNu het debat over de interpretatie van het opnemen\nvan een aantal terechte Vlaamse bezorgdheden in het Europese klimaatakkoord\nonbeslecht is gebleven, wil de voorliggende motie vooral naar de toekomst\nkijken. Wij vragen de federale regering om bij de volgende Europese Top over de\nconcrete uitvoering van het klimaatakkoord bij de bepaling van de landen- en\nregiospecifieke doelstellingen, bij de intra-Belgische onderhandelingen en bij\nhet herzieningstraject rond het Belgisch Nationaal Energie- en Klimaatplan een\nvoor de Gewesten haalbaar en betaalbaar scenario uit te tekenen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarbij moeten ook binnen de federale\nbevoegdheden meer verantwoordelijkheden worden genomen, evenwel zonder de\nfiscale druk voor consumenten en ondernemingen te verhogen.\nDaarbij moeten ook binnen de federale\nbevoegdheden meer verantwoordelijkheden worden genomen, evenwel zonder de\nfiscale druk voor consumenten en ondernemingen te verhogen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen slotte vragen wij ook\nom bij de besprekingen in de Europese Raad en met de Europese Commissie erop\naan te dringen dat er ook expliciet ruimte blijft voor nucleaire energie als\nminstens een van de transitietechnologie\u00ebn voor het meer haalbaar maken van de\ngezamenlijk te bereiken klimaatdoelstellingen.\n\nTen slotte vragen wij ook\nom bij de besprekingen in de Europese Raad en met de Europese Commissie erop\naan te dringen dat er ook expliciet ruimte blijft voor nucleaire energie als\nminstens een van de transitietechnologie\u00ebn voor het meer haalbaar maken van de\ngezamenlijk te bereiken klimaatdoelstellingen.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Georges Dallemagne a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"l'agression d'un gardien \u00e0 la prison\nde Gand\"\u00a0(n\u00b0\u00a075)\n\n\n\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"l'agression d'un gardien \u00e0 la prison\nde Gand\"\u00a0(n\u00b0\u00a075)\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"l'agression d'un gardien \u00e0 la prison\nde Gand\"\u00a0(n\u00b0\u00a075)\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"l'agression d'un gardien \u00e0 la prison\nde Gand\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a075)\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"de aanval op een cipier\nin de gevangenis van Gent\"\u00a0(nr.\u00a075)\n\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen\n29 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen\n over \"de aanval op een cipier\nin de gevangenis van Gent\"\u00a0(nr.\u00a075)\n over \"de aanval op een cipier\nin de gevangenis van Gent\"\u00a0(nr.\u00a075)\n over \"de aanval op een cipier\nin de gevangenis van Gent\n\"\u00a0(nr.\u00a075)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission de la Justice du 13\u00a0janvier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission de la Justice du 13\u00a0janvier\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n13\u00a0januari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n13\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a075/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a075/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a075/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a075/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Katja\nGabri\u00ebls\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 49,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n49\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Philippe\nTison a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Philippe\nTison a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Philippe\nTison a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n(M.\u00a0Georges Dallemagne\na vot\u00e9 comme son groupe)\n\n(M.\u00a0Georges Dallemagne\na vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne\na vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Proposition de loi modifiant\nle Code consulaire en ce qui concerne l'assistance consulaire aux personnes\nb\u00e9n\u00e9ficiant d'un statut de r\u00e9fugi\u00e9 ou apatride attribu\u00e9 par la Belgique et aux\npersonnes avec plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (1180/5)\n\n30 Proposition de loi modifiant\nle Code consulaire en ce qui concerne l'assistance consulaire aux personnes\nb\u00e9n\u00e9ficiant d'un statut de r\u00e9fugi\u00e9 ou apatride attribu\u00e9 par la Belgique et aux\npersonnes avec plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (1180/5)\n30 Proposition de loi modifiant\nle Code consulaire en ce qui concerne l'assistance consulaire aux personnes\nb\u00e9n\u00e9ficiant d'un statut de r\u00e9fugi\u00e9 ou apatride attribu\u00e9 par la Belgique et aux\npersonnes avec plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (1180/5)\n30 Proposition de loi modifiant\nle Code consulaire en ce qui concerne l'assistance consulaire aux personnes\nb\u00e9n\u00e9ficiant d'un statut de r\u00e9fugi\u00e9 ou apatride attribu\u00e9 par la Belgique et aux\npersonnes avec plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (1180/5)\n30 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Consulair Wetboek voor wat betreft de consulaire bijstand aan personen\nmet een door Belgi\u00eb toegekend statuut van vluchteling of staatloze en aan\npersonen met meerdere nationaliteiten (nieuw opschrift) (1180/5)\n\n30 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Consulair Wetboek voor wat betreft de consulaire bijstand aan personen\nmet een door Belgi\u00eb toegekend statuut van vluchteling of staatloze en aan\npersonen met meerdere nationaliteiten (nieuw opschrift) (1180/5)\n30 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Consulair Wetboek voor wat betreft de consulaire bijstand aan personen\nmet een door Belgi\u00eb toegekend statuut van vluchteling of staatloze en aan\npersonen met meerdere nationaliteiten (nieuw opschrift) (1180/5)\n30 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Consulair Wetboek voor wat betreft de consulaire bijstand aan personen\nmet een door Belgi\u00eb toegekend statuut van vluchteling of staatloze en aan\npersonen met meerdere nationaliteiten (nieuw opschrift) (1180/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 100,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 37,
            "vote_names_no": [
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n100\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n37\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1180/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1180/6)\n(1180/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1180/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1180/6)\n(1180/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De dames Anneleen Van Bossuyt en Katleen\nBury en de heren Peter Buysrogge, Bj\u00f6rn Anseeuw en Peter Mertens hebben zoals\nhun fracties gestemd)\n(De dames Anneleen Van Bossuyt en Katleen\nBury en de heren Peter Buysrogge, Bj\u00f6rn Anseeuw en Peter Mertens hebben zoals\nhun fracties gestemd)\nDe dames Anneleen Van Bossuyt en Katleen\nBury en de heren Peter Buysrogge, Bj\u00f6rn Anseeuw en Peter Mertens hebben zoals\nhun fracties gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2018 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1701/3)\n\n31 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2018 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1701/3)\n31 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2018 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1701/3)\n31 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2018 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1701/3)\n31 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2018 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1701/3)\n\n31 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2018 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1701/3)\n31 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2018 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1701/3)\n31 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2018 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1701/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 110,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n110\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n110\n\n110\n110\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1701/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1701/4)\n(1701/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1701/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1701/4)\n(1701/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Projet de loi sur la d\u00e9mat\u00e9rialisation des\nrelations entre le Service Public F\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens, personnes\nmorales et certains tiers, et modifiant diff\u00e9rents codes fiscaux et lois\nfiscales (1697/3)\n\n\n\n32 Projet de loi sur la d\u00e9mat\u00e9rialisation des\nrelations entre le Service Public F\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens, personnes\nmorales et certains tiers, et modifiant diff\u00e9rents codes fiscaux et lois\nfiscales (1697/3)\n32 Projet de loi sur la d\u00e9mat\u00e9rialisation des\nrelations entre le Service Public F\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens, personnes\nmorales et certains tiers, et modifiant diff\u00e9rents codes fiscaux et lois\nfiscales (1697/3)\n32 Projet de loi sur la d\u00e9mat\u00e9rialisation des\nrelations entre le Service Public F\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens, personnes\nmorales et certains tiers, et modifiant diff\u00e9rents codes fiscaux et lois\nfiscales (1697/3)\n32 Wetsontwerp betreffende de\ndematerialisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn,\nde burgers, rechtspersonen en bepaalde derden en tot wijziging van diverse\nfiscale wetboeken en wetten (1697/3)\n\n32 Wetsontwerp betreffende de\ndematerialisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn,\nde burgers, rechtspersonen en bepaalde derden en tot wijziging van diverse\nfiscale wetboeken en wetten (1697/3)\n32 Wetsontwerp betreffende de\ndematerialisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn,\nde burgers, rechtspersonen en bepaalde derden en tot wijziging van diverse\nfiscale wetboeken en wetten (1697/3)\n32 Wetsontwerp betreffende de\ndematerialisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn,\nde burgers, rechtspersonen en bepaalde derden en tot wijziging van diverse\nfiscale wetboeken en wetten (1697/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1697/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1697/4)\n(1697/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1697/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1697/4)\n(1697/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne la\nprolongation de la p\u00e9riode des soldes d'hiver 2021 en raison de la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (1710/4)\n\n33 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne la\nprolongation de la p\u00e9riode des soldes d'hiver 2021 en raison de la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (1710/4)\n33 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne la\nprolongation de la p\u00e9riode des soldes d'hiver 2021 en raison de la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (1710/4)\n33 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne la\nprolongation de la p\u00e9riode des soldes d'hiver 2021 en raison de la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (1710/4)\n33 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht, betreffende de\nverlenging van de wintersolden 2021 ingevolge de COVID-19-pandemie (1710/4)\n\n33 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht, betreffende de\nverlenging van de wintersolden 2021 ingevolge de COVID-19-pandemie (1710/4)\n33 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht, betreffende de\nverlenging van de wintersolden 2021 ingevolge de COVID-19-pandemie (1710/4)\n33 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht, betreffende de\nverlenging van de wintersolden 2021 ingevolge de COVID-19-pandemie (1710/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1710/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1710/5)\n(1710/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1710/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1710/5)\n(1710/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De\nheer Peter Mertens heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Peter Mertens heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Peter Mertens heeft zoals zijn fractie gestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Proposition de loi de naturalisation accord\u00e9e en application de la\nloi du 13\u00a0avril\u00a01995 modifiant la proc\u00e9dure de\nnaturalisation et le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0A) (1698/2)\n\n34 Proposition de loi de naturalisation accord\u00e9e en application de la\nloi du 13\u00a0avril\u00a01995 modifiant la proc\u00e9dure de\nnaturalisation et le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0A) (1698/2)\n34 Proposition de loi de naturalisation accord\u00e9e en application de la\nloi du 13\u00a0avril\u00a01995 modifiant la proc\u00e9dure de\nnaturalisation et le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0A) (1698/2)\n34 Proposition de loi de naturalisation accord\u00e9e en application de la\nloi du 13\u00a0avril\u00a0\n1995 modifiant la proc\u00e9dure de\nnaturalisation et le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0A) (1698/2)\n34 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n13\u00a0april\u00a01995 tot wijziging van de naturalisatie\u00adprocedure en van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0A) (1698/2)\n\n34 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n13\u00a0april\u00a01995 tot wijziging van de naturalisatie\u00adprocedure en van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0A) (1698/2)\n34 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n13\u00a0april\u00a01995 tot wijziging van de naturalisatie\u00adprocedure en van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0A) (1698/2)\n34 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n13\u00a0april\u00a01995 tot wijziging van de naturalisatie\u00adprocedure en van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0A) (1698/2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0A). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0A). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0A) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0A) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Peter De Roover heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Peter De Roover heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\nDe heer Peter De Roover heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Jean-Marie De Decker heeft\nvoorgestemd)\n(De heer Jean-Marie De Decker heeft\nvoorgestemd)\n(De heer Jean-Marie De Decker heeft\nvoorgestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Nadia Moscufo a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nadia Moscufo a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nadia Moscufo a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 1er\u00a0mars\u00a02000\nmodifiant certaines dispositions relatives \u00e0 la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0B) (1698/2)\n\n35 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 1er\u00a0mars\u00a02000\nmodifiant certaines dispositions relatives \u00e0 la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0B) (1698/2)\n35 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 1er\u00a0mars\u00a02000\nmodifiant certaines dispositions relatives \u00e0 la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0B) (1698/2)\n35 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 1er\u00a0mars\u00a02000\nmodifiant certaines dispositions relatives \u00e0 la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0B) (1698/2)\ner\n35 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van 1\u00a0maart\u00a02000\ntot wijziging van een aantal bepalingen betreffende de Belgische nationaliteit\n(deel\u00a0B) (1698/2)\n\n35 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van 1\u00a0maart\u00a02000\ntot wijziging van een aantal bepalingen betreffende de Belgische nationaliteit\n(deel\u00a0B) (1698/2)\n35 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van 1\u00a0maart\u00a02000\ntot wijziging van een aantal bepalingen betreffende de Belgische nationaliteit\n(deel\u00a0B) (1698/2)\n35 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van 1\u00a0maart\u00a02000\ntot wijziging van een aantal bepalingen betreffende de Belgische nationaliteit\n(deel\u00a0B) (1698/2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n128\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0B). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0B). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0B) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0B) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n36 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a02006\nportant des dispositions diverses et modifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0C) (1698/2)\n\n36 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a02006\nportant des dispositions diverses et modifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0C) (1698/2)\n36 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a02006\nportant des dispositions diverses et modifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0C) (1698/2)\n36 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 27\u00a0d\u00e9cembre\u00a02006\nportant des dispositions diverses et modifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge\n(partie\u00a0C) (1698/2)\n36 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n27\u00a0december\u00a02006 houdende diverse bepalingen tot wijziging van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0C) (1698/2)\n\n36 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n27\u00a0december\u00a02006 houdende diverse bepalingen tot wijziging van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0C) (1698/2)\n36 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n27\u00a0december\u00a02006 houdende diverse bepalingen tot wijziging van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0C) (1698/2)\n36 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n27\u00a0december\u00a02006 houdende diverse bepalingen tot wijziging van het\nWetboek van de Belgische nationaliteit (deel\u00a0C) (1698/2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\n8)\n(Stemming/vote\n8)\n(Stemming/vote\n8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0C). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0C). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0C) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0C) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n37 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 4\u00a0d\u00e9cembre\u00a02012\nmodifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0D) (1698/2)\n\n37 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 4\u00a0d\u00e9cembre\u00a02012\nmodifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0D) (1698/2)\n37 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 4\u00a0d\u00e9cembre\u00a02012\nmodifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0D) (1698/2)\n37 Proposition de loi de\nnaturalisation accord\u00e9e en application de la loi du 4\u00a0d\u00e9cembre\u00a02012\nmodifiant le Code de la nationalit\u00e9 belge (partie\u00a0D) (1698/2)\n37 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n4\u00a0december\u00a02012 tot wijziging van het Wetboek van de Belgische\nnationaliteit (deel\u00a0D) (1698/2)\n\n37 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n4\u00a0december\u00a02012 tot wijziging van het Wetboek van de Belgische\nnationaliteit (deel\u00a0D) (1698/2)\n37 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n4\u00a0december\u00a02012 tot wijziging van het Wetboek van de Belgische\nnationaliteit (deel\u00a0D) (1698/2)\n37 Voorstel van\nnaturalisatiewet toegekend bij toepassing van de wet van\n4\u00a0december\u00a02012 tot wijziging van het Wetboek van de Belgische\nnationaliteit (deel\u00a0D) (1698/2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\n8)\n(Stemming/vote\n8)\n(Stemming/vote\n8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0D). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi de naturalisation (partie\u00a0D). Elle sera soumise \u00e0 la\nsanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0D) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nnaturalisatiewet (deel\u00a0D) aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n38 Proposition de rejet par la\ncommission des Naturalisations en ce qui concerne les dossiers repris dans son\nrapport n\u00b0\u00a01698/1, aux pages\u00a04 et 5\n\n38 Proposition de rejet par la\ncommission des Naturalisations en ce qui concerne les dossiers repris dans son\nrapport n\u00b0\u00a01698/1, aux pages\u00a04 et 5\n38 Proposition de rejet par la\ncommission des Naturalisations en ce qui concerne les dossiers repris dans son\nrapport n\u00b0\u00a01698/1, aux pages\u00a04 et 5\n38 Proposition de rejet par la\ncommission des Naturalisations en ce qui concerne les dossiers repris dans son\nrapport n\u00b0\u00a01698/1, aux pages\u00a04 et 5\n38 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Naturalisaties van de dossiers die in haar verslag\nnr.\u00a01698/1 op bladzijden\u00a04 en 5 zijn opgenomen\n\n38 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Naturalisaties van de dossiers die in haar verslag\nnr.\u00a01698/1 op bladzijden\u00a04 en 5 zijn opgenomen\n38 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Naturalisaties van de dossiers die in haar verslag\nnr.\u00a01698/1 op bladzijden\u00a04 en 5 zijn opgenomen\n38 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Naturalisaties van de dossiers die in haar verslag\nnr.\u00a01698/1 op bladzijden\u00a04 en 5 zijn opgenomen\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}