{
    "id": 298,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip298.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip298x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\nVotes\nnominatifs\nVotes\nnominatifs\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n09.02 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, mevrouw Verhaert moest ons\nverlaten en mevrouw Daems zal haar stemgedrag daarvoor aanpassen. Mevrouw\nVindevoghel heeft een stemafspraak met de heer Deliz\u00e9e, die nog steeds ziek is.\n09.02\n09.02\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, mevrouw Verhaert moest ons\nverlaten en mevrouw Daems zal haar stemgedrag daarvoor aanpassen. Mevrouw\nVindevoghel heeft een stemafspraak met de heer Deliz\u00e9e, die nog steeds ziek is.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n09.03 \u00a0Sophie Rohonyi (D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, notre coll\u00e8gue Kathleen\u00a0Verhelst ne pouvant\nmalheureusement pas \u00eatre parmi nous, j'aurai l'honneur de pairer pour elle.\n09.03\n09.03\n \u00a0Sophie Rohonyi \n \u00a0Sophie Rohonyi \n\u00a0\n(D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, notre coll\u00e8gue Kathleen\u00a0Verhelst ne pouvant\nmalheureusement pas \u00eatre parmi nous, j'aurai l'honneur de pairer pour elle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vous remercie, ch\u00e8res coll\u00e8gues.\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vous remercie, ch\u00e8res coll\u00e8gues.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n10\n10\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n\n- Koen Metsu sur \"Les r\u00e9v\u00e9lations sur l'attentat du 16 octobre\n2023\" (n\u00b0\u00a0483)\n- Koen Metsu sur \"Les r\u00e9v\u00e9lations sur l'attentat du 16 octobre\n2023\" (n\u00b0\u00a0483)\n- Koen Metsu sur \"Les r\u00e9v\u00e9lations sur l'attentat du 16 octobre\n2023\" (n\u00b0\u00a0483)\n\n- Nabil Boukili sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat commis\n\u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0484)\n- Nabil Boukili sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat commis\n\u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0484)\n- Nabil Boukili sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat commis\n\u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0484)\n\n- Vanessa Matz sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat du 16\noctobre 2023\" (n\u00b0\u00a0485)\n- Vanessa Matz sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat du 16\noctobre 2023\" (n\u00b0\u00a0485)\n- Vanessa Matz sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat du 16\noctobre 2023\" (n\u00b0\u00a0485)\n\n- Marijke Dillen sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat du 16\noctobre 2023\" (n\u00b0\u00a0486)\n- Marijke Dillen sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat du 16\noctobre 2023\" (n\u00b0\u00a0486)\n- Marijke Dillen sur \"Le rapport du Comit\u00e9 P sur l'attentat du 16\noctobre 2023\" (n\u00b0\u00a0486)\n\n10 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n10\n10\n10\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n\n\n- Koen Metsu over \"De onthullingen over de aanslag van\n16 oktober 2023\" (nr.\u00a0483)\n- Koen Metsu over \"De onthullingen over de aanslag van\n16 oktober 2023\" (nr.\u00a0483)\n- Koen Metsu over \"De onthullingen over de aanslag van\n16 oktober 2023\" (nr.\u00a0483)\n- Koen Metsu over \"De onthullingen over de aanslag van\n16 oktober 2023\" (nr.\u00a0483)\n\n\n- Nabil Boukili over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag in Brussel\" (nr.\u00a0484)\n- Nabil Boukili over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag in Brussel\" (nr.\u00a0484)\n- Nabil Boukili over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag in Brussel\" (nr.\u00a0484)\n- Nabil Boukili over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag in Brussel\" (nr.\u00a0484)\n\n\n- Vanessa Matz over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0485)\n- Vanessa Matz over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0485)\n- Vanessa Matz over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0485)\n- Vanessa Matz over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P over\nde aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0485)\n\n\n- Marijke Dillen over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P\nover de aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0486)\n- Marijke Dillen over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P\nover de aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0486)\n- Marijke Dillen over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P\nover de aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0486)\n- Marijke Dillen over \"Het rapport van het Comit\u00e9 P\nover de aanslag van 16 oktober 2023\" (nr.\u00a0486)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\n\nDeze\ninterpellaties werden gehouden in de plenaire\nvergadering van heden.\nDeze\ninterpellaties werden gehouden \nin de plenaire\nvergadering van heden\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTrois\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0483/1):\nTrois\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0483/1):\n\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Vanessa Matz;\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Vanessa Matz;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maggie De\nBlock et MM.\u00a0Servais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre, Wouter De\nVriendt et Joris Vandenbroucke.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMme\u00a0Maggie De\nBlock et MM.\u00a0\nServais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre, Wouter De\nVriendt et Joris Vandenbroucke.\n\n\nDrie\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0483/1):\nDrie\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0483/1):\n\n-\u00a0een\neerste motie van aanbeveling werd ingediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een\neerste motie van aanbeveling werd ingediend door de heer Nabil Boukili;\n\n-\u00a0een\ntweede motie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Vanessa Matz;\n-\u00a0een\ntweede motie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Vanessa Matz;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Maggie De Block\nen de heren Servais Verherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles\nVanden Burre, Wouter De Vriendt en Joris Vandenbroucke.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw \nMaggie De Block\nen de heren Servais Verherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles\nVanden Burre, Wouter De Vriendt en Joris Vandenbroucke.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken?\n\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Daems Greet",
                "Rohonyi Sophie",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de recommandation sont\ncaduques.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de recommandation sont\ncaduques.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n11 Projet de loi portant diverses modifications du Code d'instruction\ncriminelle II, tel qu'amend\u00e9 lors de la s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 28 mars 2024\n(3515/10)\n11\n11\n Projet de loi portant diverses modifications du Code d'instruction\ncriminelle II, tel qu'amend\u00e9 lors de la s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 28 mars 2024\n(3515/10)\n Projet de loi portant diverses modifications du Code d'instruction\ncriminelle II, tel qu'amend\u00e9 lors de la s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 28 mars 2024\n(3515/10)\n\n11 Wetsontwerp\nhoudende diverse wijzigingen van het Wetboek van strafvordering II, zoals\ngeamendeerd tijdens de plenaire vergadering van 28 maart 2024 (3515/10)\n11\n11\n11\n Wetsontwerp\nhoudende diverse wijzigingen van het Wetboek van strafvordering II, zoals\ngeamendeerd tijdens de plenaire vergadering van 28 maart 2024 (3515/10)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse wijzigingen van het Wetboek van strafvordering II, zoals\ngeamendeerd tijdens de plenaire vergadering van 28 maart 2024 (3515/10)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse wijzigingen van het Wetboek van strafvordering II, zoals\ngeamendeerd tijdens de plenaire vergadering van 28 maart 2024 (3515/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 45,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n89\n\n89\n89\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n45\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n45\n\n45\n45\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi, tel qu'amend\u00e9. Il sera\nsoumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi, tel qu'amend\u00e9. \nIl sera\nsoumis \u00e0 la sanction royale.\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\nzoals geamendeerd aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\nzoals geamendeerd aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n12 Projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9tablissement d'un m\u00e9canisme d'ajustement\ncarbone aux fronti\u00e8res (3888/3)\n12\n12\n Projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9tablissement d'un m\u00e9canisme d'ajustement\ncarbone aux fronti\u00e8res (3888/3)\n Projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9tablissement d'un m\u00e9canisme d'ajustement\ncarbone aux fronti\u00e8res (3888/3)\n\n12 Wetsontwerp\nbetreffende de instelling van een mechanisme voor koolstofgrenscorrectie\n(3888/3)\n12\n12\n12\n Wetsontwerp\nbetreffende de instelling van een mechanisme voor koolstofgrenscorrectie\n(3888/3)\n Wetsontwerp\nbetreffende de instelling van een mechanisme voor koolstofgrenscorrectie\n(3888/3)\n Wetsontwerp\nbetreffende de instelling van een mechanisme voor koolstofgrenscorrectie\n(3888/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 106,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 26,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n106\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n26\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n13 Projet de loi modifiant le Code belge de la Navigation concernant le\ncadre juridique de la navigation int\u00e9rieure (nouvel intitul\u00e9) (3770/6)\n13\n13\n Projet de loi modifiant le Code belge de la Navigation concernant le\ncadre juridique de la navigation int\u00e9rieure (nouvel intitul\u00e9) (3770/6)\n Projet de loi modifiant le Code belge de la Navigation concernant le\ncadre juridique de la navigation int\u00e9rieure (nouvel intitul\u00e9) (3770/6)\n\n13 Wetsontwerp tot\nwijziging van het Belgisch Scheepvaartwetboek met betrekking tot het wettelijk\nkader voor de binnenvaart (nieuw opschrift) (3770/6)\n13\n13\n13\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het Belgisch Scheepvaartwetboek met betrekking tot het wettelijk\nkader voor de binnenvaart (nieuw opschrift) (3770/6)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het Belgisch Scheepvaartwetboek met betrekking tot het wettelijk\nkader voor de binnenvaart (nieuw opschrift) (3770/6)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van het Belgisch Scheepvaartwetboek met betrekking tot het wettelijk\nkader voor de binnenvaart (nieuw opschrift) (3770/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 48,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n48\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mevrouw De Wit heeft gestemd zoals haar\nfractie)\n(Mevrouw De Wit heeft gestemd zoals haar\nfractie)\nMevrouw De Wit heeft gestemd zoals haar\nfractie\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n14 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant la r\u00e9forme\ndes pensions (3808/1-10) \n14\n14\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant la r\u00e9forme\ndes pensions (3808/1-10) \n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant la r\u00e9forme\ndes pensions (3808/1-10) \n\n14 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende de hervorming van de\npensioenen (3808/1-10)\n14\n14\n14\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende de hervorming van de\npensioenen (3808/1-10)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende de hervorming van de\npensioenen (3808/1-10)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende de hervorming van de\npensioenen (3808/1-10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 35 de Ellen Samyn \u00e0\nl'article 2.(3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 35 de Ellen Samyn \u00e0\nl'article 2.(3808/10)\n3808/10\nStemming over amendement nr. 35 van Ellen\nSamyn op artikel 2.(3808/10)\nStemming over amendement nr. 35 van Ellen\nSamyn op artikel 2.(3808/10)\n3808/10\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Rohonyi Sophie",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n24\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n24\n\n24\n24\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n107\n\n107\n107\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n3\n\n3\n3\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 49 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 3.(3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 49 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 3.(3808/10)\n3808/10\nStemming over amendement nr. 49 van Gaby Colebunders\nop artikel 3.(3808/10)\nStemming over amendement nr. 49 van Gaby Colebunders\nop artikel 3.(3808/10)\n3808/10\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 25,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n25\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n25\n\n25\n25\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n107\n\n107\n107\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 50 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 3.(3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 50 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 3.(3808/10)\n3808/10\nStemming over amendement nr. 50 van Gaby\nColebunders op artikel 3.(3808/10)\nStemming over amendement nr. 50 van Gaby\nColebunders op artikel 3.(3808/10)\n3808/10\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 3 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 3 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 3 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 3 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 36 de Ellen Samyn\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 14/1(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 36 de Ellen Samyn\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 14/1(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 36 van Ellen\nSamyn tot invoeging van een artikel 14/1(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 36 van Ellen\nSamyn tot invoeging van een artikel 14/1(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 37 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 70.(3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 37 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 70.(3808/10)\n3808/10\nStemming over amendement nr. 37 van Gaby\nColebunders op artikel 70.(3808/10)\nStemming over amendement nr. 37 van Gaby\nColebunders op artikel 70.(3808/10)\n3808/10\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 70 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 70 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 70 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 70 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 29 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 71(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 29 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 71(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 29 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van een artikel 71(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 29 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van een artikel 71(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 38 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 71(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 38 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 71(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 38 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 71(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 38 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 71(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 30 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer les articles 72(n) et 73(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 30 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer les articles 72(n) et 73(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 30 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van artikelen 72(n) en 73(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 30 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van artikelen 72(n) en 73(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 117,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n117\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 39 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 72(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 39 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 72(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 39 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 72(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 39 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 72(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 108,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n24\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n108\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 40 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 72.(3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 40 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 72.(3808/10)\n3808/10\nStemming over amendement nr. 40 van Gaby\nColebunders op artikel 72.(3808/10)\nStemming over amendement nr. 40 van Gaby\nColebunders op artikel 72.(3808/10)\n3808/10\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 41 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 73(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 41 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 73(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 41 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 73(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 41 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 73(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 31 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 74(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 31 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 74(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 31 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van een artikel 74(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 31 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van een artikel 74(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 42 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 74(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 42 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 74(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 42 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 74(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 42 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 74(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 8,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n8\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n8\n\n8\n8\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 32 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer les articles 75(n) et 76(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 32 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer les articles 75(n) et 76(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 32 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van artikelen 75(n) en 76(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 32 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van artikelen 75(n) en 76(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 116,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "\u00d6zen \u00d6zlem"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n116\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 43 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 75(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 43 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 75(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 43 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 75(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 43 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 75(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 108,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": true,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n24\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 44 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 76(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 44 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 76(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 44 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 76(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 44 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 76(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming\nnr.12 wordt geannuleerd)\n(Stemming\nnr.12 wordt geannuleerd)\nStemming\nnr.12 wordt geannuleerd)\n\n(Le vote n\u00b0 12 est annul\u00e9)\n(Le vote n\u00b0 12 est annul\u00e9)\n(Le vote n\u00b0 12 est annul\u00e9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 8,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n8\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n8\n\n8\n8\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 33 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 77(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 33 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 77(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 33 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van een artikel 77(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 33 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van een artikel 77(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n24\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 45 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 77(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 45 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 77(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 45 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 77(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 45 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 77(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 8,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_no": 108,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n8\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n8\n\n8\n8\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n108\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 34 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer les articles 78(n) \u00e0 80(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 34 de Ellen Samyn cs\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer les articles 78(n) \u00e0 80(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 34 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van artikelen 78(n) tot 80(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 34 van Ellen\nSamyn cs tot invoeging van artikelen 78(n) tot 80(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 105,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n24\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n105\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 46 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 78(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 46 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 78(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 46 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 78(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 46 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 78(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 8,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n8\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n8\n\n8\n8\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 47 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 78.(3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 47 de Gaby Colebunders\n\u00e0 l'article 78.(3808/10)\n3808/10\nStemming over amendement nr. 47 van Gaby\nColebunders op artikel 78.(3808/10)\nStemming over amendement nr. 47 van Gaby\nColebunders op artikel 78.(3808/10)\n3808/10\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n24\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n24\n\n24\n24\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n106\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n106\n\n106\n106\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0 48 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 79(n). (3808/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 48 de Gaby Colebunders\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 79(n). \n(3808/10)\n(3808/10)\n\nStemming over amendement nr. 48 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 79(n). (3808/10)\nStemming over amendement nr. 48 van Gaby\nColebunders tot invoeging van een artikel 79(n). (3808/10)\n(3808/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 108,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n24\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n106\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n15 Ensemble du projet de loi portant la r\u00e9forme des pensions (3808/9) \n15\n15\n Ensemble du projet de loi portant la r\u00e9forme des pensions (3808/9) \n Ensemble du projet de loi portant la r\u00e9forme des pensions (3808/9) \n\n15 Geheel van het\nwetsontwerp houdende de hervorming van de pensioenen (3808/9)\n15\n15\n15\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de hervorming van de pensioenen (3808/9)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de hervorming van de pensioenen (3808/9)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de hervorming van de pensioenen (3808/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 48,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n48\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Le\ngroupe Les Engag\u00e9s a vot\u00e9 contre)\n(Le\ngroupe Les Engag\u00e9s a vot\u00e9 contre)\nLe\ngroupe Les Engag\u00e9s a vot\u00e9 contre\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n16 Projet de loi modifiant l'article 3ter, alin\u00e9a 1er, de l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0 50 du 24 octobre 1967 relatif \u00e0 la pension de retraite et de survie des\ntravailleurs salari\u00e9s (3845/1)\n16\n16\n Projet de loi modifiant l'article 3ter, alin\u00e9a 1er, de l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0 50 du 24 octobre 1967 relatif \u00e0 la pension de retraite et de survie des\ntravailleurs salari\u00e9s (3845/1)\n Projet de loi modifiant l'article 3ter, alin\u00e9a 1er, de l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0 50 du 24 octobre 1967 relatif \u00e0 la pension de retraite et de survie des\ntravailleurs salari\u00e9s (3845/1)\n\n16 Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel 3ter, eerste lid, van het koninklijk besluit nr. 50 van\n24 oktober 1967 betreffende het rust- en overlevingspensioen voor werknemers\n(3845/1)\n16\n16\n16\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel 3ter, eerste lid, van het koninklijk besluit nr. 50 van\n24 oktober 1967 betreffende het rust- en overlevingspensioen voor werknemers\n(3845/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel 3ter, eerste lid, van het koninklijk besluit nr. 50 van\n24 oktober 1967 betreffende het rust- en overlevingspensioen voor werknemers\n(3845/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel 3ter, eerste lid, van het koninklijk besluit nr. 50 van\n24 oktober 1967 betreffende het rust- en overlevingspensioen voor werknemers\n(3845/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 95,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 39,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "22",
                "description": "\n(Stemming/vote 21)\n\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n\n\n\nJa\n\n\n95\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n39\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17 Projet de loi optimisant le fonctionnement de l'Organe central pour la\nSaisie et la Confiscation et de l'Organe de concertation pour la coordination\ndu recouvrement des cr\u00e9ances non fiscales en mati\u00e8re p\u00e9nale et modifiant la Loi\nsur les armes (nouvel intitul\u00e9) (3849/4)\n17\n17\n Projet de loi optimisant le fonctionnement de l'Organe central pour la\nSaisie et la Confiscation et de l'Organe de concertation pour la coordination\ndu recouvrement des cr\u00e9ances non fiscales en mati\u00e8re p\u00e9nale et modifiant la Loi\nsur les armes (nouvel intitul\u00e9) (3849/4)\n Projet de loi optimisant le fonctionnement de l'Organe central pour la\nSaisie et la Confiscation et de l'Organe de concertation pour la coordination\ndu recouvrement des cr\u00e9ances non fiscales en mati\u00e8re p\u00e9nale et modifiant la Loi\nsur les armes (nouvel intitul\u00e9) (3849/4)\n\n17 Wetsontwerp\nhoudende optimalisatie van de werking van het Centraal Orgaan voor de\nInbeslagneming en de Verbeurdverklaring en het Overlegorgaan voor de\nco\u00f6rdinatie van de invordering van niet-fiscale schulden in strafzaken en\nhoudende wijziging van de Wapenwet (3849/4)\n17\n17\n17\n Wetsontwerp\nhoudende optimalisatie van de werking van het Centraal Orgaan voor de\nInbeslagneming en de Verbeurdverklaring en het Overlegorgaan voor de\nco\u00f6rdinatie van de invordering van niet-fiscale schulden in strafzaken en\nhoudende wijziging van de Wapenwet (3849/4)\n Wetsontwerp\nhoudende optimalisatie van de werking van het Centraal Orgaan voor de\nInbeslagneming en de Verbeurdverklaring en het Overlegorgaan voor de\nco\u00f6rdinatie van de invordering van niet-fiscale schulden in strafzaken en\nhoudende wijziging van de Wapenwet (3849/4)\n Wetsontwerp\nhoudende optimalisatie van de werking van het Centraal Orgaan voor de\nInbeslagneming en de Verbeurdverklaring en het Overlegorgaan voor de\nco\u00f6rdinatie van de invordering van niet-fiscale schulden in strafzaken en\nhoudende wijziging van de Wapenwet (3849/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "23",
                "description": "\n(Stemming/vote 22)\n\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\n\nJa\n\n\n134\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat betreft de toekenning van hoedanigheid van officier van gerechtelijke\npolitie aan ambtenaren van de Dienst Vreemdelingenzaken (3745/4)\n18\n18\n18\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat betreft de toekenning van hoedanigheid van officier van gerechtelijke\npolitie aan ambtenaren van de Dienst Vreemdelingenzaken (3745/4)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat betreft de toekenning van hoedanigheid van officier van gerechtelijke\npolitie aan ambtenaren van de Dienst Vreemdelingenzaken (3745/4)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat betreft de toekenning van hoedanigheid van officier van gerechtelijke\npolitie aan ambtenaren van de Dienst Vreemdelingenzaken (3745/4)\n\n\n18 Projet de loi modifiant la loi du 15 d\u00e9cembre 1980 sur l'acc\u00e8s au\nterritoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui\nconcerne l'octroi de la qualit\u00e9 d'officier de police judiciaire \u00e0 des\nfonctionnaires de l'Office des \u00c9trangers (3745/4)\n18\n18\n Projet de loi modifiant la loi du 15 d\u00e9cembre 1980 sur l'acc\u00e8s au\nterritoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui\nconcerne l'octroi de la qualit\u00e9 d'officier de police judiciaire \u00e0 des\nfonctionnaires de l'Office des \u00c9trangers (3745/4)\n Projet de loi modifiant la loi du 15 d\u00e9cembre 1980 sur l'acc\u00e8s au\nterritoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui\nconcerne l'octroi de la qualit\u00e9 d'officier de police judiciaire \u00e0 des\nfonctionnaires de l'Office des \u00c9trangers (3745/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "24",
                "description": "\n(Stemming/vote 23)\n\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n133\n\n133\n133\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n133\n\n133\n133\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Wetsontwerp tot\nwijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van 18 juli 1977 met\nbetrekking tot sancties en houdende diverse bepalingen (3815/7)\n19\n19\n19\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van 18 juli 1977 met\nbetrekking tot sancties en houdende diverse bepalingen (3815/7)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van 18 juli 1977 met\nbetrekking tot sancties en houdende diverse bepalingen (3815/7)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van 18 juli 1977 met\nbetrekking tot sancties en houdende diverse bepalingen (3815/7)\n\n\n19 Projet de loi modifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises du\n18 juillet 1977 en ce qui concerne les sanctions et portant dispositions\ndiverses (3815/7)\n19\n19\n Projet de loi modifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises du\n18 juillet 1977 en ce qui concerne les sanctions et portant dispositions\ndiverses (3815/7)\n Projet de loi modifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises du\n18 juillet 1977 en ce qui concerne les sanctions et portant dispositions\ndiverses (3815/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "25",
                "description": "\n(Stemming/vote 24)\n\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n124\n\n124\n124\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n10\n\n10\n10\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 7 februari 2024 tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 19 maart 2020 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap en de Duitstalige\nGemeenschap met betrekking tot de bevoegdheden van de gemeenschappen en van de\nFederale Staat inzake het taxshelterstelsel voor audiovisuele werken en\npodiumwerken en tot informatie-uitwisseling, gedaan te Brussel op 7 februari\n2024 (3826/1)\n20\n20\n20\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 7 februari 2024 tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 19 maart 2020 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap en de Duitstalige\nGemeenschap met betrekking tot de bevoegdheden van de gemeenschappen en van de\nFederale Staat inzake het taxshelterstelsel voor audiovisuele werken en\npodiumwerken en tot informatie-uitwisseling, gedaan te Brussel op 7 februari\n2024 (3826/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 7 februari 2024 tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 19 maart 2020 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap en de Duitstalige\nGemeenschap met betrekking tot de bevoegdheden van de gemeenschappen en van de\nFederale Staat inzake het taxshelterstelsel voor audiovisuele werken en\npodiumwerken en tot informatie-uitwisseling, gedaan te Brussel op 7 februari\n2024 (3826/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het samenwerkingsakkoord van 7 februari 2024 tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 19 maart 2020 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap en de Duitstalige\nGemeenschap met betrekking tot de bevoegdheden van de gemeenschappen en van de\nFederale Staat inzake het taxshelterstelsel voor audiovisuele werken en\npodiumwerken en tot informatie-uitwisseling, gedaan te Brussel op 7 februari\n2024 (3826/1)\n\n\n20 Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 7\nf\u00e9vrier 2024 portant modification de l'accord de coop\u00e9ration du 19 mars 2020\nentre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise et la\nCommunaut\u00e9 germanophone relatif aux comp\u00e9tences des communaut\u00e9s et de l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral en mati\u00e8re du r\u00e9gime tax shelter pour les oeuvres audiovisuelles et les\noeuvres sc\u00e9niques et \u00e0 l'\u00e9change d'informations, fait \u00e0 Bruxelles le 7 f\u00e9vrier\n2024 (3826/1)\n20\n20\n Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 7\nf\u00e9vrier 2024 portant modification de l'accord de coop\u00e9ration du 19 mars 2020\nentre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise et la\nCommunaut\u00e9 germanophone relatif aux comp\u00e9tences des communaut\u00e9s et de l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral en mati\u00e8re du r\u00e9gime tax shelter pour les oeuvres audiovisuelles et les\noeuvres sc\u00e9niques et \u00e0 l'\u00e9change d'informations, fait \u00e0 Bruxelles le 7 f\u00e9vrier\n2024 (3826/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 7\nf\u00e9vrier 2024 portant modification de l'accord de coop\u00e9ration du 19 mars 2020\nentre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise et la\nCommunaut\u00e9 germanophone relatif aux comp\u00e9tences des communaut\u00e9s et de l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral en mati\u00e8re du r\u00e9gime tax shelter pour les oeuvres audiovisuelles et les\noeuvres sc\u00e9niques et \u00e0 l'\u00e9change d'informations, fait \u00e0 Bruxelles le 7 f\u00e9vrier\n2024 (3826/1)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 8,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Daems Greet",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "26",
                "description": "\n(Stemming/vote 25)\n\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n\n\n\nJa\n\n\n123\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n123\n\n123\n123\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n8\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n8\n\n8\n8\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n133\n\n133\n133\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Wetsontwerp tot\ndigitalisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de\nburgers, de bedrijven, de rechtspersonen en bepaalde derden en tot opheffing\nvan de wet van 26 januari 2021 betreffende de dematerialisatie van de relaties\ntussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de burgers, rechtspersonen en\nbepaalde derden en tot wijziging van diverse fiscale wetboeken en wetten\n(3864/1)\n21\n21\n21\n Wetsontwerp tot\ndigitalisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de\nburgers, de bedrijven, de rechtspersonen en bepaalde derden en tot opheffing\nvan de wet van 26 januari 2021 betreffende de dematerialisatie van de relaties\ntussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de burgers, rechtspersonen en\nbepaalde derden en tot wijziging van diverse fiscale wetboeken en wetten\n(3864/1)\n Wetsontwerp tot\ndigitalisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de\nburgers, de bedrijven, de rechtspersonen en bepaalde derden en tot opheffing\nvan de wet van 26 januari 2021 betreffende de dematerialisatie van de relaties\ntussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de burgers, rechtspersonen en\nbepaalde derden en tot wijziging van diverse fiscale wetboeken en wetten\n(3864/1)\n Wetsontwerp tot\ndigitalisatie van de relaties tussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de\nburgers, de bedrijven, de rechtspersonen en bepaalde derden en tot opheffing\nvan de wet van 26 januari 2021 betreffende de dematerialisatie van de relaties\ntussen de Federale Overheidsdienst Financi\u00ebn, de burgers, rechtspersonen en\nbepaalde derden en tot wijziging van diverse fiscale wetboeken en wetten\n(3864/1)\n\n\n21 Projet de loi visant \u00e0 digitaliser les relations entre le Service\npublic f\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens, les entreprises, les personnes morales\net certains tiers et abrogeant la loi du 26 janvier 2021 sur la\nd\u00e9mat\u00e9rialisation des relations entre le Service public f\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens,\npersonnes morales et certains tiers, et modifiant diff\u00e9rents codes fiscaux et\nlois fiscales (3864/1)\n21\n21\n Projet de loi visant \u00e0 digitaliser les relations entre le Service\npublic f\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens, les entreprises, les personnes morales\net certains tiers et abrogeant la loi du 26 janvier 2021 sur la\nd\u00e9mat\u00e9rialisation des relations entre le Service public f\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens,\npersonnes morales et certains tiers, et modifiant diff\u00e9rents codes fiscaux et\nlois fiscales (3864/1)\n Projet de loi visant \u00e0 digitaliser les relations entre le Service\npublic f\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens, les entreprises, les personnes morales\net certains tiers et abrogeant la loi du 26 janvier 2021 sur la\nd\u00e9mat\u00e9rialisation des relations entre le Service public f\u00e9d\u00e9ral Finances, les citoyens,\npersonnes morales et certains tiers, et modifiant diff\u00e9rents codes fiscaux et\nlois fiscales (3864/1)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 53,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "27",
                "description": "\n(Stemming/vote 26)\n\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n81\n\n81\n81\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n53\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n53\n\n53\n53\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi.\nIl sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi.\nIl sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Aangehouden\namendementen van het wetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet\nvan 23 maart 1989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement\n(3878/1-4)\n22\n22\n22\n Aangehouden\namendementen van het wetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet\nvan 23 maart 1989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement\n(3878/1-4)\n Aangehouden\namendementen van het wetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet\nvan 23 maart 1989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement\n(3878/1-4)\n Aangehouden\namendementen van het wetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet\nvan 23 maart 1989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement\n(3878/1-4)\n\n\n22 Amendements r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant le Code \u00e9lectoral et\nla loi du 23 mars 1989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en (3878/1-4)\n22\n22\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant le Code \u00e9lectoral et\nla loi du 23 mars 1989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en (3878/1-4)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant le Code \u00e9lectoral et\nla loi du 23 mars 1989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en (3878/1-4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr. 1 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/1(n). (3878/4)\nStemming over amendement nr. 1 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/1(n). \n(3878/4)\n(3878/4)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 1 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/1(n). (3878/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0 1 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/1(n). (3878/4)\n(3878/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 95,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "28",
                "description": "\n(Stemming/vote 27)\n\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n39\n\n39\n39\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n95\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n95\n\n95\n95\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr. 2 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/2(n). (3878/4)\nStemming over amendement nr. 2 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/2(n). \n(3878/4)\n(3878/4)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 2 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/2(n). (3878/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0 2 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/2(n). \n(3878/4)\n(3878/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n(Ja)\nJa\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\nOui\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr. 3 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/3(n). (3878/4)\nStemming over amendement nr. 3 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/3(n). \n(3878/4)\n(3878/4)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 3 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/3(n). (3878/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0 3 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/3(n). \n(3878/4)\n(3878/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n(Ja)\nJa\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\nOui\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr. 4 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/4(n). (3878/4)\nStemming over amendement nr. 4 van Peter De\nRoover cs tot invoeging van een artikel 4/4(n). \n(3878/4)\n(3878/4)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 4 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/4(n). (3878/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0 4 de Peter De Roover\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/4(n). \n(3878/4)\n(3878/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n(Ja)\nJa\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\nOui\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet van 23 maart 1989\nbetreffende de verkiezing van het Europese Parlement (3878/3)\n23\n23\n23\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet van 23 maart 1989\nbetreffende de verkiezing van het Europese Parlement (3878/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet van 23 maart 1989\nbetreffende de verkiezing van het Europese Parlement (3878/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van het Kieswetboek en de wet van 23 maart 1989\nbetreffende de verkiezing van het Europese Parlement (3878/3)\n\n\n23 Ensemble du projet de loi modifiant le Code \u00e9lectoral et la loi du 23\nmars 1989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en (3878/3)\n23\n23\n Ensemble du projet de loi modifiant le Code \u00e9lectoral et la loi du 23\nmars 1989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en (3878/3)\n Ensemble du projet de loi modifiant le Code \u00e9lectoral et la loi du 23\nmars 1989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en (3878/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}