{
    "id": 201,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip201.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip201x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 13,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 113,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 94,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a08)\n\n(Stemming/vote\u00a08)\n(Stemming/vote\u00a08)\n(Stemming/vote\u00a08)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de recommandation sont\ncaduques.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de recommandation sont\ncaduques.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant assentiment\naux actes internationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de\nBelgique et la R\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale,\nfaite \u00e0 Bruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re\np\u00e9nale, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9\nd\u00e9cembre 2021, et 4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique\nislamique d'Iran sur le transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles\nle 11 mars 2022, et 5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes\ncondamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril 2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/1-5)\n\n12 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant assentiment\naux actes internationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de\nBelgique et la R\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale,\nfaite \u00e0 Bruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re\np\u00e9nale, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9\nd\u00e9cembre 2021, et 4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique\nislamique d'Iran sur le transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles\nle 11 mars 2022, et 5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes\ncondamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril 2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/1-5)\n12 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant assentiment\naux actes internationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de\nBelgique et la R\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale,\nfaite \u00e0 Bruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re\np\u00e9nale, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9\nd\u00e9cembre 2021, et 4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique\nislamique d'Iran sur le transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles\nle 11 mars 2022, et 5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes\ncondamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril 2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/1-5)\n12 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant assentiment\naux actes internationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de\nBelgique et la R\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale,\nfaite \u00e0 Bruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re\np\u00e9nale, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de\nBelgique et les \u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9\nd\u00e9cembre 2021, et 4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique\nislamique d'Iran sur le transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles\nle 11 mars 2022, et 5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes\ncondamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril 2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/1-5)\n\n\n12 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende\ninstemming met de volgende internationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek India inzake wederzijdse rechtshulp in\nstrafzaken, gedaan te Brussel op 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst\ntussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake\nwederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021,\nen 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische\nEmiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 4) het\nVerdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Islamitische Republiek Iran inzake\noverbrenging van gevonniste personen, gedaan te Brussel op 11 maart 2022, en 5)\nhet Protocol van 22 november 2017 ter amendering van het aanvullend protocol\nbij de Conventie inzake de overbrenging van gevonniste personen, ondertekend op\n7 april 2022 te Straatsburg (nieuw opschrift) (2784/1-5)\n\n12 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende\ninstemming met de volgende internationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek India inzake wederzijdse rechtshulp in\nstrafzaken, gedaan te Brussel op 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst\ntussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake\nwederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021,\nen 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische\nEmiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 4) het\nVerdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Islamitische Republiek Iran inzake\noverbrenging van gevonniste personen, gedaan te Brussel op 11 maart 2022, en 5)\nhet Protocol van 22 november 2017 ter amendering van het aanvullend protocol\nbij de Conventie inzake de overbrenging van gevonniste personen, ondertekend op\n7 april 2022 te Straatsburg (nieuw opschrift) (2784/1-5)\n12 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende\ninstemming met de volgende internationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek India inzake wederzijdse rechtshulp in\nstrafzaken, gedaan te Brussel op 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst\ntussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake\nwederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021,\nen 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische\nEmiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 4) het\nVerdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Islamitische Republiek Iran inzake\noverbrenging van gevonniste personen, gedaan te Brussel op 11 maart 2022, en 5)\nhet Protocol van 22 november 2017 ter amendering van het aanvullend protocol\nbij de Conventie inzake de overbrenging van gevonniste personen, ondertekend op\n7 april 2022 te Straatsburg (nieuw opschrift) (2784/1-5)\n12 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende\ninstemming met de volgende internationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek India inzake wederzijdse rechtshulp in\nstrafzaken, gedaan te Brussel op 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst\ntussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake\nwederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021,\nen 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Verenigde Arabische\nEmiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 4) het\nVerdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Islamitische Republiek Iran inzake\noverbrenging van gevonniste personen, gedaan te Brussel op 11 maart 2022, en 5)\nhet Protocol van 22 november 2017 ter amendering van het aanvullend protocol\nbij de Conventie inzake de overbrenging van gevonniste personen, ondertekend op\n7 april 2022 te Straatsburg (nieuw opschrift) (2784/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur les\narticles 2 \u00e0 4.(2784/4)\nVote sur les\narticles 2 \u00e0 4.(2784/4)\n(2784/4)\n\nStemming\nover artikelen 2 tot 4.(2784/4)\nStemming\nover artikelen 2 tot 4.(2784/4)\n(2784/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte les articles 2 \u00e0 4.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte les articles 2 \u00e0 4.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer de artikelen 2 tot 4 aan.\nBijgevolg\nneemt de Kamer de artikelen 2 tot 4 aan.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur les\namendements nos\u00a03 \u00e0 6 et sur l'article 5 r\u00e9serv\u00e9.(2784/5)\nVote sur les\namendements nos\u00a03 \u00e0 6 et sur l'article 5 r\u00e9serv\u00e9.(2784/5)\nos\n(2784/5)\n\nStemming\nover de amendementen nrs.\u00a03 tot 6 en het aangehouden artikel 5.(2784/5)\nStemming\nover de amendementen nrs.\u00a03 tot 6 en het aangehouden artikel 5.(2784/5)\n(2784/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLes amendements nos\u00a03 \u00e0 6 visent tous \u00e0 supprimer\nl'article\u00a05, je vous propose de voter sur le maintien de l'article\u00a05.\nLes amendements \nnos\u00a03 \u00e0 6 visent tous \u00e0 supprimer\nl'article\u00a05, je vous propose de voter sur le maintien de l'article\u00a05.\nos\n3 \u00e0 6 visent tous \u00e0 supprimer\nl'article\u00a05, je vous propose de voter sur le maintien de l'article\u00a05.\n\nDaar de\namendementen nrs.\u00a03 tot 6 alle strekken tot het weglaten van\nartikel\u00a05, stel ik u voor te stemmen over het behoud van artikel\u00a05.\nDaar de\namendementen nrs.\u00a03 tot 6 alle strekken tot het weglaten van\nartikel\u00a05, stel ik u voor te stemmen over het behoud van artikel\u00a05.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPas\nd'observation? (Non)\nPas\nd'observation? (Non)\n(Non)\n\nGeen\nbezwaar? (Nee)\nGeen\nbezwaar? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 41,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n41\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'article 5 est maintenu et adopt\u00e9 et les amendements sont\nrejet\u00e9s.\nEn\ncons\u00e9quence, l'article 5 est maintenu et adopt\u00e9 et les amendements sont\nrejet\u00e9s.\n\nBijgevolg\nis het artikel 5 behouden en aangenomen en zijn de amendementen verworpen.\nBijgevolg\nis het artikel 5 behouden en aangenomen en zijn de amendementen verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Ensemble du projet de loi portant assentiment aux actes\ninternationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de Belgique et la\nR\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, faite \u00e0\nBruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et\nles \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, fait \u00e0 Abu\nDhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et les\n\u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et\n4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique islamique d'Iran sur\nle transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le 11 mars 2022, et\n5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du Protocole additionnel\n\u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes condamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril\n2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/4)\n\n13 Ensemble du projet de loi portant assentiment aux actes\ninternationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de Belgique et la\nR\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, faite \u00e0\nBruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et\nles \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, fait \u00e0 Abu\nDhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et les\n\u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et\n4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique islamique d'Iran sur\nle transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le 11 mars 2022, et\n5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du Protocole additionnel\n\u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes condamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril\n2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/4)\n13 Ensemble du projet de loi portant assentiment aux actes\ninternationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de Belgique et la\nR\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, faite \u00e0\nBruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et\nles \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, fait \u00e0 Abu\nDhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et les\n\u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et\n4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique islamique d'Iran sur\nle transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le 11 mars 2022, et\n5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du Protocole additionnel\n\u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes condamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril\n2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/4)\n13 Ensemble du projet de loi portant assentiment aux actes\ninternationaux suivants: 1) la Convention entre le Royaume de Belgique et la\nR\u00e9publique d'Inde sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, faite \u00e0\nBruxelles le 16 septembre 2021, et 2) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et\nles \u00c9mirats arabes unis sur l'entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale, fait \u00e0 Abu\nDhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et 3) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et les\n\u00c9mirats arabes unis sur l'extradition, fait \u00e0 Abu Dhabi le 9 d\u00e9cembre 2021, et\n4) le Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique islamique d'Iran sur\nle transf\u00e8rement de personnes condamn\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le 11 mars 2022, et\n5) le Protocole du 22 novembre 2017 portant amendement du Protocole additionnel\n\u00e0 la Convention sur le transf\u00e8rement des personnes condamn\u00e9es, sign\u00e9 le 7 avril\n2022 \u00e0 Strasbourg (nouvel intitul\u00e9) (2784/4)\n\n\n13 Geheel van het wetsontwerp houdende instemming met de volgende\ninternationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nRepubliek India inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Brussel\nop 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nVerenigde Arabische Emiraten inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken,\ngedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu\nDhabi op 9 december 2021, en 4) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nIslamitische Republiek Iran inzake overbrenging van gevonniste personen, gedaan\nte Brussel op 11 maart 2022, en 5) het Protocol van 22 november 2017 ter\namendering van het aanvullend protocol bij de Conventie inzake de overbrenging\nvan gevonniste personen, ondertekend op 7 april 2022 te Straatsburg (nieuw\nopschrift) (2784/4)\n\n13 Geheel van het wetsontwerp houdende instemming met de volgende\ninternationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nRepubliek India inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Brussel\nop 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nVerenigde Arabische Emiraten inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken,\ngedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu\nDhabi op 9 december 2021, en 4) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nIslamitische Republiek Iran inzake overbrenging van gevonniste personen, gedaan\nte Brussel op 11 maart 2022, en 5) het Protocol van 22 november 2017 ter\namendering van het aanvullend protocol bij de Conventie inzake de overbrenging\nvan gevonniste personen, ondertekend op 7 april 2022 te Straatsburg (nieuw\nopschrift) (2784/4)\n13 Geheel van het wetsontwerp houdende instemming met de volgende\ninternationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nRepubliek India inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Brussel\nop 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nVerenigde Arabische Emiraten inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken,\ngedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu\nDhabi op 9 december 2021, en 4) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nIslamitische Republiek Iran inzake overbrenging van gevonniste personen, gedaan\nte Brussel op 11 maart 2022, en 5) het Protocol van 22 november 2017 ter\namendering van het aanvullend protocol bij de Conventie inzake de overbrenging\nvan gevonniste personen, ondertekend op 7 april 2022 te Straatsburg (nieuw\nopschrift) (2784/4)\n13 Geheel van het wetsontwerp houdende instemming met de volgende\ninternationale akten: 1) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nRepubliek India inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken, gedaan te Brussel\nop 16 september 2021, en 2) de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nVerenigde Arabische Emiraten inzake wederzijdse rechtshulp in strafzaken,\ngedaan te Abu Dhabi op 9 december 2021, en 3) het Verdrag tussen het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Verenigde Arabische Emiraten inzake uitlevering, gedaan te Abu\nDhabi op 9 december 2021, en 4) het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de\nIslamitische Republiek Iran inzake overbrenging van gevonniste personen, gedaan\nte Brussel op 11 maart 2022, en 5) het Protocol van 22 november 2017 ter\namendering van het aanvullend protocol bij de Conventie inzake de overbrenging\nvan gevonniste personen, ondertekend op 7 april 2022 te Straatsburg (nieuw\nopschrift) (2784/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13.01\u00a0 Georges Dallemagne (Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente,\nchers coll\u00e8gues, ce projet de loi et ce trait\u00e9 surtout conclu avec l'Iran et\nqui est soumis \u00e0 notre vote n'est rien d'autre qu'un trait\u00e9 de lib\u00e9ration de\nterroristes condamn\u00e9s par la justice belge. Un tel instrument qui produit de\ntels effets, c'est sans pr\u00e9c\u00e9dent dans l'histoire du pays. Cela n'a pas\nd'\u00e9quivalent en Europe. \n\n13.01\n13.01\n\u00a0 Georges Dallemagne \n\u00a0 Georges Dallemagne \n\u00a0 \n(Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente,\nchers coll\u00e8gues, ce projet de loi et ce trait\u00e9 surtout conclu avec l'Iran et\nqui est soumis \u00e0 notre vote n'est rien d'autre qu'un trait\u00e9 de lib\u00e9ration de\nterroristes condamn\u00e9s par la justice belge. Un tel instrument qui produit de\ntels effets, c'est sans pr\u00e9c\u00e9dent dans l'histoire du pays. Cela n'a pas\nd'\u00e9quivalent en Europe. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\nL'adoption\nde ce trait\u00e9 aura deux cons\u00e9quences: la mise en danger de Belges et d'Europ\u00e9ens\nsur nos territoires, qui pourront \u00eatre la cible de terroristes tablant sur\nl'impunit\u00e9, la mise en danger de Belges et d'Europ\u00e9ens qui se rendront ou sont\nen Iran et qui pourront \u00eatre arbitrairement d\u00e9tenus, en vue d'\u00eatre \u00e9chang\u00e9s\ncontre des terroristes d\u00e9tenus chez nous. Voil\u00e0 l'objet du vote de ce jour!\nL'adoption\nde ce trait\u00e9 aura deux cons\u00e9quences: la mise en danger de Belges et d'Europ\u00e9ens\nsur nos territoires, qui pourront \u00eatre la cible de terroristes tablant sur\nl'impunit\u00e9, la mise en danger de Belges et d'Europ\u00e9ens qui se rendront ou sont\nen Iran et qui pourront \u00eatre arbitrairement d\u00e9tenus, en vue d'\u00eatre \u00e9chang\u00e9s\ncontre des terroristes d\u00e9tenus chez nous. Voil\u00e0 l'objet du vote de ce jour!\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nNous avons\nentendu beaucoup de choses dans les discussions, mais la v\u00e9rit\u00e9 est que ce\ntexte va inscrire dans le droit belge que nous sommes, d\u00e9sormais, un pays pr\u00eat\n\u00e0 c\u00e9der au chantage d'un \u00c9tat, qui prend nos citoyens en otages et commandite\ndes attentats terroristes en Europe. Nous ne comprenons toujours pas la\nd\u00e9cision prise par le gouvernement de conclure ce trait\u00e9 et nous comprendrions\nencore moins que des coll\u00e8gues que nous respectons pour leur combat en faveur\ndes droits de l'homme, de la d\u00e9mocratie et de l'\u00c9tat de droit votent en faveur\nde ce texte.\nNous avons\nentendu beaucoup de choses dans les discussions, mais la v\u00e9rit\u00e9 est que ce\ntexte va inscrire dans le droit belge que nous sommes, d\u00e9sormais, un pays pr\u00eat\n\u00e0 c\u00e9der au chantage d'un \u00c9tat, qui prend nos citoyens en otages et commandite\ndes attentats terroristes en Europe. Nous ne comprenons toujours pas la\nd\u00e9cision prise par le gouvernement de conclure ce trait\u00e9 et nous comprendrions\nencore moins que des coll\u00e8gues que nous respectons pour leur combat en faveur\ndes droits de l'homme, de la d\u00e9mocratie et de l'\u00c9tat de droit votent en faveur\nde ce texte.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13.02\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster,\ncollega's, het is met wellicht grote droefheid dat wij het werkjaar zullen\nmoeten afsluiten met wat een absoluut moreel dieptepunt dreigt te worden voor\ndeze assemblee. Wij weten allemaal dat, wanneer de leden van de meerderheid in\neer en geweten zouden kunnen stemmen, het resultaat anders zou zijn. Dat is gebleken\ntijdens de besprekingen in de commissie, waar ook leden van de meerderheid\nkritisch en afwijzend zijn geweest.\n\n13.02\n13.02\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster,\ncollega's, het is met wellicht grote droefheid dat wij het werkjaar zullen\nmoeten afsluiten met wat een absoluut moreel dieptepunt dreigt te worden voor\ndeze assemblee. Wij weten allemaal dat, wanneer de leden van de meerderheid in\neer en geweten zouden kunnen stemmen, het resultaat anders zou zijn. Dat is gebleken\ntijdens de besprekingen in de commissie, waar ook leden van de meerderheid\nkritisch en afwijzend zijn geweest.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet debat\ndat wij gisteren hebben gehad, was een debat doorgaans op niveau. Op bepaalde\nogenblikken is gebleken dat men zijn toevlucht heeft moeten nemen tot manifeste\nonwaarheden, bijvoorbeeld uitgesproken door de heer Cogolati, om zichzelf\nachter een vijgenblad te verschuilen en vandaag iets te doen wat mij\nemotioneert en waarvan zij van zichzelf weten dat het fundamenteel fout is. Het\nis fundamenteel fout.\nHet debat\ndat wij gisteren hebben gehad, was een debat doorgaans op niveau. Op bepaalde\nogenblikken is gebleken dat men zijn toevlucht heeft moeten nemen tot manifeste\nonwaarheden, bijvoorbeeld uitgesproken door de heer Cogolati, om zichzelf\nachter een vijgenblad te verschuilen en vandaag iets te doen wat mij\nemotioneert en waarvan zij van zichzelf weten dat het fundamenteel fout is. Het\nis fundamenteel fout.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij\nkunnen het met elkaar voortdurend oneens zijn over allerhande onderwerpen.\nWanneer wij echter vandaag dit land internationaal zullen positioneren als een\nvrijhaven voor door onze rechtbanken veroordeelde terroristen, hoop ik dat alle\nleden een heel slechte vakantie zullen hebben.\nWij\nkunnen het met elkaar voortdurend oneens zijn over allerhande onderwerpen.\nWanneer wij echter vandaag dit land internationaal zullen positioneren als een\nvrijhaven voor door onze rechtbanken veroordeelde terroristen, hoop ik dat alle\nleden een heel slechte vakantie zullen hebben.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13.03\u00a0 Fran\u00e7ois De Smet (D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, je\nremercierai tout d'abord tous les coll\u00e8gues qui ont pris part au long d\u00e9bat\nhier et qui fut d'un bon niveau. Nous nous sommes mis dans une situation\nimpossible avec d'un c\u00f4t\u00e9 des destins et de l'autre de grands principes. Mais\nil reste que, tout bien pes\u00e9, nous consid\u00e9rons, nous aussi, que la signature et\nl'approbation de ce trait\u00e9 sera une erreur, une faute. Je suis persuad\u00e9 que\ncertains membres de la majorit\u00e9 en sont pleinement convaincus et ne vont pas\ntous voter ce texte avec plaisir. Je pense qu'il va nous ouvrir \u00e0 des\ncons\u00e9quences extr\u00eamement dures et qu'il va envoyer un message terrible \u00e0 l'Iran\net au monde entier, selon lequel, d\u00e9sormais, la vie de nos ressortissants aura\nun prix. Et \u00e7a, c'est un pr\u00e9c\u00e9dent regrettable. Nous ne pouvons nous y\nassocier. Je vous remercie.\n\n13.03\n13.03\n\u00a0 Fran\u00e7ois De Smet \n\u00a0 Fran\u00e7ois De Smet \n\u00a0 \n(D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, je\nremercierai tout d'abord tous les coll\u00e8gues qui ont pris part au long d\u00e9bat\nhier et qui fut d'un bon niveau. Nous nous sommes mis dans une situation\nimpossible avec d'un c\u00f4t\u00e9 des destins et de l'autre de grands principes. Mais\nil reste que, tout bien pes\u00e9, nous consid\u00e9rons, nous aussi, que la signature et\nl'approbation de ce trait\u00e9 sera une erreur, une faute. Je suis persuad\u00e9 que\ncertains membres de la majorit\u00e9 en sont pleinement convaincus et ne vont pas\ntous voter ce texte avec plaisir. Je pense qu'il va nous ouvrir \u00e0 des\ncons\u00e9quences extr\u00eamement dures et qu'il va envoyer un message terrible \u00e0 l'Iran\net au monde entier, selon lequel, d\u00e9sormais, la vie de nos ressortissants aura\nun prix. Et \u00e7a, c'est un pr\u00e9c\u00e9dent regrettable. Nous ne pouvons nous y\nassocier. Je vous remercie.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\n\nLa pr\u00e9sidente:\npr\u00e9sidente\n\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but\ndu vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but\ndu vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 41,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n41\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n13.04\u00a0 Peter De Roover (N-VA):\nSchande! Scandaleux!\n13.04\n13.04\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA):\nSchande! Scandaleux!\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Brouhaha)\n(Brouhaha)\n(Brouhaha)\n\n(Tumult)\n(Tumult)\n(Tumult)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Je vous demande de\nrespecter les opinions des uns et des autres, ce qui se fait dans une assembl\u00e9e\nd\u00e9mocratiquement \u00e9lue. Je vous remercie\nLa pr\u00e9sidente: Je vous demande de\nrespecter les opinions des uns et des autres, ce qui se fait dans une assembl\u00e9e\nd\u00e9mocratiquement \u00e9lue. Je vous remercie\npr\u00e9sidente\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n14 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 rendre la\njustice plus humaine, plus rapide et plus ferme II (2774/1-9)\n\n14 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 rendre la\njustice plus humaine, plus rapide et plus ferme II (2774/1-9)\n14 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 rendre la\njustice plus humaine, plus rapide et plus ferme II (2774/1-9)\n14 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 rendre la\njustice plus humaine, plus rapide et plus ferme II (2774/1-9)\n\n\n14 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken II (2774/1-9)\n\n14 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken II (2774/1-9)\n14 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken II (2774/1-9)\n14 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken II (2774/1-9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0110 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a042. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0110 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a042. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0110 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a042. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0110 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a042. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0119 de Nabil Boukili \u00e0 l'article\u00a042. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0119 de Nabil Boukili \u00e0 l'article\u00a042. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0119 van Nabil Boukili op artikel\u00a042. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0119 van Nabil Boukili op artikel\u00a042. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 11,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 118,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n11\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n118\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a042 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a042 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a042 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a042 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0111 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a049. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0111 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a049. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0111 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a049. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0111 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a049. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 97,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n97\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n97\n\n97\n97\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a049 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a049 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a049 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a049 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0112 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a050. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0112 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a050. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0112 van Sophie de Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a050. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0112 van Sophie de Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a050. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\n14 )\n(Stemming/vote\n14 )\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a050 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a050 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a050 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a050 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0118 de Nabil Boukili tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a054/1(n). (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0118 de Nabil Boukili tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a054/1(n). \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0118 van Nabil Boukili tot invoeging van een\nartikel\u00a054/1(n). (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0118 van Nabil Boukili tot invoeging van een\nartikel\u00a054/1(n). (2774/9)\n(2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 114,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n114\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0113 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a063. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0113 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a063. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0113 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a063. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0113 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a063. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a063 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a063 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a063 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a063 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0114 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a064. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0114 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a064. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0114 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a064. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0114 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a064. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a064 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a064 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a064 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a064 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0115 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a065. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0115 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a065. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0115 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a065. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0115 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a065. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a065 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a065 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a065 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a065 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0116 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a066. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0116 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a066. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0116 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a066. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0116 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a066. (2774/9)\n (2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a066 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a066 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a066 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a066 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0117 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a071. (2774/9)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0117 de Sophie De Wit cs visant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a071. \n(2774/9)\n(2774/9)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a0117 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a071. (2774/9)\nStemming\nover amendement nr.\u00a0117 van Sophie De Wit cs tot weglating van\nartikel\u00a071. (2774/9)\n(2774/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag\nvan de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag\nvan de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a071 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a071 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a071 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a071 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Ensemble du projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine,\nplus rapide et plus ferme II (2774/8)\n\n15 Ensemble du projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine,\nplus rapide et plus ferme II (2774/8)\n15 Ensemble du projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine,\nplus rapide et plus ferme II (2774/8)\n15 Ensemble du projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine,\nplus rapide et plus ferme II (2774/8)\n\n\n15 Geheel van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller en\nstraffer te maken II (2774/8)\n\n15 Geheel van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller en\nstraffer te maken II (2774/8)\n15 Geheel van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller en\nstraffer te maken II (2774/8)\n15 Geheel van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller en\nstraffer te maken II (2774/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 34,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n93\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n34\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n16 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi visant \u00e0\nintroduire des r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es\n(nouvel intitul\u00e9) (2739/1-7)\n\n16 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi visant \u00e0\nintroduire des r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es\n(nouvel intitul\u00e9) (2739/1-7)\n16 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi visant \u00e0\nintroduire des r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es\n(nouvel intitul\u00e9) (2739/1-7)\n16 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi visant \u00e0\nintroduire des r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es\n(nouvel intitul\u00e9) (2739/1-7)\n\n\n16 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsvoorstel tot\ninvoering van een algemene declassificatieregeling van de geclassificeerde\nstukken (nieuw opschrift) (2739/1-7)\n\n16 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsvoorstel tot\ninvoering van een algemene declassificatieregeling van de geclassificeerde\nstukken (nieuw opschrift) (2739/1-7)\n16 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsvoorstel tot\ninvoering van een algemene declassificatieregeling van de geclassificeerde\nstukken (nieuw opschrift) (2739/1-7)\n16 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsvoorstel tot\ninvoering van een algemene declassificatieregeling van de geclassificeerde\nstukken (nieuw opschrift) (2739/1-7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a013 de Nabil Bouliki \u00e0 l'article\u00a06. (2739/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a013 de Nabil Bouliki \u00e0 l'article\u00a06. \n(2739/7)\n(2739/7)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a013 van Nabil Bouliki op artikel\u00a06. (2739/7)\nStemming\nover amendement nr.\u00a013 van Nabil Bouliki op artikel\u00a06. (2739/7)\n(2739/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 13,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 115,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n13\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n115\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a06 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a06 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a06 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel\u00a06 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a014 de Nabil Bouliki \u00e0 l'article\u00a07. (2739/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a014 de Nabil Bouliki \u00e0 l'article\u00a07. \n(2739/7)\n(2739/7)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a014 van Nabil Bouliki op artikel\u00a07. (2739/7)\nStemming\nover amendement nr.\u00a014 van Nabil Bouliki op artikel\u00a07. \n(2739/7)\n(2739/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\n18)\n(Stemming/vote\n18)\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 7 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 7 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 7 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 7 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 introduire des r\u00e8gles\ng\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es (nouvel intitul\u00e9) (2739/6)\n\n17 Ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 introduire des r\u00e8gles\ng\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es (nouvel intitul\u00e9) (2739/6)\n17 Ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 introduire des r\u00e8gles\ng\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es (nouvel intitul\u00e9) (2739/6)\n17 Ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 introduire des r\u00e8gles\ng\u00e9n\u00e9rales de d\u00e9classification des pi\u00e8ces classifi\u00e9es (nouvel intitul\u00e9) (2739/6)\n\n\n17 Geheel van het wetsvoorstel tot invoering van een algemene declassificatieregeling\nvan de geclassificeerde stukken (nieuw opschrift) (2739/6)\n\n17 Geheel van het wetsvoorstel tot invoering van een algemene declassificatieregeling\nvan de geclassificeerde stukken (nieuw opschrift) (2739/6)\n17 Geheel van het wetsvoorstel tot invoering van een algemene declassificatieregeling\nvan de geclassificeerde stukken (nieuw opschrift) (2739/6)\n17 Geheel van het wetsvoorstel tot invoering van een algemene declassificatieregeling\nvan de geclassificeerde stukken (nieuw opschrift) (2739/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Proposition de loi modifiant la loi du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01983\norganisant un registre national des personnes physiques et modifiant la loi du\n19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux cartes\nd'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour afin que, dans\nl'exercice de leurs missions l\u00e9gales, les membres du Comit\u00e9 Permanent P, du\nService d'enqu\u00eates P et du personnel administratif du Comit\u00e9 P soient dispens\u00e9s\nde l'obligation d'obtenir des autorisations pour acc\u00e9der \u00e0 des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel et les traiter (nouvel intitul\u00e9) (2504/4)\n\n18 Proposition de loi modifiant la loi du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01983\norganisant un registre national des personnes physiques et modifiant la loi du\n19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux cartes\nd'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour afin que, dans\nl'exercice de leurs missions l\u00e9gales, les membres du Comit\u00e9 Permanent P, du\nService d'enqu\u00eates P et du personnel administratif du Comit\u00e9 P soient dispens\u00e9s\nde l'obligation d'obtenir des autorisations pour acc\u00e9der \u00e0 des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel et les traiter (nouvel intitul\u00e9) (2504/4)\n18 Proposition de loi modifiant la loi du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01983\norganisant un registre national des personnes physiques et modifiant la loi du\n19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux cartes\nd'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour afin que, dans\nl'exercice de leurs missions l\u00e9gales, les membres du Comit\u00e9 Permanent P, du\nService d'enqu\u00eates P et du personnel administratif du Comit\u00e9 P soient dispens\u00e9s\nde l'obligation d'obtenir des autorisations pour acc\u00e9der \u00e0 des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel et les traiter (nouvel intitul\u00e9) (2504/4)\n18 Proposition de loi modifiant la loi du 8\u00a0ao\u00fbt\u00a01983\norganisant un registre national des personnes physiques et modifiant la loi du\n19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux cartes\nd'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour afin que, dans\nl'exercice de leurs missions l\u00e9gales, les membres du Comit\u00e9 Permanent P, du\nService d'enqu\u00eates P et du personnel administratif du Comit\u00e9 P soient dispens\u00e9s\nde l'obligation d'obtenir des autorisations pour acc\u00e9der \u00e0 des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel et les traiter (nouvel intitul\u00e9) (2504/4)\n\n\n18 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 8\u00a0augustus\u00a01983\ntot regeling van een Rijksregister van de natuurlijke personen en tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten, teneinde\nde leden van het Vast Comit\u00e9 P, van de dienst Enqu\u00eates P en van het\nadministratief personeel van het Comit\u00e9 P vrij te stellen van het verkrijgen\nvan machtigingen voor de toegang tot en verwerking van persoonsgegevens in het\nkader van hun wettelijke opdrachten (nieuw opschrift) (2504/4)\n\n18 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 8\u00a0augustus\u00a01983\ntot regeling van een Rijksregister van de natuurlijke personen en tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten, teneinde\nde leden van het Vast Comit\u00e9 P, van de dienst Enqu\u00eates P en van het\nadministratief personeel van het Comit\u00e9 P vrij te stellen van het verkrijgen\nvan machtigingen voor de toegang tot en verwerking van persoonsgegevens in het\nkader van hun wettelijke opdrachten (nieuw opschrift) (2504/4)\n18 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 8\u00a0augustus\u00a01983\ntot regeling van een Rijksregister van de natuurlijke personen en tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten, teneinde\nde leden van het Vast Comit\u00e9 P, van de dienst Enqu\u00eates P en van het\nadministratief personeel van het Comit\u00e9 P vrij te stellen van het verkrijgen\nvan machtigingen voor de toegang tot en verwerking van persoonsgegevens in het\nkader van hun wettelijke opdrachten (nieuw opschrift) (2504/4)\n18 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 8\u00a0augustus\u00a01983\ntot regeling van een Rijksregister van de natuurlijke personen en tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten, teneinde\nde leden van het Vast Comit\u00e9 P, van de dienst Enqu\u00eates P en van het\nadministratief personeel van het Comit\u00e9 P vrij te stellen van het verkrijgen\nvan machtigingen voor de toegang tot en verwerking van persoonsgegevens in het\nkader van hun wettelijke opdrachten (nieuw opschrift) (2504/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Wetsontwerp tot wijziging van artikel 69 van de wetten op de Raad van\nState, geco\u00f6rdineerd op 12 januari 1973 (2790/3)\n\n19 Wetsontwerp tot wijziging van artikel 69 van de wetten op de Raad van\nState, geco\u00f6rdineerd op 12 januari 1973 (2790/3)\n19 Wetsontwerp tot wijziging van artikel 69 van de wetten op de Raad van\nState, geco\u00f6rdineerd op 12 januari 1973 (2790/3)\n19 Wetsontwerp tot wijziging van artikel 69 van de wetten op de Raad van\nState, geco\u00f6rdineerd op 12 januari 1973 (2790/3)\n\n\n19 Projet de loi modifiant l'article 69 des lois sur le Conseil d'\u00c9tat,\ncoordonn\u00e9es le 12 janvier 1973 (2790/3)\n\n19 Projet de loi modifiant l'article 69 des lois sur le Conseil d'\u00c9tat,\ncoordonn\u00e9es le 12 janvier 1973 (2790/3)\n19 Projet de loi modifiant l'article 69 des lois sur le Conseil d'\u00c9tat,\ncoordonn\u00e9es le 12 janvier 1973 (2790/3)\n19 Projet de loi modifiant l'article 69 des lois sur le Conseil d'\u00c9tat,\ncoordonn\u00e9es le 12 janvier 1973 (2790/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "22",
                "description": "\n(Stemming/vote 21)\n\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden.\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera transmis au S\u00e9nat.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera transmis au S\u00e9nat.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Voorstel van resolutie waarbij het Rekenhof wordt verzocht de lopende\nen zogenaamde DBFM-projecten van de Regie der Gebouwen aan een audit te\nonderwerpen (nieuw opschrift) (2788/5)\n\n20 Voorstel van resolutie waarbij het Rekenhof wordt verzocht de lopende\nen zogenaamde DBFM-projecten van de Regie der Gebouwen aan een audit te\nonderwerpen (nieuw opschrift) (2788/5)\n20 Voorstel van resolutie waarbij het Rekenhof wordt verzocht de lopende\nen zogenaamde DBFM-projecten van de Regie der Gebouwen aan een audit te\nonderwerpen (nieuw opschrift) (2788/5)\n20 Voorstel van resolutie waarbij het Rekenhof wordt verzocht de lopende\nen zogenaamde DBFM-projecten van de Regie der Gebouwen aan een audit te\nonderwerpen (nieuw opschrift) (2788/5)\n\n\n20 Proposition de r\u00e9solution demandant \u00e0 la Cour des comptes la\nr\u00e9alisation d'un audit des projets dits DBFM en cours de la R\u00e9gie des B\u00e2timents\n(2788/5)\n\n20 Proposition de r\u00e9solution demandant \u00e0 la Cour des comptes la\nr\u00e9alisation d'un audit des projets dits DBFM en cours de la R\u00e9gie des B\u00e2timents\n(2788/5)\n20 Proposition de r\u00e9solution demandant \u00e0 la Cour des comptes la\nr\u00e9alisation d'un audit des projets dits DBFM en cours de la R\u00e9gie des B\u00e2timents\n(2788/5)\n20 Proposition de r\u00e9solution demandant \u00e0 la Cour des comptes la\nr\u00e9alisation d'un audit des projets dits DBFM en cours de la R\u00e9gie des B\u00e2timents\n(2788/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "23",
                "description": "\n(Stemming/vote 22)\n\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel van resolutie aan. Het zal ter kennis van de\nregering worden gebracht.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel van resolutie aan. Het zal ter kennis van de\nregering worden gebracht.\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9\nconnaissance au gouvernement.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9\nconnaissance au gouvernement.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Proposition de loi modifiant la loi du 15\u00a0mai\u00a02007 relative\n\u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile afin de permettre au conseil de zone de secours\nd'organiser des r\u00e9unions \u00e9lectroniques \u00e0 distance lorsque l'ordre du jour le\npermet (nouvel intitul\u00e9) (2639/4)\n\n21 Proposition de loi modifiant la loi du 15\u00a0mai\u00a02007 relative\n\u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile afin de permettre au conseil de zone de secours\nd'organiser des r\u00e9unions \u00e9lectroniques \u00e0 distance lorsque l'ordre du jour le\npermet (nouvel intitul\u00e9) (2639/4)\n21 Proposition de loi modifiant la loi du 15\u00a0mai\u00a02007 relative\n\u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile afin de permettre au conseil de zone de secours\nd'organiser des r\u00e9unions \u00e9lectroniques \u00e0 distance lorsque l'ordre du jour le\npermet (nouvel intitul\u00e9) (2639/4)\n21 Proposition de loi modifiant la loi du 15\u00a0mai\u00a02007 relative\n\u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile afin de permettre au conseil de zone de secours\nd'organiser des r\u00e9unions \u00e9lectroniques \u00e0 distance lorsque l'ordre du jour le\npermet (nouvel intitul\u00e9) (2639/4)\n\n\n21 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 15\u00a0mei\u00a02007\nbetreffende de civiele veiligheid, opdat de raad van de hulpverleningszone\nelektronische vergaderingen op afstand kan houden wanneer de agenda dat\nmogelijk maakt (2639/4)\n\n21 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 15\u00a0mei\u00a02007\nbetreffende de civiele veiligheid, opdat de raad van de hulpverleningszone\nelektronische vergaderingen op afstand kan houden wanneer de agenda dat\nmogelijk maakt (2639/4)\n21 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 15\u00a0mei\u00a02007\nbetreffende de civiele veiligheid, opdat de raad van de hulpverleningszone\nelektronische vergaderingen op afstand kan houden wanneer de agenda dat\nmogelijk maakt (2639/4)\n21 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 15\u00a0mei\u00a02007\nbetreffende de civiele veiligheid, opdat de raad van de hulpverleningszone\nelektronische vergaderingen op afstand kan houden wanneer de agenda dat\nmogelijk maakt (2639/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "24",
                "description": "\n(Stemming/vote 23)\n\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Aangehouden amendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de\nonderzoekers, stagiairs en vrijwilligers (2761/6)\n\n22 Aangehouden amendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de\nonderzoekers, stagiairs en vrijwilligers (2761/6)\n22 Aangehouden amendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de\nonderzoekers, stagiairs en vrijwilligers (2761/6)\n22 Aangehouden amendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 15 december 1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de\nonderzoekers, stagiairs en vrijwilligers (2761/6)\n\n\n22 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n15 d\u00e9cembre 1980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et\nl'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et\nvolontaires (2761/6)\n\n22 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n15 d\u00e9cembre 1980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et\nl'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et\nvolontaires (2761/6)\n22 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n15 d\u00e9cembre 1980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et\nl'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et\nvolontaires (2761/6)\n22 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n15 d\u00e9cembre 1980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et\nl'\u00e9loignement des \u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et\nvolontaires (2761/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 15 van Maxime Pr\u00e9vot tot invoeging van een artikel 7/1(n).(2761/6)\nStemming\nover amendement nr. 15 van Maxime Pr\u00e9vot tot invoeging van een artikel 7/1(n).(2761/6)\n(2761/6)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 15 de Maxime Pr\u00e9vot tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 7/1(n).(2761/6)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 15 de Maxime Pr\u00e9vot tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 7/1(n).(2761/6)\n(2761/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 115,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "25",
                "description": "\n(Stemming/vote 24)\n\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n115\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 14 van Theo Francken cs op artikel 32.(2761/6)\nStemming\nover amendement nr. 14 van Theo Francken cs op artikel 32.(2761/6)\n(2761/6)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 14 de Theo Francken cs \u00e0 l'article 32.(2761/6)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 14 de Theo Francken cs \u00e0 l'article 32.(2761/6)\n(2761/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 97,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "26",
                "description": "\n(Stemming/vote 25)\n\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n\n\n\nJa\n\n\n35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n97\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n97\n\n97\n97\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 32 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 32 aangenomen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 32 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 32 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 15 december\n1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en\nde verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de onderzoekers, stagiairs en\nvrijwilligers (2761/5)\n\n23 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 15 december\n1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en\nde verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de onderzoekers, stagiairs en\nvrijwilligers (2761/5)\n23 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 15 december\n1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en\nde verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de onderzoekers, stagiairs en\nvrijwilligers (2761/5)\n23 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 15 december\n1980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en\nde verwijdering van vreemdelingen, wat betreft de onderzoekers, stagiairs en\nvrijwilligers (2761/5)\n\n\n23 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 15 d\u00e9cembre 1980 sur\nl'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et volontaires (2761/5)\n\n23 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 15 d\u00e9cembre 1980 sur\nl'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et volontaires (2761/5)\n23 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 15 d\u00e9cembre 1980 sur\nl'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et volontaires (2761/5)\n23 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 15 d\u00e9cembre 1980 sur\nl'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers en ce qui concerne les chercheurs, stagiaires et volontaires (2761/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 15,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "27",
                "description": "\n(Stemming/vote 26)\n\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\n\nJa\n\n\n117\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n15\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n24 Projet de loi portant assentiment aux actes internationaux suivants:\n1)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession de la\nR\u00e9publique de Finlande, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022;\n2)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession du Royaume de\nSu\u00e8de, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022 (2816/1)\n\n24 Projet de loi portant assentiment aux actes internationaux suivants:\n1)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession de la\nR\u00e9publique de Finlande, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022;\n2)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession du Royaume de\nSu\u00e8de, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022 (2816/1)\n24 Projet de loi portant assentiment aux actes internationaux suivants:\n1)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession de la\nR\u00e9publique de Finlande, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022;\n2)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession du Royaume de\nSu\u00e8de, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022 (2816/1)\n24 Projet de loi portant assentiment aux actes internationaux suivants:\n1)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession de la\nR\u00e9publique de Finlande, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022;\n2)\u00a0Protocole au Trait\u00e9 de l'Atlantique Nord sur l'accession du Royaume de\nSu\u00e8de, sign\u00e9 \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juillet\u00a02022 (2816/1)\n\n\n24 Wetsontwerp houdende instemming met volgende internationale akten:\n1)\u00a0Protocol voor de toetreding van de Republiek Finland tot de\nNoord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022; 2)\u00a0Protocol voor de toetreding van het Koninkrijk\nZweden tot de Noord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022 (2816/1)\n\n24 Wetsontwerp houdende instemming met volgende internationale akten:\n1)\u00a0Protocol voor de toetreding van de Republiek Finland tot de\nNoord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022; 2)\u00a0Protocol voor de toetreding van het Koninkrijk\nZweden tot de Noord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022 (2816/1)\n24 Wetsontwerp houdende instemming met volgende internationale akten:\n1)\u00a0Protocol voor de toetreding van de Republiek Finland tot de\nNoord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022; 2)\u00a0Protocol voor de toetreding van het Koninkrijk\nZweden tot de Noord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022 (2816/1)\n24 Wetsontwerp houdende instemming met volgende internationale akten:\n1)\u00a0Protocol voor de toetreding van de Republiek Finland tot de\nNoord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022; 2)\u00a0Protocol voor de toetreding van het Koninkrijk\nZweden tot de Noord-Atlantische Verdragsorganisatie, ondertekend te Brussel op\n5\u00a0juli\u00a02022 (2816/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "28",
                "description": "\n(Stemming/vote 27)\n\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n11\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Proposition de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re de\nch\u00f4mage temporaire (2798/5)\n\n25 Proposition de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re de\nch\u00f4mage temporaire (2798/5)\n25 Proposition de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re de\nch\u00f4mage temporaire (2798/5)\n25 Proposition de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re de\nch\u00f4mage temporaire (2798/5)\n\n\n25 Wetsvoorstel houdende diverse bepalingen inzake tijdelijke\nwerkloosheid (2798/5)\n\n25 Wetsvoorstel houdende diverse bepalingen inzake tijdelijke\nwerkloosheid (2798/5)\n25 Wetsvoorstel houdende diverse bepalingen inzake tijdelijke\nwerkloosheid (2798/5)\n25 Wetsvoorstel houdende diverse bepalingen inzake tijdelijke\nwerkloosheid (2798/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 20,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "29",
                "description": "\n(Stemming/vote 28)\n\n(Stemming/vote 28)\n(Stemming/vote 28)\n(Stemming/vote 28)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n20\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de loi. Elle sera soumise en tant\nque projet de loi \u00e0 la sanction royale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsvoorstel aan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter\nbekrachtiging worden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\n (Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n22 avril 2019 relative \u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9\n(2786/1-7)\n\n26 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n22 avril 2019 relative \u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9\n(2786/1-7)\n26 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n22 avril 2019 relative \u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9\n(2786/1-7)\n26 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n22 avril 2019 relative \u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9\n(2786/1-7)\n\n\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22 april 2019 inzake de kwaliteitsvolle\npraktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/1-7)\n\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22 april 2019 inzake de kwaliteitsvolle\npraktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/1-7)\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22 april 2019 inzake de kwaliteitsvolle\npraktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/1-7)\n26 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22 april 2019 inzake de kwaliteitsvolle\npraktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/1-7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 10 de Frieda Gijbels cs \u00e0 l'article 3.(2786/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 10 de Frieda Gijbels cs \u00e0 l'article 3.(2786/7)\n(2786/7)\n\nStemming\nover amendement nr. 10 van Frieda Gijbels cs op artikel 3.(2786/7)\nStemming\nover amendement nr. 10 van Frieda Gijbels cs op artikel 3.(2786/7)\n(2786/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 92,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "30",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 80,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "31",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a0\n  30)\n\n(Stemming/vote\u00a0\n  30)\n(Stemming/vote\u00a0\n  30)\n(Stemming/vote\u00a0\n  30)\n\u00a0\n  \n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n80\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 7 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 7 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 7 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 7 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 12 de Frieda Gijbels cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 8/1(n).(2786/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 12 de Frieda Gijbels cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 8/1(n).(2786/7)\n(2786/7)\n\nStemming\nover amendement nr. 12 van Frieda Gijbels cs tot invoeging van een artikel\n8/1(n).(2786/7)\nStemming\nover amendement nr. 12 van Frieda Gijbels cs tot invoeging van een artikel\n8/1(n).(2786/7)\n(2786/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "32",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 34,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 80,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "33",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 91,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "34",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 38,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "35",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a0\n  34)\n\n(Stemming/vote\u00a0\n  34)\n(Stemming/vote\u00a0\n  34)\n(Stemming/vote\u00a0\n  34)\n\u00a0\n  \n\n\n\nJa\n\n\n38\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 13 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 13 est adopt\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 13 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 13 aangenomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 16 de Frieda Gijbels cs \u00e0 l'article 14.(2786/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 16 de Frieda Gijbels cs \u00e0 l'article 14.(2786/7)\n(2786/7)\n\nStemming\nover amendement nr. 16 van Frieda Gijbels cs op artikel 14.(2786/7)\nStemming\nover amendement nr. 16 van Frieda Gijbels cs op artikel 14.(2786/7)\n(2786/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 91,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "36",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 80,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "37",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "38",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a0\n  37)\n\n(Stemming/vote\u00a0\n  37)\n(Stemming/vote\u00a0\n  37)\n(Stemming/vote\u00a0\n  37)\n\u00a0\n  \n\n\n\nJa\n\n\n35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 22 avril 2019 relative\n\u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9 (2786/6)\n\n27 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 22 avril 2019 relative\n\u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9 (2786/6)\n27 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 22 avril 2019 relative\n\u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9 (2786/6)\n27 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du 22 avril 2019 relative\n\u00e0 la qualit\u00e9 de la pratique des soins de sant\u00e9 (2786/6)\n\n\n27 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 april 2019\ninzake de kwaliteitsvolle praktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/6)\n\n27 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 april 2019\ninzake de kwaliteitsvolle praktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/6)\n27 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 april 2019\ninzake de kwaliteitsvolle praktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/6)\n27 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van 22 april 2019\ninzake de kwaliteitsvolle praktijkvoering in de gezondheidszorg (2786/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand\nhet woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand\nhet woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 39,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "39",
                "description": "\n(Stemming/vote 38)\n\n(Stemming/vote 38)\n(Stemming/vote 38)\n(Stemming/vote 38)\n\n\n\nJa\n\n\n93\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd'abstention? (Non) \nRaison\nd'abstention? (Non) \nNon\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n28 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de aanbodsbeheersing van\ngezondheidszorgberoepen (2801/1-8)\n\n28 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de aanbodsbeheersing van\ngezondheidszorgberoepen (2801/1-8)\n28 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de aanbodsbeheersing van\ngezondheidszorgberoepen (2801/1-8)\n28 Aangehouden amendementen en artikelen van het wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de aanbodsbeheersing van\ngezondheidszorgberoepen (2801/1-8)\n\n\n28 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant diverses\ndispositions relatives \u00e0 la ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de\nsant\u00e9 (2801/1-8)\n\n28 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant diverses\ndispositions relatives \u00e0 la ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de\nsant\u00e9 (2801/1-8)\n28 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant diverses\ndispositions relatives \u00e0 la ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de\nsant\u00e9 (2801/1-8)\n28 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant diverses\ndispositions relatives \u00e0 la ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de\nsant\u00e9 (2801/1-8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 6 van Sofie Merckx tot invoeging van een artikel 1/1(n).(2801/8)\nStemming\nover amendement nr. 6 van Sofie Merckx tot invoeging van een artikel 1/1(n).(2801/8)\n(2801/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 6 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 1/1(n).(2801/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 6 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 1/1(n).(2801/8)\n(2801/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 12,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 114,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "40",
                "description": "\n(Stemming/vote 39)\n\n(Stemming/vote 39)\n(Stemming/vote 39)\n(Stemming/vote 39)\n\n\n\nJa\n\n\n12\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n114\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 7 van Sofie Merckx tot invoeging van een artikel 1/2(n).(2801/8)\nStemming\nover amendement nr. 7 van Sofie Merckx tot invoeging van een artikel 1/2(n).(2801/8)\n(2801/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 7 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 1/2(n).(2801/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 7 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 1/2(n).(2801/8)\n(2801/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 113,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "41",
                "description": "\n(Stemming/vote 40)\n\n(Stemming/vote 40)\n(Stemming/vote 40)\n(Stemming/vote 40)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n113\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n113\n\n113\n113\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 3 van Catherine Fonck op artikel 3.(2801/8)\nStemming\nover amendement nr. 3 van Catherine Fonck op artikel 3.(2801/8)\n(2801/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 3 de Catherine Fonck \u00e0 l'article 3.(2801/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 3 de Catherine Fonck \u00e0 l'article 3.(2801/8)\n(2801/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 115,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "42",
                "description": "\n(Stemming/vote 41)\n\n(Stemming/vote 41)\n(Stemming/vote 41)\n(Stemming/vote 41)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n115\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 5 van Sofie Merckx op artikel 3.(2801/8)\nStemming\nover amendement nr. 5 van Sofie Merckx op artikel 3.(2801/8)\n(2801/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 5 de Sofie Merckx \u00e0 l'article 3.(2801/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 5 de Sofie Merckx \u00e0 l'article 3.(2801/8)\n(2801/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 115,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "43",
                "description": "\n(Stemming/vote 42)\n\n(Stemming/vote 42)\n(Stemming/vote 42)\n(Stemming/vote 42)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n115\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 3 aangenomen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen en is artikel 3 aangenomen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 3 est adopt\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article 3 est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming\nover amendement nr. 4 van Steven Creyelman cs tot invoeging van een artikel\n4/1(n).(2801/8)\nStemming\nover amendement nr. 4 van Steven Creyelman cs tot invoeging van een artikel\n4/1(n).(2801/8)\n(2801/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 4 de Steven Creyelman cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/1(n).(2801/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 4 de Steven Creyelman cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 4/1(n).(2801/8)\n(2801/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "44",
                "description": "\n(Stemming/vote 43)\n\n(Stemming/vote 43)\n(Stemming/vote 43)\n(Stemming/vote 43)\n\n\n\nJa\n\n\n35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\nBijgevolg\nis het amendement verworpen.\n\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn\ncons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Ensemble du projet de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de sant\u00e9 (2801/1)\n\n29 Ensemble du projet de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de sant\u00e9 (2801/1)\n29 Ensemble du projet de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de sant\u00e9 (2801/1)\n29 Ensemble du projet de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla ma\u00eetrise de l'offre des professions des soins de sant\u00e9 (2801/1)\n\n\n29 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van diverse bepalingen\nbetreffende de aanbodsbeheersing van gezondheidszorgberoepen (2801/1)\n\n29 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van diverse bepalingen\nbetreffende de aanbodsbeheersing van gezondheidszorgberoepen (2801/1)\n29 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van diverse bepalingen\nbetreffende de aanbodsbeheersing van gezondheidszorgberoepen (2801/1)\n29 Geheel van het wetsontwerp tot wijziging van diverse bepalingen\nbetreffende de aanbodsbeheersing van gezondheidszorgberoepen (2801/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 39,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "45",
                "description": "\n(Stemming/vote 44)\n\n(Stemming/vote 44)\n(Stemming/vote 44)\n(Stemming/vote 44)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n39\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi. Il sera soumis \u00e0 la sanction\nroyale.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het wetsontwerp aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd'abstention? (Non) \nRaison\nd'abstention? (Non) \nNon\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Allocution\nde la pr\u00e9sidente\n\n\n\n30 Allocution\nde la pr\u00e9sidente\n30 Allocution\nde la pr\u00e9sidente\n30 Allocution\nde la pr\u00e9sidente\n\n\n30 Toespraak van de voorzitster\n\n30 Toespraak van de voorzitster\n30 Toespraak van de voorzitster\n30 Toespraak van de voorzitster\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers\ncoll\u00e8gues, avant d'entamer ce dernier vote, je voudrais malgr\u00e9 l'heure, en ce\njour de f\u00eate, puisque nous approchons de la fin de nos travaux, vous adresser\nquelques mots.\nChers\ncoll\u00e8gues, avant d'entamer ce dernier vote, je voudrais malgr\u00e9 l'heure, en ce\njour de f\u00eate, puisque nous approchons de la fin de nos travaux, vous adresser\nquelques mots.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDepuis\nmars\u00a02022, notre pays a quelque peu retrouv\u00e9 un fonctionnement qu'on\npourrait qualifier de normal, gr\u00e2ce \u00e0 la fin des mesures prises par le\ngouvernement pour freiner la propagation de ce covid-19.\nDepuis\nmars\u00a02022, notre pays a quelque peu retrouv\u00e9 un fonctionnement qu'on\npourrait qualifier de normal, gr\u00e2ce \u00e0 la fin des mesures prises par le\ngouvernement pour freiner la propagation de ce covid-19.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nComme\nl\u2019ensemble des Belges et comme toutes les institutions et entreprises\npubliques, notre assembl\u00e9e a repris son fonctionnement en pr\u00e9sentiel et nous\navons \u00e9t\u00e9 heureux de retrouver les sourires ou, parfois, les moues de chacun et\nde chacune.\nComme\nl\u2019ensemble des Belges et comme toutes les institutions et entreprises\npubliques, notre assembl\u00e9e a repris son fonctionnement en pr\u00e9sentiel et nous\navons \u00e9t\u00e9 heureux de retrouver les sourires ou, parfois, les moues de chacun et\nde chacune.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nUn rapide\ncoup d'\u0153il sur l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e montre que nous ne sommes pas rest\u00e9s inactifs.\nUn rapide\ncoup d'\u0153il sur l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e montre que nous ne sommes pas rest\u00e9s inactifs.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDepuis\nseptembre dernier, nous avons tenu 74\u00a0sessions pl\u00e9ni\u00e8res, au cours\ndesquelles les membres de la Chambre ont d\u00e9pos\u00e9 plus de 750\u00a0questions\nd\u2019actualit\u00e9 au gouvernement. \nDepuis\nseptembre dernier, nous avons tenu 74\u00a0sessions pl\u00e9ni\u00e8res, au cours\ndesquelles les membres de la Chambre ont d\u00e9pos\u00e9 plus de 750\u00a0questions\nd\u2019actualit\u00e9 au gouvernement. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMais\nsurtout, nous avons adopt\u00e9 un grand nombre de textes l\u00e9gislatifs. Citons le\nprojet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine, plus rapide et plus\nferme, le projet de loi organisant le verdissement fiscal et social de la\nmobilit\u00e9, le projet de loi portant des mesures en vue de la hausse des prix de\nl'\u00e9nergie en 2021 pour apporter un soutien financier aux m\u00e9nages \u00e0 faibles\nrevenus et celui qui vise \u00e0 moderniser le Code p\u00e9nal sexuel afin de refl\u00e9ter\nles normes de la soci\u00e9t\u00e9 d\u2019aujourd\u2019hui.\nMais\nsurtout, nous avons adopt\u00e9 un grand nombre de textes l\u00e9gislatifs. Citons le\nprojet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine, plus rapide et plus\nferme, le projet de loi organisant le verdissement fiscal et social de la\nmobilit\u00e9, le projet de loi portant des mesures en vue de la hausse des prix de\nl'\u00e9nergie en 2021 pour apporter un soutien financier aux m\u00e9nages \u00e0 faibles\nrevenus et celui qui vise \u00e0 moderniser le Code p\u00e9nal sexuel afin de refl\u00e9ter\nles normes de la soci\u00e9t\u00e9 d\u2019aujourd\u2019hui.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nParall\u00e8lement,\nla commission sp\u00e9ciale \"Pass\u00e9 colonial\" poursuit ses travaux afin\nd\u2019examiner le pass\u00e9 colonial de notre pays au Congo, au Rwanda et au Burundi\ndans le but de formuler des recommandations pour le futur. Nous attendons son\nrapport avec grand int\u00e9r\u00eat. Depuis f\u00e9vrier, la commission sp\u00e9ciale \"Traite\net Trafic des \u00eatres humains\" \u00e9value la l\u00e9gislation et la politique sur ce\nsujet. Elle d\u00e9posera un rapport dont les conclusions et les recommandations\nseront soumises au vote dans quelques mois.\nParall\u00e8lement,\nla commission sp\u00e9ciale \"Pass\u00e9 colonial\" poursuit ses travaux afin\nd\u2019examiner le pass\u00e9 colonial de notre pays au Congo, au Rwanda et au Burundi\ndans le but de formuler des recommandations pour le futur. Nous attendons son\nrapport avec grand int\u00e9r\u00eat. Depuis f\u00e9vrier, la commission sp\u00e9ciale \"Traite\net Trafic des \u00eatres humains\" \u00e9value la l\u00e9gislation et la politique sur ce\nsujet. Elle d\u00e9posera un rapport dont les conclusions et les recommandations\nseront soumises au vote dans quelques mois.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBeste collega\u2019s, er werden ook vele resoluties aangenomen, waaronder een\nvoorstel van resolutie in de aanloop naar de COP 26 in Glasgow in november\njongstleden, waarin gevraagd wordt in een nieuwe Belgische verbintenis voor een\ninternationale klimaatfinanciering voor de periode 2021-2025 te voorzien, en\nhet voorstel van resolutie met de vraag om ecocide als misdaad op te nemen in\nhet internationaal strafrecht. De resolutie aangaande de rechtsstaat en de\nvrouwenrechten in Polen en de verdediging van de fundamenten van de Europese\nUnie kreeg ook de nodige aandacht en dat geldt zeker ook voor de resolutie\nbetreffende de veroordeling van de agressie van de Russische Federatie jegens\nOekra\u00efne.\n\nBeste collega\u2019s, er werden ook vele resoluties aangenomen, waaronder een\nvoorstel van resolutie in de aanloop naar de COP 26 in Glasgow in november\njongstleden, waarin gevraagd wordt in een nieuwe Belgische verbintenis voor een\ninternationale klimaatfinanciering voor de periode 2021-2025 te voorzien, en\nhet voorstel van resolutie met de vraag om ecocide als misdaad op te nemen in\nhet internationaal strafrecht. De resolutie aangaande de rechtsstaat en de\nvrouwenrechten in Polen en de verdediging van de fundamenten van de Europese\nUnie kreeg ook de nodige aandacht en dat geldt zeker ook voor de resolutie\nbetreffende de veroordeling van de agressie van de Russische Federatie jegens\nOekra\u00efne.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nU hebt de\nvideoconferentie met de Oekra\u00efense president Volodymyr Zelensky op\n31\u00a0maart in ons halfrond bijgewoond. Het was belangrijk dat de Gewest- en\nGemeenschapsparlementen en -regeringen bij dat gebeuren betrokken werden, want\nhet belangde het hele land aan. Beide Kamers luisterden toen verenigd naar de\nvraag om hulp van een staatshoofd van een land in oorlog. Dat was een\nhistorisch moment voor onze assemblee. Tevens hebben we de voorzitter van het\nOekra\u00efense Parlement en een delegatie ontvangen in het kader van de demarches\nom Oekra\u00efne toe te laten tot het proces voor toetreding tot de Europese Unie.\nDie bijeenkomst bood de gelegenheid om te spreken over de solidariteit van het\nBelgische volk met de slachtoffers van de oorlog, die onder andere heeft geleid\ntot de opvang van vluchtelingen en de inzameling van eerste levensbehoeften.\nOok de Kamer heeft een dergelijke inzameling georganiseerd.\nU hebt de\nvideoconferentie met de Oekra\u00efense president Volodymyr Zelensky op\n31\u00a0maart in ons halfrond bijgewoond. Het was belangrijk dat de Gewest- en\nGemeenschapsparlementen en -regeringen bij dat gebeuren betrokken werden, want\nhet belangde het hele land aan. Beide Kamers luisterden toen verenigd naar de\nvraag om hulp van een staatshoofd van een land in oorlog. Dat was een\nhistorisch moment voor onze assemblee. Tevens hebben we de voorzitter van het\nOekra\u00efense Parlement en een delegatie ontvangen in het kader van de demarches\nom Oekra\u00efne toe te laten tot het proces voor toetreding tot de Europese Unie.\nDie bijeenkomst bood de gelegenheid om te spreken over de solidariteit van het\nBelgische volk met de slachtoffers van de oorlog, die onder andere heeft geleid\ntot de opvang van vluchtelingen en de inzameling van eerste levensbehoeften.\nOok de Kamer heeft een dergelijke inzameling georganiseerd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nNaast het\nwetgevende werk in de strikte zin van het woord werden er het afgelopen jaar\nheel wat inspanningen geleverd om de werking van ons onlineplatform voor de\nindiening van petities te verbeteren. Het voorbije parlementaire jaar werden er\nop ons petitieplatform 46 petities ontvankelijk bevonden. Dat is 50\u00a0% meer\ndan het jaar voordien bij de lancering ervan. Bovendien werden er al twee\nhoorzittingen gehouden waarbij de indieners van de petities hun verzoeken\nkonden toelichten. Er werden meer bepaald twee belangrijke onderwerpen\naangekaart, het pensioen van 1.500\u00a0euro en de loonnorm.\nNaast het\nwetgevende werk in de strikte zin van het woord werden er het afgelopen jaar\nheel wat inspanningen geleverd om de werking van ons onlineplatform voor de\nindiening van petities te verbeteren. Het voorbije parlementaire jaar werden er\nop ons petitieplatform 46 petities ontvankelijk bevonden. Dat is 50\u00a0% meer\ndan het jaar voordien bij de lancering ervan. Bovendien werden er al twee\nhoorzittingen gehouden waarbij de indieners van de petities hun verzoeken\nkonden toelichten. Er werden meer bepaald twee belangrijke onderwerpen\naangekaart, het pensioen van 1.500\u00a0euro en de loonnorm.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, depuis la fin des mesures sanitaires, nous avons\nressenti ce besoin de nous retrouver. Nous avons effectivement repris\nenti\u00e8rement en pr\u00e9sentiel depuis pas moins de quatre\u00a0mois, et cela se\nressent positivement sur nos activit\u00e9s.\n\nChers coll\u00e8gues, depuis la fin des mesures sanitaires, nous avons\nressenti ce besoin de nous retrouver. Nous avons effectivement repris\nenti\u00e8rement en pr\u00e9sentiel depuis pas moins de quatre\u00a0mois, et cela se\nressent positivement sur nos activit\u00e9s.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nIl y a eu\nune hausse sensible du nombre d\u2019\u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s \u00e0 la\u00a0Chambre et un\nnombre impressionnant d\u2019audiences \u00e0 la Pr\u00e9sidence. La quantit\u00e9 d\u2019\u00e9l\u00e8ves qui ont\nvisit\u00e9 notre institution a battu des records. Le Parlement des Jeunes, la\nr\u00e9cente exposition \"Authenticit\u00e9\" au p\u00e9ristyle et le petit-d\u00e9jeuner\n\u00e9quitable ont rencontr\u00e9 un franc succ\u00e8s. Demain ou plut\u00f4t tout \u00e0 l'heure,\npeut-\u00eatre apr\u00e8s quelques heures de sommeil, \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale,\ndes milliers de visiteurs sont attendus pour notre Journ\u00e9e Portes Ouvertes. Le\nparcours habituel a \u00e9t\u00e9 modul\u00e9 et donnera d\u00e9sormais acc\u00e8s \u00e0 la passerelle Tondo\nainsi qu\u2019\u00e0 nos salles de commission hautement \u00e9quip\u00e9es du Forum.\nIl y a eu\nune hausse sensible du nombre d\u2019\u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s \u00e0 la\u00a0Chambre et un\nnombre impressionnant d\u2019audiences \u00e0 la Pr\u00e9sidence. La quantit\u00e9 d\u2019\u00e9l\u00e8ves qui ont\nvisit\u00e9 notre institution a battu des records. Le Parlement des Jeunes, la\nr\u00e9cente exposition \"Authenticit\u00e9\" au p\u00e9ristyle et le petit-d\u00e9jeuner\n\u00e9quitable ont rencontr\u00e9 un franc succ\u00e8s. Demain ou plut\u00f4t tout \u00e0 l'heure,\npeut-\u00eatre apr\u00e8s quelques heures de sommeil, \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale,\ndes milliers de visiteurs sont attendus pour notre Journ\u00e9e Portes Ouvertes. Le\nparcours habituel a \u00e9t\u00e9 modul\u00e9 et donnera d\u00e9sormais acc\u00e8s \u00e0 la passerelle Tondo\nainsi qu\u2019\u00e0 nos salles de commission hautement \u00e9quip\u00e9es du Forum.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPlus que\njamais, notre \"maison de la d\u00e9mocratie\" doit \u00eatre ouverte sur le\nmonde et totalement accessible \u00e0 nos citoyennes et citoyens. Une maison o\u00f9 doit\npouvoir s\u2019exprimer la diversit\u00e9 des opinions -\u00a0gage d\u2019un travail\nparlementaire sain\u00a0- dans le respect mutuel et l\u2019\u00e9coute.\nPlus que\njamais, notre \"maison de la d\u00e9mocratie\" doit \u00eatre ouverte sur le\nmonde et totalement accessible \u00e0 nos citoyennes et citoyens. Une maison o\u00f9 doit\npouvoir s\u2019exprimer la diversit\u00e9 des opinions -\u00a0gage d\u2019un travail\nparlementaire sain\u00a0- dans le respect mutuel et l\u2019\u00e9coute.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa Journ\u00e9e\ndu bien-vivre ensemble dans la paix a aussi trouv\u00e9 sa place de mani\u00e8re\nr\u00e9currente dans notre calendrier. Cette ann\u00e9e, nous avons accueilli des\nrepr\u00e9sentants du groupe \"Retissons du lien\". Un groupe compos\u00e9 de\nfamilles concern\u00e9es par l\u2019engagement d\u2019un des leurs dans l\u2019id\u00e9ologie\ndjihadiste, de personnes endeuill\u00e9es ou rescap\u00e9es des attentats de Paris et de\nBruxelles et aussi d\u2019intervenants de premi\u00e8re ligne.\nLa Journ\u00e9e\ndu bien-vivre ensemble dans la paix a aussi trouv\u00e9 sa place de mani\u00e8re\nr\u00e9currente dans notre calendrier. Cette ann\u00e9e, nous avons accueilli des\nrepr\u00e9sentants du groupe \"Retissons du lien\". Un groupe compos\u00e9 de\nfamilles concern\u00e9es par l\u2019engagement d\u2019un des leurs dans l\u2019id\u00e9ologie\ndjihadiste, de personnes endeuill\u00e9es ou rescap\u00e9es des attentats de Paris et de\nBruxelles et aussi d\u2019intervenants de premi\u00e8re ligne.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa lutte\ncontre toutes les formes de discrimination, de haine ou de violence est et\nreste une priorit\u00e9 de notre pays. La Journ\u00e9e internationale de lutte contre\nl'homophobie, la transphobie et la biphobie \u00e9tait l\u2019occasion de rappeler qu\u2019il\nfaut balayer les pr\u00e9jug\u00e9s et les violences qui existent encore \u00e0 l\u2019\u00e9gard des\npersonnes LGBTQIA+. La fa\u00e7ade illumin\u00e9e du Parlement f\u00e9d\u00e9ral, le drapeau\narc-en-ciel qui y est suspendu et le passage pour pi\u00e9tons arc-en-ciel qui lui\nfait face de fa\u00e7on permanente sont autant de t\u00e9moignages de notre engagement.\nDe plus, le 17\u00a0mai, avec ma coll\u00e8gue du S\u00e9nat, nous avons donn\u00e9 la parole\naux membres de la communaut\u00e9.\nLa lutte\ncontre toutes les formes de discrimination, de haine ou de violence est et\nreste une priorit\u00e9 de notre pays. La Journ\u00e9e internationale de lutte contre\nl'homophobie, la transphobie et la biphobie \u00e9tait l\u2019occasion de rappeler qu\u2019il\nfaut balayer les pr\u00e9jug\u00e9s et les violences qui existent encore \u00e0 l\u2019\u00e9gard des\npersonnes LGBTQIA+. La fa\u00e7ade illumin\u00e9e du Parlement f\u00e9d\u00e9ral, le drapeau\narc-en-ciel qui y est suspendu et le passage pour pi\u00e9tons arc-en-ciel qui lui\nfait face de fa\u00e7on permanente sont autant de t\u00e9moignages de notre engagement.\nDe plus, le 17\u00a0mai, avec ma coll\u00e8gue du S\u00e9nat, nous avons donn\u00e9 la parole\naux membres de la communaut\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPar\nailleurs, la presse est \u00e0 nouveau la bienvenue et fait d'ailleurs largement\nusage de cette possibilit\u00e9 retrouv\u00e9e. Parmi les \u00e9v\u00e9nements ayant suscit\u00e9 un\nint\u00e9r\u00eat tout particulier de la presse, on peut bien s\u00fbr citer le discours d\u00e9j\u00e0\n\u00e9voqu\u00e9 du pr\u00e9sident Zelensky, mais surtout la pr\u00e9sence de certains experts\nassoci\u00e9s \u00e0 la Commission sp\u00e9ciale Pass\u00e9 colonial. La presse a largement couvert\nl\u2019ensemble de nos d\u00e9bats, en particulier sur la crise sanitaire et les\ncomplexit\u00e9s li\u00e9es aux diff\u00e9rentes d\u00e9cisions pour enrayer la propagation de ce\nsatan\u00e9 virus. Toujours avides de bons mots des uns et des autres, elle a\nhabilement relay\u00e9 les d\u00e9bats des d\u00e9buts de s\u00e9ance, en mati\u00e8re de pension\nr\u00e9cemment, de crise \u00e9nerg\u00e9tique ou de pouvoir d\u2019achat notamment.\nPar\nailleurs, la presse est \u00e0 nouveau la bienvenue et fait d'ailleurs largement\nusage de cette possibilit\u00e9 retrouv\u00e9e. Parmi les \u00e9v\u00e9nements ayant suscit\u00e9 un\nint\u00e9r\u00eat tout particulier de la presse, on peut bien s\u00fbr citer le discours d\u00e9j\u00e0\n\u00e9voqu\u00e9 du pr\u00e9sident Zelensky, mais surtout la pr\u00e9sence de certains experts\nassoci\u00e9s \u00e0 la Commission sp\u00e9ciale Pass\u00e9 colonial. La presse a largement couvert\nl\u2019ensemble de nos d\u00e9bats, en particulier sur la crise sanitaire et les\ncomplexit\u00e9s li\u00e9es aux diff\u00e9rentes d\u00e9cisions pour enrayer la propagation de ce\nsatan\u00e9 virus. Toujours avides de bons mots des uns et des autres, elle a\nhabilement relay\u00e9 les d\u00e9bats des d\u00e9buts de s\u00e9ance, en mati\u00e8re de pension\nr\u00e9cemment, de crise \u00e9nerg\u00e9tique ou de pouvoir d\u2019achat notamment.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBeste collega\u2019s, sinds mijn aantreden als Kamervoorzitster heb ik in\nmijn diplomatieke gesprekken onverdroten geijverd voor de bevordering van de\ngendergelijkheid. Ik stel vast dat er bijna overal ter wereld inspanningen in\ndie zin geleverd worden, maar er moeten nog grote stappen voorwaarts worden\ngezet. Ons Parlement moet daar resoluut zijn schouders onder zetten!\n\nBeste collega\u2019s, sinds mijn aantreden als Kamervoorzitster heb ik in\nmijn diplomatieke gesprekken onverdroten geijverd voor de bevordering van de\ngendergelijkheid. Ik stel vast dat er bijna overal ter wereld inspanningen in\ndie zin geleverd worden, maar er moeten nog grote stappen voorwaarts worden\ngezet. Ons Parlement moet daar resoluut zijn schouders onder zetten!\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe hebben\nlevendige debatten gevoerd en ik ben er zeker van dat we ook in de toekomst nog\nde spreekwoordelijke degens zullen kruisen. Het democratische debat\nweerspiegelt een parlement waar alle gevoeligheden van de burgers aan bod\nkomen. Ja, dat is soms best moeilijk, maar ons streven naar een consensus heeft\naltijd de bovenhand gehaald, en ik hoop dat dat nog lang het geval zal zijn!\nWe hebben\nlevendige debatten gevoerd en ik ben er zeker van dat we ook in de toekomst nog\nde spreekwoordelijke degens zullen kruisen. Het democratische debat\nweerspiegelt een parlement waar alle gevoeligheden van de burgers aan bod\nkomen. Ja, dat is soms best moeilijk, maar ons streven naar een consensus heeft\naltijd de bovenhand gehaald, en ik hoop dat dat nog lang het geval zal zijn!\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet\nafgelopen parlementaire jaar was niet steeds gemakkelijk. Onze assemblee heeft\nzich moeten aanpassen aan een nieuw werkritme met face-to-facevergaderingen en\naan veranderingen zoals het vertrek van de griffier en de aanstelling van een\nnieuw team van hoge ambtenaren, die ons bijstaan in ons werk. Maar we mogen\ntrots zijn op ons werk. Als Kamervoorzitster wil ik u allen danken voor het\nconstructieve werk dat we samen hebben mogen verrichten.\nHet\nafgelopen parlementaire jaar was niet steeds gemakkelijk. Onze assemblee heeft\nzich moeten aanpassen aan een nieuw werkritme met face-to-facevergaderingen en\naan veranderingen zoals het vertrek van de griffier en de aanstelling van een\nnieuw team van hoge ambtenaren, die ons bijstaan in ons werk. Maar we mogen\ntrots zijn op ons werk. Als Kamervoorzitster wil ik u allen danken voor het\nconstructieve werk dat we samen hebben mogen verrichten.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat we\ndat werk in de best denkbare omstandigheden konden blijven doen, was mogelijk\ndankzij de onverdroten inzet en de beschikbaarheid van het personeel van de\nKamer. Ik sta erop het voltallige personeel van de Kamer en alle diensten\nnogmaals hartelijk te danken: door hun werk was de goede werking van onze\nassemblee steeds gewaarborgd. Onze diensten spelen een essenti\u00eble rol in de\nuitvoering van de opdrachten van het Parlement en voor de democratie in ons\nland! (Applaus op alle banken)\nDat we\ndat werk in de best denkbare omstandigheden konden blijven doen, was mogelijk\ndankzij de onverdroten inzet en de beschikbaarheid van het personeel van de\nKamer. Ik sta erop het voltallige personeel van de Kamer en alle diensten\nnogmaals hartelijk te danken: door hun werk was de goede werking van onze\nassemblee steeds gewaarborgd. Onze diensten spelen een essenti\u00eble rol in de\nuitvoering van de opdrachten van het Parlement en voor de democratie in ons\nland! (Applaus op alle banken)\nApplaus op alle banken\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, \u00e0 la veille de cette pause estivale, je tiens donc \u00e0\nexprimer mes remerciements aux nouveaux greffier, greffier-adjoint et\ndirectrice g\u00e9n\u00e9rale des services de la Questure et \u00e0 l'ensemble du personnel et\ndes collaborateurs et collaboratrices de notre Assembl\u00e9e. \u00c0 toutes et tous,\ncelles et ceux qui prolongent leur journ\u00e9e pour nos s\u00e9ances tardives, qui se\nl\u00e8vent t\u00f4t pour veiller \u00e0 notre confort sur notre lieu de travail ou qui\ntravaillent tout simplement avec motivation mais surtout, avec d\u00e9vouement, en\nt\u00e9l\u00e9travail ou sur place. (Applaudissements)\n\nChers coll\u00e8gues, \u00e0 la veille de cette pause estivale, je tiens donc \u00e0\nexprimer mes remerciements aux nouveaux greffier, greffier-adjoint et\ndirectrice g\u00e9n\u00e9rale des services de la Questure et \u00e0 l'ensemble du personnel et\ndes collaborateurs et collaboratrices de notre Assembl\u00e9e. \u00c0 toutes et tous,\ncelles et ceux qui prolongent leur journ\u00e9e pour nos s\u00e9ances tardives, qui se\nl\u00e8vent t\u00f4t pour veiller \u00e0 notre confort sur notre lieu de travail ou qui\ntravaillent tout simplement avec motivation mais surtout, avec d\u00e9vouement, en\nt\u00e9l\u00e9travail ou sur place. (Applaudissements)\nApplaudissements\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEnfin, je tiens \u00e0 remercier le commandant militaire et\nle personnel responsable de notre s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur et autour du Palais de\nla Nation. (Applaudissements)\nEnfin, je tiens \u00e0 remercier le commandant militaire et\nle personnel responsable de notre s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur et autour du Palais de\nla Nation. (Applaudissements)\nApplaudissements\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe voudrais adresser un merci tout particulier \u00e0\nl'\u00e9quipe des traducteurs et interpr\u00e8tes, qui me suivent tr\u00e8s t\u00f4t et tr\u00e8s tard,\nmais en tout cas qui font de leur mieux pour nous traduire, avec casque, sans\ncasque, avec micro, sans micro. Bref, merci vraiment pour leur implication! (Applaudissements)\nJe voudrais adresser un merci tout particulier \u00e0\nl'\u00e9quipe des traducteurs et interpr\u00e8tes, qui me suivent tr\u00e8s t\u00f4t et tr\u00e8s tard,\nmais en tout cas qui font de leur mieux pour nous traduire, avec casque, sans\ncasque, avec micro, sans micro. Bref, merci vraiment pour leur implication! (Applaudissements)\nApplaudissements\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe vous\nsouhaite, \u00e0 vous, \u00e0 vos collaborateurs et \u00e0 vos familles, des vacances\nvivifiantes: nous en avons vraiment tous grand besoin !\nJe vous\nsouhaite, \u00e0 vous, \u00e0 vos collaborateurs et \u00e0 vos familles, des vacances\nvivifiantes: nous en avons vraiment tous grand besoin !\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe souhaite\n\u00e9galement au premier ministre, aux membres du gouvernement -\u00a0et je demande\n\u00e0 Mme\u00a0la ministre ou \u00e0 la secr\u00e9taire d'\u00c9tat d'en faire part, bien\nentendu\u00a0- ainsi qu'aux membres de leur cabinet d\u2019excellentes vacances.\nJe souhaite\n\u00e9galement au premier ministre, aux membres du gouvernement -\u00a0et je demande\n\u00e0 Mme\u00a0la ministre ou \u00e0 la secr\u00e9taire d'\u00c9tat d'en faire part, bien\nentendu\u00a0- ainsi qu'aux membres de leur cabinet d\u2019excellentes vacances.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPortez-vous\nbien, prenez soin de vous et rendez-vous en septembre! (Applaudissements)\nPortez-vous\nbien, prenez soin de vous et rendez-vous en septembre! (Applaudissements)\nApplaudissements)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nVotes nominatifs (continuation)\n\n\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n(continuation)\n\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n(voortzetting)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Proposition de rejet par la commission des Affaires sociales, de\nl'Emploi et des Pensions de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n18\u00a0avril\u00a01974 d\u00e9terminant les modalit\u00e9s g\u00e9n\u00e9rales d'ex\u00e9cution de la\nloi du 4\u00a0janvier\u00a01974 relative aux jours f\u00e9ri\u00e9s, en ce qui concerne\nle remplacement du 21\u00a0juillet en tant que jour f\u00e9ri\u00e9 l\u00e9gal par les jours\nf\u00e9ri\u00e9s des communaut\u00e9s (1466/1-4)\n\n31 Proposition de rejet par la commission des Affaires sociales, de\nl'Emploi et des Pensions de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n18\u00a0avril\u00a01974 d\u00e9terminant les modalit\u00e9s g\u00e9n\u00e9rales d'ex\u00e9cution de la\nloi du 4\u00a0janvier\u00a01974 relative aux jours f\u00e9ri\u00e9s, en ce qui concerne\nle remplacement du 21\u00a0juillet en tant que jour f\u00e9ri\u00e9 l\u00e9gal par les jours\nf\u00e9ri\u00e9s des communaut\u00e9s (1466/1-4)\n31 Proposition de rejet par la commission des Affaires sociales, de\nl'Emploi et des Pensions de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n18\u00a0avril\u00a01974 d\u00e9terminant les modalit\u00e9s g\u00e9n\u00e9rales d'ex\u00e9cution de la\nloi du 4\u00a0janvier\u00a01974 relative aux jours f\u00e9ri\u00e9s, en ce qui concerne\nle remplacement du 21\u00a0juillet en tant que jour f\u00e9ri\u00e9 l\u00e9gal par les jours\nf\u00e9ri\u00e9s des communaut\u00e9s (1466/1-4)\n31 Proposition de rejet par la commission des Affaires sociales, de\nl'Emploi et des Pensions de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n18\u00a0avril\u00a01974 d\u00e9terminant les modalit\u00e9s g\u00e9n\u00e9rales d'ex\u00e9cution de la\nloi du 4\u00a0janvier\u00a01974 relative aux jours f\u00e9ri\u00e9s, en ce qui concerne\nle remplacement du 21\u00a0juillet en tant que jour f\u00e9ri\u00e9 l\u00e9gal par les jours\nf\u00e9ri\u00e9s des communaut\u00e9s (1466/1-4)\n\n\n31 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n18\u00a0april\u00a01974 tot bepaling van de algemene wijze van uitvoering van\nde wet van 4\u00a0januari\u00a01974 betreffende de feestdagen, voor wat betreft\nde vervanging van 21\u00a0juli als wettelijke feestdag door de feestdagen van\nde gemeenschappen (1466/1-4)\n\n31 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n18\u00a0april\u00a01974 tot bepaling van de algemene wijze van uitvoering van\nde wet van 4\u00a0januari\u00a01974 betreffende de feestdagen, voor wat betreft\nde vervanging van 21\u00a0juli als wettelijke feestdag door de feestdagen van\nde gemeenschappen (1466/1-4)\n31 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n18\u00a0april\u00a01974 tot bepaling van de algemene wijze van uitvoering van\nde wet van 4\u00a0januari\u00a01974 betreffende de feestdagen, voor wat betreft\nde vervanging van 21\u00a0juli als wettelijke feestdag door de feestdagen van\nde gemeenschappen (1466/1-4)\n31 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n18\u00a0april\u00a01974 tot bepaling van de algemene wijze van uitvoering van\nde wet van 4\u00a0januari\u00a01974 betreffende de feestdagen, voor wat betreft\nde vervanging van 21\u00a0juli als wettelijke feestdag door de feestdagen van\nde gemeenschappen (1466/1-4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du\nvote.\n\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en\nzijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\nEinde van de stemming / Fin du\nvote.\n\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming /\nR\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 95,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 35,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}