{
    "id": 56,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip56.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip56x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van economisch recht en van andere wetten met het oog op het\nversterken van de opsporings- en handhavingsbevoegdheden in overeen\u00adstemming\nmet en in uitvoering van Verordening (EU) 2017/2394 van het Europees Parlement\nen de Raad van 12\u00a0december\u00a02017 betreffende samenwerking tussen de\nnationale autoriteiten die verantwoordelijk zijn voor handhaving van de\nwetgeving inzake consumentenbescherming en tot intrekking van Verordening (EG)\nnr.\u00a02006/2004 (I) (1385/7)\n\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van economisch recht en van andere wetten met het oog op het\nversterken van de opsporings- en handhavingsbevoegdheden in overeen\u00adstemming\nmet en in uitvoering van Verordening (EU) 2017/2394 van het Europees Parlement\nen de Raad van 12\u00a0december\u00a02017 betreffende samenwerking tussen de\nnationale autoriteiten die verantwoordelijk zijn voor handhaving van de\nwetgeving inzake consumentenbescherming en tot intrekking van Verordening (EG)\nnr.\u00a02006/2004 (I) (1385/7)\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van economisch recht en van andere wetten met het oog op het\nversterken van de opsporings- en handhavingsbevoegdheden in overeen\u00adstemming\nmet en in uitvoering van Verordening (EU) 2017/2394 van het Europees Parlement\nen de Raad van 12\u00a0december\u00a02017 betreffende samenwerking tussen de\nnationale autoriteiten die verantwoordelijk zijn voor handhaving van de\nwetgeving inzake consumentenbescherming en tot intrekking van Verordening (EG)\nnr.\u00a02006/2004 (I) (1385/7)\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van economisch recht en van andere wetten met het oog op het\nversterken van de opsporings- en handhavingsbevoegdheden in overeen\u00adstemming\nmet en in uitvoering van Verordening (EU) 2017/2394 van het Europees Parlement\nen de Raad van 12\u00a0december\u00a02017 betreffende samenwerking tussen de\nnationale autoriteiten die verantwoordelijk zijn voor handhaving van de\nwetgeving inzake consumentenbescherming en tot intrekking van Verordening (EG)\nnr.\u00a02006/2004 (I) (1385/7)\n22 Projet de loi modifiant le\nCode de droit \u00e9conomique et d'autres lois en vue de renforcer les comp\u00e9tences\nde recherche et d'application conform\u00e9ment au r\u00e8glement (UE) 2017/2394 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017 sur la\ncoop\u00e9ration entre les autorit\u00e9s nationales charg\u00e9es de veiller \u00e0 l'application\nde la l\u00e9gislation en mati\u00e8re de protection des consommateurs et abrogeant le\nr\u00e8glement (CE) n\u00b0\u00a02006/2004 et en ex\u00e9cution de celui-ci (I) (1385/7)\n\n22 Projet de loi modifiant le\nCode de droit \u00e9conomique et d'autres lois en vue de renforcer les comp\u00e9tences\nde recherche et d'application conform\u00e9ment au r\u00e8glement (UE) 2017/2394 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017 sur la\ncoop\u00e9ration entre les autorit\u00e9s nationales charg\u00e9es de veiller \u00e0 l'application\nde la l\u00e9gislation en mati\u00e8re de protection des consommateurs et abrogeant le\nr\u00e8glement (CE) n\u00b0\u00a02006/2004 et en ex\u00e9cution de celui-ci (I) (1385/7)\n22 Projet de loi modifiant le\nCode de droit \u00e9conomique et d'autres lois en vue de renforcer les comp\u00e9tences\nde recherche et d'application conform\u00e9ment au r\u00e8glement (UE) 2017/2394 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017 sur la\ncoop\u00e9ration entre les autorit\u00e9s nationales charg\u00e9es de veiller \u00e0 l'application\nde la l\u00e9gislation en mati\u00e8re de protection des consommateurs et abrogeant le\nr\u00e8glement (CE) n\u00b0\u00a02006/2004 et en ex\u00e9cution de celui-ci (I) (1385/7)\n22 Projet de loi modifiant le\nCode de droit \u00e9conomique et d'autres lois en vue de renforcer les comp\u00e9tences\nde recherche et d'application conform\u00e9ment au r\u00e8glement (UE) 2017/2394 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017 sur la\ncoop\u00e9ration entre les autorit\u00e9s nationales charg\u00e9es de veiller \u00e0 l'application\nde la l\u00e9gislation en mati\u00e8re de protection des consommateurs et abrogeant le\nr\u00e8glement (CE) n\u00b0\u00a02006/2004 et en ex\u00e9cution de celui-ci (I) (1385/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n128\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Voor stemming\u00a01 heeft de heer Maxime Pr\u00e9vot zoals zijn fractie\ngestemd)\n(Voor stemming\u00a01 heeft de heer Maxime Pr\u00e9vot zoals zijn fractie\ngestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Voor alle\nstemmingen hebben de heren Kristof Calvo, Pieter De Spiegeleer en Andr\u00e9 Flahaut\nzoals hun fractie gestemd)\n(Voor alle\nstemmingen hebben de heren Kristof Calvo, Pieter De Spiegeleer en Andr\u00e9 Flahaut\nzoals hun fractie gestemd)\n(Voor alle\nstemmingen hebben de heren Kristof Calvo, Pieter De Spiegeleer en Andr\u00e9 Flahaut\nzoals hun fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Voor\nstemmingen 1 en 2 heeft de heer Dieter Vanbesien zoals zijn fractie gestemd)\n(Voor\nstemmingen 1 en 2 heeft de heer Dieter Vanbesien zoals zijn fractie gestemd)\n(Voor\nstemmingen 1 en 2 heeft de heer Dieter Vanbesien zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Voor\nstemmingen 2 en 3 heeft de heer Wouter Raksin zoals zijn fractie gestemd)\n(Voor\nstemmingen 2 en 3 heeft de heer Wouter Raksin zoals zijn fractie gestemd)\n(Voor\nstemmingen 2 en 3 heeft de heer Wouter Raksin zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1385/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1385/8)\n(1385/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1385/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1385/8)\n(1385/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Wetsontwerp tot regeling van de beroeps\u00adprocedure\ntegen de administratieve geldboete bedoeld in boek XV, titel 1/2, van het\nWetboek van economisch recht (nieuw opschrift) (1386/5)\n\n\n\n23 Wetsontwerp tot regeling van de beroeps\u00adprocedure\ntegen de administratieve geldboete bedoeld in boek XV, titel 1/2, van het\nWetboek van economisch recht (nieuw opschrift) (1386/5)\n23 Wetsontwerp tot regeling van de beroeps\u00adprocedure\ntegen de administratieve geldboete bedoeld in boek XV, titel 1/2, van het\nWetboek van economisch recht (nieuw opschrift) (1386/5)\n23 Wetsontwerp tot regeling van de beroeps\u00adprocedure\ntegen de administratieve geldboete bedoeld in boek XV, titel 1/2, van het\nWetboek van economisch recht (nieuw opschrift) (1386/5)\n23 Projet de loi organisant la\nproc\u00e9dure de recours contre l'amende administrative vis\u00e9e au livre XV, titre\n1/2, du Code de droit \u00e9conomique (nouvel intitul\u00e9) (1386/5)\n\n23 Projet de loi organisant la\nproc\u00e9dure de recours contre l'amende administrative vis\u00e9e au livre XV, titre\n1/2, du Code de droit \u00e9conomique (nouvel intitul\u00e9) (1386/5)\n23 Projet de loi organisant la\nproc\u00e9dure de recours contre l'amende administrative vis\u00e9e au livre XV, titre\n1/2, du Code de droit \u00e9conomique (nouvel intitul\u00e9) (1386/5)\n23 Projet de loi organisant la\nproc\u00e9dure de recours contre l'amende administrative vis\u00e9e au livre XV, titre\n1/2, du Code de droit \u00e9conomique (nouvel intitul\u00e9) (1386/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n134\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. (1386/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. \n(1386/6)\n(1386/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. (1386/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. \n(1386/6)\n(1386/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdi\u00adneerde\nwet van 10\u00a0mei\u00a02015 betreffende de uitoefening van de\ngezondheidszorgberoepen, teneinde, om humanitaire redenen in verband met de\ntragische explosie in de haven van Beiroet in augustus\u00a02020, voor uit\nLibanon afkomstige artsen de mogelijkheden te verruimen om in Belgi\u00eb een\nbeperkte klinische opleiding te volgen (1514/5)\n\n\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdi\u00adneerde\nwet van 10\u00a0mei\u00a02015 betreffende de uitoefening van de\ngezondheidszorgberoepen, teneinde, om humanitaire redenen in verband met de\ntragische explosie in de haven van Beiroet in augustus\u00a02020, voor uit\nLibanon afkomstige artsen de mogelijkheden te verruimen om in Belgi\u00eb een\nbeperkte klinische opleiding te volgen (1514/5)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdi\u00adneerde\nwet van 10\u00a0mei\u00a02015 betreffende de uitoefening van de\ngezondheidszorgberoepen, teneinde, om humanitaire redenen in verband met de\ntragische explosie in de haven van Beiroet in augustus\u00a02020, voor uit\nLibanon afkomstige artsen de mogelijkheden te verruimen om in Belgi\u00eb een\nbeperkte klinische opleiding te volgen (1514/5)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de geco\u00f6rdi\u00adneerde\nwet van 10\u00a0mei\u00a02015 betreffende de uitoefening van de\ngezondheidszorgberoepen, teneinde, om humanitaire redenen in verband met de\ntragische explosie in de haven van Beiroet in augustus\u00a02020, voor uit\nLibanon afkomstige artsen de mogelijkheden te verruimen om in Belgi\u00eb een\nbeperkte klinische opleiding te volgen (1514/5)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0mai\u00a02015 relative \u00e0 l'exercice des\nprofessions des soins de sant\u00e9, afin d'\u00e9largir les possibilit\u00e9s pour des\nm\u00e9decins provenant du Liban de pouvoir suivre, en Belgique, une formation\nclinique limit\u00e9e, pour raisons humanitaires suite \u00e0 la tragique explosion dans\nle port de Beyrouth en ao\u00fbt\u00a02020 (1514/5)\n\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0mai\u00a02015 relative \u00e0 l'exercice des\nprofessions des soins de sant\u00e9, afin d'\u00e9largir les possibilit\u00e9s pour des\nm\u00e9decins provenant du Liban de pouvoir suivre, en Belgique, une formation\nclinique limit\u00e9e, pour raisons humanitaires suite \u00e0 la tragique explosion dans\nle port de Beyrouth en ao\u00fbt\u00a02020 (1514/5)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0mai\u00a02015 relative \u00e0 l'exercice des\nprofessions des soins de sant\u00e9, afin d'\u00e9largir les possibilit\u00e9s pour des\nm\u00e9decins provenant du Liban de pouvoir suivre, en Belgique, une formation\nclinique limit\u00e9e, pour raisons humanitaires suite \u00e0 la tragique explosion dans\nle port de Beyrouth en ao\u00fbt\u00a02020 (1514/5)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0mai\u00a02015 relative \u00e0 l'exercice des\nprofessions des soins de sant\u00e9, afin d'\u00e9largir les possibilit\u00e9s pour des\nm\u00e9decins provenant du Liban de pouvoir suivre, en Belgique, une formation\nclinique limit\u00e9e, pour raisons humanitaires suite \u00e0 la tragique explosion dans\nle port de Beyrouth en ao\u00fbt\u00a02020 (1514/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}