{
    "id": 49,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip49.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip49x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale\nfacilement accessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/1-7)\n\n32 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale\nfacilement accessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/1-7)\n32 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale\nfacilement accessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/1-7)\n32 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale\nfacilement accessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/1-7)\n32 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke\ngezondheidszorg in (post-)coronatijden (1211/1-7)\n\n32 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke\ngezondheidszorg in (post-)coronatijden (1211/1-7)\n32 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke\ngezondheidszorg in (post-)coronatijden (1211/1-7)\n32 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke\ngezondheidszorg in (post-)coronatijden (1211/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant Q(n). (1211/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant Q(n). \n(1211/7)\n(1211/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een considerans Q(n). (1211/7)\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een considerans Q(n). (1211/7)\n(1211/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 37,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n37\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\nJean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe jusqu'au vote n\u00b0\u00a06)\n(M.\nJean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe jusqu'au vote n\u00b0\u00a06)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Els\nVan\u00a0Hoof \u00e0 la demande\u00a04. (1211/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Els\nVan\u00a0Hoof \u00e0 la demande\u00a04. \n(1211/7)\n(1211/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a037 van Els\nVan\u00a0Hoof op verzoek\u00a04. (1211/7)\nStemming over amendement nr.\u00a037 van Els\nVan\u00a0Hoof op verzoek\u00a04. (1211/7)\n(1211/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 109,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 35,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Roover Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n109\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n109\n\n109\n109\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n35\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Sofie\nMerckx \u00e0 la demande\u00a04. (1211/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Sofie\nMerckx \u00e0 la demande\u00a04. \n(1211/7)\n(1211/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a035 van\nSofie Merckx op verzoek\u00a04. (1211/7)\nStemming over amendement nr.\u00a035 van\nSofie Merckx op verzoek\u00a04. (1211/7)\n(1211/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 60,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n60\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a032 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a017(n). (1211/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a032 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a017(n). \n(1211/7)\n(1211/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a032 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a017(n). (1211/7)\nStemming over amendement nr.\u00a032 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a017(n). (1211/7)\n(1211/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Sofie\nMerckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a017(n). (1211/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Sofie\nMerckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a017(n). \n(1211/7)\n(1211/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a036 van\nSofie Merckx tot invoeging van een verzoek\u00a017(n). (1211/7)\nStemming over amendement nr.\u00a036 van\nSofie Merckx tot invoeging van een verzoek\u00a017(n). (1211/7)\n(1211/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 53,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 79,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Depraetere Melissa",
                "Fonck Catherine",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n53\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n79\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a033 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a018(n). (1211/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a033 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a018(n). \n(1211/7)\n(1211/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a033 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a018(n). (1211/7)\nStemming over amendement nr.\u00a033 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a018(n). (1211/7)\n(1211/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 128,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n128\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a034 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a019(n). (1211/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a034 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a019(n). \n(1211/7)\n(1211/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a034 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a019(n). (1211/7)\nStemming over amendement nr.\u00a034 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a019(n). \n(1211/7)\n(1211/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\u00a08)\n(Stemming/vote\u00a08)\n(Stemming/vote\u00a08)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke gezondheidszorg in\n(post-)coronatijden (1211/6+7)\n\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke gezondheidszorg in\n(post-)coronatijden (1211/6+7)\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke gezondheidszorg in\n(post-)coronatijden (1211/6+7)\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie voor laagdrempelige en toegankelijke geestelijke gezondheidszorg in\n(post-)coronatijden (1211/6+7)\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale facilement\naccessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/6+7)\n\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale facilement\naccessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/6+7)\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale facilement\naccessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/6+7)\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 promouvoir des soins de sant\u00e9 mentale facilement\naccessibles durant (et apr\u00e8s) la crise du coronavirus (1211/6+7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Delvaux Bram"
            ],
            "num_votes_abstention": 21,
            "vote_names_abstention": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Dewael Patrick",
                "Dock Magali",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Jadin Kattrin",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n21\n21\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. (1211/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. \n(1211/8)\n(1211/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie, zoals geamendeerd, aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. (1211/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie, zoals geamendeerd, aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. \n(1211/8)\n(1211/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33.01\u00a0 Anneleen\nVan Bossuyt (N-VA): Mijnheer de voorzitter, mijn\ncollega Yoleen Van\u00a0Camp heeft bij de amendementen nr.\u00a033 en\nnr.\u00a034 tegengestemd. (Naamstemming nr.\u00a08)\n33.01\n33.01\n\u00a0 Anneleen\nVan Bossuyt \n\u00a0 Anneleen\nVan Bossuyt \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, mijn\ncollega Yoleen Van\u00a0Camp heeft bij de amendementen nr.\u00a033 en\nnr.\u00a034 tegengestemd. (Naamstemming nr.\u00a08)\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Egbert Lachaert heeft gestemd zoals zijn\nfractie)\n(De heer Egbert Lachaert heeft gestemd zoals zijn\nfractie)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Bram Delvaux heeft gestemd zoals zijn\nfractie)\n(De heer Bram Delvaux heeft gestemd zoals zijn\nfractie)\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02018 modifiant la loi sur la fonction de police, en\nvue de r\u00e9gler l'utilisation de cam\u00e9ras par les services de police, et modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02007 r\u00e9glant l'installation et l'utilisation de\ncam\u00e9ras de surveillance, la loi du 30\u00a0novembre\u00a01998 organique des\nservices de renseignement et de s\u00e9curit\u00e9 et la loi du 2\u00a0octobre\u00a02017\nr\u00e9glementant la s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e et particuli\u00e8re (1322/3)\n\n34 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02018 modifiant la loi sur la fonction de police, en\nvue de r\u00e9gler l'utilisation de cam\u00e9ras par les services de police, et modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02007 r\u00e9glant l'installation et l'utilisation de\ncam\u00e9ras de surveillance, la loi du 30\u00a0novembre\u00a01998 organique des\nservices de renseignement et de s\u00e9curit\u00e9 et la loi du 2\u00a0octobre\u00a02017\nr\u00e9glementant la s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e et particuli\u00e8re (1322/3)\n34 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02018 modifiant la loi sur la fonction de police, en\nvue de r\u00e9gler l'utilisation de cam\u00e9ras par les services de police, et modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02007 r\u00e9glant l'installation et l'utilisation de\ncam\u00e9ras de surveillance, la loi du 30\u00a0novembre\u00a01998 organique des\nservices de renseignement et de s\u00e9curit\u00e9 et la loi du 2\u00a0octobre\u00a02017\nr\u00e9glementant la s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e et particuli\u00e8re (1322/3)\n34 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02018 modifiant la loi sur la fonction de police, en\nvue de r\u00e9gler l'utilisation de cam\u00e9ras par les services de police, et modifiant\nla loi du 21\u00a0mars\u00a02007 r\u00e9glant l'installation et l'utilisation de\ncam\u00e9ras de surveillance, la loi du 30\u00a0novembre\u00a01998 organique des\nservices de renseignement et de s\u00e9curit\u00e9 et la loi du 2\u00a0octobre\u00a02017\nr\u00e9glementant la s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e et particuli\u00e8re (1322/3)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0maart\u00a02018 tot wijziging van de wet op het\npolitieambt om het gebruik van camera's door de politiediensten te regelen, en\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0maart\u00a02007 tot regeling van de plaatsing\nen het gebruik van bewakingscamera's, van de wet van 30\u00a0november\u00a01998\nhoudende regeling van de inlichtingen- en veiligheidsdiensten en van de wet van\n2\u00a0oktober\u00a02017 tot regeling van de private en bijzondere veiligheid\n(1322/3)\n\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0maart\u00a02018 tot wijziging van de wet op het\npolitieambt om het gebruik van camera's door de politiediensten te regelen, en\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0maart\u00a02007 tot regeling van de plaatsing\nen het gebruik van bewakingscamera's, van de wet van 30\u00a0november\u00a01998\nhoudende regeling van de inlichtingen- en veiligheidsdiensten en van de wet van\n2\u00a0oktober\u00a02017 tot regeling van de private en bijzondere veiligheid\n(1322/3)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0maart\u00a02018 tot wijziging van de wet op het\npolitieambt om het gebruik van camera's door de politiediensten te regelen, en\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0maart\u00a02007 tot regeling van de plaatsing\nen het gebruik van bewakingscamera's, van de wet van 30\u00a0november\u00a01998\nhoudende regeling van de inlichtingen- en veiligheidsdiensten en van de wet van\n2\u00a0oktober\u00a02017 tot regeling van de private en bijzondere veiligheid\n(1322/3)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0maart\u00a02018 tot wijziging van de wet op het\npolitieambt om het gebruik van camera's door de politiediensten te regelen, en\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0maart\u00a02007 tot regeling van de plaatsing\nen het gebruik van bewakingscamera's, van de wet van 30\u00a0november\u00a01998\nhoudende regeling van de inlichtingen- en veiligheidsdiensten en van de wet van\n2\u00a0oktober\u00a02017 tot regeling van de private en bijzondere veiligheid\n(1322/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 148,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n148\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1322/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1322/4)\n(1322/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1322/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1322/4)\n(1322/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la prise en consid\u00e9ration pour le calcul de la pension des\nallocations de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences (nouvel intitul\u00e9) (736/6)\n\n35 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la prise en consid\u00e9ration pour le calcul de la pension des\nallocations de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences (nouvel intitul\u00e9) (736/6)\n35 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la prise en consid\u00e9ration pour le calcul de la pension des\nallocations de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences (nouvel intitul\u00e9) (736/6)\n35 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la prise en consid\u00e9ration pour le calcul de la pension des\nallocations de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences (nouvel intitul\u00e9) (736/6)\n35 Voorstel van resolutie over\nhet in aanmerking nemen van de competentieontwikkelingstoelagen bij de\nberekening van het pensioen (nieuw opschrift) (736/6)\n\n35 Voorstel van resolutie over\nhet in aanmerking nemen van de competentieontwikkelingstoelagen bij de\nberekening van het pensioen (nieuw opschrift) (736/6)\n35 Voorstel van resolutie over\nhet in aanmerking nemen van de competentieontwikkelingstoelagen bij de\nberekening van het pensioen (nieuw opschrift) (736/6)\n35 Voorstel van resolutie over\nhet in aanmerking nemen van de competentieontwikkelingstoelagen bij de\nberekening van het pensioen (nieuw opschrift) (736/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 9,
            "vote_names_no": [
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Dewael Patrick",
                "Gabriels Katja",
                "Leysen Christian",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n9\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition\nde r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (736/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition\nde r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(736/7)\n(736/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis aan de regering worden gebracht. (736/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis aan de regering worden gebracht. (736/7)\n(736/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\n35.01\u00a0 Robby De Caluw\u00e9 (Open Vld): Mijnheer de voorzitter, de heren Lachaert en Delvaux\nhebben zich vergist bij stemming nr.\u00a09.\n35.01\n35.01\n\u00a0 \n\u00a0 \n\u00a0 \nRobby De Caluw\u00e9 \nRobby De Caluw\u00e9 \n(Open Vld): Mijnheer de voorzitter, de heren Lachaert en Delvaux\nhebben zich vergist bij stemming nr.\u00a09.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nvoorzitter\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient\n(967/1-8)\n\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient\n(967/1-8)\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient\n(967/1-8)\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient\n(967/1-8)\n36 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de bescherming van religieuze en\nlevensbeschouwelijke minderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het\nMidden-Oosten (967/1-8)\n\n36 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de bescherming van religieuze en\nlevensbeschouwelijke minderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het\nMidden-Oosten (967/1-8)\n36 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de bescherming van religieuze en\nlevensbeschouwelijke minderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het\nMidden-Oosten (967/1-8)\n36 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de bescherming van religieuze en\nlevensbeschouwelijke minderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het\nMidden-Oosten (967/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0Z/1(n). (967/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0Z/1(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0Z/1(n). (967/8)\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0Z/1(n). (967/8)\n(967/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 21,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n106\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n21\n21\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\nMaxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nMaxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nMaxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0Z/2(n). (967/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0Z/2(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a038 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0Z/2(n). (967/8)\nStemming over amendement nr.\u00a038 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0Z/2(n). (967/8)\n(967/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 42,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n42\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0Z/3(n). (967/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0Z/3(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a039 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0Z/3(n). (967/8)\nStemming over amendement nr.\u00a039 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0Z/3(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\u00a013)\n(Stemming/vote\u00a013)\n(Stemming/vote\u00a013)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a020(n). (967/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a020(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a040 van\nSteven Creyelman cs tot invoeging van een verzoek\u00a020(n). (967/8)\nStemming over amendement nr.\u00a040 van\nSteven Creyelman cs tot invoeging van een verzoek\u00a020(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\u00a013)\n(Stemming/vote\u00a013)\n(Stemming/vote\u00a013)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a021(n). (967/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a021(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a041 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a021(n). (967/8)\nStemming over amendement nr.\u00a041 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a021(n). (967/8)\n(967/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 128,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n128\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a022(n). (967/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a022(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a042 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a022(n). (967/8)\nStemming over amendement nr.\u00a042 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a022(n). \n(967/8)\n(967/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\u00a014)\n(Stemming/vote\u00a014)\n(Stemming/vote\u00a014)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient (967/7)\n\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient (967/7)\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient (967/7)\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des minorit\u00e9s religieuses et\nphilosophiques en Afrique du Nord, au Proche-Orient et au Moyen-Orient (967/7)\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de bescherming van religieuze en levensbeschouwelijke\nminderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het Midden-Oosten (967/7)\n\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de bescherming van religieuze en levensbeschouwelijke\nminderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het Midden-Oosten (967/7)\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de bescherming van religieuze en levensbeschouwelijke\nminderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het Midden-Oosten (967/7)\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de bescherming van religieuze en levensbeschouwelijke\nminderheden in Noord-Afrika, in het Nabije Oosten en het Midden-Oosten (967/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n37.01\u00a0 Steven Creyelman (VB): Mijnheer de voorzitter, het spijt mij dat ik toch nog een\nbeetje van uw tijd vraag.\n\n37.01\n37.01\n\u00a0 Steven Creyelman \n\u00a0 Steven Creyelman \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, het spijt mij dat ik toch nog een\nbeetje van uw tijd vraag.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nNeen, geen probleem, wij zijn er voor de assemblee.\nDe voorzitter:\nNeen, geen probleem, wij zijn er voor de assemblee.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n37.02\u00a0 Steven\nCreyelman (VB): Goed, ik onthoud dat.\n37.02\n37.02\n\u00a0 Steven\nCreyelman \n\u00a0 Steven\nCreyelman \n\u00a0 \n(VB): Goed, ik onthoud dat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer de voorzitter, collega's, eind\nvorig jaar diende onze fractie een voorstel van resolutie in over de\nalarmerende situatie van de oosterse christenen in het zuidoosten van Turkije.\nBij de inleiding van dat voorstel in commissie werden wij aangenaam verrast\ndoor de mededeling van de gewaardeerde collega De\u00a0Roover dat de N-VA een\ngelijkaardig voorstel in de pijplijn had. De verrassing was aangenaam, omdat\nwij vreesden dat het lot van de oosterse christenen niemand in het halfrond zou\ninteresseren, enerzijds omdat het christenen zijn en anderzijds omdat zij in\neen moslimland wonen. Kort samengevat, de slachtoffers behoren niet tot de\nknuffelgroep, de daders wel.\nMijnheer de voorzitter, collega's, eind\nvorig jaar diende onze fractie een voorstel van resolutie in over de\nalarmerende situatie van de oosterse christenen in het zuidoosten van Turkije.\nBij de inleiding van dat voorstel in commissie werden wij aangenaam verrast\ndoor de mededeling van de gewaardeerde collega De\u00a0Roover dat de N-VA een\ngelijkaardig voorstel in de pijplijn had. De verrassing was aangenaam, omdat\nwij vreesden dat het lot van de oosterse christenen niemand in het halfrond zou\ninteresseren, enerzijds omdat het christenen zijn en anderzijds omdat zij in\neen moslimland wonen. Kort samengevat, de slachtoffers behoren niet tot de\nknuffelgroep, de daders wel.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMet de amendementen die zopas ter stemming\nvoorlagen, hoopten wij iets meer focus te kunnen leggen op de oosterse\nchristenen en hun situatie in het zuidoosten van Turkije. Jammer, maar helaas\nis dat niet gelukt.\nMet de amendementen die zopas ter stemming\nvoorlagen, hoopten wij iets meer focus te kunnen leggen op de oosterse\nchristenen en hun situatie in het zuidoosten van Turkije. Jammer, maar helaas\nis dat niet gelukt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWaarschijnlijk verras ik u niet wanneer ik u\nzeg dat wij het voorliggend voorstel van resolutie alsnog zullen goedkeuren.\nWaarschijnlijk verras ik u niet wanneer ik u\nzeg dat wij het voorliggend voorstel van resolutie alsnog zullen goedkeuren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nDe voorzitter: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitter\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 144,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Schlitz Sarah"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n144\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (967/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(967/9)\n(967/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (967/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(967/9)\n(967/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sofie\nMerckx a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\u00a0Sofie\nMerckx a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n38 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel\nintitul\u00e9) (972/1-6)\n\n38 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel\nintitul\u00e9) (972/1-6)\n38 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel\nintitul\u00e9) (972/1-6)\n38 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel\nintitul\u00e9) (972/1-6)\n38 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen\n(nieuw opschrift) (972/1-6)\n\n38 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen\n(nieuw opschrift) (972/1-6)\n38 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen\n(nieuw opschrift) (972/1-6)\n38 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen\n(nieuw opschrift) (972/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0M(n). (972/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0M(n). \n(972/6)\n(972/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0M(n). (972/6)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een considerans\u00a0M(n). (972/6)\n(972/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 127,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n127\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a06(n). (972/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Steven\nCreyelman\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a06(n). \n(972/6)\n(972/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a06(n). (972/6)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSteven Creyelman\u00a0cs tot invoeging van een verzoek\u00a06(n). \n(972/6)\n(972/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\u00a016)\n(Stemming/vote\u00a016)\n(Stemming/vote\u00a016)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n39 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel intitul\u00e9)\n(972/5)\n\n39 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel intitul\u00e9)\n(972/5)\n39 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel intitul\u00e9)\n(972/5)\n39 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux zones dites anti-LGBT en Pologne (nouvel intitul\u00e9)\n(972/5)\n39 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen (nieuw opschrift)\n(972/5)\n\n39 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen (nieuw opschrift)\n(972/5)\n39 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen (nieuw opschrift)\n(972/5)\n39 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de zogenaamde LGBT-vrije zones in Polen (nieuw opschrift)\n(972/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 127,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n127\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (972/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(972/7)\n(972/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (972/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(972/7)\n(972/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe heer Nabil Boukili heeft voorgestemd.\nDe heer Nabil Boukili heeft voorgestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\n40 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet\nde loi portant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un\nService des cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer\nla condition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires\ndues aux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/1-9)\n\n40 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet\nde loi portant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un\nService des cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer\nla condition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires\ndues aux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/1-9)\n40 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet\nde loi portant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un\nService des cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer\nla condition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires\ndues aux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/1-9)\n40 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet\nde loi portant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un\nService des cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer\nla condition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires\ndues aux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/1-9)\n40 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot\noprichting van een Dienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met\nhet oog op de afschaffing van de inkomensvoorwaarde voor de toekenning van\nvoorschotten op het onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het\ntoepasbaar maken van sommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot\nwijziging van artikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot\nuitbreiding van de opdrachten en versterking van de rol van de fiscale\nbemiddelingsdienst (nieuw opschrift) (1105/1-9)\n\n40 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot\noprichting van een Dienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met\nhet oog op de afschaffing van de inkomensvoorwaarde voor de toekenning van\nvoorschotten op het onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het\ntoepasbaar maken van sommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot\nwijziging van artikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot\nuitbreiding van de opdrachten en versterking van de rol van de fiscale\nbemiddelingsdienst (nieuw opschrift) (1105/1-9)\n40 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot\noprichting van een Dienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met\nhet oog op de afschaffing van de inkomensvoorwaarde voor de toekenning van\nvoorschotten op het onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het\ntoepasbaar maken van sommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot\nwijziging van artikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot\nuitbreiding van de opdrachten en versterking van de rol van de fiscale\nbemiddelingsdienst (nieuw opschrift) (1105/1-9)\n40 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot\noprichting van een Dienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met\nhet oog op de afschaffing van de inkomensvoorwaarde voor de toekenning van\nvoorschotten op het onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het\ntoepasbaar maken van sommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot\nwijziging van artikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot\nuitbreiding van de opdrachten en versterking van de rol van de fiscale\nbemiddelingsdienst (nieuw opschrift) (1105/1-9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Georges\nGilkinet\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a01/1(n). (1105/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Georges\nGilkinet\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a01/1(n). \n(1105/9)\n(1105/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nGeorges Gilkinet\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a01/1(n). (1105/9)\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nGeorges Gilkinet\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a01/1(n). (1105/9)\n(1105/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 69,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 78,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n69\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n69\n\n69\n69\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n78\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n41 Ensemble du projet de loi\nportant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un Service\ndes cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer la\ncondition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires dues\naux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/8)\n\n41 Ensemble du projet de loi\nportant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un Service\ndes cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer la\ncondition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires dues\naux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/8)\n41 Ensemble du projet de loi\nportant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un Service\ndes cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer la\ncondition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires dues\naux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/8)\n41 Ensemble du projet de loi\nportant modification de la loi du 21\u00a0f\u00e9vrier\u00a02003 cr\u00e9ant un Service\ndes cr\u00e9ances alimentaires au sein du SPF Finances en vue de supprimer la\ncondition de revenus pour l'octroi d'avances sur les pensions alimentaires dues\naux enfants et de rendre applicables certaines dispositions du Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales et portant\nmodification de l'article\u00a011 de la loi du 29\u00a0mars\u00a02018 visant \u00e0\n\u00e9largir les missions et \u00e0 renforcer le r\u00f4le du service de conciliation fiscale\n(nouvel intitul\u00e9) (1105/8)\n41 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot oprichting van een\nDienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met het oog op de\nafschaffing van de inkomens\u00advoorwaarde voor de toekenning van voorschotten op\nhet onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het toepasbaar maken van\nsommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en gedwongen invordering\nvan fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot wijziging van\nartikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot uitbreiding van de\nopdrachten en versterking van de rol van de fiscale bemiddelingsdienst (nieuw\nopschrift) (1105/8)\n\n41 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot oprichting van een\nDienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met het oog op de\nafschaffing van de inkomens\u00advoorwaarde voor de toekenning van voorschotten op\nhet onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het toepasbaar maken van\nsommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en gedwongen invordering\nvan fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot wijziging van\nartikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot uitbreiding van de\nopdrachten en versterking van de rol van de fiscale bemiddelingsdienst (nieuw\nopschrift) (1105/8)\n41 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot oprichting van een\nDienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met het oog op de\nafschaffing van de inkomens\u00advoorwaarde voor de toekenning van voorschotten op\nhet onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het toepasbaar maken van\nsommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en gedwongen invordering\nvan fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot wijziging van\nartikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot uitbreiding van de\nopdrachten en versterking van de rol van de fiscale bemiddelingsdienst (nieuw\nopschrift) (1105/8)\n41 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 21\u00a0februari\u00a02003 tot oprichting van een\nDienst voor alimentatievorderingen bij de FOD Financi\u00ebn met het oog op de\nafschaffing van de inkomens\u00advoorwaarde voor de toekenning van voorschotten op\nhet onderhoudsgeld dat verschuldigd is aan kinderen en het toepasbaar maken van\nsommige bepalingen van het Wetboek van de minnelijke en gedwongen invordering\nvan fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en tot wijziging van\nartikel\u00a011 van de wet van 29\u00a0maart\u00a02018 tot uitbreiding van de\nopdrachten en versterking van de rol van de fiscale bemiddelingsdienst (nieuw\nopschrift) (1105/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}