{
    "id": 123,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip123.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip123x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Hans Verreyt sur \"La directive sur le d\u00e9tachement des travailleurs et la\nconcurrence d\u00e9loyale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0150)\n\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Hans Verreyt sur \"La directive sur le d\u00e9tachement des travailleurs et la\nconcurrence d\u00e9loyale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0150)\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Hans Verreyt sur \"La directive sur le d\u00e9tachement des travailleurs et la\nconcurrence d\u00e9loyale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0150)\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Hans Verreyt sur \"La directive sur le d\u00e9tachement des travailleurs et la\nconcurrence d\u00e9loyale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0150)\nLa directive sur le d\u00e9tachement des travailleurs et la\nconcurrence d\u00e9loyale\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Hans Verreyt over \"Detacherings\u00adrichtlijn\nen oneerlijke concurrentie\"\u00a0(nr.\u00a0150)\n\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Hans Verreyt over \"Detacherings\u00adrichtlijn\nen oneerlijke concurrentie\"\u00a0(nr.\u00a0150)\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Hans Verreyt over \"Detacherings\u00adrichtlijn\nen oneerlijke concurrentie\"\u00a0(nr.\u00a0150)\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Hans Verreyt over \"Detacherings\u00adrichtlijn\nen oneerlijke concurrentie\"\u00a0(nr.\u00a0150)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 13\u00a0juillet\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions \ndu 13\u00a0juillet\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 13\u00a0juli\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 13\u00a0juli\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0150/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0150/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Hans Verreyt;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Hans Verreyt;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Chanelle Bonaventure.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Chanelle Bonaventure.\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0150/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0150/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Hans Verreyt;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Hans Verreyt;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Chanelle Bonaventure.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Chanelle Bonaventure.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n06.01\u00a0 Hans Verreyt (VB):\nMevrouw de voorzitster, de detachering van buitenlandse werknemers bij onze\nbouwwerven zorgt niet alleen voor een aanzienlijk verlies aan Vlaamse en Waalse\njobs en voor de ondermijning van onze sociale zekerheid, ze zorgt ook voor\noneerlijke concurrentie met onze eigen bedrijven en werknemers. Niettegenstaande\nhet feit dat bepaalde waarborgen in de Europese richtlijn werden ingebouwd,\nbiedt zij malafide bedrijven zeer veel kansen.\n\n06.01\n06.01\n\u00a0 Hans Verreyt \n\u00a0 Hans Verreyt \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, de detachering van buitenlandse werknemers bij onze\nbouwwerven zorgt niet alleen voor een aanzienlijk verlies aan Vlaamse en Waalse\njobs en voor de ondermijning van onze sociale zekerheid, ze zorgt ook voor\noneerlijke concurrentie met onze eigen bedrijven en werknemers. Niettegenstaande\nhet feit dat bepaalde waarborgen in de Europese richtlijn werden ingebouwd,\nbiedt zij malafide bedrijven zeer veel kansen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe gevolgen van sociale dumping zijn groot.\nDe arbeidsomstandigheden van gedetacheerde werknemers zijn vaak weerzinwekkend\nen de voorschriften op het vlak van veiligheid, hygi\u00ebne, gezondheid en\nminimumlonen die in de regelgeving zijn opgenomen, zijn vaak niet of moeilijk\nte handhaven. De buitenlandse onderneming die de diensten verleent, moet er ook\nvoor zorgen dat de sociale lasten in het land van herkomst worden betaald. In\nheel wat landen zijn die sociale bijdragen een pak lager dan bij ons, wat\nsowieso al voor oneerlijke concurrentie zorgt met onze arbeiders. De controle\nop de effectieve betaling ervan is uiteraard ook moeilijk.\nDe gevolgen van sociale dumping zijn groot.\nDe arbeidsomstandigheden van gedetacheerde werknemers zijn vaak weerzinwekkend\nen de voorschriften op het vlak van veiligheid, hygi\u00ebne, gezondheid en\nminimumlonen die in de regelgeving zijn opgenomen, zijn vaak niet of moeilijk\nte handhaven. De buitenlandse onderneming die de diensten verleent, moet er ook\nvoor zorgen dat de sociale lasten in het land van herkomst worden betaald. In\nheel wat landen zijn die sociale bijdragen een pak lager dan bij ons, wat\nsowieso al voor oneerlijke concurrentie zorgt met onze arbeiders. De controle\nop de effectieve betaling ervan is uiteraard ook moeilijk.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet recente tragische\nongeval bij de bouw van een school in Antwerpen duwde onze samenleving nogmaals\nmet de neus op de feiten: onze bouwwerven worden steeds internationaler.\nAanvankelijk was het voor de hulpdiensten niet eens duidelijk welke nationaliteit\nde dodelijke slachtoffers hadden. Volgens de bouwvakbond zal het aantal\nwerfongevallen met buitenlandse arbeiders enkel toenemen. Door de hele keten\nvan onder\u00adaannemers is controle moeilijk. Een aannemer kan een onderaannemer\naannemen, bijvoorbeeld uit Roemeni\u00eb, die op zijn beurt een zelfstandige kan\naannemen uit Rusland of Oezbekistan. Op die manier ontstaat een situatie die\ngewoonweg niet te reguleren valt. Het vergroot natuurlijk ook de kans dat die\nwerknemers onze taal niet kennen. Ook onze veiligheids\u00advoorschriften zijn hen\nonbekend, net als onze materialen en technieken. Dat alles maakt dat de kans op\neen ongeval een pak groter wordt. De cijfers spreken dan ook voor zich. In het\ncoronajaar\u00a02020 waren er 223.000\u00a0buitenlandse werknemers aan het werk\nin ons land. Daarvan waren niet minder dan 45.000\u00a0werknemers afkomstig van\nbuiten de Europese Unie. Twaalf jaar geleden waren dat er slechts 5.000.\n\nHet recente tragische\nongeval bij de bouw van een school in Antwerpen duwde onze samenleving nogmaals\nmet de neus op de feiten: onze bouwwerven worden steeds internationaler.\nAanvankelijk was het voor de hulpdiensten niet eens duidelijk welke nationaliteit\nde dodelijke slachtoffers hadden. Volgens de bouwvakbond zal het aantal\nwerfongevallen met buitenlandse arbeiders enkel toenemen. Door de hele keten\nvan onder\u00adaannemers is controle moeilijk. Een aannemer kan een onderaannemer\naannemen, bijvoorbeeld uit Roemeni\u00eb, die op zijn beurt een zelfstandige kan\naannemen uit Rusland of Oezbekistan. Op die manier ontstaat een situatie die\ngewoonweg niet te reguleren valt. Het vergroot natuurlijk ook de kans dat die\nwerknemers onze taal niet kennen. Ook onze veiligheids\u00advoorschriften zijn hen\nonbekend, net als onze materialen en technieken. Dat alles maakt dat de kans op\neen ongeval een pak groter wordt. De cijfers spreken dan ook voor zich. In het\ncoronajaar\u00a02020 waren er 223.000\u00a0buitenlandse werknemers aan het werk\nin ons land. Daarvan waren niet minder dan 45.000\u00a0werknemers afkomstig van\nbuiten de Europese Unie. Twaalf jaar geleden waren dat er slechts 5.000.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOp 13\u00a0juli hield ik in\nde commissie voor Sociale Zaken over deze problematiek een interpellatie, die\nik afsloot met een motie. Bij dezen roep ik de leden op om deze motie te\nsteunen.\n\nOp 13\u00a0juli hield ik in\nde commissie voor Sociale Zaken over deze problematiek een interpellatie, die\nik afsloot met een motie. Bij dezen roep ik de leden op om deze motie te\nsteunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n46\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Kristien Van\u00a0Vaerenbergh\nheeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Kristien Van\u00a0Vaerenbergh\nheeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Kristien Van\u00a0Vaerenbergh\nheeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes Nathalie Gilson et Kattrin Jadin, MM.\nMichel De Maegd et Denis Ducarme ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes Nathalie Gilson et Kattrin Jadin, MM.\nMichel De Maegd et Denis Ducarme ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes Nathalie Gilson et Kattrin Jadin, MM.\nMichel De Maegd et Denis Ducarme ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n07 Allocution de la pr\u00e9sidente\n\n\n\n07 Allocution de la pr\u00e9sidente\n07 Allocution de la pr\u00e9sidente\n07 Allocution de la pr\u00e9sidente\n07 Toespraak van de\nvoorzitster\n\n07 Toespraak van de\nvoorzitster\n07 Toespraak van de\nvoorzitster\n07 Toespraak van de\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, alors que nous approchons de\nla fin de nos travaux, je voudrais vous adresser quelques mots.\nChers coll\u00e8gues, alors que nous approchons de\nla fin de nos travaux, je voudrais vous adresser quelques mots.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDepuis mars\u00a02020 \u2013\u00a0seize mois\nd\u00e9j\u00e0!\u00a0\u2013 notre pays, l\u2019Union europ\u00e9enne et le monde sont durement touch\u00e9s\npar la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la covid-19. \nDepuis mars\u00a02020 \u2013\u00a0seize mois\nd\u00e9j\u00e0!\u00a0\u2013 notre pays, l\u2019Union europ\u00e9enne et le monde sont durement touch\u00e9s\npar la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la covid-19. \n\u00a0\n\u00a0\n\nComme l\u2019ensemble des Belges et comme toutes les\ninstitutions et entreprises publiques, notre assembl\u00e9e a profond\u00e9ment modifi\u00e9\nson fonctionnement afin que le travail parlementaire puisse se poursuivre et\nafin d\u2019exercer nos missions essentielles.\nComme l\u2019ensemble des Belges et comme toutes les\ninstitutions et entreprises publiques, notre assembl\u00e9e a profond\u00e9ment modifi\u00e9\nson fonctionnement afin que le travail parlementaire puisse se poursuivre et\nafin d\u2019exercer nos missions essentielles.\n\u00a0\n\u00a0\n\nL\u2019adaptation n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 ais\u00e9e, car apr\u00e8s tout,\nles activit\u00e9s parlementaires exigent des contacts r\u00e9els. Mais nous n'avions pas\nle choix: la crise sanitaire et d'autres d\u00e9fis sociaux et \u00e9conomiques\nexigeaient un travail l\u00e9gislatif urgent.\nL\u2019adaptation n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 ais\u00e9e, car apr\u00e8s tout,\nles activit\u00e9s parlementaires exigent des contacts r\u00e9els. Mais nous n'avions pas\nle choix: la crise sanitaire et d'autres d\u00e9fis sociaux et \u00e9conomiques\nexigeaient un travail l\u00e9gislatif urgent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBeste collega\u2019s, een\nvluchtige blik op wat we tijdens het voorbije jaar gepresteerd hebben, leert\nons dat we niet stilgezeten hebben. Sinds september vorig jaar hielden we\n65\u00a0plenaire vergaderingen, waarin de Kamerleden de regering meer dan 800\nactualiteitsvragen stelden. Maar we hebben vooral een heel aantal wetteksten aangenomen,\nin de eerste plaats tot ondersteuning van de burgers en van de sociale,\nopenbare, gezondheids-, culturele en economische sectoren die het door de\nsanitaire crisis zwaar te verduren hebben. \n\nBeste collega\u2019s, een\nvluchtige blik op wat we tijdens het voorbije jaar gepresteerd hebben, leert\nons dat we niet stilgezeten hebben. Sinds september vorig jaar hielden we\n65\u00a0plenaire vergaderingen, waarin de Kamerleden de regering meer dan 800\nactualiteitsvragen stelden. Maar we hebben vooral een heel aantal wetteksten aangenomen,\nin de eerste plaats tot ondersteuning van de burgers en van de sociale,\nopenbare, gezondheids-, culturele en economische sectoren die het door de\nsanitaire crisis zwaar te verduren hebben. \n\u00a0\n\u00a0\n\nTerzelfder tijd heeft de bijzondere\ncommissie COVID-19 haar werkzaamheden voortgezet teneinde de crisisbeheersing\nte analyseren en te evalueren, en aanbevelingen voor de toekomst te formuleren.\nWe zien haar verslag met veel belangstelling tegemoet. Belangrijk wetgevend\nwerk werd ook verricht op sociaal, economisch, justitieel en milieugebied.\nTerzelfder tijd heeft de bijzondere\ncommissie COVID-19 haar werkzaamheden voortgezet teneinde de crisisbeheersing\nte analyseren en te evalueren, en aanbevelingen voor de toekomst te formuleren.\nWe zien haar verslag met veel belangstelling tegemoet. Belangrijk wetgevend\nwerk werd ook verricht op sociaal, economisch, justitieel en milieugebied.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEnkele cijfers om de parlementaire\nactiviteiten te illustreren: het aantal mondelinge vragen in commissie en in\nplenaire vergadering is met bijna 40% toegenomen, het aantal aangenomen teksten\n(wetten en resoluties) met 16%. \nEnkele cijfers om de parlementaire\nactiviteiten te illustreren: het aantal mondelinge vragen in commissie en in\nplenaire vergadering is met bijna 40% toegenomen, het aantal aangenomen teksten\n(wetten en resoluties) met 16%. \n\u00a0\n\u00a0\n\nTalrijke resoluties werden aangenomen, met\nname teksten in verband met internationale thema\u2019s, en waaruit onze sterke\ngehechtheid aan de mensenrechten en aan de strijd tegen discriminatie spreekt. \nTalrijke resoluties werden aangenomen, met\nname teksten in verband met internationale thema\u2019s, en waaruit onze sterke\ngehechtheid aan de mensenrechten en aan de strijd tegen discriminatie spreekt. \n\u00a0\n\u00a0\n\nOutre le travail l\u00e9gislatif au\nsens strict du terme, de nombreux efforts ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9s au cours de l'ann\u00e9e\n\u00e9coul\u00e9e pour am\u00e9liorer le fonctionnement de notre assembl\u00e9e en collaboration\navec les pr\u00e9sidentes et les pr\u00e9sidents de groupe.\n\nOutre le travail l\u00e9gislatif au\nsens strict du terme, de nombreux efforts ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9s au cours de l'ann\u00e9e\n\u00e9coul\u00e9e pour am\u00e9liorer le fonctionnement de notre assembl\u00e9e en collaboration\navec les pr\u00e9sidentes et les pr\u00e9sidents de groupe.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa commission de la Comptabilit\u00e9 a quant \u00e0 elle\nacc\u00e9l\u00e9r\u00e9 le processus de cr\u00e9ation de synergies entre les institutions\nhabilit\u00e9es \u00e0 recevoir des dotations. Un exercice in\u00e9dit pour engendrer \u00e0 la\nfois une harmonisation et des gains d'efficacit\u00e9 mais aussi et surtout un\nmeilleur service pour les citoyens.\nLa commission de la Comptabilit\u00e9 a quant \u00e0 elle\nacc\u00e9l\u00e9r\u00e9 le processus de cr\u00e9ation de synergies entre les institutions\nhabilit\u00e9es \u00e0 recevoir des dotations. Un exercice in\u00e9dit pour engendrer \u00e0 la\nfois une harmonisation et des gains d'efficacit\u00e9 mais aussi et surtout un\nmeilleur service pour les citoyens.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn outre, je tiens \u00e0 saluer le fait que les\nservices de la Chambre viennent de me pr\u00e9senter un document qui r\u00e9sume leur\nvision strat\u00e9gique sur leur fa\u00e7on de fonctionner dans les 5 \u00e0 10 ann\u00e9es \u00e0\nvenir. Cette vision traduit leur ambition d\u2019\u00eatre une organisation professionnelle,\n\u00e0 visage humain, ax\u00e9e sur la communication interne, durable, au service des\ncitoyens, en partenariat avec les parlementaires.\nEn outre, je tiens \u00e0 saluer le fait que les\nservices de la Chambre viennent de me pr\u00e9senter un document qui r\u00e9sume leur\nvision strat\u00e9gique sur leur fa\u00e7on de fonctionner dans les 5 \u00e0 10 ann\u00e9es \u00e0\nvenir. Cette vision traduit leur ambition d\u2019\u00eatre une organisation professionnelle,\n\u00e0 visage humain, ax\u00e9e sur la communication interne, durable, au service des\ncitoyens, en partenariat avec les parlementaires.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNous souhaitons \u00e9galement que la Chambre\ndevienne plus durable en rendant notamment nos b\u00e2timents plus efficaces sur le\nplan \u00e9nerg\u00e9tique et, en m\u00eame temps, un fonctionnement quotidien plus\nrespectueux de l'environnement. Le plan adopt\u00e9 en Comit\u00e9 de gouvernance le 31\nmars dernier est une bonne preuve que notre assembl\u00e9e d\u00e9sire apporter une\nr\u00e9elle contribution \u00e0 la durabilit\u00e9 environnementale dont nous avons besoin de\ntoute urgence.\nNous souhaitons \u00e9galement que la Chambre\ndevienne plus durable en rendant notamment nos b\u00e2timents plus efficaces sur le\nplan \u00e9nerg\u00e9tique et, en m\u00eame temps, un fonctionnement quotidien plus\nrespectueux de l'environnement. Le plan adopt\u00e9 en Comit\u00e9 de gouvernance le 31\nmars dernier est une bonne preuve que notre assembl\u00e9e d\u00e9sire apporter une\nr\u00e9elle contribution \u00e0 la durabilit\u00e9 environnementale dont nous avons besoin de\ntoute urgence.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBeste collega\u2019s, bij mijn\naantreden, in oktober\u00a02020, beloofde ik de fundamentele waarden van onze\nrechtsstaat te verdedigen: in de eerste plaats vrijheid, gelijkheid en\nemancipatie.\n\nBeste collega\u2019s, bij mijn\naantreden, in oktober\u00a02020, beloofde ik de fundamentele waarden van onze\nrechtsstaat te verdedigen: in de eerste plaats vrijheid, gelijkheid en\nemancipatie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSamen met mijn collega, de\nSenaatsvoorzitster, hebben we een belangrijke werf in de steigers gezet: het\nfederale Parlement moet tegen 2030 een van de Europese parlementen zijn die het\nmeest alert zijn op de genderdimensie. Deze doelstelling gaat zowel de\nparlementsleden als de ambtenaren en de politieke medewerkers aan.\nSamen met mijn collega, de\nSenaatsvoorzitster, hebben we een belangrijke werf in de steigers gezet: het\nfederale Parlement moet tegen 2030 een van de Europese parlementen zijn die het\nmeest alert zijn op de genderdimensie. Deze doelstelling gaat zowel de\nparlementsleden als de ambtenaren en de politieke medewerkers aan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe gemengde commissie Kamer/Senaat voor de\nEvaluatie van de Staatshervormingen, die zich over de institutionele\nhervormingen sinds 1970 zal buigen, zal belangrijk evaluatiewerk moeten\nverrichten teneinde de vraagstukken met betrekking tot de bevoegdheidsverdeling\naf te bakenen, alsook de mogelijkheden om die verdeling effici\u00ebnter te\norganiseren ten dienste van de burgers.\u00a0\n\nDe gemengde commissie Kamer/Senaat voor de\nEvaluatie van de Staatshervormingen, die zich over de institutionele\nhervormingen sinds 1970 zal buigen, zal belangrijk evaluatiewerk moeten\nverrichten teneinde de vraagstukken met betrekking tot de bevoegdheidsverdeling\naf te bakenen, alsook de mogelijkheden om die verdeling effici\u00ebnter te\norganiseren ten dienste van de burgers.\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMeer dan ooit moet dit Huis van de\ndemocratie openstaan voor de buitenwereld en volledig toegankelijk zijn voor\nonze burgers, een huis waarin de verscheidenheid van meningen \u2013\u00a0een\nwaarborg voor gezond parlementair werk\u00a0\u2013 tot uitdrukking moet kunnen\nkomen, met wederzijds respect en luisterbereidheid. Nieuwe initiatieven als de\nlancering van een elektronisch platform voor de petities, de vertaling in\ngebarentaal van het vragenuurtje in de plenaire vergadering of de modernisering\nvan onze identiteit en onze communicatie zijn daarvan evenveel tastbare\nbewijzen. Deze inhoudelijke lijn moet worden doorgetrokken.\nMeer dan ooit moet dit Huis van de\ndemocratie openstaan voor de buitenwereld en volledig toegankelijk zijn voor\nonze burgers, een huis waarin de verscheidenheid van meningen \u2013\u00a0een\nwaarborg voor gezond parlementair werk\u00a0\u2013 tot uitdrukking moet kunnen\nkomen, met wederzijds respect en luisterbereidheid. Nieuwe initiatieven als de\nlancering van een elektronisch platform voor de petities, de vertaling in\ngebarentaal van het vragenuurtje in de plenaire vergadering of de modernisering\nvan onze identiteit en onze communicatie zijn daarvan evenveel tastbare\nbewijzen. Deze inhoudelijke lijn moet worden doorgetrokken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, la lutte\ncontre toute forme de discrimination, de haine ou de violence est une priorit\u00e9\nabsolue de notre pays.\n\nChers coll\u00e8gues, la lutte\ncontre toute forme de discrimination, de haine ou de violence est une priorit\u00e9\nabsolue de notre pays.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour la premi\u00e8re fois, \u00e0 l'occasion de la\nJourn\u00e9e internationale contre l'homophobie et la transphobie, le 17\u00a0mai,\ndes drapeaux arc-en-ciel ont \u00e9t\u00e9 accroch\u00e9s sur les fa\u00e7ades de la Chambre et du\nS\u00e9nat, et le passage pour pi\u00e9tons entre le Palais de la Nation et le Parc royal\na \u00e9t\u00e9 peint aux couleurs de l'arc-en-ciel. Le Parlement f\u00e9d\u00e9ral a ainsi envoy\u00e9\nun message clair dans l\u2019espace public: il n\u2019y a pas de place en Belgique \u2013 ni\nailleurs! \u2013 pour les discriminations vis-\u00e0-vis des LGBTQI+.\nPour la premi\u00e8re fois, \u00e0 l'occasion de la\nJourn\u00e9e internationale contre l'homophobie et la transphobie, le 17\u00a0mai,\ndes drapeaux arc-en-ciel ont \u00e9t\u00e9 accroch\u00e9s sur les fa\u00e7ades de la Chambre et du\nS\u00e9nat, et le passage pour pi\u00e9tons entre le Palais de la Nation et le Parc royal\na \u00e9t\u00e9 peint aux couleurs de l'arc-en-ciel. Le Parlement f\u00e9d\u00e9ral a ainsi envoy\u00e9\nun message clair dans l\u2019espace public: il n\u2019y a pas de place en Belgique \u2013 ni\nailleurs! \u2013 pour les discriminations vis-\u00e0-vis des LGBTQI+.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, les parlements doivent\npleinement jouer leur r\u00f4le dans les relations europ\u00e9ennes et internationales.\nLa vocation naturelle de la diplomatie parlementaire est de servir la meilleure\nconnaissance mutuelle, la paix, la libert\u00e9 et les droits fondamentaux. \nChers coll\u00e8gues, les parlements doivent\npleinement jouer leur r\u00f4le dans les relations europ\u00e9ennes et internationales.\nLa vocation naturelle de la diplomatie parlementaire est de servir la meilleure\nconnaissance mutuelle, la paix, la libert\u00e9 et les droits fondamentaux. \n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, l\u2019ann\u00e9e parlementaire \u00e9coul\u00e9e\nne fut pas toujours facile. Notre assembl\u00e9e a d\u00fb se r\u00e9inventer et faire face \u00e0\nun rythme de travail soutenu. Mais nous pouvons \u00eatre fiers de notre travail. Je\ntiens \u00e0 vous remercier toutes et tous pour le travail constructif que nous\navons pu mener ensemble.\nChers coll\u00e8gues, l\u2019ann\u00e9e parlementaire \u00e9coul\u00e9e\nne fut pas toujours facile. Notre assembl\u00e9e a d\u00fb se r\u00e9inventer et faire face \u00e0\nun rythme de travail soutenu. Mais nous pouvons \u00eatre fiers de notre travail. Je\ntiens \u00e0 vous remercier toutes et tous pour le travail constructif que nous\navons pu mener ensemble.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSi nous avons pu continuer \u00e0 faire ce travail\ndans les meilleures conditions possibles, c'est gr\u00e2ce au d\u00e9vouement et \u00e0 la\ndisponibilit\u00e9 du personnel de la Chambre au quotidien. Je tiens, une nouvelle\nfois, \u00e0 remercier chaleureusement l\u2019ensemble du personnel de la Chambre \u2013 et\nl\u2019ensemble des services \u2013 d\u2019avoir rendu possible le bon fonctionnement de notre\nassembl\u00e9e durant cette p\u00e9riode particuli\u00e8re. \nSi nous avons pu continuer \u00e0 faire ce travail\ndans les meilleures conditions possibles, c'est gr\u00e2ce au d\u00e9vouement et \u00e0 la\ndisponibilit\u00e9 du personnel de la Chambre au quotidien. Je tiens, une nouvelle\nfois, \u00e0 remercier chaleureusement l\u2019ensemble du personnel de la Chambre \u2013 et\nl\u2019ensemble des services \u2013 d\u2019avoir rendu possible le bon fonctionnement de notre\nassembl\u00e9e durant cette p\u00e9riode particuli\u00e8re. \n\u00a0\n\u00a0\n\n(Applaus)\n(Applaus)\n(Applaus)\n\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa continuit\u00e9 du service et de l\u2019activit\u00e9 a pu\n\u00eatre assur\u00e9e en tout temps et \u00e0 toute heure, encore ces derniers jours. Nos\nservices remplissent un r\u00f4le essentiel au profit des missions du Parlement et\nde la d\u00e9mocratie dans notre pays! \nLa continuit\u00e9 du service et de l\u2019activit\u00e9 a pu\n\u00eatre assur\u00e9e en tout temps et \u00e0 toute heure, encore ces derniers jours. Nos\nservices remplissent un r\u00f4le essentiel au profit des missions du Parlement et\nde la d\u00e9mocratie dans notre pays! \n\u00a0\n\u00a0\n\nAan de vooravond van dit\nzomerreces wil ik dan ook dank betuigen aan de heer griffier, aan de\nadjunct-griffiers, aan de directeur-generaal van de Quaestuurdiensten en aan\nalle personeelsleden en medewerkers van onze assemblee. Mijn dank gaat ook uit\nnaar de journalisten en de persmedewerkers voor hun verslaggeving over onze\nactiviteiten. Dank, ten\u00a0slotte, aan de militaire commandant en aan het\npersoneel dat voor onze veiligheid instaat in en om het Paleis der Natie.\n\nAan de vooravond van dit\nzomerreces wil ik dan ook dank betuigen aan de heer griffier, aan de\nadjunct-griffiers, aan de directeur-generaal van de Quaestuurdiensten en aan\nalle personeelsleden en medewerkers van onze assemblee. Mijn dank gaat ook uit\nnaar de journalisten en de persmedewerkers voor hun verslaggeving over onze\nactiviteiten. Dank, ten\u00a0slotte, aan de militaire commandant en aan het\npersoneel dat voor onze veiligheid instaat in en om het Paleis der Natie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, je vous\nsouhaite, \u00e0 vous et \u00e0 vos familles, de profiter d\u2019un temps de repos bien\nm\u00e9rit\u00e9: nous en avons tous grandement besoin!\n\nChers coll\u00e8gues, je vous\nsouhaite, \u00e0 vous et \u00e0 vos familles, de profiter d\u2019un temps de repos bien\nm\u00e9rit\u00e9: nous en avons tous grandement besoin!\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe souhaite \u00e9galement au premier ministre, aux\nmembres du gouvernement et \u00e0 leurs collaborateurs de pouvoir prendre un peu de\nd\u00e9tente malgr\u00e9 le contexte difficile auquel nous sommes confront\u00e9s.\nJe souhaite \u00e9galement au premier ministre, aux\nmembres du gouvernement et \u00e0 leurs collaborateurs de pouvoir prendre un peu de\nd\u00e9tente malgr\u00e9 le contexte difficile auquel nous sommes confront\u00e9s.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRetrouvons-nous en septembre avec le plein\nd\u2019\u00e9nergie n\u00e9cessaire pour assurer la poursuite de nos travaux et aller de l'avant\ndans l'accomplissement de la noble t\u00e2che que le citoyen nous a confi\u00e9e.\nRetrouvons-nous en septembre avec le plein\nd\u2019\u00e9nergie n\u00e9cessaire pour assurer la poursuite de nos travaux et aller de l'avant\ndans l'accomplissement de la noble t\u00e2che que le citoyen nous a confi\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPrenez soin de vous.\nPrenez soin de vous.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVotes nominatifs (continuation)\n\n\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n(continuation)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n(voortzetting)\n\u00a0\n\u00a0\n\n08 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord tussen de Federale Staat, de Vlaamse\nGemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF, en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2129/1)\n\n08 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord tussen de Federale Staat, de Vlaamse\nGemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF, en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2129/1)\n08 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord tussen de Federale Staat, de Vlaamse\nGemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF, en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2129/1)\n08 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord tussen de Federale Staat, de Vlaamse\nGemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF, en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2129/1)\n08 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission\ncommunautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire\nfran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID\nnum\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es\n\u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs\nind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en\nBelgique (2129/1)\n\n08 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission\ncommunautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire\nfran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID\nnum\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es\n\u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs\nind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en\nBelgique (2129/1)\n08 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission\ncommunautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire\nfran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID\nnum\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es\n\u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs\nind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en\nBelgique (2129/1)\n08 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9\nflamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission\ncommunautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire\nfran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID\nnum\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es\n\u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs\nind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en\nBelgique (2129/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n08.01\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, bij deze laatste stemming zou ik nog\neen stemverklaring willen afleggen.\n\n08.01\n08.01\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, bij deze laatste stemming zou ik nog\neen stemverklaring willen afleggen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk lees hier immers het woord 'samenwerkings\u00adakkoord'.\nZoals gezegd zullen wij dat goedkeuren. Het betreft een samenwerkings\u00adakkoord\ntussen de federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de\nDuitse Gemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waals\nGewest, de Franse Gemeenschaps\u00ad\u00adcommissie en dan denk ik dat we ze gehad\nhebben.\nIk lees hier immers het woord 'samenwerkings\u00adakkoord'.\nZoals gezegd zullen wij dat goedkeuren. Het betreft een samenwerkings\u00adakkoord\ntussen de federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de\nDuitse Gemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waals\nGewest, de Franse Gemeenschaps\u00ad\u00adcommissie en dan denk ik dat we ze gehad\nhebben.\n\u00a0\n\u00a0\n\nik had vandaag echter graag de premier\nondervraagd over het samenwerkingsakkoord binnen de meerderheid. Deze vraag is\nafgewezen, en ik acht dat betreurenswaardig.\nik had vandaag echter graag de premier\nondervraagd over het samenwerkingsakkoord binnen de meerderheid. Deze vraag is\nafgewezen, en ik acht dat betreurenswaardig.\n\u00a0\n\u00a0\n\nU had het daarnet over het Huis van de\ndemocratie. Mag ik net voor deze laatste stemming echt mijn hoop uitdrukken dat\nde regering zich niet alleen tot dit Huis zou wenden op het ogenblik dat ze\ngemakkelijke antwoorden heeft, maar dat ze zich zeker ook \u2013\u00a0u zult,\nmijnheer de minister, zeker mijn stem zijn in de regering om die bel toch even\nte laten luiden\u00a0\u2013 op momenten van grote moeilijkheden en ernstige\npolitieke problemen niet zou verstoppen achter de brede ruggen van de\nmeerderheidsfracties om hier geen tekst en uitleg te komen geven, en dat dit\nHuis van de democratie' niet vervangen zou worden door Twitter, Facebook of\nkrantenlekken. \nU had het daarnet over het Huis van de\ndemocratie. Mag ik net voor deze laatste stemming echt mijn hoop uitdrukken dat\nde regering zich niet alleen tot dit Huis zou wenden op het ogenblik dat ze\ngemakkelijke antwoorden heeft, maar dat ze zich zeker ook \u2013\u00a0u zult,\nmijnheer de minister, zeker mijn stem zijn in de regering om die bel toch even\nte laten luiden\u00a0\u2013 op momenten van grote moeilijkheden en ernstige\npolitieke problemen niet zou verstoppen achter de brede ruggen van de\nmeerderheidsfracties om hier geen tekst en uitleg te komen geven, en dat dit\nHuis van de democratie' niet vervangen zou worden door Twitter, Facebook of\nkrantenlekken. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDat begrip en dat respect zou ik van de\nregering willen vragen na het reces, want dat heeft dit jaar toch wel te veel\nontbroken.\nDat begrip en dat respect zou ik van de\nregering willen vragen na het reces, want dat heeft dit jaar toch wel te veel\nontbroken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitster:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nDe voorzitster\nvoorzitster\n:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 97,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 33,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}