{
    "id": 219,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip219.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip219x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.02\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mevrouw de voorzitster,\ncollega's, vermoedelijk verras ik u niet met mijn mededeling dat mevrouw Ingels\nhaar stemgedrag zal aanpassen aan de heuglijke toestand waarin collega Chanson\nzich bevindt.\n19.02\n19.02\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster,\ncollega's, vermoedelijk verras ik u niet met mijn mededeling dat mevrouw Ingels\nhaar stemgedrag zal aanpassen aan de heuglijke toestand waarin collega Chanson\nzich bevindt.\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.03\u00a0 Catherine Fonck (Les Engag\u00e9s): Madame\nla pr\u00e9sidente, au niveau de notre groupe, M.\u00a0Josy\u00a0Arens va pairer\navec Mme\u00a0M\u00e9lissa\u00a0Hanus.\n\n19.03\u00a0 Catherine Fonck \n19.03\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(Les Engag\u00e9s): Madame\nla pr\u00e9sidente, au niveau de notre groupe, M.\u00a0Josy\u00a0Arens va pairer\navec Mme\u00a0M\u00e9lissa\u00a0Hanus.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJ'en profite, \u00e0 moins que cela n'ait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9\nannonc\u00e9, pour la f\u00e9liciter pour la venue de sa petite Rose. \nJ'en profite, \u00e0 moins que cela n'ait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9\nannonc\u00e9, pour la f\u00e9liciter pour la venue de sa petite Rose. \n\u00a0\n\u00a0\n\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Wetsontwerp betreffende de toegang tot het\nRijksregister van de natuurlijke personen en het gebruik van het\nidentificatienummer van het Rijksregister voor het uitvoeren van de personeels-\nen loonadministratie van openbare overheden en instellingen (2953/3)\n\n\n\n20 Wetsontwerp betreffende de toegang tot het\nRijksregister van de natuurlijke personen en het gebruik van het\nidentificatienummer van het Rijksregister voor het uitvoeren van de personeels-\nen loonadministratie van openbare overheden en instellingen (2953/3)\n20 Wetsontwerp betreffende de toegang tot het\nRijksregister van de natuurlijke personen en het gebruik van het\nidentificatienummer van het Rijksregister voor het uitvoeren van de personeels-\nen loonadministratie van openbare overheden en instellingen (2953/3)\n20 Wetsontwerp betreffende de toegang tot het\nRijksregister van de natuurlijke personen en het gebruik van het\nidentificatienummer van het Rijksregister voor het uitvoeren van de personeels-\nen loonadministratie van openbare overheden en instellingen (2953/3)\n20 Projet de loi relatif \u00e0\nl'acc\u00e8s au Registre national des personnes physiques et l'utilisation du num\u00e9ro\ndu Registre national en vue de mettre en oeuvre l'administration des salaires\net du personnel des autorit\u00e9s et institutions publiques (2953/3)\n\n20 Projet de loi relatif \u00e0\nl'acc\u00e8s au Registre national des personnes physiques et l'utilisation du num\u00e9ro\ndu Registre national en vue de mettre en oeuvre l'administration des salaires\net du personnel des autorit\u00e9s et institutions publiques (2953/3)\n20 Projet de loi relatif \u00e0\nl'acc\u00e8s au Registre national des personnes physiques et l'utilisation du num\u00e9ro\ndu Registre national en vue de mettre en oeuvre l'administration des salaires\net du personnel des autorit\u00e9s et institutions publiques (2953/3)\n20 Projet de loi relatif \u00e0\nl'acc\u00e8s au Registre national des personnes physiques et l'utilisation du num\u00e9ro\ndu Registre national en vue de mettre en oeuvre l'administration des salaires\net du personnel des autorit\u00e9s et institutions publiques (2953/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp betreffende de meldingskanalen en de bescherming\nvan de melders van integriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties\nen bij de ge\u00efntegreerde politie (2952/1-9)\n\n21 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp betreffende de meldingskanalen en de bescherming\nvan de melders van integriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties\nen bij de ge\u00efntegreerde politie (2952/1-9)\n21 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp betreffende de meldingskanalen en de bescherming\nvan de melders van integriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties\nen bij de ge\u00efntegreerde politie (2952/1-9)\n21 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp betreffende de meldingskanalen en de bescherming\nvan de melders van integriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties\nen bij de ge\u00efntegreerde politie (2952/1-9)\n21 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection\ndes auteurs de signalement d'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du\nsecteur public f\u00e9d\u00e9ral et au sein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/1-9)\n\n21 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection\ndes auteurs de signalement d'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du\nsecteur public f\u00e9d\u00e9ral et au sein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/1-9)\n21 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection\ndes auteurs de signalement d'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du\nsecteur public f\u00e9d\u00e9ral et au sein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/1-9)\n21 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection\ndes auteurs de signalement d'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du\nsecteur public f\u00e9d\u00e9ral et au sein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/1-9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 17 van Sigrid\nGoethals cs op artikel 5. (2952/9)\nStemming over amendement nr. 17 van Sigrid\nGoethals cs op artikel 5. \n(2952/9)\n(2952/9)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 17 de Sigrid Goethals\ncs \u00e0 l'article 5. (2952/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0 17 de Sigrid Goethals\ncs \u00e0 l'article 5. \n(2952/9)\n(2952/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 42,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 85,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Ingels Yngvild",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n42\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n85\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 5 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 5 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 5 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 5 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nahima Lanjri a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Nahima Lanjri a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 18 van Sigrid\nGoethals cs op artikel 52. (2952/9)\nStemming over amendement nr. 18 van Sigrid\nGoethals cs op artikel 52. \n(2952/9)\n(2952/9)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 18 de Sigrid Goethals\ncs \u00e0 l'article 52. (2952/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0 18 de Sigrid Goethals\ncs \u00e0 l'article 52. (2952/9)\n(2952/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 52 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 52 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 52 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 52 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de meldingskanalen en de bescherming van de melders van\nintegriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties en bij de\nge\u00efntegreerde politie (2952/8)\n\n22 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de meldingskanalen en de bescherming van de melders van\nintegriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties en bij de\nge\u00efntegreerde politie (2952/8)\n22 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de meldingskanalen en de bescherming van de melders van\nintegriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties en bij de\nge\u00efntegreerde politie (2952/8)\n22 Geheel van het wetsontwerp\nbetreffende de meldingskanalen en de bescherming van de melders van\nintegriteitsschendingen in de federale overheidsinstanties en bij de\nge\u00efntegreerde politie (2952/8)\n22 Ensemble du projet de loi\nrelatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection des auteurs de signalement\nd'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du secteur public f\u00e9d\u00e9ral et au\nsein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/8)\n\n22 Ensemble du projet de loi\nrelatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection des auteurs de signalement\nd'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du secteur public f\u00e9d\u00e9ral et au\nsein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/8)\n22 Ensemble du projet de loi\nrelatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection des auteurs de signalement\nd'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du secteur public f\u00e9d\u00e9ral et au\nsein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/8)\n22 Ensemble du projet de loi\nrelatif aux canaux de signalement et \u00e0 la protection des auteurs de signalement\nd'atteintes \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 dans les organismes du secteur public f\u00e9d\u00e9ral et au\nsein de la police int\u00e9gr\u00e9e (2952/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 48,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n48\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Projet de loi modifiant la\nloi du 4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 et la loi du 23\u00a0d\u00e9cembre 2021 modifiant la loi du\n4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (3026/1)\n\n23 Projet de loi modifiant la\nloi du 4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 et la loi du 23\u00a0d\u00e9cembre 2021 modifiant la loi du\n4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (3026/1)\n23 Projet de loi modifiant la\nloi du 4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 et la loi du 23\u00a0d\u00e9cembre 2021 modifiant la loi du\n4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (3026/1)\n23 Projet de loi modifiant la\nloi du 4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 et la loi du 23\u00a0d\u00e9cembre 2021 modifiant la loi du\n4\u00a0novembre 2020 portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de\nCOVID-19 (3026/1)\n23 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale maatregelen\ningevolge de COVID-19-pandemie en van de wet van 23\u00a0december 2021 tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale\nmaatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (3026/1)\n\n23 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale maatregelen\ningevolge de COVID-19-pandemie en van de wet van 23\u00a0december 2021 tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale\nmaatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (3026/1)\n23 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale maatregelen\ningevolge de COVID-19-pandemie en van de wet van 23\u00a0december 2021 tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale\nmaatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (3026/1)\n23 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale maatregelen\ningevolge de COVID-19-pandemie en van de wet van 23\u00a0december 2021 tot\nwijziging van de wet van 4\u00a0november 2020 inzake verschillende sociale\nmaatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (3026/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 101,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 33,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n101\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n33\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? \n(Non) \nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Projet de loi relatif \u00e0\nl'initiative citoyenne europ\u00e9enne au sens du R\u00e8glement (UE) 2019/788 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0avril 2019 relatif \u00e0 l'initiative\ncitoyenne europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2914/3)\n\n24 Projet de loi relatif \u00e0\nl'initiative citoyenne europ\u00e9enne au sens du R\u00e8glement (UE) 2019/788 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0avril 2019 relatif \u00e0 l'initiative\ncitoyenne europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2914/3)\n24 Projet de loi relatif \u00e0\nl'initiative citoyenne europ\u00e9enne au sens du R\u00e8glement (UE) 2019/788 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0avril 2019 relatif \u00e0 l'initiative\ncitoyenne europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2914/3)\n24 Projet de loi relatif \u00e0\nl'initiative citoyenne europ\u00e9enne au sens du R\u00e8glement (UE) 2019/788 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0avril 2019 relatif \u00e0 l'initiative\ncitoyenne europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2914/3)\n24 Wetsontwerp betreffende het\nEuropees burgerinitiatief in de zin van de Verordening (EU) 2019/788 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0april 2019 betreffende het Europees\nburgerinitiatief (nieuw opschrift) (2914/3)\n\n24 Wetsontwerp betreffende het\nEuropees burgerinitiatief in de zin van de Verordening (EU) 2019/788 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0april 2019 betreffende het Europees\nburgerinitiatief (nieuw opschrift) (2914/3)\n24 Wetsontwerp betreffende het\nEuropees burgerinitiatief in de zin van de Verordening (EU) 2019/788 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0april 2019 betreffende het Europees\nburgerinitiatief (nieuw opschrift) (2914/3)\n24 Wetsontwerp betreffende het\nEuropees burgerinitiatief in de zin van de Verordening (EU) 2019/788 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0april 2019 betreffende het Europees\nburgerinitiatief (nieuw opschrift) (2914/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n134\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n25 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0\nla limitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection\nde la Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (3025/1-7)\n\n25 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0\nla limitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection\nde la Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (3025/1-7)\n25 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0\nla limitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection\nde la Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (3025/1-7)\n25 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0\nla limitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection\nde la Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (3025/1-7)\n25 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 4 juli 1989\nbetreffende de beperking en de controle van de verkiezingsuitgaven voor de\nverkiezingen van de Kamer van volksvertegenwoordigers, de financiering en de\nopen boekhouding van de politieke partijen (3025/1-7)\n\n25 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 4 juli 1989\nbetreffende de beperking en de controle van de verkiezingsuitgaven voor de\nverkiezingen van de Kamer van volksvertegenwoordigers, de financiering en de\nopen boekhouding van de politieke partijen (3025/1-7)\n25 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 4 juli 1989\nbetreffende de beperking en de controle van de verkiezingsuitgaven voor de\nverkiezingen van de Kamer van volksvertegenwoordigers, de financiering en de\nopen boekhouding van de politieke partijen (3025/1-7)\n25 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 4 juli 1989\nbetreffende de beperking en de controle van de verkiezingsuitgaven voor de\nverkiezingen van de Kamer van volksvertegenwoordigers, de financiering en de\nopen boekhouding van de politieke partijen (3025/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a01/1(n).(3025/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a01/1(n).(3025/7)\n(3025/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van Wim\nVan der Donckt tot invoeging van een artikel 1/1(n).(3025/7)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van Wim\nVan der Donckt tot invoeging van een artikel 1/1(n).(3025/7)\n(3025/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 53,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Ingels Yngvild",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a0\n  7)\n\n(Stemming/vote\u00a0\n  7)\n(Stemming/vote\u00a0\n  7)\n(Stemming/vote\u00a0\n  7)\n\u00a0\n  \n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a02.(3025/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a02.(3025/7)\n(3025/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx op artikel\u00a02.(3025/7)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx op artikel\u00a02.(3025/7)\n(3025/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 105,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n105\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0 la limitation et au\ncontr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9 ouverte des partis\npolitiques (3025/6)\n\n26 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0 la limitation et au\ncontr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9 ouverte des partis\npolitiques (3025/6)\n26 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0 la limitation et au\ncontr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9 ouverte des partis\npolitiques (3025/6)\n26 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 4 juillet 1989 relative \u00e0 la limitation et au\ncontr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9 ouverte des partis\npolitiques (3025/6)\n26 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 4 juli 1989 betreffende de beperking en de\ncontrole van de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, de financiering en de open boekhouding van de\npolitieke partijen (3025/6)\n\n26 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 4 juli 1989 betreffende de beperking en de\ncontrole van de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, de financiering en de open boekhouding van de\npolitieke partijen (3025/6)\n26 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 4 juli 1989 betreffende de beperking en de\ncontrole van de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, de financiering en de open boekhouding van de\npolitieke partijen (3025/6)\n26 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 4 juli 1989 betreffende de beperking en de\ncontrole van de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, de financiering en de open boekhouding van de\npolitieke partijen (3025/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 55,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n55\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi au S\u00e9nat.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi au S\u00e9nat.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Senaat worden overgezonden.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Senaat worden overgezonden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n27 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine\n(2962/1-5)\n\n27 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine\n(2962/1-5)\n27 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine\n(2962/1-5)\n27 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0\nla liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine\n(2962/1-5)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse bepalingen inzake de\nlijst van mandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2962/1-5)\n\n27 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse bepalingen inzake de\nlijst van mandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2962/1-5)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse bepalingen inzake de\nlijst van mandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2962/1-5)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van diverse bepalingen inzake de\nlijst van mandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2962/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 2.(2962/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 2.(2962/5)\n(2962/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel 2.(2962/5)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel 2.(2962/5)\n(2962/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 32,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n32\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n32\n\n32\n32\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Wim Van der\nDonckt \u00e0 l'article 2.(2962/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Wim Van der\nDonckt \u00e0 l'article 2.(2962/5)\n(2962/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Wim\nVan der Donckt op artikel 2.(2962/5)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Wim\nVan der Donckt op artikel 2.(2962/5)\n(2962/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 55,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 68,
            "vote_names_no": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Ingels Yngvild"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n55\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n68\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n68\n\n68\n68\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n125\n\n125\n125\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a02\nest adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\u00a02\nest adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De\ncd&v-fractie heeft tegengestemd.)\n(De\ncd&v-fractie heeft tegengestemd.)\n(De\ncd&v-fractie heeft tegengestemd.)\n\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a03.(2962/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a03.(2962/5)\n(2962/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03.(2962/5)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03.(2962/5)\n(2962/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 9,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 100,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n9\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n100\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a03 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a05/1(n).(2962/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a05/1(n).(2962/5)\n(2962/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a05/1(n).(2962/5)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a05/1(n).(2962/5)\n(2962/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n(Ja)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 6/1(n).(2962/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 6/1(n).(2962/5)\n(2962/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Wim\nVan der Donckt tot invoeging van een artikel 6/1(n).(2962/5)\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Wim\nVan der Donckt tot invoeging van een artikel 6/1(n).(2962/5)\n(2962/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 55,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Ingels Yngvild"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n55\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n77\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 8.(2962/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 8.(2962/5)\n(2962/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx op artikel 8.(2962/5)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx op artikel 8.(2962/5)\n(2962/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 9,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 97,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n9\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n97\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n97\n\n97\n97\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a08 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a08 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Sofie Merckx\nvisant \u00e0 supprimer l\u2019article 10.(2962/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Sofie Merckx\nvisant \u00e0 supprimer l\u2019article 10.(2962/5)\n(2962/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSofie Merckx tot weglating van artikel 10.(2962/5)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSofie Merckx tot weglating van artikel 10.(2962/5)\n(2962/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n(Ja)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a010 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a010 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de mandats,\nfonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2962/4)\n\n28 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de mandats,\nfonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2962/4)\n28 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de mandats,\nfonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2962/4)\n28 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de mandats,\nfonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2962/4)\n28 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en\nberoepen en de vermogensaangifte (2962/4)\n\n28 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en\nberoepen en de vermogensaangifte (2962/4)\n28 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en\nberoepen en de vermogensaangifte (2962/4)\n28 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en\nberoepen en de vermogensaangifte (2962/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n134\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi au S\u00e9nat.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi au S\u00e9nat.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Senaat worden overgezonden.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Senaat worden overgezonden.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n29 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions\nrelatives \u00e0 la liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration\nde patrimoine (2961/1-5)\n\n29 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions\nrelatives \u00e0 la liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration\nde patrimoine (2961/1-5)\n29 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions\nrelatives \u00e0 la liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration\nde patrimoine (2961/1-5)\n29 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions\nrelatives \u00e0 la liste de mandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration\nde patrimoine (2961/1-5)\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het voorstel van bijzondere wet tot wijziging van diverse\nbepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en beroepen en de\nvermogensaangifte (2961/1-5)\n\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het voorstel van bijzondere wet tot wijziging van diverse\nbepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en beroepen en de\nvermogensaangifte (2961/1-5)\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het voorstel van bijzondere wet tot wijziging van diverse\nbepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en beroepen en de\nvermogensaangifte (2961/1-5)\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het voorstel van bijzondere wet tot wijziging van diverse\nbepalingen inzake de lijst van mandaten, ambten en beroepen en de\nvermogensaangifte (2961/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nOvereenkomstig artikel 4, laatste lid, van\nde Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van bijzondere\nwet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke taalgroep, op\nvoorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep aanwezig is en\nhet totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden van de\nuitgebrachte stemmen bereikt.\nOvereenkomstig artikel 4, laatste lid, van\nde Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van bijzondere\nwet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke taalgroep, op\nvoorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep aanwezig is en\nhet totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden van de\nuitgebrachte stemmen bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 2. (2961/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 2. \n. \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel 2. (2961/5)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel 2. (2961/5)\n(2961/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 32,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\n\u00a0\n\n\nF\n\n\nTot.\n\n\nN\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nF\n\nF\nF\n\n\nTot.\n\nTot.\nTot.\n\n\nN\n\nN\nN\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nOui\n\n\n\u00a0\n\n\n32\n\n\n\u00a0\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n32\n\n32\n32\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n\u00a0\n\n\n99\n\n\n\u00a0\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n\u00a0\n\n\n1\n\n\n\u00a0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n\u00a0\n\n\n132\n\n\n\u00a0\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Wim Van der\nDonckt \u00e0 l'article 2. (2961/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Wim Van der\nDonckt \u00e0 l'article 2. \n. \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Wim\nVan der Donckt op artikel 2. (2961/5)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Wim\nVan der Donckt op artikel 2. (2961/5)\n. (2961/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 54,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 76,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Ingels Yngvild"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\n\u00a0\n\n\nF\n\n\nTot.\n\n\nN\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nF\n\nF\nF\n\n\nTot.\n\nTot.\nTot.\n\n\nN\n\nN\nN\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nOui\n\n\n13\n\n\n54\n\n\n41\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n41\n\n\n76\n\n\n35\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n1\n\n\n2\n\n\n1\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n55\n\n\n132\n\n\n77\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep\nis niet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt.\nDe tweederdemeerderheid is niet bereikt.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep\nis niet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt.\nDe tweederdemeerderheid is niet bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a03. (2961/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article\u00a03. \n. \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03. (2961/5)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03. (2961/5)\n(2961/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 9,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\n\u00a0\n\n\nF\n\n\nTot.\n\n\nN\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nF\n\nF\nF\n\n\nTot.\n\nTot.\nTot.\n\n\nN\n\nN\nN\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nOui\n\n\n7\n\n\n9\n\n\n2\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n40\n\n\n99\n\n\n59\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n7\n\n\n24\n\n\n17\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n54\n\n\n132\n\n\n78\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep\nis niet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt.\nDe tweederdemeerderheid is niet bereikt.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep\nis niet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt.\nDe tweederdemeerderheid is niet bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a03 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a05/1(n). (2961/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a05/1(n). \n \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a05/1(n). (2961/5)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a05/1(n). \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n(Ja)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 6/1(n). (2961/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 6/1(n). \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Wim\nVan der Donckt tot invoeging van een artikel 6/1(n). (2961/5)\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Wim\nVan der Donckt tot invoeging van een artikel 6/1(n). \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 54,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 75,
            "vote_names_no": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Ingels Yngvild"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19 )\n\n(Stemming/vote 19 )\n(Stemming/vote 19 )\n(Stemming/vote 19 )\n\n\n\n\u00a0\n\n\nF\n\n\nTot.\n\n\nN\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nF\n\nF\nF\n\n\nTot.\n\nTot.\nTot.\n\n\nN\n\nN\nN\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nOui\n\n\n13\n\n\n54\n\n\n41\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n39\n\n\n75\n\n\n36\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n1\n\n\n2\n\n\n1\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n53\n\n\n131\n\n\n78\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep is\nniet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt. De\ntweederdemeerderheid is niet bereikt.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep is\nniet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt. De\ntweederdemeerderheid is niet bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 8. (2961/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx\n\u00e0 l'article 8. \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx op artikel 8. (2961/5)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx op artikel 8. (2961/5)\n(2961/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 9,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 100,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20 )\n\n(Stemming/vote 20 )\n(Stemming/vote 20 )\n(Stemming/vote 20 )\n\n\n\n\u00a0\n\n\nF\n\n\nTot.\n\n\nN\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\nF\n\nF\nF\n\n\nTot.\n\nTot.\nTot.\n\n\nN\n\nN\nN\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nOui\n\n\n7\n\n\n9\n\n\n2\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n41\n\n\n100\n\n\n59\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n7\n\n\n24\n\n\n17\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n55\n\n\n133\n\n\n78\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nLa majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nn'est pas atteinte. Le quorum des pr\u00e9sences dans chaque groupe linguistique est\natteint. La majorit\u00e9 des deux tiers des suffrages n'est pas atteinte.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep\nis niet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt.\nDe tweederdemeerderheid is niet bereikt.\nDe meerderheid van de stemmen in elke taalgroep\nis niet bereikt. De meerderheid van de aanwezigen in elke taalgroep is bereikt.\nDe tweederdemeerderheid is niet bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a08 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a08 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a08 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Sofie Merckx\nvisant \u00e0 supprimer l\u2019article 10. (2961/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Sofie Merckx\nvisant \u00e0 supprimer l\u2019article 10. \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSofie Merckx tot weglating van artikel 10. (2961/5)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSofie Merckx tot weglating van artikel 10. \n(2961/5)\n(2961/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n(Ja)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a010 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a010 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Ensemble de la proposition\nde loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de\nmandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2961/4)\n\n30 Ensemble de la proposition\nde loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de\nmandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2961/4)\n30 Ensemble de la proposition\nde loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de\nmandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2961/4)\n30 Ensemble de la proposition\nde loi sp\u00e9ciale modifiant diverses dispositions relatives \u00e0 la liste de\nmandats, fonctions et professions et \u00e0 la d\u00e9claration de patrimoine (2961/4)\n30 Geheel van het voorstel van\nbijzondere wet tot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van\nmandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2961/4)\n\n30 Geheel van het voorstel van\nbijzondere wet tot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van\nmandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2961/4)\n30 Geheel van het voorstel van\nbijzondere wet tot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van\nmandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2961/4)\n30 Geheel van het voorstel van\nbijzondere wet tot wijziging van diverse bepalingen inzake de lijst van\nmandaten, ambten en beroepen en de vermogensaangifte (2961/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages de chaque groupe\nlinguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe se\ntrouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ngroupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nOvereenkomstig artikel 4, laatste lid, van\nde Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van bijzondere\nwet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke taalgroep, op\nvoorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep aanwezig is en\nhet totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden van de\nuitgebrachte stemmen bereikt.\nOvereenkomstig artikel 4, laatste lid, van\nde Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van bijzondere\nwet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke taalgroep, op\nvoorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep aanwezig is en\nhet totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden van de\nuitgebrachte stemmen bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}