{
    "id": 54,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip54.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip54x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"le rapport\nlinguistique 2019 du vice-gouverneur de Bruxelles sur les irr\u00e9gularit\u00e9s\nlinguistiques\" (n\u00b0\u00a022)\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"le rapport\nlinguistique 2019 du vice-gouverneur de Bruxelles sur les irr\u00e9gularit\u00e9s\nlinguistiques\" (n\u00b0\u00a022)\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"le rapport\nlinguistique 2019 du vice-gouverneur de Bruxelles sur les irr\u00e9gularit\u00e9s\nlinguistiques\" (n\u00b0\u00a022)\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"le rapport\nlinguistique 2019 du vice-gouverneur de Bruxelles sur les irr\u00e9gularit\u00e9s\nlinguistiques\" (n\u00b0\u00a022)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het taalrapport 2019\nvan de Brusselse vicegouverneur over de taalwantoestanden\" (nr.\u00a022)\n\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het taalrapport 2019\nvan de Brusselse vicegouverneur over de taalwantoestanden\" (nr.\u00a022)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het taalrapport 2019\nvan de Brusselse vicegouverneur over de taalwantoestanden\" (nr.\u00a022)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het taalrapport 2019\nvan de Brusselse vicegouverneur over de taalwantoestanden\" (nr.\u00a022)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et\ndes Mati\u00e8res administratives du 14\u00a0juillet\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et\ndes Mati\u00e8res administratives \ndu 14\u00a0juillet\u00a02020.\nDe interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken,\nVeiligheid, Migratie en Bestuurszaken van 14\u00a0juli\u00a02020.\nDe interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de \ncommissie voor Binnenlandse Zaken,\nVeiligheid, Migratie en Bestuurszaken van 14\u00a0juli\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b022/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n22/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a022/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a022/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.01\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, ik wil u het belang van onze motie aantonen.\nJaarlijks moet ik de minister van Binnenlandse Zaken interpelleren over de zeer\nslechte resultaten inzake de toepassing van de taalwet door de Brusselse\nbesturen, wat blijkt uit de rapporten van de vicegouverneur van Brussel.\n\n21.01\n21.01\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, ik wil u het belang van onze motie aantonen.\nJaarlijks moet ik de minister van Binnenlandse Zaken interpelleren over de zeer\nslechte resultaten inzake de toepassing van de taalwet door de Brusselse\nbesturen, wat blijkt uit de rapporten van de vicegouverneur van Brussel.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDit jaar was het taalrapport alweer\ndramatisch slecht, waarmee het in de lijn ligt van de taalrapporten van de\nvoorbije tien jaar, die jaar na jaar slechter worden. Ik geef u \u00e9\u00e9n cijfer mee.\nAmper 15,4\u00a0% van de contractuele aanwervingen bij de Brusselse gemeenten\nwas dit jaar conform de taalwetgeving, bij de OCMW's was dat nog slechts\n4,7\u00a0%.\nDit jaar was het taalrapport alweer\ndramatisch slecht, waarmee het in de lijn ligt van de taalrapporten van de\nvoorbije tien jaar, die jaar na jaar slechter worden. Ik geef u \u00e9\u00e9n cijfer mee.\nAmper 15,4\u00a0% van de contractuele aanwervingen bij de Brusselse gemeenten\nwas dit jaar conform de taalwetgeving, bij de OCMW's was dat nog slechts\n4,7\u00a0%.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn de vorige legislatuur verklaarde de\ntoenmalige minister van Binnenlandse Zaken dat hij daar niets aan kon doen,\nondanks dat niet alleen wij, maar ook de Raad van State en de VCT aantoonden\ndat hij wel degelijk de bevoegdheid heeft om de vernietigingsbevoegdheid te\nverleggen. Die bevoegdheid zit vandaag bij de Brusselse overheid en wordt niet\ngebruikt.\nIn de vorige legislatuur verklaarde de\ntoenmalige minister van Binnenlandse Zaken dat hij daar niets aan kon doen,\nondanks dat niet alleen wij, maar ook de Raad van State en de VCT aantoonden\ndat hij wel degelijk de bevoegdheid heeft om de vernietigingsbevoegdheid te\nverleggen. Die bevoegdheid zit vandaag bij de Brusselse overheid en wordt niet\ngebruikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe gouverneur heeft dit jaar een\nrecordaantal schorsingen uitgesproken, 1.829, maar geen enkele schorsing werd\nomgezet in een vernietiging. Nochtans is dat geen vrijblijvendheid, maar wel\neen verplichting. De Brusselse overheid weigert al decennialang om dat te doen.\nDe gouverneur heeft dit jaar een\nrecordaantal schorsingen uitgesproken, 1.829, maar geen enkele schorsing werd\nomgezet in een vernietiging. Nochtans is dat geen vrijblijvendheid, maar wel\neen verplichting. De Brusselse overheid weigert al decennialang om dat te doen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe huidige minister van Binnenlandse Zaken\ngeeft ons gelijk en zegt dat hij wel degelijk federaal de bevoegdheid heeft om\ndie vernietigingsbevoegdheid te verleggen, maar ook hij trekt de paraplu open\nen verklaart dat hij in de constellatie van een tijdelijke regering met\nbeperkte bevoegdheden vandaag niet de mogelijkheid heeft om dat te doen.\nDe huidige minister van Binnenlandse Zaken\ngeeft ons gelijk en zegt dat hij wel degelijk federaal de bevoegdheid heeft om\ndie vernietigingsbevoegdheid te verleggen, maar ook hij trekt de paraplu open\nen verklaart dat hij in de constellatie van een tijdelijke regering met\nbeperkte bevoegdheden vandaag niet de mogelijkheid heeft om dat te doen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMet onze motie van aanbeveling willen wij de\nminister de mogelijkheid geven om het probleem aan te pakken, want ik wil op\nbasis van het taalrapport van volgend jaar niet moeten vaststellen dat bijna\n0\u00a0% van de contractuele aanwervingen in orde zijn. De situatie moet\ndrastisch worden omgekeerd en dat verdient dan ook uw steun.\nMet onze motie van aanbeveling willen wij de\nminister de mogelijkheid geven om het probleem aan te pakken, want ik wil op\nbasis van het taalrapport van volgend jaar niet moeten vaststellen dat bijna\n0\u00a0% van de contractuele aanwervingen in orde zijn. De situatie moet\ndrastisch worden omgekeerd en dat verdient dan ook uw steun.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nDe voorzitter: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nvoorzitter\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n46\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.02\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik krijg\nhet bericht dat collega Loones niet ingelogd geraakt. Hij heeft een technisch\nprobleem.\n21.02\n21.02\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik krijg\nhet bericht dat collega Loones niet ingelogd geraakt. Hij heeft een technisch\nprobleem.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nDe voorzitter:\nWaarvan akte.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Sander Loones heeft gestemd\nzoals zijn fractie voor de stemmingen nrs\u00a01 tot en met 7.)\n(De heer Sander Loones heeft gestemd\nzoals zijn fractie voor de stemmingen nrs\u00a01 tot en met 7.)\n(De heer Sander Loones heeft gestemd\nzoals zijn fractie voor de stemmingen nrs\u00a01 tot en met 7.)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n22 Proposition de loi modifiant\nle Code judiciaire afin d'am\u00e9liorer l'acc\u00e8s \u00e0 l'aide juridique de deuxi\u00e8me\nligne et \u00e0 l'assistance judiciaire par l'augmentation des plafonds de revenus\napplicables en la mati\u00e8re (nouvel intitul\u00e9) (175/10)\n\n22 Proposition de loi modifiant\nle Code judiciaire afin d'am\u00e9liorer l'acc\u00e8s \u00e0 l'aide juridique de deuxi\u00e8me\nligne et \u00e0 l'assistance judiciaire par l'augmentation des plafonds de revenus\napplicables en la mati\u00e8re (nouvel intitul\u00e9) (175/10)\n22 Proposition de loi modifiant\nle Code judiciaire afin d'am\u00e9liorer l'acc\u00e8s \u00e0 l'aide juridique de deuxi\u00e8me\nligne et \u00e0 l'assistance judiciaire par l'augmentation des plafonds de revenus\napplicables en la mati\u00e8re (nouvel intitul\u00e9) (175/10)\n22 Proposition de loi modifiant\nle Code judiciaire afin d'am\u00e9liorer l'acc\u00e8s \u00e0 l'aide juridique de deuxi\u00e8me\nligne et \u00e0 l'assistance judiciaire par l'augmentation des plafonds de revenus\napplicables en la mati\u00e8re (nouvel intitul\u00e9) (175/10)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Gerechtelijk Wetboek teneinde de toegang tot de juridische\ntweedelijnsbijstand en de rechtsbijstand te verbeteren, door de ter zake\ngeldende inkomensmaxima te verhogen (nieuw opschrift) (175/10)\n\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Gerechtelijk Wetboek teneinde de toegang tot de juridische\ntweedelijnsbijstand en de rechtsbijstand te verbeteren, door de ter zake\ngeldende inkomensmaxima te verhogen (nieuw opschrift) (175/10)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Gerechtelijk Wetboek teneinde de toegang tot de juridische\ntweedelijnsbijstand en de rechtsbijstand te verbeteren, door de ter zake\ngeldende inkomensmaxima te verhogen (nieuw opschrift) (175/10)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Gerechtelijk Wetboek teneinde de toegang tot de juridische\ntweedelijnsbijstand en de rechtsbijstand te verbeteren, door de ter zake\ngeldende inkomensmaxima te verhogen (nieuw opschrift) (175/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 9,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Demon Franky",
                "Dierick Leen",
                "Lanjri Nahima",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Slegers Bercy",
                "Van Hoof Els"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n9\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (175/11)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(175/11)\n(175/11)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(175/11)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(175/11)\n(175/11)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Michel\nDe Maegd a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Michel\nDe Maegd a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes diverses en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9)\n(1295/9)\n\n23 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes diverses en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9)\n(1295/9)\n23 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes diverses en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9)\n(1295/9)\n23 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes diverses en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9)\n(1295/9)\n23 Wetsvoorstel houdende\ndiverse dringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (1295/9)\n\n23 Wetsvoorstel houdende\ndiverse dringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (1295/9)\n23 Wetsvoorstel houdende\ndiverse dringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (1295/9)\n23 Wetsvoorstel houdende\ndiverse dringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (1295/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Samyn Ellen"
            ],
            "num_votes_abstention": 37,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Schlitz Sarah",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n37\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1295/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1295/10)\n(1295/10)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1295/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1295/10)\n(1295/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Sophie\nRohonyi a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Sophie\nRohonyi a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw\nEllen Samyn heeft gestemd zoals haar fractie.)\n(Mevrouw\nEllen Samyn heeft gestemd zoals haar fractie.)\n(Mevrouw\nEllen Samyn heeft gestemd zoals haar fractie.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 19\u00a0mars\u00a02013 relative \u00e0 la Coop\u00e9ration belge au\nD\u00e9veloppement et \u00e9rigeant la charte d'int\u00e9grit\u00e9 existante en mati\u00e8re de\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement en r\u00e9f\u00e9rence nationale pour la politique\nd'int\u00e9grit\u00e9 (nouvel intitul\u00e9) (647/11)\n\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 19\u00a0mars\u00a02013 relative \u00e0 la Coop\u00e9ration belge au\nD\u00e9veloppement et \u00e9rigeant la charte d'int\u00e9grit\u00e9 existante en mati\u00e8re de\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement en r\u00e9f\u00e9rence nationale pour la politique\nd'int\u00e9grit\u00e9 (nouvel intitul\u00e9) (647/11)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 19\u00a0mars\u00a02013 relative \u00e0 la Coop\u00e9ration belge au\nD\u00e9veloppement et \u00e9rigeant la charte d'int\u00e9grit\u00e9 existante en mati\u00e8re de\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement en r\u00e9f\u00e9rence nationale pour la politique\nd'int\u00e9grit\u00e9 (nouvel intitul\u00e9) (647/11)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 19\u00a0mars\u00a02013 relative \u00e0 la Coop\u00e9ration belge au\nD\u00e9veloppement et \u00e9rigeant la charte d'int\u00e9grit\u00e9 existante en mati\u00e8re de\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement en r\u00e9f\u00e9rence nationale pour la politique\nd'int\u00e9grit\u00e9 (nouvel intitul\u00e9) (647/11)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0maart\u00a02013 betreffende de Belgische\nOntwikkelingssamenwerking en tot verheffing van het bestaande\nintegriteitscharter inzake de ontwikkelingssamenwerking tot nationale standaard\nvoor het integriteitsbeleid (nieuw opschrift) (647/11)\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0maart\u00a02013 betreffende de Belgische\nOntwikkelingssamenwerking en tot verheffing van het bestaande\nintegriteitscharter inzake de ontwikkelingssamenwerking tot nationale standaard\nvoor het integriteitsbeleid (nieuw opschrift) (647/11)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0maart\u00a02013 betreffende de Belgische\nOntwikkelingssamenwerking en tot verheffing van het bestaande\nintegriteitscharter inzake de ontwikkelingssamenwerking tot nationale standaard\nvoor het integriteitsbeleid (nieuw opschrift) (647/11)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0maart\u00a02013 betreffende de Belgische\nOntwikkelingssamenwerking en tot verheffing van het bestaande\nintegriteitscharter inzake de ontwikkelingssamenwerking tot nationale standaard\nvoor het integriteitsbeleid (nieuw opschrift) (647/11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 58,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 8,
            "vote_names_abstention": [
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Depraetere Melissa",
                "Kitir Meryame",
                "Segers Ben",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n58\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n58\n\n58\n58\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n8\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n8\n\n8\n8\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (647/12)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(647/12)\n(647/12)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(647/12)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(647/12)\n(647/12)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Eliane Tillieux a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Eliane Tillieux a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Eliane Tillieux a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Projet de loi portant des\ndispositions diverses relatives \u00e0 la pr\u00e9vention du blanchiment de capitaux et\ndu financement du terrorisme et \u00e0 la limitation de l'utilisation des esp\u00e8ces\n(1324/9)\n\n25 Projet de loi portant des\ndispositions diverses relatives \u00e0 la pr\u00e9vention du blanchiment de capitaux et\ndu financement du terrorisme et \u00e0 la limitation de l'utilisation des esp\u00e8ces\n(1324/9)\n25 Projet de loi portant des\ndispositions diverses relatives \u00e0 la pr\u00e9vention du blanchiment de capitaux et\ndu financement du terrorisme et \u00e0 la limitation de l'utilisation des esp\u00e8ces\n(1324/9)\n25 Projet de loi portant des\ndispositions diverses relatives \u00e0 la pr\u00e9vention du blanchiment de capitaux et\ndu financement du terrorisme et \u00e0 la limitation de l'utilisation des esp\u00e8ces\n(1324/9)\n25 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen tot voorkoming van het witwassen van geld en de financiering van\nterrorisme en tot beperking van het gebruik van contanten (1324/9)\n\n25 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen tot voorkoming van het witwassen van geld en de financiering van\nterrorisme en tot beperking van het gebruik van contanten (1324/9)\n25 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen tot voorkoming van het witwassen van geld en de financiering van\nterrorisme en tot beperking van het gebruik van contanten (1324/9)\n25 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen tot voorkoming van het witwassen van geld en de financiering van\nterrorisme en tot beperking van het gebruik van contanten (1324/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1324/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1324/10)\n(1324/10)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1324/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1324/10)\n(1324/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de\nBruxelles-National (nouvel intitul\u00e9) (1355/1-6)\n\n26 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de\nBruxelles-National (nouvel intitul\u00e9) (1355/1-6)\n26 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de\nBruxelles-National (nouvel intitul\u00e9) (1355/1-6)\n26 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de\nBruxelles-National (nouvel intitul\u00e9) (1355/1-6)\n26 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de toekomst van de luchthaven\nBrussel-Nationaal (nieuw opschrift) (1355/1-6)\n\n26 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de toekomst van de luchthaven\nBrussel-Nationaal (nieuw opschrift) (1355/1-6)\n26 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de toekomst van de luchthaven\nBrussel-Nationaal (nieuw opschrift) (1355/1-6)\n26 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de toekomst van de luchthaven\nBrussel-Nationaal (nieuw opschrift) (1355/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a029 de Reccino Van\nLommel tendant \u00e0 supprimer le consid\u00e9rant\u00a0F. (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a029 de Reccino Van\nLommel tendant \u00e0 supprimer le consid\u00e9rant\u00a0F. (1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a029 van\nReccino Van Lommel tot weglating van considerans\u00a0F. (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a029 van\nReccino Van Lommel tot weglating van considerans\u00a0F. (1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 128,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n128\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a030 de Reccino Van\nLommel au consid\u00e9rant\u00a0H. (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a030 de Reccino Van\nLommel au consid\u00e9rant\u00a0H. (1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a030 van\nReccino Van Lommel op considerans\u00a0H. (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a030 van\nReccino Van Lommel op considerans\u00a0H. (1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de Reccino Van\nLommel tendant \u00e0 supprimer le consid\u00e9rant\u00a0I. (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de Reccino Van\nLommel tendant \u00e0 supprimer le consid\u00e9rant\u00a0I. (1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nReccino Van Lommel tot weglating van considerans\u00a0I. (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nReccino Van Lommel tot weglating van considerans\u00a0I. (1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 105,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n105\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a032 de Reccino Van\nLommel \u00e0 la demande\u00a02. (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a032 de Reccino Van\nLommel \u00e0 la demande\u00a02. \n(1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a032 van\nReccino Van Lommel op verzoek\u00a02. (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a032 van\nReccino Van Lommel op verzoek\u00a02. \n(1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a033 de Reccino Van\nLommel \u00e0 la demande\u00a03. (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a033 de Reccino Van\nLommel \u00e0 la demande\u00a03. \n(1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a033 van\nReccino Van Lommel op verzoek\u00a03. (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a033 van\nReccino Van Lommel op verzoek\u00a03. (1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 42,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 103,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n42\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n103\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n103\n\n103\n103\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a034 de Reccino Van\nLommel \u00e0 la demande\u00a04. (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a034 de Reccino Van\nLommel \u00e0 la demande\u00a04. \n(1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a034 van\nReccino Van Lommel op verzoek\u00a04. (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a034 van\nReccino Van Lommel op verzoek\u00a04. \n(1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a029 est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a029 est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de stemming voor\namendement nr.\u00a029 ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de stemming voor\namendement nr.\u00a029 ook gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Reccino Van\nLommel tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a09. (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Reccino Van\nLommel tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a09. \n(1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a035 van\nReccino Van Lommel tot weglating van verzoek\u00a09. (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a035 van\nReccino Van Lommel tot weglating van verzoek\u00a09. \n(1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a031 est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a031 est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de stemming voor\namendement nr.\u00a031 ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de stemming voor\namendement nr.\u00a031 ook gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Gilles\nVanden Burre cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a010(n). (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Gilles\nVanden Burre cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a010(n). \n(1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a036 van\nGilles Vanden Burre cs tot invoeging van een verzoek\u00a010(n). (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a036 van\nGilles Vanden Burre cs tot invoeging van een verzoek\u00a010(n). (1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 59,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Dock Magali",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 73,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Dillen Marijke",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n59\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n73\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n73\n\n73\n73\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\nKhalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M.\nKhalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M.\nKhalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\nJean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M.\nJean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M.\nJean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Gilles\nVanden Burre cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a010(n). (1355/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Gilles\nVanden Burre cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a010(n). \n(1355/6)\n(1355/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nGilles Vanden Burre cs tot invoeging van een verzoek\u00a010(n). (1355/6)\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nGilles Vanden Burre cs tot invoeging van een verzoek\u00a010(n). (1355/6)\n(1355/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 45,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 9,
            "vote_names_abstention": [
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Depraetere Melissa",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Segers Ben",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n45\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n9\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n9\n\n9\n9\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de Bruxelles-National (nouvel\nintitul\u00e9) (1355/5)\n\n27 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de Bruxelles-National (nouvel\nintitul\u00e9) (1355/5)\n27 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de Bruxelles-National (nouvel\nintitul\u00e9) (1355/5)\n27 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'avenir de l'a\u00e9roport de Bruxelles-National (nouvel\nintitul\u00e9) (1355/5)\n27 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de toekomst van de luchthaven Brussel-Nationaal (nieuw\nopschrift) (1355/5)\n\n27 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de toekomst van de luchthaven Brussel-Nationaal (nieuw\nopschrift) (1355/5)\n27 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de toekomst van de luchthaven Brussel-Nationaal (nieuw\nopschrift) (1355/5)\n27 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de toekomst van de luchthaven Brussel-Nationaal (nieuw\nopschrift) (1355/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 66,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Cogolati Samuel",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 4,
            "vote_names_no": [
                "Gilson Nathalie",
                "Lacroix Christophe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 78,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Dock Magali",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n66\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n4\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n78\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1355/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1355/7)\n(1355/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1355/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1355/7)\n(1355/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Christophe Lacroix a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n(M. Christophe Lacroix a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n(M. Christophe Lacroix a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Projet de loi portant octroi d'une garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits aux PME dans la lutte contre les cons\u00e9quences du\ncoronavirus et modifiant la loi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut\net au contr\u00f4le des \u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse (1395/4)\n\n\n\n28 Projet de loi portant octroi d'une garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits aux PME dans la lutte contre les cons\u00e9quences du\ncoronavirus et modifiant la loi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut\net au contr\u00f4le des \u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse (1395/4)\n28 Projet de loi portant octroi d'une garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits aux PME dans la lutte contre les cons\u00e9quences du\ncoronavirus et modifiant la loi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut\net au contr\u00f4le des \u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse (1395/4)\n28 Projet de loi portant octroi d'une garantie de\nl'\u00c9tat pour certains cr\u00e9dits aux PME dans la lutte contre les cons\u00e9quences du\ncoronavirus et modifiant la loi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut\net au contr\u00f4le des \u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse (1395/4)\n28 Wetsontwerp tot verstrekking\nvan een staatswaarborg voor bepaalde kredieten aan KMO's in de strijd tegen de\ngevolgen van het coronavirus en tot wijziging van de wet van\n25\u00a0april\u00a02014 op het statuut en toezicht op kredietinstellingen en\nbeursvennootschappen (1395/4)\n\n28 Wetsontwerp tot verstrekking\nvan een staatswaarborg voor bepaalde kredieten aan KMO's in de strijd tegen de\ngevolgen van het coronavirus en tot wijziging van de wet van\n25\u00a0april\u00a02014 op het statuut en toezicht op kredietinstellingen en\nbeursvennootschappen (1395/4)\n28 Wetsontwerp tot verstrekking\nvan een staatswaarborg voor bepaalde kredieten aan KMO's in de strijd tegen de\ngevolgen van het coronavirus en tot wijziging van de wet van\n25\u00a0april\u00a02014 op het statuut en toezicht op kredietinstellingen en\nbeursvennootschappen (1395/4)\n28 Wetsontwerp tot verstrekking\nvan een staatswaarborg voor bepaalde kredieten aan KMO's in de strijd tegen de\ngevolgen van het coronavirus en tot wijziging van de wet van\n25\u00a0april\u00a02014 op het statuut en toezicht op kredietinstellingen en\nbeursvennootschappen (1395/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 147,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n147\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1395/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1395/5)\n(1395/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1395/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1395/5)\n(1395/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Christophe Lacroix a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n(M. Christophe Lacroix a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n(M. Christophe Lacroix a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Projet de loi portant octroi\nde la garantie de l'\u00c9tat dans le cadre des instruments mis en place au niveau\nde l'Union europ\u00e9enne pour att\u00e9nuer les cons\u00e9quences socio-\u00e9conomiques du\nCOVID-19 (1396/1)\n\n29 Projet de loi portant octroi\nde la garantie de l'\u00c9tat dans le cadre des instruments mis en place au niveau\nde l'Union europ\u00e9enne pour att\u00e9nuer les cons\u00e9quences socio-\u00e9conomiques du\nCOVID-19 (1396/1)\n29 Projet de loi portant octroi\nde la garantie de l'\u00c9tat dans le cadre des instruments mis en place au niveau\nde l'Union europ\u00e9enne pour att\u00e9nuer les cons\u00e9quences socio-\u00e9conomiques du\nCOVID-19 (1396/1)\n29 Projet de loi portant octroi\nde la garantie de l'\u00c9tat dans le cadre des instruments mis en place au niveau\nde l'Union europ\u00e9enne pour att\u00e9nuer les cons\u00e9quences socio-\u00e9conomiques du\nCOVID-19 (1396/1)\n29 Wetsontwerp houdende de\ntoekenning van de Staatsgarantie in het kader van de instrumenten die op het\nniveau van de Europese Unie zijn ingesteld om de socio-economische gevolgen van\nCOVID-19 te verzachten (1396/1)\n\n29 Wetsontwerp houdende de\ntoekenning van de Staatsgarantie in het kader van de instrumenten die op het\nniveau van de Europese Unie zijn ingesteld om de socio-economische gevolgen van\nCOVID-19 te verzachten (1396/1)\n29 Wetsontwerp houdende de\ntoekenning van de Staatsgarantie in het kader van de instrumenten die op het\nniveau van de Europese Unie zijn ingesteld om de socio-economische gevolgen van\nCOVID-19 te verzachten (1396/1)\n29 Wetsontwerp houdende de\ntoekenning van de Staatsgarantie in het kader van de instrumenten die op het\nniveau van de Europese Unie zijn ingesteld om de socio-economische gevolgen van\nCOVID-19 te verzachten (1396/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 127,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 18,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n127\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n18\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1396/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1396/4)\n(1396/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1396/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1396/4)\n(1396/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\nIsabelle Galant a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme\nIsabelle Galant a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Projet de loi portant\nl'ajustement de la loi de finances du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019 pour l'ann\u00e9e\nbudg\u00e9taire 2020 (1399/4)\n\n30 Projet de loi portant\nl'ajustement de la loi de finances du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019 pour l'ann\u00e9e\nbudg\u00e9taire 2020 (1399/4)\n30 Projet de loi portant\nl'ajustement de la loi de finances du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019 pour l'ann\u00e9e\nbudg\u00e9taire 2020 (1399/4)\n30 Projet de loi portant\nl'ajustement de la loi de finances du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02019 pour l'ann\u00e9e\nbudg\u00e9taire 2020 (1399/4)\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de financiewet van 20\u00a0december\u00a02019 voor het begrotingsjaar\n2020 (1399/4)\n\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de financiewet van 20\u00a0december\u00a02019 voor het begrotingsjaar\n2020 (1399/4)\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de financiewet van 20\u00a0december\u00a02019 voor het begrotingsjaar\n2020 (1399/4)\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de financiewet van 20\u00a0december\u00a02019 voor het begrotingsjaar\n2020 (1399/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 18,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n18\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1399/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1399/5)\n(1399/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1399/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1399/5)\n(1399/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Projet de loi portant\najustement de la loi du 30\u00a0juin\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits\u00a0 provisoires pour les mois de juillet, ao\u00fbt,\nseptembre et octobre 2020 (1410/1)\n\n31 Projet de loi portant\najustement de la loi du 30\u00a0juin\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits\u00a0 provisoires pour les mois de juillet, ao\u00fbt,\nseptembre et octobre 2020 (1410/1)\n31 Projet de loi portant\najustement de la loi du 30\u00a0juin\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits\u00a0 provisoires pour les mois de juillet, ao\u00fbt,\nseptembre et octobre 2020 (1410/1)\n31 Projet de loi portant\najustement de la loi du 30\u00a0juin\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits\u00a0 provisoires pour les mois de juillet, ao\u00fbt,\nseptembre et octobre 2020 (1410/1)\n\u00a0 \n31 Wetsontwerp houdende aanpassing\nvan de wet van 30\u00a0juni\u00a02020 tot opening van voorlopige kredieten voor\nde maanden juli, augustus, september en oktober 2020 (1410/1)\n\n31 Wetsontwerp houdende aanpassing\nvan de wet van 30\u00a0juni\u00a02020 tot opening van voorlopige kredieten voor\nde maanden juli, augustus, september en oktober 2020 (1410/1)\n31 Wetsontwerp houdende aanpassing\nvan de wet van 30\u00a0juni\u00a02020 tot opening van voorlopige kredieten voor\nde maanden juli, augustus, september en oktober 2020 (1410/1)\n31 Wetsontwerp houdende aanpassing\nvan de wet van 30\u00a0juni\u00a02020 tot opening van voorlopige kredieten voor\nde maanden juli, augustus, september en oktober 2020 (1410/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 129,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n129\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1410/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1410/4)\n(1410/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1410/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1410/4)\n(1410/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Proposition de loi r\u00e9glant\nle traitement de l'information polici\u00e8re op\u00e9rationnelle par le cadre\nadministratif et logistique de la police int\u00e9gr\u00e9e (1400/4)\n\n32 Proposition de loi r\u00e9glant\nle traitement de l'information polici\u00e8re op\u00e9rationnelle par le cadre\nadministratif et logistique de la police int\u00e9gr\u00e9e (1400/4)\n32 Proposition de loi r\u00e9glant\nle traitement de l'information polici\u00e8re op\u00e9rationnelle par le cadre\nadministratif et logistique de la police int\u00e9gr\u00e9e (1400/4)\n32 Proposition de loi r\u00e9glant\nle traitement de l'information polici\u00e8re op\u00e9rationnelle par le cadre\nadministratif et logistique de la police int\u00e9gr\u00e9e (1400/4)\n32 Wetsvoorstel tot regeling\nvan de verwerking van operationele politionele informatie door het\nadministratief en logistiek kader van de ge\u00efntegreerde politie (1400/4)\n\n32 Wetsvoorstel tot regeling\nvan de verwerking van operationele politionele informatie door het\nadministratief en logistiek kader van de ge\u00efntegreerde politie (1400/4)\n32 Wetsvoorstel tot regeling\nvan de verwerking van operationele politionele informatie door het\nadministratief en logistiek kader van de ge\u00efntegreerde politie (1400/4)\n32 Wetsvoorstel tot regeling\nvan de verwerking van operationele politionele informatie door het\nadministratief en logistiek kader van de ge\u00efntegreerde politie (1400/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Thibaut C\u00e9cile"
            ],
            "num_votes_abstention": 30,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1400/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1400/5)\n(1400/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1400/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1400/5)\n(1400/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 dans et aux abords des domaines r\u00e9cr\u00e9atifs et\ndes piscines en plein air (1332/4)\n\n33 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 dans et aux abords des domaines r\u00e9cr\u00e9atifs et\ndes piscines en plein air (1332/4)\n33 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 dans et aux abords des domaines r\u00e9cr\u00e9atifs et\ndes piscines en plein air (1332/4)\n33 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 dans et aux abords des domaines r\u00e9cr\u00e9atifs et\ndes piscines en plein air (1332/4)\n33 Voorstel van resolutie om\nmeer veiligheid te cre\u00ebren in en rond recreatiedomeinen en openlucht\u00adzwembaden\n(1332/4)\n\n33 Voorstel van resolutie om\nmeer veiligheid te cre\u00ebren in en rond recreatiedomeinen en openlucht\u00adzwembaden\n(1332/4)\n33 Voorstel van resolutie om\nmeer veiligheid te cre\u00ebren in en rond recreatiedomeinen en openlucht\u00adzwembaden\n(1332/4)\n33 Voorstel van resolutie om\nmeer veiligheid te cre\u00ebren in en rond recreatiedomeinen en openlucht\u00adzwembaden\n(1332/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 65,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n65\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n65\n\n65\n65\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1332/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1332/5)\n(1332/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1332/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1332/5)\n(1332/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention\nsp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint\nl'\u00e2ge de 25\u00a0ans afin d'accro\u00eetre l'accessibilit\u00e9 financi\u00e8re des femmes\nayant recours \u00e0 la contraception d'urgence (nouvel intitul\u00e9) (1057/3)\n\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention\nsp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint\nl'\u00e2ge de 25\u00a0ans afin d'accro\u00eetre l'accessibilit\u00e9 financi\u00e8re des femmes\nayant recours \u00e0 la contraception d'urgence (nouvel intitul\u00e9) (1057/3)\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention\nsp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint\nl'\u00e2ge de 25\u00a0ans afin d'accro\u00eetre l'accessibilit\u00e9 financi\u00e8re des femmes\nayant recours \u00e0 la contraception d'urgence (nouvel intitul\u00e9) (1057/3)\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention\nsp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint\nl'\u00e2ge de 25\u00a0ans afin d'accro\u00eetre l'accessibilit\u00e9 financi\u00e8re des femmes\nayant recours \u00e0 la contraception d'urgence (nouvel intitul\u00e9) (1057/3)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van\neen specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen,\njonger dan 25\u00a0jaar, teneinde noodanticonceptie financieel toegankelijker\nte maken voor vrouwen (nieuw opschrift) (1057/3)\n\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van\neen specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen,\njonger dan 25\u00a0jaar, teneinde noodanticonceptie financieel toegankelijker\nte maken voor vrouwen (nieuw opschrift) (1057/3)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van\neen specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen,\njonger dan 25\u00a0jaar, teneinde noodanticonceptie financieel toegankelijker\nte maken voor vrouwen (nieuw opschrift) (1057/3)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van\neen specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen,\njonger dan 25\u00a0jaar, teneinde noodanticonceptie financieel toegankelijker\nte maken voor vrouwen (nieuw opschrift) (1057/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 144,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n144\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1057/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1057/4)\n(1057/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1057/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1057/4)\n(1057/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue\nd'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de l'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant d'une intervention major\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (1064/1-6)\n\n35 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue\nd'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de l'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant d'une intervention major\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (1064/1-6)\n35 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue\nd'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de l'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant d'une intervention major\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (1064/1-6)\n35 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs pour les femmes n'ayant pas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue\nd'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de l'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des\ncontraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant d'une intervention major\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (1064/1-6)\n35 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van een specifieke tegemoetkoming\nin de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar,\nteneinde de specifieke tegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar\nvrouwen met een verhoogde tegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/1-6)\n\n35 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van een specifieke tegemoetkoming\nin de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar,\nteneinde de specifieke tegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar\nvrouwen met een verhoogde tegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/1-6)\n35 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van een specifieke tegemoetkoming\nin de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar,\nteneinde de specifieke tegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar\nvrouwen met een verhoogde tegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/1-6)\n35 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n16\u00a0september\u00a02013 ter vaststelling van een specifieke tegemoetkoming\nin de kostprijs van contraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar,\nteneinde de specifieke tegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar\nvrouwen met een verhoogde tegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Sarah\nSchlitz cs \u00e0 l'article\u00a02. (1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Sarah\nSchlitz cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nSarah Schlitz cs op artikel\u00a02. (1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nSarah Schlitz cs op artikel\u00a02. (1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 66,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 79,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n66\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n79\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a02. (1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a02. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a024 van Sofie\nMerckx op artikel\u00a02. (1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a024 van Sofie\nMerckx op artikel\u00a02. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a025 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a03. (1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a025 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a03. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03. (1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nSofie Merckx op artikel\u00a03. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Sarah\nSchlitz cs \u00e0 l'article\u00a03.(1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Sarah\nSchlitz cs \u00e0 l'article\u00a03.(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nSarah Schlitz cs op artikel\u00a03.(1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nSarah Schlitz cs op artikel\u00a03.(1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a023 de Sarah\nSchlitz cs \u00e0 l'article\u00a04. (1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a023 de Sarah\nSchlitz cs \u00e0 l'article\u00a04. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a023 van\nSarah Schlitz cs op artikel\u00a04. (1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a023 van\nSarah Schlitz cs op artikel\u00a04. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a026 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a04. (1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a026 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a04. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a026 van\nSofie Merckx op artikel\u00a04. (1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a026 van\nSofie Merckx op artikel\u00a04. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a027 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a05. (1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a027 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'article\u00a05. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a027 van\nSofie Merckx op artikel\u00a05. (1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a027 van\nSofie Merckx op artikel\u00a05. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 19 )\n(Stemming/vote 19 )\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a05 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a05 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a05 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a05 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a028 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'intitul\u00e9. (1064/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a028 de Sofie\nMerckx \u00e0 l'intitul\u00e9. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nSofie Merckx op het opschrift. (1064/6)\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nSofie Merckx op het opschrift. \n(1064/6)\n(1064/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une\nintervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant\npas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue d'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de\nl'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant\nd'une intervention major\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1064/5)\n\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une\nintervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant\npas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue d'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de\nl'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant\nd'une intervention major\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1064/5)\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une\nintervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant\npas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue d'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de\nl'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant\nd'une intervention major\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1064/5)\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 16\u00a0septembre\u00a02013 fixant une\nintervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs pour les femmes n'ayant\npas atteint l'\u00e2ge de 25\u00a0ans, en vue d'\u00e9tendre le b\u00e9n\u00e9fice de\nl'intervention sp\u00e9cifique dans le co\u00fbt des contraceptifs aux femmes b\u00e9n\u00e9ficiant\nd'une intervention major\u00e9e (nouvel intitul\u00e9) (1064/5)\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter\nvaststelling van een specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van\ncontraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar, teneinde de specifieke\ntegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar vrouwen met een verhoogde\ntegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/5)\n\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter\nvaststelling van een specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van\ncontraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar, teneinde de specifieke\ntegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar vrouwen met een verhoogde\ntegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/5)\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter\nvaststelling van een specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van\ncontraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar, teneinde de specifieke\ntegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar vrouwen met een verhoogde\ntegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/5)\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 16\u00a0september\u00a02013 ter\nvaststelling van een specifieke tegemoetkoming in de kostprijs van\ncontraceptiva voor vrouwen, jonger dan 25\u00a0jaar, teneinde de specifieke\ntegemoetkoming voor contraceptiva uit te breiden naar vrouwen met een verhoogde\ntegemoetkoming (nieuw opschrift) (1064/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1064/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1064/7)\n(1064/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1064/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1064/7)\n(1064/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n37 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, relative aux personnes faisant\nl'objet d'un transfert temporaire intragroupe et modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0\nl'immigration en ce qui concerne la r\u00e9sorption de l'arri\u00e9r\u00e9 du contentieux\n(nouvel intitul\u00e9) (1347/7)\n\n37 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, relative aux personnes faisant\nl'objet d'un transfert temporaire intragroupe et modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0\nl'immigration en ce qui concerne la r\u00e9sorption de l'arri\u00e9r\u00e9 du contentieux\n(nouvel intitul\u00e9) (1347/7)\n37 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, relative aux personnes faisant\nl'objet d'un transfert temporaire intragroupe et modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0\nl'immigration en ce qui concerne la r\u00e9sorption de l'arri\u00e9r\u00e9 du contentieux\n(nouvel intitul\u00e9) (1347/7)\n37 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, relative aux personnes faisant\nl'objet d'un transfert temporaire intragroupe et modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0\nl'immigration en ce qui concerne la r\u00e9sorption de l'arri\u00e9r\u00e9 du contentieux\n(nouvel intitul\u00e9) (1347/7)\n37 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat binnen een onderneming overgeplaatste personen betreft en tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen betreffende asiel\nen immigratie wat de inhaling van de achterstand met betrekking tot de\nbetwistingen betreft (nieuw opschrift) (1347/7)\n\n37 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat binnen een onderneming overgeplaatste personen betreft en tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen betreffende asiel\nen immigratie wat de inhaling van de achterstand met betrekking tot de\nbetwistingen betreft (nieuw opschrift) (1347/7)\n37 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat binnen een onderneming overgeplaatste personen betreft en tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen betreffende asiel\nen immigratie wat de inhaling van de achterstand met betrekking tot de\nbetwistingen betreft (nieuw opschrift) (1347/7)\n37 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het\ngrondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen\nwat binnen een onderneming overgeplaatste personen betreft en tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen betreffende asiel\nen immigratie wat de inhaling van de achterstand met betrekking tot de\nbetwistingen betreft (nieuw opschrift) (1347/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 115,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 30,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "22",
                "description": "\n(Stemming/vote 21)\n\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n\n\n\nJa\n\n\n115\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1347/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1347/8)\n(1347/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1347/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1347/8)\n(1347/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 pour l'\u00e9lectricit\u00e9 en ce qui\nconcerne la transparence, le co\u00fbt, le mode de financement, le fonctionnement du\nmarch\u00e9 et de notification \u00e0 la Commission europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (1220/6)\n\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 pour l'\u00e9lectricit\u00e9 en ce qui\nconcerne la transparence, le co\u00fbt, le mode de financement, le fonctionnement du\nmarch\u00e9 et de notification \u00e0 la Commission europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (1220/6)\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 pour l'\u00e9lectricit\u00e9 en ce qui\nconcerne la transparence, le co\u00fbt, le mode de financement, le fonctionnement du\nmarch\u00e9 et de notification \u00e0 la Commission europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (1220/6)\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 pour l'\u00e9lectricit\u00e9 en ce qui\nconcerne la transparence, le co\u00fbt, le mode de financement, le fonctionnement du\nmarch\u00e9 et de notification \u00e0 la Commission europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (1220/6)\n38 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot het capaciteitsvergoedingsmechanisme voor elektriciteit wat\nbetreft de aspecten transparantie, kostprijs, financieringswijze, marktwerking,\nen notificatie aan de Europese Commissie (nieuw opschrift) (1220/6)\n\n38 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot het capaciteitsvergoedingsmechanisme voor elektriciteit wat\nbetreft de aspecten transparantie, kostprijs, financieringswijze, marktwerking,\nen notificatie aan de Europese Commissie (nieuw opschrift) (1220/6)\n38 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot het capaciteitsvergoedingsmechanisme voor elektriciteit wat\nbetreft de aspecten transparantie, kostprijs, financieringswijze, marktwerking,\nen notificatie aan de Europese Commissie (nieuw opschrift) (1220/6)\n38 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot het capaciteitsvergoedingsmechanisme voor elektriciteit wat\nbetreft de aspecten transparantie, kostprijs, financieringswijze, marktwerking,\nen notificatie aan de Europese Commissie (nieuw opschrift) (1220/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "23",
                "description": "\n(Stemming/vote 22)\n\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n11\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1220/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1220/7)\n(1220/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1220/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1220/7)\n(1220/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Thierry Warmoes a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Thierry Warmoes a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Thierry Warmoes a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n39 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'examiner la modularit\u00e9 des centrales nucl\u00e9aires (75/6)\n\n39 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'examiner la modularit\u00e9 des centrales nucl\u00e9aires (75/6)\n39 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'examiner la modularit\u00e9 des centrales nucl\u00e9aires (75/6)\n39 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'examiner la modularit\u00e9 des centrales nucl\u00e9aires (75/6)\n39 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot een onderzoek naar de moduleerbaarheid van kerncentrales (75/6)\n\n39 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot een onderzoek naar de moduleerbaarheid van kerncentrales (75/6)\n39 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot een onderzoek naar de moduleerbaarheid van kerncentrales (75/6)\n39 Voorstel van resolutie met\nbetrekking tot een onderzoek naar de moduleerbaarheid van kerncentrales (75/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 3,
            "vote_names_no": [
                "Gilson Nathalie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Van der Straeten Tinne"
            ],
            "num_votes_abstention": 56,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depraetere Melissa",
                "Dock Magali",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "24",
                "description": "\n(Stemming/vote 23)\n\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n3\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n56\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (75/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(75/7)\n(75/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (75/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(75/7)\n(75/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw\nTinne Van der Straeten heeft gestemd zoals haar fractie.)\n(Mevrouw\nTinne Van der Straeten heeft gestemd zoals haar fractie.)\n(Mevrouw\nTinne Van der Straeten heeft gestemd zoals haar fractie.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n40 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions en vue d'\u00e9tendre le pouvoir de sanction de la CREG aux\nop\u00e9rateurs \u00e9trangers (1229/3)\n\n40 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions en vue d'\u00e9tendre le pouvoir de sanction de la CREG aux\nop\u00e9rateurs \u00e9trangers (1229/3)\n40 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions en vue d'\u00e9tendre le pouvoir de sanction de la CREG aux\nop\u00e9rateurs \u00e9trangers (1229/3)\n40 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions en vue d'\u00e9tendre le pouvoir de sanction de la CREG aux\nop\u00e9rateurs \u00e9trangers (1229/3)\n40 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de uitbreiding van de sanctiebevoegdheid\nvan de CREG tot buitenlandse marktspelers (1229/3)\n\n40 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de uitbreiding van de sanctiebevoegdheid\nvan de CREG tot buitenlandse marktspelers (1229/3)\n40 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de uitbreiding van de sanctiebevoegdheid\nvan de CREG tot buitenlandse marktspelers (1229/3)\n40 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de uitbreiding van de sanctiebevoegdheid\nvan de CREG tot buitenlandse marktspelers (1229/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 147,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "25",
                "description": "\n(Stemming/vote 24)\n\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n\n\n\nJa\n\n\n147\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1229/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1229/4)\n(1229/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1229/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1229/4)\n(1229/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n41 Proposition de loi relative\n\u00e0 la navigabilit\u00e9 des a\u00e9ronefs militaires (1339/3)\n\n41 Proposition de loi relative\n\u00e0 la navigabilit\u00e9 des a\u00e9ronefs militaires (1339/3)\n41 Proposition de loi relative\n\u00e0 la navigabilit\u00e9 des a\u00e9ronefs militaires (1339/3)\n41 Proposition de loi relative\n\u00e0 la navigabilit\u00e9 des a\u00e9ronefs militaires (1339/3)\n41 Wetsvoorstel over de\nluchtwaardigheid van de militaire luchtvaartuigen (1339/3)\n\n41 Wetsvoorstel over de\nluchtwaardigheid van de militaire luchtvaartuigen (1339/3)\n41 Wetsvoorstel over de\nluchtwaardigheid van de militaire luchtvaartuigen (1339/3)\n41 Wetsvoorstel over de\nluchtwaardigheid van de militaire luchtvaartuigen (1339/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "26",
                "description": "\n(Stemming/vote 25)\n\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1339/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1339/4)\n(1339/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1339/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1339/4)\n(1339/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Sophie De Wit heeft gestemd zoals haar fractie.)\n(Mevrouw Sophie De Wit heeft gestemd zoals haar fractie.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n42 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0juin\u00a01985 relative aux conditions techniques auxquelles\ndoivent r\u00e9pondre tout v\u00e9hicule de transport par terre, ses \u00e9l\u00e9ments ainsi que\nles accessoires de s\u00e9curit\u00e9 et modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n23\u00a0d\u00e9cembre\u00a01994 portant d\u00e9termination des conditions d'agr\u00e9ment et\ndes r\u00e8gles du contr\u00f4le administratif des organismes charg\u00e9s du contr\u00f4le des\nv\u00e9hicules en circulation (1398/3)\n\n42 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0juin\u00a01985 relative aux conditions techniques auxquelles\ndoivent r\u00e9pondre tout v\u00e9hicule de transport par terre, ses \u00e9l\u00e9ments ainsi que\nles accessoires de s\u00e9curit\u00e9 et modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n23\u00a0d\u00e9cembre\u00a01994 portant d\u00e9termination des conditions d'agr\u00e9ment et\ndes r\u00e8gles du contr\u00f4le administratif des organismes charg\u00e9s du contr\u00f4le des\nv\u00e9hicules en circulation (1398/3)\n42 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0juin\u00a01985 relative aux conditions techniques auxquelles\ndoivent r\u00e9pondre tout v\u00e9hicule de transport par terre, ses \u00e9l\u00e9ments ainsi que\nles accessoires de s\u00e9curit\u00e9 et modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n23\u00a0d\u00e9cembre\u00a01994 portant d\u00e9termination des conditions d'agr\u00e9ment et\ndes r\u00e8gles du contr\u00f4le administratif des organismes charg\u00e9s du contr\u00f4le des\nv\u00e9hicules en circulation (1398/3)\n42 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0juin\u00a01985 relative aux conditions techniques auxquelles\ndoivent r\u00e9pondre tout v\u00e9hicule de transport par terre, ses \u00e9l\u00e9ments ainsi que\nles accessoires de s\u00e9curit\u00e9 et modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n23\u00a0d\u00e9cembre\u00a01994 portant d\u00e9termination des conditions d'agr\u00e9ment et\ndes r\u00e8gles du contr\u00f4le administratif des organismes charg\u00e9s du contr\u00f4le des\nv\u00e9hicules en circulation (1398/3)\n42 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0juni\u00a01985 betreffende de technische eisen waaraan\nelk voertuig voor vervoer te land, de onderdelen ervan, evenals het\nveiligheidstoebehoren moeten voldoen en tot wijziging van het koninklijk\nbesluit van 23\u00a0december\u00a01994 tot vaststelling van de\nerkenningsvoorwaarden en de regeling van de administratieve controle van de\ninstellingen belast met de controle van de in het verkeer gebrachte voertuigen\n(1398/3)\n\n42 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0juni\u00a01985 betreffende de technische eisen waaraan\nelk voertuig voor vervoer te land, de onderdelen ervan, evenals het\nveiligheidstoebehoren moeten voldoen en tot wijziging van het koninklijk\nbesluit van 23\u00a0december\u00a01994 tot vaststelling van de\nerkenningsvoorwaarden en de regeling van de administratieve controle van de\ninstellingen belast met de controle van de in het verkeer gebrachte voertuigen\n(1398/3)\n42 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0juni\u00a01985 betreffende de technische eisen waaraan\nelk voertuig voor vervoer te land, de onderdelen ervan, evenals het\nveiligheidstoebehoren moeten voldoen en tot wijziging van het koninklijk\nbesluit van 23\u00a0december\u00a01994 tot vaststelling van de\nerkenningsvoorwaarden en de regeling van de administratieve controle van de\ninstellingen belast met de controle van de in het verkeer gebrachte voertuigen\n(1398/3)\n42 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0juni\u00a01985 betreffende de technische eisen waaraan\nelk voertuig voor vervoer te land, de onderdelen ervan, evenals het\nveiligheidstoebehoren moeten voldoen en tot wijziging van het koninklijk\nbesluit van 23\u00a0december\u00a01994 tot vaststelling van de\nerkenningsvoorwaarden en de regeling van de administratieve controle van de\ninstellingen belast met de controle van de in het verkeer gebrachte voertuigen\n(1398/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 144,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "27",
                "description": "\n(Stemming/vote 26)\n\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\n\nJa\n\n\n144\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1398/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1398/4)\n(1398/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1398/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1398/4)\n(1398/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n43 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions introduisant le ch\u00e8que consommation \u00e9lectronique (1434/7)\n\n43 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions introduisant le ch\u00e8que consommation \u00e9lectronique (1434/7)\n43 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions introduisant le ch\u00e8que consommation \u00e9lectronique (1434/7)\n43 Proposition de loi modifiant\ndiverses dispositions introduisant le ch\u00e8que consommation \u00e9lectronique (1434/7)\n43 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de invoering van de elektronische\nconsumptiecheque (1434/7)\n\n43 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de invoering van de elektronische\nconsumptiecheque (1434/7)\n43 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de invoering van de elektronische\nconsumptiecheque (1434/7)\n43 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan diverse bepalingen met het oog op de invoering van de elektronische\nconsumptiecheque (1434/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "28",
                "description": "\n(Stemming/vote 27)\n\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1434/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1434/8)\n(1434/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1434/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1434/8)\n(1434/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n43.01\u00a0 Kristof\nCalvo (Ecolo-Groen): Mijnheer de voorzitter, ik\nben een beetje laattijdig, maar collega Van der Straeten had zich vergist. Er\nwas verwarring over het voorstel nr.\u00a075/6 van collega Dierick. Zij wou\nzich onthouden in plaats van tegenstemmen. Zij vroeg met aandrang om dit mede\nte delen aan het plenum.\n43.01\n43.01\n\u00a0 Kristof\nCalvo \n\u00a0 Kristof\nCalvo \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen): Mijnheer de voorzitter, ik\nben een beetje laattijdig, maar collega Van der Straeten had zich vergist. Er\nwas verwarring over het voorstel nr.\u00a075/6 van collega Dierick. Zij wou\nzich onthouden in plaats van tegenstemmen. Zij vroeg met aandrang om dit mede\nte delen aan het plenum.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nDat is genoteerd. \nDe voorzitter:\nDat is genoteerd. \nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n44 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'ouverture d'une enqu\u00eate internationale ind\u00e9pendante sur les causes\nprofondes de la crise mondiale du COVID-19 (1261/6)\n\n44 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'ouverture d'une enqu\u00eate internationale ind\u00e9pendante sur les causes\nprofondes de la crise mondiale du COVID-19 (1261/6)\n44 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'ouverture d'une enqu\u00eate internationale ind\u00e9pendante sur les causes\nprofondes de la crise mondiale du COVID-19 (1261/6)\n44 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'ouverture d'une enqu\u00eate internationale ind\u00e9pendante sur les causes\nprofondes de la crise mondiale du COVID-19 (1261/6)\n44 Voorstel van resolutie\nbetreffende een internationaal onafhankelijk onderzoek naar de grondoorzaken\nvan de wereldwijde COVID-19-crisis (1261/6)\n\n44 Voorstel van resolutie\nbetreffende een internationaal onafhankelijk onderzoek naar de grondoorzaken\nvan de wereldwijde COVID-19-crisis (1261/6)\n44 Voorstel van resolutie\nbetreffende een internationaal onafhankelijk onderzoek naar de grondoorzaken\nvan de wereldwijde COVID-19-crisis (1261/6)\n44 Voorstel van resolutie\nbetreffende een internationaal onafhankelijk onderzoek naar de grondoorzaken\nvan de wereldwijde COVID-19-crisis (1261/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 35,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leysen Christian",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Hees Marco",
                "Vandenput Tim",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "29",
                "description": "\n(Stemming/vote 28)\n\n(Stemming/vote 28)\n(Stemming/vote 28)\n(Stemming/vote 28)\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n35\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1261/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1261/7)\n(1261/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1261/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1261/7)\n(1261/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft gestemd\nzoals haar fractie.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n45 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne\ninternationale (1206/1-9)\n\n45 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne\ninternationale (1206/1-9)\n45 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne\ninternationale (1206/1-9)\n45 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne\ninternationale (1206/1-9)\n45 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/1-9)\n\n45 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/1-9)\n45 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/1-9)\n45 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/1-9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Annick\nPonthier cs \u00e0 la demande\u00a01. (1206/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Annick\nPonthier cs \u00e0 la demande\u00a01. \n(1206/9)\n(1206/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nAnnick Ponthier cs op verzoek\u00a01. (1206/9)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nAnnick Ponthier cs op verzoek\u00a01. (1206/9)\n(1206/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 45,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "30",
                "description": "\n(Stemming/vote 29)\n\n(Stemming/vote 29)\n(Stemming/vote 29)\n(Stemming/vote 29)\n\n\n\nJa\n\n\n45\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Sammy Mahdi heeft gestemd zoals\nzijn fractie.)\n(De heer Sammy Mahdi heeft gestemd zoals\nzijn fractie.)\n(De heer Sammy Mahdi heeft gestemd zoals\nzijn fractie.)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n46 Allocution du\npr\u00e9sident\n\n\n\n46 Allocution du\npr\u00e9sident\n46 Allocution du\npr\u00e9sident\n46 Allocution du\npr\u00e9sident\n\n\n46 Toespraak van de voorzitter\n\n46 Toespraak van de voorzitter\n46 Toespraak van de voorzitter\n46 Toespraak van de voorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nCollega\u2019s, vooraleer wij overgaan tot de laatste geagendeerde stemming, wil ik\nkort enkele mensen bedanken in verband met onze werkzaamheden de jongste weken\nen maanden.\nDe voorzitter:\nCollega\u2019s, vooraleer wij overgaan tot de laatste geagendeerde stemming, wil ik\nkort enkele mensen bedanken in verband met onze werkzaamheden de jongste weken\nen maanden.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nOm twee redenen was het geen gemakkelijke\nmanier van werken. Een eerste element is dat wij geen regering met een\nparlementaire meerderheid hebben. Een tweede element is dat we geconfronteerd\nwerden met een ongeziene crisis.\nOm twee redenen was het geen gemakkelijke\nmanier van werken. Een eerste element is dat wij geen regering met een\nparlementaire meerderheid hebben. Een tweede element is dat we geconfronteerd\nwerden met een ongeziene crisis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWat dat laatste betreft, ben ik wel gelukkig\ndat het Parlement vrij snel zijn werkmethodes kon aanpassen, waardoor wij ertoe\nhebben kunnen bijdragen dat de slagkracht van het Parlement in die moeilijke\nperiode behouden bleef. Er werden nieuwe methoden ingevoerd, waarover eventueel\nde vraag kan worden opgeworpen of een vroegere invoering misschien mogelijk\nwas. We stemmen nu via elektronische weg, wat niet het meest comfortabel is,\nmaar de stemmingen zijn wel mogelijk. Dankzij videoconferenties hebben wij\nzowel in de commissies als in de plenaire vergaderingen kunnen vergaderen. Het\nParlement stond er en daar ben ik best wel trots op.\nWat dat laatste betreft, ben ik wel gelukkig\ndat het Parlement vrij snel zijn werkmethodes kon aanpassen, waardoor wij ertoe\nhebben kunnen bijdragen dat de slagkracht van het Parlement in die moeilijke\nperiode behouden bleef. Er werden nieuwe methoden ingevoerd, waarover eventueel\nde vraag kan worden opgeworpen of een vroegere invoering misschien mogelijk\nwas. We stemmen nu via elektronische weg, wat niet het meest comfortabel is,\nmaar de stemmingen zijn wel mogelijk. Dankzij videoconferenties hebben wij\nzowel in de commissies als in de plenaire vergaderingen kunnen vergaderen. Het\nParlement stond er en daar ben ik best wel trots op.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr is natuurlijk geen meerderheid. Daaraan\nverbind ik geen gevolgen, aangezien ik in mijn rol als Kamervoorzitter wil\nblijven, maar het maakt het werk niet gemakkelijker. Elke week konden\nwisselmeerderheden worden vastgesteld bij de diverse stemmingen. Die\nwisselmeerderheden slaan in de ene en de andere richting om. Wanneer het\npatroon van die meerderheden wekelijks hetzelfde zou zijn, dan hadden we\nnatuurlijk al lang een regering. Nu stellen we vast dat dit niet het geval is.\nDat heeft ook budgettaire gevolgen, waarover sommigen in onze assemblee zich\nzorgen maken.\nEr is natuurlijk geen meerderheid. Daaraan\nverbind ik geen gevolgen, aangezien ik in mijn rol als Kamervoorzitter wil\nblijven, maar het maakt het werk niet gemakkelijker. Elke week konden\nwisselmeerderheden worden vastgesteld bij de diverse stemmingen. Die\nwisselmeerderheden slaan in de ene en de andere richting om. Wanneer het\npatroon van die meerderheden wekelijks hetzelfde zou zijn, dan hadden we\nnatuurlijk al lang een regering. Nu stellen we vast dat dit niet het geval is.\nDat heeft ook budgettaire gevolgen, waarover sommigen in onze assemblee zich\nzorgen maken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen andere vaststelling is dat wij ermee\ngebaat zijn, in het systeem van checks and balances, dat er zo snel\nmogelijk een stabiele meerderheid tot stand komt. Het is niet de rol van het\nParlement om te regeren en vice versa. Het Parlement dient controle uit te\nvoeren op de regering en dat kunnen we weliswaar doen, maar er ontbreekt in het\nParlement een kader voor het opstellen van een begroting, zodat er ook effectief\neen toekomstgericht beleid kan worden gevoerd. Dat laatste hebben we nochtans\nnodig in ons land in de komende weken en maanden, zeker gelet op de\ninternationale omstandigheden, de coronacrisis en de noodzakelijke\nrelancepolitiek. Dat is mijn wens.\nEen andere vaststelling is dat wij ermee\ngebaat zijn, in het systeem van checks and balances, dat er zo snel\nmogelijk een stabiele meerderheid tot stand komt. Het is niet de rol van het\nParlement om te regeren en vice versa. Het Parlement dient controle uit te\nvoeren op de regering en dat kunnen we weliswaar doen, maar er ontbreekt in het\nParlement een kader voor het opstellen van een begroting, zodat er ook effectief\neen toekomstgericht beleid kan worden gevoerd. Dat laatste hebben we nochtans\nnodig in ons land in de komende weken en maanden, zeker gelet op de\ninternationale omstandigheden, de coronacrisis en de noodzakelijke\nrelancepolitiek. Dat is mijn wens.\nchecks and balances\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk zou in\nmijn plicht tekortschieten als ik niet een aantal mensen zou bedanken die\nhebben bijgedragen aan ons aller parlementair comfort. Er zijn de\ntechnologische innovaties aan de ene kant, maar aan de andere kant is er ook de\ndagdagelijkse ondersteuning bij onze werkzaamheden. Daarvoor wil ik duidelijk\n\"dank u\" zeggen aan de griffier, zijn adjuncten en de\ndirecteur-generaal van de Quaestuur, maar ook zonder onderscheid aan alle\nmedewerkers hier in het halfrond, die elke dag het beste van zichzelf geven om\nons bij te staan. Dat geldt ook voor de tolken, hier nu achteraan aanwezig.\nVanaf oktober zullen zij zichtbaar zijn in aangepaste cabines, om hun comfort\nte verbeteren. Ik maak van de gelegenheid gebruik om dat even te vermelden,\nwant wij storen hen. (Applaus)\n\n\nIk zou in\nmijn plicht tekortschieten als ik niet een aantal mensen zou bedanken die\nhebben bijgedragen aan ons aller parlementair comfort. Er zijn de\ntechnologische innovaties aan de ene kant, maar aan de andere kant is er ook de\ndagdagelijkse ondersteuning bij onze werkzaamheden. Daarvoor wil ik duidelijk\n\"dank u\" zeggen aan de griffier, zijn adjuncten en de\ndirecteur-generaal van de Quaestuur, maar ook zonder onderscheid aan alle\nmedewerkers hier in het halfrond, die elke dag het beste van zichzelf geven om\nons bij te staan. Dat geldt ook voor de tolken, hier nu achteraan aanwezig.\nVanaf oktober zullen zij zichtbaar zijn in aangepaste cabines, om hun comfort\nte verbeteren. Ik maak van de gelegenheid gebruik om dat even te vermelden,\nwant wij storen hen. \n(Applaus)\n(Applaus)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe remercie aussi le\ncommandant militaire et le personnel qui assure notre s\u00e9curit\u00e9 ici et autour du\nPalais de la Nation. Je n'oublie pas non plus la presse et ceux qui font le\nn\u00e9cessaire afin de nous suivre. Il y en a un \u00e0 la tribune. \n\nJe remercie aussi le\ncommandant militaire et le personnel qui assure notre s\u00e9curit\u00e9 ici et autour du\nPalais de la Nation. Je n'oublie pas non plus la presse et ceux qui font le\nn\u00e9cessaire afin de nous suivre. Il y en a un \u00e0 la tribune. \n\u00a0\n\u00a0\n\nZij schrijven met de nodige\nmildheid over hetgeen wij hier soms doen en ook niet doen.\n\nZij schrijven met de nodige\nmildheid over hetgeen wij hier soms doen en ook niet doen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk wens u allen een schitterende vakantie.\nIk wens u allen een schitterende vakantie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is de gewoonte dat de voorzitter van de\ngrootste fractie ook even het woord neemt, om namens de Parlementsleden een\naantal wensen uit te spreken. Dat is de heer De Roover. Wij zijn dus in blijde\nverwachting.\nHet is de gewoonte dat de voorzitter van de\ngrootste fractie ook even het woord neemt, om namens de Parlementsleden een\naantal wensen uit te spreken. Dat is de heer De Roover. Wij zijn dus in blijde\nverwachting.\n\u00a0\n\u00a0\n\n46.01\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik sluit\nmij absoluut en ongetwijfeld in naam van alle leden aan bij de dankbetuigingen\ndie u hebt uitgesproken.\n46.01\n46.01\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik sluit\nmij absoluut en ongetwijfeld in naam van alle leden aan bij de dankbetuigingen\ndie u hebt uitgesproken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSta mij toe bij het begin van het reces\nenkele gedachten met u te delen. Mijnheer de voorzitter, u hebt al op een paar\nnadelen gewezen. In normale omstandigheden sluiten wij doorgaans onze\nactiviteiten bijzonder saai met voorspelbare stemrondes. Wij moeten natuurlijk\ntoegeven dat die stemmingen nu enige ambiance opleveren, omdat wij iedere keer\nin spanning naar het scherm turen, om te zien of het al dan niet is gelukt. Dat\nis het voordeel.\nSta mij toe bij het begin van het reces\nenkele gedachten met u te delen. Mijnheer de voorzitter, u hebt al op een paar\nnadelen gewezen. In normale omstandigheden sluiten wij doorgaans onze\nactiviteiten bijzonder saai met voorspelbare stemrondes. Wij moeten natuurlijk\ntoegeven dat die stemmingen nu enige ambiance opleveren, omdat wij iedere keer\nin spanning naar het scherm turen, om te zien of het al dan niet is gelukt. Dat\nis het voordeel.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zijn mensen en collega's, die hetzelfde\nberoep uitoefenen. Dat beroep staat heel erg onder druk. Wij krijgen veel\nverwijten over ons heen, bijvoorbeeld omdat wij geen regering kunnen vormen. U\nhebt daarop gewezen.\nWij zijn mensen en collega's, die hetzelfde\nberoep uitoefenen. Dat beroep staat heel erg onder druk. Wij krijgen veel\nverwijten over ons heen, bijvoorbeeld omdat wij geen regering kunnen vormen. U\nhebt daarop gewezen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag ik tegen die achtergrond en ter\nverdediging van onszelf opmerken dat wij ook geen gemakkelijk beroep hebben?\nDaarstraks hadden wij het over het toegenomen kindermisbruik vandaag, wat een\nbijzonder ernstige en verschrikkelijke aangelegenheid is. Er werd toen gesteld\ndat de kinderen het zwaarst getroffen zijn door de coronacrisis. Dat is\neigenlijk niet juist. Ze zijn getroffen door de lockdown. Dat brengt mij tot de\nvolgende gedachte. Ik wil geen kritiek uitbrengen op het feit van de lockdown,\nmaar ik wil wel meegeven dat wij erg goed moeten beseffen dat een voor de hand\nliggende maatregel, die uitermate belangrijk is en goed op het ene vlak, op het\nandere vlak heel dikwijls problemen cre\u00ebert.\nMag ik tegen die achtergrond en ter\nverdediging van onszelf opmerken dat wij ook geen gemakkelijk beroep hebben?\nDaarstraks hadden wij het over het toegenomen kindermisbruik vandaag, wat een\nbijzonder ernstige en verschrikkelijke aangelegenheid is. Er werd toen gesteld\ndat de kinderen het zwaarst getroffen zijn door de coronacrisis. Dat is\neigenlijk niet juist. Ze zijn getroffen door de lockdown. Dat brengt mij tot de\nvolgende gedachte. Ik wil geen kritiek uitbrengen op het feit van de lockdown,\nmaar ik wil wel meegeven dat wij erg goed moeten beseffen dat een voor de hand\nliggende maatregel, die uitermate belangrijk is en goed op het ene vlak, op het\nandere vlak heel dikwijls problemen cre\u00ebert.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet voorbeeld dat deze\nmiddag is aangehaald was wel bijzonder schrijnend. Dit betekent dat wij goed\nmoeten beseffen dat wij in onze drift om allerhande problemen op te lossen af\nen toe ook nieuwe problemen cre\u00ebren. We moeten dus goed nadenken en een zekere\nbescheidenheid aan de dag leggen, want het gaat over ernstige zaken.\n\nHet voorbeeld dat deze\nmiddag is aangehaald was wel bijzonder schrijnend. Dit betekent dat wij goed\nmoeten beseffen dat wij in onze drift om allerhande problemen op te lossen af\nen toe ook nieuwe problemen cre\u00ebren. We moeten dus goed nadenken en een zekere\nbescheidenheid aan de dag leggen, want het gaat over ernstige zaken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nZo voeren wij deze dagen in de commissie\nvoor Grondwet en Institutionele Vernieuwing debatten die gaan over de vrijheid\nvan de pers en de vrijheid van meningsuiting, cruciale zaken in ons bestel.\nLaten we echter eerlijk zijn, tegen de achtergrond van de coronacrisis hebben\nwij maatregelen besproken die zelfs de vrijheid van beweging van de burgers\nhebben aangetast. Opnieuw betwist ik niet dat dit in bepaalde omstandigheden\nnodig is, maar ik roep iedereen ertoe op te beseffen hoe cruciaal en ingrijpend\nwat wij doen is voor het leven van de burgers.\nZo voeren wij deze dagen in de commissie\nvoor Grondwet en Institutionele Vernieuwing debatten die gaan over de vrijheid\nvan de pers en de vrijheid van meningsuiting, cruciale zaken in ons bestel.\nLaten we echter eerlijk zijn, tegen de achtergrond van de coronacrisis hebben\nwij maatregelen besproken die zelfs de vrijheid van beweging van de burgers\nhebben aangetast. Opnieuw betwist ik niet dat dit in bepaalde omstandigheden\nnodig is, maar ik roep iedereen ertoe op te beseffen hoe cruciaal en ingrijpend\nwat wij doen is voor het leven van de burgers.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTegen de achtergrond van moeilijke\nregeringsonderhandelingen kan dit vreemd en zelfs bijna provocatief klinken,\nmaar ik zou toch festina lente willen zeggen. Laten we ons op bepaalde\nmomenten langzaam haasten in onze regelgevingsdrift.\nTegen de achtergrond van moeilijke\nregeringsonderhandelingen kan dit vreemd en zelfs bijna provocatief klinken,\nmaar ik zou toch festina lente willen zeggen. Laten we ons op bepaalde\nmomenten langzaam haasten in onze regelgevingsdrift.\nfestina lente\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe souhaite, tant aux\ncoll\u00e8gues francophones que n\u00e9erlandophones, de bonnes vacances ainsi qu'une\nbonne sant\u00e9. Esp\u00e9rons qu'aucune situation ne nous oblige \u00e0 nous r\u00e9unir avant\nseptembre.\n\nJe souhaite, tant aux\ncoll\u00e8gues francophones que n\u00e9erlandophones, de bonnes vacances ainsi qu'une\nbonne sant\u00e9. Esp\u00e9rons qu'aucune situation ne nous oblige \u00e0 nous r\u00e9unir avant\nseptembre.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat zou heel slecht nieuws\nbetekenen. Neem het niet persoonlijk, maar ik hoop u niet snel terug te zien. (Applaus)\n\nDat zou heel slecht nieuws\nbetekenen. Neem het niet persoonlijk, maar ik hoop u niet snel terug te zien. (Applaus)\n(Applaus)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nHet kan ook over de beleidsverklaring van een nieuwe regering gaan, mijnheer De\nRoover. Ik neem aan dat ik u daarvoor allemaal uit vakantie mag terugroepen.\nDe voorzitter:\nHet kan ook over de beleidsverklaring van een nieuwe regering gaan, mijnheer De\nRoover. Ik neem aan dat ik u daarvoor allemaal uit vakantie mag terugroepen.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nVotes nominatifs (continuation)\n\n\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n(continuation)\n\n\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n(voortzetting)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n47 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne internationale\n(1206/8)\n\n47 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne internationale\n(1206/8)\n47 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne internationale\n(1206/8)\n47 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 la place de Ta\u00efwan sur la sc\u00e8ne internationale\n(1206/8)\n47 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/8)\n\n47 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/8)\n47 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/8)\n47 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de internationale positie van Taiwan (1206/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}