{
    "id": 139,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip139.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip139x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nd\u00e9p\u00e9nalisation de l\u2019interruption volontaire de\ngrossesse\"\u00a0(n\u00b0\u00a0176)\n\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nd\u00e9p\u00e9nalisation de l\u2019interruption volontaire de\ngrossesse\"\u00a0(n\u00b0\u00a0176)\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nd\u00e9p\u00e9nalisation de l\u2019interruption volontaire de\ngrossesse\"\u00a0(n\u00b0\u00a0176)\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nd\u00e9p\u00e9nalisation de l\u2019interruption volontaire de\ngrossesse\"\u00a0(n\u00b0\u00a0176)\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\ndepenalisering van de vrijwillige\nzwangerschapsafbreking\"\u00a0(nr.\u00a0176)\n\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\ndepenalisering van de vrijwillige\nzwangerschapsafbreking\"\u00a0(nr.\u00a0176)\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\ndepenalisering van de vrijwillige\nzwangerschapsafbreking\"\u00a0(nr.\u00a0176)\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\ndepenalisering van de vrijwillige\nzwangerschapsafbreking\"\u00a0(nr.\u00a0176)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du\n20\u00a0octobre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives \ndu\n20\u00a0octobre\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 20\u00a0oktober\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van \n20\u00a0oktober\u00a0\n2021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0176/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0176/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Tim Vandenput.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Tim Vandenput.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0176/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0176/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Tim Vandenput.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Tim Vandenput.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.01\u00a0 Sophie Rohonyi (D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, comme vous le savez, le gouvernement a pu se\nformer en marchandant les droits des femmes puisqu'il a obtenu la mont\u00e9e \u00e0 son\nbord du CD&V moyennant la mise au frigo du texte qui visait \u00e0 d\u00e9p\u00e9naliser\nl'IVG, mais aussi \u00e0 en assouplir les conditions, alors que ce texte avait \u00e9t\u00e9\nsoutenu en commission par pr\u00e8s de huit partis. \n\n30.01\u00a0 Sophie Rohonyi \n30.01\n\u00a0 Sophie Rohonyi \n\u00a0 \n(D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, comme vous le savez, le gouvernement a pu se\nformer en marchandant les droits des femmes puisqu'il a obtenu la mont\u00e9e \u00e0 son\nbord du CD&V moyennant la mise au frigo du texte qui visait \u00e0 d\u00e9p\u00e9naliser\nl'IVG, mais aussi \u00e0 en assouplir les conditions, alors que ce texte avait \u00e9t\u00e9\nsoutenu en commission par pr\u00e8s de huit partis. \n\u00a0\n\u00a0\n\nCet accord de gouvernement pr\u00e9voit deux choses:\nd'une part, l'\u00e9valuation de la loi IVG par un comit\u00e9 scientifique\nmultidisciplinaire \"ind\u00e9pendant\". Je mets le terme ind\u00e9pendant entre\nguillemets puisqu'il pr\u00e9voit que celui-ci serait d\u00e9sign\u00e9 par les partis du\ngouvernement. Il pr\u00e9voit, d'autre part, que tant qu'il n'y aura pas de\nconsensus entre ces derniers, la nouvelle loi ne sera tout simplement pas\nvot\u00e9e. \nCet accord de gouvernement pr\u00e9voit deux choses:\nd'une part, l'\u00e9valuation de la loi IVG par un comit\u00e9 scientifique\nmultidisciplinaire \"ind\u00e9pendant\". Je mets le terme ind\u00e9pendant entre\nguillemets puisqu'il pr\u00e9voit que celui-ci serait d\u00e9sign\u00e9 par les partis du\ngouvernement. Il pr\u00e9voit, d'autre part, que tant qu'il n'y aura pas de\nconsensus entre ces derniers, la nouvelle loi ne sera tout simplement pas\nvot\u00e9e. \n\u00a0\n\u00a0\n\nPr\u00e8s d'un an plus tard, j'\u00e9tais en droit\n\u2013\u00a0il me semble\u00a0\u2013 de savoir o\u00f9 en est ce fameux comit\u00e9 scientifique,\nqui le compose, en quoi ses membres sont experts et impartiaux, mais aussi de\nconna\u00eetre son calendrier de travail ou encore sa plus-value par rapport \u00e0 la\ncommission d'\u00e9valuation de la loi IVG qui a, par ailleurs, rendu r\u00e9cemment son\nrapport au Parlement.\nPr\u00e8s d'un an plus tard, j'\u00e9tais en droit\n\u2013\u00a0il me semble\u00a0\u2013 de savoir o\u00f9 en est ce fameux comit\u00e9 scientifique,\nqui le compose, en quoi ses membres sont experts et impartiaux, mais aussi de\nconna\u00eetre son calendrier de travail ou encore sa plus-value par rapport \u00e0 la\ncommission d'\u00e9valuation de la loi IVG qui a, par ailleurs, rendu r\u00e9cemment son\nrapport au Parlement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJ'\u00e9tais \u00e9galement en droit de\nme demander s'il existait un r\u00e9el espoir de voir le CD&V qui, on le sait,\nbrandit dans ce dossier un v\u00e9ritable droit de veto, soudainement s'inscrire\ndans une logique pragmatique au profit des femmes. Le premier\u00a0ministre m'a\ntout simplement r\u00e9pondu en commission que la balle \u00e9tait dans le camp du\nParlement. Or, force est de constater que celui-ci est tout simplement musel\u00e9\npar l'accord de gouvernement et que ce sont, bien \u00e9videmment, les femmes qui en\np\u00e2tissent.\n\nJ'\u00e9tais \u00e9galement en droit de\nme demander s'il existait un r\u00e9el espoir de voir le CD&V qui, on le sait,\nbrandit dans ce dossier un v\u00e9ritable droit de veto, soudainement s'inscrire\ndans une logique pragmatique au profit des femmes. Le premier\u00a0ministre m'a\ntout simplement r\u00e9pondu en commission que la balle \u00e9tait dans le camp du\nParlement. Or, force est de constater que celui-ci est tout simplement musel\u00e9\npar l'accord de gouvernement et que ce sont, bien \u00e9videmment, les femmes qui en\np\u00e2tissent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, l'objet de cette motion est\ntout simplement de demander au gouvernement des garanties claires pour que la\nd\u00e9p\u00e9nalisation de l'IVG et l'assouplissement de ses conditions puissent aboutir\nau plus vite, comme le veulent depuis trop longtemps les femmes, mais aussi les\nacteurs de terrain. \nChers coll\u00e8gues, l'objet de cette motion est\ntout simplement de demander au gouvernement des garanties claires pour que la\nd\u00e9p\u00e9nalisation de l'IVG et l'assouplissement de ses conditions puissent aboutir\nau plus vite, comme le veulent depuis trop longtemps les femmes, mais aussi les\nacteurs de terrain. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 106,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n106\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n30\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Nicolas Parent a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour ce vote et tous les votes suivants)\n(M.\u00a0Nicolas Parent a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour ce vote et tous les votes suivants)\n(M.\u00a0Nicolas Parent a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour ce vote et tous les votes suivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n\n31 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n31 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n31 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La crise de l'asile\" (n\u00b0\u00a0191)\n\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La crise de l'asile\" (n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La crise de l'asile\" (n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La crise de l'asile\" (n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La crise de l'asile\" (n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La crise de l'asile\" (n\u00b0\u00a0\n191)\n191)\n191)\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"La nouvelle crise de l'asile et de la\nmigration\" (n\u00b0\u00a0192)\n\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"La nouvelle crise de l'asile et de la\nmigration\" (n\u00b0\u00a0192)\n-\u00a0M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"La nouvelle crise de l'asile et de la\nmigration\" (n\u00b0\u00a0192)\n-\u00a0M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"La nouvelle crise de l'asile et de la\nmigration\" (n\u00b0\u00a0192)\n-\u00a0M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"La nouvelle crise de l'asile et de la\nmigration\" (n\u00b0\u00a0192)\n-\u00a0M.\u00a0Dries\nVan\u00a0Langenhove sur \"La nouvelle crise de l'asile et de la\nmigration\" (n\u00b0\u00a0192)\n\n\n31 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n\n31 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n31 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n31 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n- de heer Theo\nFrancken over \"De asielcrisis\" (nr.\u00a0191)\n\n\n\n- de heer Theo\nFrancken over \"De asielcrisis\" (nr.\u00a0191)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De asielcrisis\" (nr.\u00a0191)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De asielcrisis\" (nr.\u00a0191)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De asielcrisis\" (nr.\u00a0191)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De asielcrisis\" (nr.\u00a0191)\n\n\n-\u00a0de heer\nDries Van Langenhove over \"De nieuwe asiel- en migratiecrisis\"\n(nr.\u00a0192)\n\n\n\n-\u00a0de heer\nDries Van Langenhove over \"De nieuwe asiel- en migratiecrisis\"\n(nr.\u00a0192)\n-\u00a0de heer\nDries Van Langenhove over \"De nieuwe asiel- en migratiecrisis\"\n(nr.\u00a0192)\n-\u00a0de heer\nDries Van Langenhove over \"De nieuwe asiel- en migratiecrisis\"\n(nr.\u00a0192)\n-\u00a0de heer\nDries Van Langenhove over \"De nieuwe asiel- en migratiecrisis\"\n(nr.\u00a0192)\n-\u00a0de heer\nDries Van Langenhove over \"De nieuwe asiel- en migratiecrisis\"\n(nr.\u00a0192)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 27\u00a0octobre\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 27\u00a0octobre\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 27 oktober\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 27 oktober\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0191/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0191/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Dries Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Dries Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0191/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0191/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Theo Francken;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Theo Francken;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Dries Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Dries Van\u00a0Langenhove;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31.01\u00a0 Theo Francken (N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega's, we hebben een interessant\ndebat gehad over de asielcrisis die op dit moment woedt in ons land. Het is een\nasielcrisis die wel degelijk niet alleen een opvangcrisis, maar ook effectief\neen crisis op het vlak van instroom en de verwerking van de aanvragen is. Het\nis dus per definitie een asielcrisis.\n\n31.01\n31.01\n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega's, we hebben een interessant\ndebat gehad over de asielcrisis die op dit moment woedt in ons land. Het is een\nasielcrisis die wel degelijk niet alleen een opvangcrisis, maar ook effectief\neen crisis op het vlak van instroom en de verwerking van de aanvragen is. Het\nis dus per definitie een asielcrisis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHeel wat mensen moeten op straat slapen.\nElke dag worden er heel wat mensen geweigerd voor de opvang. Ik heb dat als\nstaatssecretaris ook moeten meemaken. Dat was niet prettig. Daar was heel veel\ncommotie rond, ook heel veel media-aandacht. Die ontbreekt nu volledig. Dat\nbetekent niet dat de situatie minder erg zou zijn. De winter komt eraan. Het\nheeft gevroren op de straten in Brussel en heel wat mensen hebben op de straten\nin de kou moeten slapen omdat ze zich niet kunnen aanmelden, niet kunnen inschrijven\nbij de asieldiensten in Belgi\u00eb. Dat op zich is een prangende humanitaire\nsituatie.\nHeel wat mensen moeten op straat slapen.\nElke dag worden er heel wat mensen geweigerd voor de opvang. Ik heb dat als\nstaatssecretaris ook moeten meemaken. Dat was niet prettig. Daar was heel veel\ncommotie rond, ook heel veel media-aandacht. Die ontbreekt nu volledig. Dat\nbetekent niet dat de situatie minder erg zou zijn. De winter komt eraan. Het\nheeft gevroren op de straten in Brussel en heel wat mensen hebben op de straten\nin de kou moeten slapen omdat ze zich niet kunnen aanmelden, niet kunnen inschrijven\nbij de asieldiensten in Belgi\u00eb. Dat op zich is een prangende humanitaire\nsituatie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe hebben daarover een heel debat gehad met\nde heer Mahdi. Op dit moment zit hij in Senegal om te werken rond terugkeer.\nDat is ook een moeilijk verhaal. Hij probeert zijn best te doen en ik wens hem\ndaar veel succes mee. Ik ben ook in Senegal geweest en dat is allemaal niet\nevident. Wat moet gebeuren, moet gebeuren. Hopelijk heeft het effect.\nWe hebben daarover een heel debat gehad met\nde heer Mahdi. Op dit moment zit hij in Senegal om te werken rond terugkeer.\nDat is ook een moeilijk verhaal. Hij probeert zijn best te doen en ik wens hem\ndaar veel succes mee. Ik ben ook in Senegal geweest en dat is allemaal niet\nevident. Wat moet gebeuren, moet gebeuren. Hopelijk heeft het effect.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij hebben een debat\ngevoerd. Ik heb een aantal aanbevelingen aan de regering gedaan. Ik heb vorige\nweek ook een persconferentie over de asielcrisis gegeven met een tiental\nconcrete voorstellen die geen geld kosten, maar die er wel voor zorgen dat we\nmet onze wetgeving op het niveau van de andere Europese landen komen.\n\nWij hebben een debat\ngevoerd. Ik heb een aantal aanbevelingen aan de regering gedaan. Ik heb vorige\nweek ook een persconferentie over de asielcrisis gegeven met een tiental\nconcrete voorstellen die geen geld kosten, maar die er wel voor zorgen dat we\nmet onze wetgeving op het niveau van de andere Europese landen komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk denk bijvoorbeeld aan een verstrenging\nvan de gezinshereniging bij de erkenning als vluchteling. Dat werd ingevoerd\ndoor linkse regeringen in Frankrijk en Nederland, maar ook door mevrouw Merkel.\nZij is het grote voorbeeld van deze regering. Zij zei: wir schaffen dass.\nZij heeft echter ook heel strenge wetgeving op het vlak van gezinshereniging\ningevoerd. Zij heeft een stop ingevoerd voor de gezinshereniging met\nsubsidiaire bescherming voor twee jaar. Duizenden mensen konden niemand laten\noverkomen. Er is nog altijd een quotum van toepassing in Duitsland. Wij willen\nniet meer dan dat. Wij willen geen strengere wetgeving dan die van mevrouw\nMerkel. We vragen gewoon wat mevrouw Merkel heeft gedaan. Ik denk dat dit\nverkoopbaar moet zijn, ook aan de linkerzijde, mijnheer Dermine. We zullen\nzien.\nIk denk bijvoorbeeld aan een verstrenging\nvan de gezinshereniging bij de erkenning als vluchteling. Dat werd ingevoerd\ndoor linkse regeringen in Frankrijk en Nederland, maar ook door mevrouw Merkel.\nZij is het grote voorbeeld van deze regering. Zij zei: wir schaffen dass.\nZij heeft echter ook heel strenge wetgeving op het vlak van gezinshereniging\ningevoerd. Zij heeft een stop ingevoerd voor de gezinshereniging met\nsubsidiaire bescherming voor twee jaar. Duizenden mensen konden niemand laten\noverkomen. Er is nog altijd een quotum van toepassing in Duitsland. Wij willen\nniet meer dan dat. Wij willen geen strengere wetgeving dan die van mevrouw\nMerkel. We vragen gewoon wat mevrouw Merkel heeft gedaan. Ik denk dat dit\nverkoopbaar moet zijn, ook aan de linkerzijde, mijnheer Dermine. We zullen\nzien.\nwir schaffen dass\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat is een aanbeveling. Die aanbeveling leg\nik hier graag ter stemming voor.\nDat is een aanbeveling. Die aanbeveling leg\nik hier graag ter stemming voor.\n\u00a0\n\u00a0\n\n31.02\u00a0 Dries Van Langenhove (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, bij de asielcrisis wordt\nconstant gedaan alsof dat een soort natuurlijk fenomeen is, alsof wij niets\nkunnen doen aan al die illegalen die naar Belgi\u00eb komen en wij machteloos zijn.\nSammy Mahdi doet dat ook constant, alsof hij met handen en voeten gebonden is\nen alsof alle oplossingen bij de Europese Unie liggen, maar dat is niet zo. Het\ngaat immers om politieke keuzes die ook in ons land op federaal niveau kunnen\nworden gemaakt. Wij kunnen de asielcrisis wel stoppen en dat bewijs ik met de\nmotie die ik heb opgesteld en die ik vandaag ter stemming voorleg.\n\n31.02\n31.02\n\u00a0 Dries Van Langenhove \n\u00a0 Dries Van Langenhove \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, bij de asielcrisis wordt\nconstant gedaan alsof dat een soort natuurlijk fenomeen is, alsof wij niets\nkunnen doen aan al die illegalen die naar Belgi\u00eb komen en wij machteloos zijn.\nSammy Mahdi doet dat ook constant, alsof hij met handen en voeten gebonden is\nen alsof alle oplossingen bij de Europese Unie liggen, maar dat is niet zo. Het\ngaat immers om politieke keuzes die ook in ons land op federaal niveau kunnen\nworden gemaakt. Wij kunnen de asielcrisis wel stoppen en dat bewijs ik met de\nmotie die ik heb opgesteld en die ik vandaag ter stemming voorleg.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn de motie lijst ik tien concrete\nmaatregelen op die realistisch zijn en die in heel veel Europese landen reeds\nworden toegepast, maar jammer genoeg niet in Belgi\u00eb. \nIn de motie lijst ik tien concrete\nmaatregelen op die realistisch zijn en die in heel veel Europese landen reeds\nworden toegepast, maar jammer genoeg niet in Belgi\u00eb. \n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0eerste, de regels\ninzake de gezinshereniging voor asielzoekers moeten worden aangescherpt. Het\nbestaande Europese kader ter zake moet maximaal ingevuld worden, want, voor\nalle duidelijkheid, de Europese Unie laat een veel strenger beleid toe dan het\nbeleid dat vandaag in Belgi\u00eb wordt gevoerd. Onze buurlanden maken daarvan\ngebruik, maar wij jammer genoeg niet.\n\nTen\u00a0eerste, de regels\ninzake de gezinshereniging voor asielzoekers moeten worden aangescherpt. Het\nbestaande Europese kader ter zake moet maximaal ingevuld worden, want, voor\nalle duidelijkheid, de Europese Unie laat een veel strenger beleid toe dan het\nbeleid dat vandaag in Belgi\u00eb wordt gevoerd. Onze buurlanden maken daarvan\ngebruik, maar wij jammer genoeg niet.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHetzelfde geldt trouwens, ten\u00a0tweede,\nvoor de subsidiair beschermden. Schort voor hen de gezinshereniging volledig op\nen beperk die nadien tot een quotum.\nHetzelfde geldt trouwens, ten\u00a0tweede,\nvoor de subsidiair beschermden. Schort voor hen de gezinshereniging volledig op\nen beperk die nadien tot een quotum.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0derde, verstreng de regelgeving ook\nvoor de niet-begeleide minderjarige asielzoekers. Dat is hoognodig, want Belgi\u00eb\nis recordhouder voor dat type asielzoekers en dat zorgt voor heel veel overlast\nin onze asielzoekerscentra.\nTen\u00a0derde, verstreng de regelgeving ook\nvoor de niet-begeleide minderjarige asielzoekers. Dat is hoognodig, want Belgi\u00eb\nis recordhouder voor dat type asielzoekers en dat zorgt voor heel veel overlast\nin onze asielzoekerscentra.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0vierde, start ontradingscampagnes\nvia alle mogelijke kanalen in de top tien van herkomstlanden van asielzoekers\ndie naar ons land komen.\nTen\u00a0vierde, start ontradingscampagnes\nvia alle mogelijke kanalen in de top tien van herkomstlanden van asielzoekers\ndie naar ons land komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0vijfde, maak werk van een wet op de\nwoonstbetredingen, zoals aanbevolen werd door de commissie-Bossuyt, en maak het\nzo voor de politiediensten eindelijk mogelijk om effici\u00ebnt en effectief\nillegalen op te pakken.\nTen\u00a0vijfde, maak werk van een wet op de\nwoonstbetredingen, zoals aanbevolen werd door de commissie-Bossuyt, en maak het\nzo voor de politiediensten eindelijk mogelijk om effici\u00ebnt en effectief\nillegalen op te pakken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0zesde, zorg ervoor\ndat illegalen met kinderen kunnen worden opgevangen in aangepaste\nterugkeerunits, zodat zij kunnen worden teruggestuurd.\n\nTen\u00a0zesde, zorg ervoor\ndat illegalen met kinderen kunnen worden opgevangen in aangepaste\nterugkeerunits, zodat zij kunnen worden teruggestuurd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0zevende, maak eindelijk versneld\nwerk van het masterplan inzake gesloten terugkeercentra. Dat plan is cruciaal\nom meer illegalen te kunnen terugsturen.\nTen\u00a0zevende, maak eindelijk versneld\nwerk van het masterplan inzake gesloten terugkeercentra. Dat plan is cruciaal\nom meer illegalen te kunnen terugsturen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPunt acht is in nog hogere mate van cruciaal\nbelang. Sluit terugnameakkoorden met herkomstlanden van illegale migranten.\nIndien die landen niet willen meewerken, wat vaak het geval is, onderhandel dan\neindelijk vanuit een sterke positie. Leg visumsancties en handelsancties op\ntafel. Leg ook een stop van de ontwikkelingshulp op tafel voor alle landen die\nweigeren hun illegale onderdanen terug te nemen. Ik beloof u dat zij in dat\ngeval wel zullen plooien.\nPunt acht is in nog hogere mate van cruciaal\nbelang. Sluit terugnameakkoorden met herkomstlanden van illegale migranten.\nIndien die landen niet willen meewerken, wat vaak het geval is, onderhandel dan\neindelijk vanuit een sterke positie. Leg visumsancties en handelsancties op\ntafel. Leg ook een stop van de ontwikkelingshulp op tafel voor alle landen die\nweigeren hun illegale onderdanen terug te nemen. Ik beloof u dat zij in dat\ngeval wel zullen plooien.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0negende, pleit op Europees niveau\nvoor fysieke grensbarri\u00e8res en voorzie daarvoor ook de nodige fondsen. De\nPoolse casus, die volledig uit de hand loopt, toont aan hoe broodnodig dat is.\nTen\u00a0negende, pleit op Europees niveau\nvoor fysieke grensbarri\u00e8res en voorzie daarvoor ook de nodige fondsen. De\nPoolse casus, die volledig uit de hand loopt, toont aan hoe broodnodig dat is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0slotte, laat Belgi\u00eb op Europees\nniveau aansluiten bij de groeiende groep Europese landen die de illegale\nmassamigratie wil stoppen in plaats van ze te faciliteren.\nTen\u00a0slotte, laat Belgi\u00eb op Europees\nniveau aansluiten bij de groeiende groep Europese landen die de illegale\nmassamigratie wil stoppen in plaats van ze te faciliteren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDit zijn tien heel concrete\nmaatregelen die Vlaanderen en Europa kunnen redden van de ondergang waarnaar de\nmassamigratie ons anders zal leiden.\n\nDit zijn tien heel concrete\nmaatregelen die Vlaanderen en Europa kunnen redden van de ondergang waarnaar de\nmassamigratie ons anders zal leiden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\n\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n32 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant le Trait\u00e9 instituant le M\u00e9canisme europ\u00e9en de\nstabilit\u00e9, fait \u00e0 Bruxelles le 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021\n(nouvel intitul\u00e9) (2176/3)\n\n32 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant le Trait\u00e9 instituant le M\u00e9canisme europ\u00e9en de\nstabilit\u00e9, fait \u00e0 Bruxelles le 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021\n(nouvel intitul\u00e9) (2176/3)\n32 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant le Trait\u00e9 instituant le M\u00e9canisme europ\u00e9en de\nstabilit\u00e9, fait \u00e0 Bruxelles le 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021\n(nouvel intitul\u00e9) (2176/3)\n32 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant le Trait\u00e9 instituant le M\u00e9canisme europ\u00e9en de\nstabilit\u00e9, fait \u00e0 Bruxelles le 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021\n(nouvel intitul\u00e9) (2176/3)\n32 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van het Verdrag tot instelling van\nhet Europees Stabiliteits\u00admechanisme, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2176/3)\n\n32 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van het Verdrag tot instelling van\nhet Europees Stabiliteits\u00admechanisme, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2176/3)\n32 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van het Verdrag tot instelling van\nhet Europees Stabiliteits\u00admechanisme, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2176/3)\n32 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van het Verdrag tot instelling van\nhet Europees Stabiliteits\u00admechanisme, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2176/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2176/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2176/4)\n(2176/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2176/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2176/4)\n(2176/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant l'Accord concernant le transfert et la\nmutualisation des contributions au Fonds de r\u00e9solution unique, fait \u00e0 Bruxelles\nle 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9) (2172/3)\n\n33 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant l'Accord concernant le transfert et la\nmutualisation des contributions au Fonds de r\u00e9solution unique, fait \u00e0 Bruxelles\nle 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9) (2172/3)\n33 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant l'Accord concernant le transfert et la\nmutualisation des contributions au Fonds de r\u00e9solution unique, fait \u00e0 Bruxelles\nle 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9) (2172/3)\n33 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord modifiant l'Accord concernant le transfert et la\nmutualisation des contributions au Fonds de r\u00e9solution unique, fait \u00e0 Bruxelles\nle 27\u00a0janvier et le 8\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9) (2172/3)\n33 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst betreffende de\noverdracht en mutualisatie van de bijdragen aan het Gemeenschappelijk\nAfwikkelingsfonds, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2172/3)\n\n33 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst betreffende de\noverdracht en mutualisatie van de bijdragen aan het Gemeenschappelijk\nAfwikkelingsfonds, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2172/3)\n33 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst betreffende de\noverdracht en mutualisatie van de bijdragen aan het Gemeenschappelijk\nAfwikkelingsfonds, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2172/3)\n33 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst betreffende de\noverdracht en mutualisatie van de bijdragen aan het Gemeenschappelijk\nAfwikkelingsfonds, gedaan te Brussel op 27\u00a0januari en\n8\u00a0februari\u00a02021 (nieuw opschrift) (2172/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 109,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n109\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n109\n\n109\n109\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2172/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2172/4)\n(2172/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2172/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2172/4)\n(2172/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Kattrin Jadin et M.\u00a0Khalil\nAouasti ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme\u00a0Kattrin Jadin et M.\u00a0Khalil\nAouasti ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme\u00a0Kattrin Jadin et M.\u00a0Khalil\nAouasti ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nAmendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet\nde loi organisant le verdissement fiscal et social de la mobilit\u00e9 (2170/1-9)\nAmendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet\nde loi organisant le verdissement fiscal et social de la mobilit\u00e9 (2170/1-9)\nAmendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet\nde loi organisant le verdissement fiscal et social de la mobilit\u00e9 (2170/1-9)\n\nAangehouden amendementen en artikelen van\nhet wetsontwerp houdende fiscale en sociale vergroening van de mobiliteit\n(2170/1-9)\nAangehouden amendementen en artikelen van\nhet wetsontwerp houdende fiscale en sociale vergroening van de mobiliteit\n(2170/1-9)\nAangehouden amendementen en artikelen van\nhet wetsontwerp houdende fiscale en sociale vergroening van de mobiliteit\n(2170/1-9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Joy Donn\u00e9 \u00e0\nl'article\u00a03. (2170/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Joy Donn\u00e9 \u00e0\nl'article\u00a03. \n(2170/9)\n(2170/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a01 van Joy\nDonn\u00e9 op artikel\u00a03. (2170/9)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van Joy\nDonn\u00e9 op artikel\u00a03. (2170/9)\n(2170/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 27,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Laaouej Ahmed",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n27\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 3 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 3 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 3 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 3 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Ahmed Laaouej a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour ce vote et les deux suivants)\n(M.\u00a0Ahmed Laaouej a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour ce vote et les deux suivants)\n(M.\u00a0Ahmed Laaouej a vot\u00e9 comme son\ngroupe pour ce vote et les deux suivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Joy Donn\u00e9 \u00e0\nl'article\u00a010. (2170/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Joy Donn\u00e9 \u00e0\nl'article\u00a010. \n(2170/9)\n(2170/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Joy\nDonn\u00e9 op artikel\u00a010. (2170/9)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Joy\nDonn\u00e9 op artikel\u00a010. (2170/9)\n(2170/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Laaouej Ahmed",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a010 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a010 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a010 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Joy Donn\u00e9 \u00e0\nl'article\u00a011. (2170/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Joy Donn\u00e9 \u00e0\nl'article\u00a011. \n(2170/9)\n(2170/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Joy\nDonn\u00e9 op artikel\u00a011. (2170/9)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Joy\nDonn\u00e9 op artikel\u00a011. (2170/9)\n(2170/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Laaouej Ahmed",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a011 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a011 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a011 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a011 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEnsemble du projet de loi organisant le\nverdissement fiscal et social de la mobilit\u00e9 (2170/8)\nEnsemble du projet de loi organisant le\nverdissement fiscal et social de la mobilit\u00e9 (2170/8)\nEnsemble du projet de loi organisant le\nverdissement fiscal et social de la mobilit\u00e9 (2170/8)\n\nGeheel van het wetsontwerp houdende\nfiscale en sociale vergroening van de mobiliteit (2170/8)\nGeheel van het wetsontwerp houdende\nfiscale en sociale vergroening van de mobiliteit (2170/8)\nGeheel van het wetsontwerp houdende\nfiscale en sociale vergroening van de mobiliteit (2170/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 55,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n55\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2170/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2170/10)\n(2170/10)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2170/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2170/10)\n(2170/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De\nheer Egbert Lachaert heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Egbert Lachaert heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Egbert Lachaert heeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la v\u00e9g\u00e9talisation des b\u00e2timents du parc immobilier f\u00e9d\u00e9ral (1039/4)\n\n34 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la v\u00e9g\u00e9talisation des b\u00e2timents du parc immobilier f\u00e9d\u00e9ral (1039/4)\n34 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la v\u00e9g\u00e9talisation des b\u00e2timents du parc immobilier f\u00e9d\u00e9ral (1039/4)\n34 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant la v\u00e9g\u00e9talisation des b\u00e2timents du parc immobilier f\u00e9d\u00e9ral (1039/4)\n34 Voorstel van resolutie over\nhet aanbrengen van groen op de gebouwen van de federale overheid (1039/4)\n\n34 Voorstel van resolutie over\nhet aanbrengen van groen op de gebouwen van de federale overheid (1039/4)\n34 Voorstel van resolutie over\nhet aanbrengen van groen op de gebouwen van de federale overheid (1039/4)\n34 Voorstel van resolutie over\nhet aanbrengen van groen op de gebouwen van de federale overheid (1039/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n139\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1039/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1039/5)\n(1039/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1039/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1039/5)\n(1039/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9tendre le droit \u00e0 l'oubli \u00e0 d'autres maladies chroniques (2067/4)\n\n35 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9tendre le droit \u00e0 l'oubli \u00e0 d'autres maladies chroniques (2067/4)\n35 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9tendre le droit \u00e0 l'oubli \u00e0 d'autres maladies chroniques (2067/4)\n35 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9tendre le droit \u00e0 l'oubli \u00e0 d'autres maladies chroniques (2067/4)\n35 Voorstel van resolutie\nbetreffende het uitbreiden van het recht om vergeten te worden tot chronische\naandoeningen (2067/4)\n\n35 Voorstel van resolutie\nbetreffende het uitbreiden van het recht om vergeten te worden tot chronische\naandoeningen (2067/4)\n35 Voorstel van resolutie\nbetreffende het uitbreiden van het recht om vergeten te worden tot chronische\naandoeningen (2067/4)\n35 Voorstel van resolutie\nbetreffende het uitbreiden van het recht om vergeten te worden tot chronische\naandoeningen (2067/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 138,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n138\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (2067/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(2067/5)\n(2067/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (2067/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(2067/5)\n(2067/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Egbert Lachaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n36 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het\nleefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en\nbetreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire Controle, met betrekking tot\nde bevoegdheden van dat Agentschap inzake de algemene regels en\nacceptatiecriteria bedoeld in artikel\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, van de wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 betreffende de budgettaire voorstellen 1979-1980\n(2096/3)\n\n\n\n36 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het\nleefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en\nbetreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire Controle, met betrekking tot\nde bevoegdheden van dat Agentschap inzake de algemene regels en\nacceptatiecriteria bedoeld in artikel\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, van de wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 betreffende de budgettaire voorstellen 1979-1980\n(2096/3)\n36 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het\nleefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en\nbetreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire Controle, met betrekking tot\nde bevoegdheden van dat Agentschap inzake de algemene regels en\nacceptatiecriteria bedoeld in artikel\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, van de wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 betreffende de budgettaire voorstellen 1979-1980\n(2096/3)\n36 Wetsontwerp houdende wijziging van de wet van\n15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van de bevolking en van het\nleefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen voortspruitende gevaren en\nbetreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire Controle, met betrekking tot\nde bevoegdheden van dat Agentschap inzake de algemene regels en\nacceptatiecriteria bedoeld in artikel\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, van de wet van\n8\u00a0augustus\u00a01980 betreffende de budgettaire voorstellen 1979-1980\n(2096/3)\n36 Projet de loi portant modification\nde la loi du 15\u00a0avril\u00a01994 relative \u00e0 la protection de la population\net de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements ionisants\net relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire, en ce qui concerne les\ncomp\u00e9tences de cette Agence en mati\u00e8re de r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et de crit\u00e8res\nd'acceptation, vis\u00e9s \u00e0 l'article\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, de la loi du\n8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 relative aux propositions budg\u00e9taires 1979-1980 (2096/3)\n\n36 Projet de loi portant modification\nde la loi du 15\u00a0avril\u00a01994 relative \u00e0 la protection de la population\net de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements ionisants\net relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire, en ce qui concerne les\ncomp\u00e9tences de cette Agence en mati\u00e8re de r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et de crit\u00e8res\nd'acceptation, vis\u00e9s \u00e0 l'article\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, de la loi du\n8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 relative aux propositions budg\u00e9taires 1979-1980 (2096/3)\n36 Projet de loi portant modification\nde la loi du 15\u00a0avril\u00a01994 relative \u00e0 la protection de la population\net de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements ionisants\net relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire, en ce qui concerne les\ncomp\u00e9tences de cette Agence en mati\u00e8re de r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et de crit\u00e8res\nd'acceptation, vis\u00e9s \u00e0 l'article\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, de la loi du\n8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 relative aux propositions budg\u00e9taires 1979-1980 (2096/3)\n36 Projet de loi portant modification\nde la loi du 15\u00a0avril\u00a01994 relative \u00e0 la protection de la population\net de l'environnement contre les dangers r\u00e9sultant des rayonnements ionisants\net relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de contr\u00f4le nucl\u00e9aire, en ce qui concerne les\ncomp\u00e9tences de cette Agence en mati\u00e8re de r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et de crit\u00e8res\nd'acceptation, vis\u00e9s \u00e0 l'article\u00a0179, \u00a7\u00a02, 4\u00b0, de la loi du\n8\u00a0ao\u00fbt\u00a01980 relative aux propositions budg\u00e9taires 1979-1980 (2096/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n139\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2096/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2096/4)\n(2096/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2096/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2096/4)\n(2096/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Claire Hugon a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n37 Aangehouden amendement op\nhet wetsvoorstel tot bekrachtiging van het koninklijk besluit van\n28\u00a0oktober\u00a02021 houdende de afkondiging van de epidemische\nnoodsituatie betreffende de coronavirus COVID-19 pandemie (2295/1-4)\n\n37 Aangehouden amendement op\nhet wetsvoorstel tot bekrachtiging van het koninklijk besluit van\n28\u00a0oktober\u00a02021 houdende de afkondiging van de epidemische\nnoodsituatie betreffende de coronavirus COVID-19 pandemie (2295/1-4)\n37 Aangehouden amendement op\nhet wetsvoorstel tot bekrachtiging van het koninklijk besluit van\n28\u00a0oktober\u00a02021 houdende de afkondiging van de epidemische\nnoodsituatie betreffende de coronavirus COVID-19 pandemie (2295/1-4)\n37 Aangehouden amendement op\nhet wetsvoorstel tot bekrachtiging van het koninklijk besluit van\n28\u00a0oktober\u00a02021 houdende de afkondiging van de epidemische\nnoodsituatie betreffende de coronavirus COVID-19 pandemie (2295/1-4)\n37 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n28\u00a0octobre\u00a02021 portant la d\u00e9claration de la situation d'urgence\n\u00e9pid\u00e9mique concernant la pand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/1-4)\n\n37 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n28\u00a0octobre\u00a02021 portant la d\u00e9claration de la situation d'urgence\n\u00e9pid\u00e9mique concernant la pand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/1-4)\n37 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n28\u00a0octobre\u00a02021 portant la d\u00e9claration de la situation d'urgence\n\u00e9pid\u00e9mique concernant la pand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/1-4)\n37 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n28\u00a0octobre\u00a02021 portant la d\u00e9claration de la situation d'urgence\n\u00e9pid\u00e9mique concernant la pand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/1-4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nNabil Boukili tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). (2295/4)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nNabil Boukili tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). \n(2295/4)\n(2295/4)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Nabil\nBoukili tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). (2295/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Nabil\nBoukili tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). \n(2295/4)\n(2295/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 34,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 83,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a034\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a034\n\n\u00a034\n\u00a0\n\u00a0\n34\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a083\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a083\n\n\u00a083\n\u00a083\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a023\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a023\n\n\u00a023\n\u00a023\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De dames Kristien Van\u00a0Vaerenbergh\nen Sophie De\u00a0Wit hebben zoals hun fractie gestemd)\n(De dames Kristien Van\u00a0Vaerenbergh\nen Sophie De\u00a0Wit hebben zoals hun fractie gestemd)\n(De dames Kristien Van\u00a0Vaerenbergh\nen Sophie De\u00a0Wit hebben zoals hun fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n38 Geheel van het wetsvoorstel\ntot bekrachtiging van het koninklijk besluit van 28\u00a0oktober\u00a02021\nhoudende de afkondiging van de epidemische noodsituatie betreffende de\ncoronavirus COVID-19 pandemie (2295/3)\n\n38 Geheel van het wetsvoorstel\ntot bekrachtiging van het koninklijk besluit van 28\u00a0oktober\u00a02021\nhoudende de afkondiging van de epidemische noodsituatie betreffende de\ncoronavirus COVID-19 pandemie (2295/3)\n38 Geheel van het wetsvoorstel\ntot bekrachtiging van het koninklijk besluit van 28\u00a0oktober\u00a02021\nhoudende de afkondiging van de epidemische noodsituatie betreffende de\ncoronavirus COVID-19 pandemie (2295/3)\n38 Geheel van het wetsvoorstel\ntot bekrachtiging van het koninklijk besluit van 28\u00a0oktober\u00a02021\nhoudende de afkondiging van de epidemische noodsituatie betreffende de\ncoronavirus COVID-19 pandemie (2295/3)\n38 Ensemble de la proposition\nde loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 28\u00a0octobre\u00a02021\nportant la d\u00e9claration de la situation d'urgence \u00e9pid\u00e9mique concernant la\npand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/3)\n\n38 Ensemble de la proposition\nde loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 28\u00a0octobre\u00a02021\nportant la d\u00e9claration de la situation d'urgence \u00e9pid\u00e9mique concernant la\npand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/3)\n38 Ensemble de la proposition\nde loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 28\u00a0octobre\u00a02021\nportant la d\u00e9claration de la situation d'urgence \u00e9pid\u00e9mique concernant la\npand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/3)\n38 Ensemble de la proposition\nde loi portant confirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 28\u00a0octobre\u00a02021\nportant la d\u00e9claration de la situation d'urgence \u00e9pid\u00e9mique concernant la\npand\u00e9mie de coronavirus COVID-19 (2295/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 59,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n59\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 2\n\n\u00a0 2\n\u00a0 2\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2295/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2295/5)\n(2295/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2295/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2295/5)\n(2295/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n39 Wetsontwerp houdende\nwijziging van de wetten betreffende de preventie van beroepsziekten en de\nvergoeding van de schade die uit die ziekten voortvloeit, geco\u00f6rdineerd op\n3\u00a0juni\u00a01970 en tot wijziging van de wet van 29\u00a0juni\u00a01981\nhoudende de algemene beginselen van de sociale zekerheid voor werknemers (nieuw\nopschrift) (2251/4)\n\n39 Wetsontwerp houdende\nwijziging van de wetten betreffende de preventie van beroepsziekten en de\nvergoeding van de schade die uit die ziekten voortvloeit, geco\u00f6rdineerd op\n3\u00a0juni\u00a01970 en tot wijziging van de wet van 29\u00a0juni\u00a01981\nhoudende de algemene beginselen van de sociale zekerheid voor werknemers (nieuw\nopschrift) (2251/4)\n39 Wetsontwerp houdende\nwijziging van de wetten betreffende de preventie van beroepsziekten en de\nvergoeding van de schade die uit die ziekten voortvloeit, geco\u00f6rdineerd op\n3\u00a0juni\u00a01970 en tot wijziging van de wet van 29\u00a0juni\u00a01981\nhoudende de algemene beginselen van de sociale zekerheid voor werknemers (nieuw\nopschrift) (2251/4)\n39 Wetsontwerp houdende\nwijziging van de wetten betreffende de preventie van beroepsziekten en de\nvergoeding van de schade die uit die ziekten voortvloeit, geco\u00f6rdineerd op\n3\u00a0juni\u00a01970 en tot wijziging van de wet van 29\u00a0juni\u00a01981\nhoudende de algemene beginselen van de sociale zekerheid voor werknemers (nieuw\nopschrift) (2251/4)\n39 Projet de loi modifiant les\nlois relatives \u00e0 la pr\u00e9vention des maladies professionnelles et \u00e0 la r\u00e9paration\ndes dommages r\u00e9sultant de celles-ci, coordonn\u00e9es le 3\u00a0juin\u00a01970 et\nmodifiant la loi du 29\u00a0juin\u00a01981 \u00e9tablissant les principes g\u00e9n\u00e9raux\nde la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs salari\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (2251/4)\n\n39 Projet de loi modifiant les\nlois relatives \u00e0 la pr\u00e9vention des maladies professionnelles et \u00e0 la r\u00e9paration\ndes dommages r\u00e9sultant de celles-ci, coordonn\u00e9es le 3\u00a0juin\u00a01970 et\nmodifiant la loi du 29\u00a0juin\u00a01981 \u00e9tablissant les principes g\u00e9n\u00e9raux\nde la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs salari\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (2251/4)\n39 Projet de loi modifiant les\nlois relatives \u00e0 la pr\u00e9vention des maladies professionnelles et \u00e0 la r\u00e9paration\ndes dommages r\u00e9sultant de celles-ci, coordonn\u00e9es le 3\u00a0juin\u00a01970 et\nmodifiant la loi du 29\u00a0juin\u00a01981 \u00e9tablissant les principes g\u00e9n\u00e9raux\nde la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs salari\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (2251/4)\n39 Projet de loi modifiant les\nlois relatives \u00e0 la pr\u00e9vention des maladies professionnelles et \u00e0 la r\u00e9paration\ndes dommages r\u00e9sultant de celles-ci, coordonn\u00e9es le 3\u00a0juin\u00a01970 et\nmodifiant la loi du 29\u00a0juin\u00a01981 \u00e9tablissant les principes g\u00e9n\u00e9raux\nde la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs salari\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (2251/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 25,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 25\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 25\n\n\u00a0 25\n\u00a0 25\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 2\n\n\u00a0\u00a0 2\n\u00a0\u00a0 2\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2251/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2251/7)\n(2251/7)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2251/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2251/7)\n(2251/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n40 Proposition de rejet par la\ncommission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat de la proposition de\nloi imposant une limite \u00e0 l'utilisation de biocarburants pour le transport\n(1971/1-3)\n\n40 Proposition de rejet par la\ncommission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat de la proposition de\nloi imposant une limite \u00e0 l'utilisation de biocarburants pour le transport\n(1971/1-3)\n40 Proposition de rejet par la\ncommission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat de la proposition de\nloi imposant une limite \u00e0 l'utilisation de biocarburants pour le transport\n(1971/1-3)\n40 Proposition de rejet par la\ncommission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat de la proposition de\nloi imposant une limite \u00e0 l'utilisation de biocarburants pour le transport\n(1971/1-3)\n40 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een limiet op het gebruik van biobrandstoffen voor transport\n(1971/1-3)\n\n40 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een limiet op het gebruik van biobrandstoffen voor transport\n(1971/1-3)\n40 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een limiet op het gebruik van biobrandstoffen voor transport\n(1971/1-3)\n40 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een limiet op het gebruik van biobrandstoffen voor transport\n(1971/1-3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 45,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Leoni Leslie",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Platteau Eva",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a093\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a093\n\n\u00a093\n\u00a0\n\u00a0\n93\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a045\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a045\n\n\u00a045\n\u00a045\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a01971/1 is dus verworpen.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a01971/1 is dus verworpen.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a01971/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a01971/1 est donc rejet\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De dames Eva Platteau, Kathleen Verhelst\nen Tania De\u00a0Jonge hebben zoals hun fracties gestemd)\n(De dames Eva Platteau, Kathleen Verhelst\nen Tania De\u00a0Jonge hebben zoals hun fracties gestemd)\n(De dames Eva Platteau, Kathleen Verhelst\nen Tania De\u00a0Jonge hebben zoals hun fracties gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n41 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi instaurant une\nimposition distincte des allocations de ch\u00f4mage temporaire (1927/1-5)\n\n41 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi instaurant une\nimposition distincte des allocations de ch\u00f4mage temporaire (1927/1-5)\n41 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi instaurant une\nimposition distincte des allocations de ch\u00f4mage temporaire (1927/1-5)\n41 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi instaurant une\nimposition distincte des allocations de ch\u00f4mage temporaire (1927/1-5)\n41 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een afzonderlijke belastingaanslag voor de uitkeringen voor\ntijdelijke werkloosheid (1927/1-5)\n\n41 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een afzonderlijke belastingaanslag voor de uitkeringen voor\ntijdelijke werkloosheid (1927/1-5)\n41 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een afzonderlijke belastingaanslag voor de uitkeringen voor\ntijdelijke werkloosheid (1927/1-5)\n41 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel tot\ninstelling van een afzonderlijke belastingaanslag voor de uitkeringen voor\ntijdelijke werkloosheid (1927/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 15,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Farih Nawal",
                "Hedebouw Raoul",
                "Leoni Leslie",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 15\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 15\n\n\u00a0 15\n\u00a0 15\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 1\n\n\u00a0\u00a0 1\n\u00a0\u00a0 1\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a01927/1 is dus verworpen.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a01927/1 is dus verworpen.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a01927/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a01927/1 est donc rejet\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nawal Farih heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nawal Farih heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nawal Farih heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n42 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi augmentant pour\nl'ann\u00e9e\u00a02021 les taux et le plafond de revenus de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t\npour lib\u00e9ralit\u00e9s en raison de la pand\u00e9mie du Covid-19 (1759/1-2)\n\n42 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi augmentant pour\nl'ann\u00e9e\u00a02021 les taux et le plafond de revenus de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t\npour lib\u00e9ralit\u00e9s en raison de la pand\u00e9mie du Covid-19 (1759/1-2)\n42 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi augmentant pour\nl'ann\u00e9e\u00a02021 les taux et le plafond de revenus de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t\npour lib\u00e9ralit\u00e9s en raison de la pand\u00e9mie du Covid-19 (1759/1-2)\n42 Proposition de rejet par la\ncommission des Finances et du Budget de la proposition de loi augmentant pour\nl'ann\u00e9e\u00a02021 les taux et le plafond de revenus de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t\npour lib\u00e9ralit\u00e9s en raison de la pand\u00e9mie du Covid-19 (1759/1-2)\n42 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel teneinde als\ngevolg van de COVID-19-pandemie ook voor in 2021 gedane giften te voorzien in\nhogere percentages met betrekking tot de belastingvermindering (1759/1-2)\n\n42 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel teneinde als\ngevolg van de COVID-19-pandemie ook voor in 2021 gedane giften te voorzien in\nhogere percentages met betrekking tot de belastingvermindering (1759/1-2)\n42 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel teneinde als\ngevolg van de COVID-19-pandemie ook voor in 2021 gedane giften te voorzien in\nhogere percentages met betrekking tot de belastingvermindering (1759/1-2)\n42 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel teneinde als\ngevolg van de COVID-19-pandemie ook voor in 2021 gedane giften te voorzien in\nhogere percentages met betrekking tot de belastingvermindering (1759/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 59,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Leoni Leslie",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}