{
    "id": 73,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip73.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip73x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"la protection\njuridique des lanceurs d'alerte\"\u00a0(n\u00b0\u00a052)\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"la protection\njuridique des lanceurs d'alerte\"\u00a0(n\u00b0\u00a052)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"la protection\njuridique des lanceurs d'alerte\"\u00a0(n\u00b0\u00a052)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"la protection\njuridique des lanceurs d'alerte\"\u00a0(n\u00b0\u00a052)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"de rechtsbescherming\nvan klokkenluiders\"\u00a0(nr.\u00a052)\n\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"de rechtsbescherming\nvan klokkenluiders\"\u00a0(nr.\u00a052)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"de rechtsbescherming\nvan klokkenluiders\"\u00a0(nr.\u00a052)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"de rechtsbescherming\nvan klokkenluiders\"\u00a0(nr.\u00a052)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du\n25\u00a0novembre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives \ndu\n25\u00a0novembre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 25\u00a0november\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 25\u00a0november\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a052/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a052/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a052/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a052/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, le 4\u00a0janvier prochain, la justice britannique\nrendra son jugement concernant l'extradition de Julian\u00a0Assange et sa\nremise aux autorit\u00e9s am\u00e9ricaines suite \u00e0 un proc\u00e8s fallacieux et in\u00e9quitable.\nSon extradition aux \u00c9tats-Unis risque de lui valoir 175\u00a0ans de prison pour\navoir divulgu\u00e9 des crimes de guerre commis par l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine pendant les\nguerres en Irak et en Afghanistan. On aurait pu s'attendre \u00e0 ce que ce soit le\ngouvernement am\u00e9ricain qui doive rendre des comptes, ou qui soit condamn\u00e9 pour\ncrimes de guerre, mais non. C'est le lanceur d'alerte qui est condamn\u00e9 pour\navoir fait la transparence sur ces crimes.\n\n22.01\u00a0 Nabil Boukili \n22.01\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, le 4\u00a0janvier prochain, la justice britannique\nrendra son jugement concernant l'extradition de Julian\u00a0Assange et sa\nremise aux autorit\u00e9s am\u00e9ricaines suite \u00e0 un proc\u00e8s fallacieux et in\u00e9quitable.\nSon extradition aux \u00c9tats-Unis risque de lui valoir 175\u00a0ans de prison pour\navoir divulgu\u00e9 des crimes de guerre commis par l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine pendant les\nguerres en Irak et en Afghanistan. On aurait pu s'attendre \u00e0 ce que ce soit le\ngouvernement am\u00e9ricain qui doive rendre des comptes, ou qui soit condamn\u00e9 pour\ncrimes de guerre, mais non. C'est le lanceur d'alerte qui est condamn\u00e9 pour\navoir fait la transparence sur ces crimes.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, cette injustice ne concerne\npas seulement M.\u00a0Assange et ses proches. Elle concerne tous ceux qui\naspirent \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9mocratique qui respecte les droits humains.\nAujourd'hui, en effet, ce sont ces valeurs qui sont attaqu\u00e9es. C'est le droit \u00e0\nl'information, le droit \u00e0 la transparence, la libert\u00e9 d'expression et la\nlibert\u00e9 de la presse. Ces valeurs constituent le fondement de notre d\u00e9mocratie.\n\nChers coll\u00e8gues, cette injustice ne concerne\npas seulement M.\u00a0Assange et ses proches. Elle concerne tous ceux qui\naspirent \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9mocratique qui respecte les droits humains.\nAujourd'hui, en effet, ce sont ces valeurs qui sont attaqu\u00e9es. C'est le droit \u00e0\nl'information, le droit \u00e0 la transparence, la libert\u00e9 d'expression et la\nlibert\u00e9 de la presse. Ces valeurs constituent le fondement de notre d\u00e9mocratie.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nAujourd'hui, nous devons prendre position dans\ncette affaire pour que la Belgique donne un signal fort. Notre gouvernement\ndoit prendre une position politique en accordant l'asile \u00e0 M.\u00a0Assange.\nNous devons nous affirmer comme un pays qui d\u00e9fend la libert\u00e9 d'expression et\nles droits humains. Nous devons affirmer que nous n'acceptons pas que les\nlanceurs d'alerte et les journalistes d'investigation, qui informent la\npopulation au risque de leur vie et de celle de leur famille, au risque de leur\nstabilit\u00e9 sociale, puissent \u00eatre sanctionn\u00e9s pour le simple fait de faire leur\ntravail, et de divulguer des informations d'int\u00e9r\u00eat public.\nAujourd'hui, nous devons prendre position dans\ncette affaire pour que la Belgique donne un signal fort. Notre gouvernement\ndoit prendre une position politique en accordant l'asile \u00e0 M.\u00a0Assange.\nNous devons nous affirmer comme un pays qui d\u00e9fend la libert\u00e9 d'expression et\nles droits humains. Nous devons affirmer que nous n'acceptons pas que les\nlanceurs d'alerte et les journalistes d'investigation, qui informent la\npopulation au risque de leur vie et de celle de leur famille, au risque de leur\nstabilit\u00e9 sociale, puissent \u00eatre sanctionn\u00e9s pour le simple fait de faire leur\ntravail, et de divulguer des informations d'int\u00e9r\u00eat public.\n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, si vous\nrefusez d'accorder votre soutien \u00e0 M.\u00a0Julian\u00a0Assange, pour moi, cela\nveut dire que vous acceptez la censure et que vous renoncez \u00e0 la d\u00e9fense d'une\nlibert\u00e9 fondamentale. Il ne faut pas attendre le 10\u00a0d\u00e9cembre, la Journ\u00e9e internationale\ndes droits humains, pour faire de grandes d\u00e9clarations. C'est aujourd'hui qu'il\nfaut agir. Ce sont des actes qu'il faut et non pas juste des paroles! \n\nChers coll\u00e8gues, si vous\nrefusez d'accorder votre soutien \u00e0 M.\u00a0Julian\u00a0Assange, pour moi, cela\nveut dire que vous acceptez la censure et que vous renoncez \u00e0 la d\u00e9fense d'une\nlibert\u00e9 fondamentale. Il ne faut pas attendre le 10\u00a0d\u00e9cembre, la Journ\u00e9e internationale\ndes droits humains, pour faire de grandes d\u00e9clarations. C'est aujourd'hui qu'il\nfaut agir. Ce sont des actes qu'il faut et non pas juste des paroles! \n\u00a0\n\u00a0\n\nChers coll\u00e8gues, je vous invite \u00e0 voter contre\nla motion d'ordre pure et simple pour permettre le d\u00e9bat sur notre motion afin\nd'accorder l'asile politique \u00e0 M.\u00a0Julian\u00a0Assange. \nChers coll\u00e8gues, je vous invite \u00e0 voter contre\nla motion d'ordre pure et simple pour permettre le d\u00e9bat sur notre motion afin\nd'accorder l'asile politique \u00e0 M.\u00a0Julian\u00a0Assange. \n\u00a0\n\u00a0\n\nJe vous remercie. \nJe vous remercie. \n\u00a0\n\u00a0\n\n22.02\u00a0 Fran\u00e7ois De Smet (D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, je tenais \u00e0 faire cette justification de vote car le texte a\n\u00e9videmment des fins dans lesquelles on peut se reconna\u00eetre. Mais il entretient\nune petite confusion qui continue \u00e0 \u00eatre faite r\u00e9guli\u00e8rement en ce qui concerne\nJulian\u00a0Assange et c'est peut-\u00eatre le moment d'en parler.\n\n22.02\u00a0 Fran\u00e7ois De Smet \n22.02\n\u00a0 Fran\u00e7ois De Smet \n\u00a0 \n(D\u00e9FI): Madame la\npr\u00e9sidente, je tenais \u00e0 faire cette justification de vote car le texte a\n\u00e9videmment des fins dans lesquelles on peut se reconna\u00eetre. Mais il entretient\nune petite confusion qui continue \u00e0 \u00eatre faite r\u00e9guli\u00e8rement en ce qui concerne\nJulian\u00a0Assange et c'est peut-\u00eatre le moment d'en parler.\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00c0 la page\u00a04, la proposition nous dit qu'il\nfaut accorder l'asile politique \u00e0 M.\u00a0Assange et \u00e0 d'autres lanceurs\nd'alerte qui d\u00e9fendent des id\u00e9es d\u00e9mocratiques. Mais c'est l\u00e0 tout le probl\u00e8me,\nJulian\u00a0Assange n'est pas techniquement et r\u00e9ellement un lanceur d'alerte.\nCe n'est pas pour cela qu'il ne doit pas \u00eatre prot\u00e9g\u00e9. J'y reviens. Il n'est pas\n\u00e0 la source des informations qui ont \u00e9t\u00e9 divulgu\u00e9es. La personne \u00e0 la source,\net donc le lanceur d'alerte dans l'histoire, c'est Chelsea\u00a0Manning,\nancienne analyste de l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine.\n\u00c0 la page\u00a04, la proposition nous dit qu'il\nfaut accorder l'asile politique \u00e0 M.\u00a0Assange et \u00e0 d'autres lanceurs\nd'alerte qui d\u00e9fendent des id\u00e9es d\u00e9mocratiques. Mais c'est l\u00e0 tout le probl\u00e8me,\nJulian\u00a0Assange n'est pas techniquement et r\u00e9ellement un lanceur d'alerte.\nCe n'est pas pour cela qu'il ne doit pas \u00eatre prot\u00e9g\u00e9. J'y reviens. Il n'est pas\n\u00e0 la source des informations qui ont \u00e9t\u00e9 divulgu\u00e9es. La personne \u00e0 la source,\net donc le lanceur d'alerte dans l'histoire, c'est Chelsea\u00a0Manning,\nancienne analyste de l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEt m\u00eame s'il ne constitue pas un m\u00e9dia\nd'information au sens classique avec une r\u00e9daction traditionnelle, WikiLeaks a\n\u00e9t\u00e9 reconnue comme une organisation m\u00e9diatique par deux d\u00e9cisions de justice\nbritannique et am\u00e9ricaine. \u00c0 ce titre, les collaborateurs de WikiLeaks, en ce\ncompris Julian\u00a0Assange, sont d\u00e9finis dans tout \u00c9tat de droit d\u00e9mocratique\ncomme \u00e9diteurs et comme journalistes.\nEt m\u00eame s'il ne constitue pas un m\u00e9dia\nd'information au sens classique avec une r\u00e9daction traditionnelle, WikiLeaks a\n\u00e9t\u00e9 reconnue comme une organisation m\u00e9diatique par deux d\u00e9cisions de justice\nbritannique et am\u00e9ricaine. \u00c0 ce titre, les collaborateurs de WikiLeaks, en ce\ncompris Julian\u00a0Assange, sont d\u00e9finis dans tout \u00c9tat de droit d\u00e9mocratique\ncomme \u00e9diteurs et comme journalistes.\n\u00a0\n\u00a0\n\nL'urgence de la situation est donc qu'il faut\nessayer de faire b\u00e9n\u00e9ficier Julian\u00a0Assange de la protection en tant que\njournaliste et reconna\u00eetre cette qualit\u00e9 de journaliste et non pas de lanceur\nd'alerte. C'est pourquoi nous nous abstiendrons sur cette motion. Mais nous\nallons surtout proposer deux textes distincts qui vont essayer de r\u00e9soudre ces\nprobl\u00e8mes. Le premier vise \u00e0 octroyer une protection ad\u00e9quate \u00e0\nJulian\u00a0Assange en tant que journaliste. Le second vise \u00e0 pousser le\ngouvernement \u00e0 transposer rapidement en droit belge la directive europ\u00e9enne sur\nla protection des lanceurs d'alerte. \nL'urgence de la situation est donc qu'il faut\nessayer de faire b\u00e9n\u00e9ficier Julian\u00a0Assange de la protection en tant que\njournaliste et reconna\u00eetre cette qualit\u00e9 de journaliste et non pas de lanceur\nd'alerte. C'est pourquoi nous nous abstiendrons sur cette motion. Mais nous\nallons surtout proposer deux textes distincts qui vont essayer de r\u00e9soudre ces\nprobl\u00e8mes. Le premier vise \u00e0 octroyer une protection ad\u00e9quate \u00e0\nJulian\u00a0Assange en tant que journaliste. Le second vise \u00e0 pousser le\ngouvernement \u00e0 transposer rapidement en droit belge la directive europ\u00e9enne sur\nla protection des lanceurs d'alerte. \n\u00a0\n\u00a0\n\n22.03\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot (cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, c'est un d\u00e9bat important, et je regrette un peu l'intervention du\ncoll\u00e8gue du PTB, qu'il a caricatur\u00e9e en faisant ce genre de raccourci, tel que\nce que je viens d'entendre: \"Si vous ne votez pas contre la motion pure et\nsimple, c'est que vous cautionnez la censure.\"\n\n22.03\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot \n22.03\n\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot \n\u00a0 \n(cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, c'est un d\u00e9bat important, et je regrette un peu l'intervention du\ncoll\u00e8gue du PTB, qu'il a caricatur\u00e9e en faisant ce genre de raccourci, tel que\nce que je viens d'entendre: \"Si vous ne votez pas contre la motion pure et\nsimple, c'est que vous cautionnez la censure.\"\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe pense que le s\u00e9rieux du projet aurait m\u00e9rit\u00e9\nd'\u00e9viter ce genre de caricature, parce que j'ose esp\u00e9rer que nous sommes tous,\ndans cette assembl\u00e9e, d'ardents d\u00e9fenseurs de la libert\u00e9 d'expression. Nous\navons beaucoup de sympathie pour M.\u00a0Assange. Nous partageons d'ailleurs\nles inqui\u00e9tudes formul\u00e9es quant \u00e0 son sort futur.\nJe pense que le s\u00e9rieux du projet aurait m\u00e9rit\u00e9\nd'\u00e9viter ce genre de caricature, parce que j'ose esp\u00e9rer que nous sommes tous,\ndans cette assembl\u00e9e, d'ardents d\u00e9fenseurs de la libert\u00e9 d'expression. Nous\navons beaucoup de sympathie pour M.\u00a0Assange. Nous partageons d'ailleurs\nles inqui\u00e9tudes formul\u00e9es quant \u00e0 son sort futur.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMais en compl\u00e9ment \u00e0 ce que le coll\u00e8gue\nDe\u00a0Smet vient de pr\u00e9ciser, je voudrais aussi indiquer que dans sa demande,\nle PTB a choisi la mauvaise voie. Vous demandez que le gouvernement accorde \u00e0\nM.\u00a0Assange l'asile politique, alors que d'une part, il ne l'a pas demand\u00e9\nen Belgique, et qu'il ne remplit pas la condition de localisation en Belgique\npour pouvoir demander ce statut; et d'autre part, en Belgique, ce n'est pas le\ngouvernement qui accorde l'asile ou qui reconna\u00eet le statut de r\u00e9fugi\u00e9, mais\nc'est le Commissariat g\u00e9n\u00e9ral aux r\u00e9fugi\u00e9s et aux apatrides, qui statue en\ntoute ind\u00e9pendance.\nMais en compl\u00e9ment \u00e0 ce que le coll\u00e8gue\nDe\u00a0Smet vient de pr\u00e9ciser, je voudrais aussi indiquer que dans sa demande,\nle PTB a choisi la mauvaise voie. Vous demandez que le gouvernement accorde \u00e0\nM.\u00a0Assange l'asile politique, alors que d'une part, il ne l'a pas demand\u00e9\nen Belgique, et qu'il ne remplit pas la condition de localisation en Belgique\npour pouvoir demander ce statut; et d'autre part, en Belgique, ce n'est pas le\ngouvernement qui accorde l'asile ou qui reconna\u00eet le statut de r\u00e9fugi\u00e9, mais\nc'est le Commissariat g\u00e9n\u00e9ral aux r\u00e9fugi\u00e9s et aux apatrides, qui statue en\ntoute ind\u00e9pendance.\n\u00a0\n\u00a0\n\nFaire droit \u00e0 votre demande, ce serait cr\u00e9er un\npr\u00e9c\u00e9dent dont les effets pour ce qui concerne la situation personnelle de\nM.\u00a0Assange seront nuls, puisqu'il n'est pas en Belgique; et dont les\neffets sur l'ind\u00e9pendance du Commissariat g\u00e9n\u00e9ral aux r\u00e9fugi\u00e9s et aux apatrides\npar rapport au gouvernement seront probl\u00e9matiques.\nFaire droit \u00e0 votre demande, ce serait cr\u00e9er un\npr\u00e9c\u00e9dent dont les effets pour ce qui concerne la situation personnelle de\nM.\u00a0Assange seront nuls, puisqu'il n'est pas en Belgique; et dont les\neffets sur l'ind\u00e9pendance du Commissariat g\u00e9n\u00e9ral aux r\u00e9fugi\u00e9s et aux apatrides\npar rapport au gouvernement seront probl\u00e9matiques.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est la raison pour laquelle,\nsi nous soutenons moralement M.\u00a0Assange, nous ne soutiendrons pas la\nmotion du PTB qui pose le probl\u00e8me en le prenant par le mauvais bout. Je vous\nremercie.\n\nC'est la raison pour laquelle,\nsi nous soutenons moralement M.\u00a0Assange, nous ne soutiendrons pas la\nmotion du PTB qui pose le probl\u00e8me en le prenant par le mauvais bout. Je vous\nremercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.04\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente,\u00a0(\u2026)\n\n22.04\u00a0 Nabil Boukili \n22.04\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente,\u00a0(\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.05\u00a0\nServais Verherstraeten (CD&V): (\u2026)\n22.05\n22.05\n\u00a0\nServais Verherstraeten \n\u00a0\nServais Verherstraeten \n\u00a0\n\n(CD&V): (\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.06\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, je souhaite intervenir pour un fait\npersonnel.\n22.06\u00a0 Nabil Boukili \n22.06\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, je souhaite intervenir pour un fait\npersonnel.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vais donc consid\u00e9rer qu'il s'agit d'un fait personnel. Mais, avant de vous\ndonner la parole, je vous demande d'\u00eatre bref, monsieur\u00a0Boukili.\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vais donc consid\u00e9rer qu'il s'agit d'un fait personnel. Mais, avant de vous\ndonner la parole, je vous demande d'\u00eatre bref, monsieur\u00a0Boukili.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.07\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente\u00a0\u2026\n22.07\u00a0 Nabil Boukili \n22.07\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente\u00a0\u2026\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.08\u00a0 Servais\nVerherstraeten (CD&V): Mevrouw de\nvoorzitster, we zijn hier al weken aan stuk bezig met stemverklaringen die de\nin het Reglement vastgelegde duur ruimschoots overschrijden. Collega Boukili\nheeft zonet ook meer tijd gebruikt voor zijn stemverklaring dan wat in het\nReglement is bepaald. Hem nu een tweede keer het woord geven, is tegen het\nReglement en ik verzet mij daar tegen.\n22.08\n22.08\n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 \n(CD&V): Mevrouw de\nvoorzitster, we zijn hier al weken aan stuk bezig met stemverklaringen die de\nin het Reglement vastgelegde duur ruimschoots overschrijden. Collega Boukili\nheeft zonet ook meer tijd gebruikt voor zijn stemverklaring dan wat in het\nReglement is bepaald. Hem nu een tweede keer het woord geven, is tegen het\nReglement en ik verzet mij daar tegen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Je pense qu'une majorit\u00e9 de membres ne souhaite pas\nqu'il y ait de r\u00e9plique. Nous ne consid\u00e9rons pas qu'il y ait de fait personnel\net nous allons pouvoir voter. \n\nLa pr\u00e9sidente: Je pense qu'une majorit\u00e9 de membres ne souhaite pas\nqu'il y ait de r\u00e9plique. Nous ne consid\u00e9rons pas qu'il y ait de fait personnel\net nous allons pouvoir voter. \npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.09\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): (\u2026)\n22.09\u00a0 Nabil Boukili \n22.09\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): (\u2026)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nIl existe un R\u00e8glement qui semble \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 distinctement. \nLa pr\u00e9sidente:\nIl existe un R\u00e8glement qui semble \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 distinctement. \npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.10\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, puis-r\u00e9pondre \u00e0 certains points?\n22.10\u00a0 Nabil Boukili \n22.10\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, puis-r\u00e9pondre \u00e0 certains points?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nVous pourrez le faire apr\u00e8s la s\u00e9ance.\nLa pr\u00e9sidente:\nVous pourrez le faire apr\u00e8s la s\u00e9ance.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n108\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n30\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n23 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (I) (1441/3)\n\n23 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (I) (1441/3)\n23 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (I) (1441/3)\n23 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (I) (1441/3)\n23 Wetsontwerp tot bekrachtiging\nvan de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet van\n27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om maatregelen te\nnemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (I)\n(1441/3)\n\n23 Wetsontwerp tot bekrachtiging\nvan de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet van\n27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om maatregelen te\nnemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (I)\n(1441/3)\n23 Wetsontwerp tot bekrachtiging\nvan de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet van\n27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om maatregelen te\nnemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (I)\n(1441/3)\n23 Wetsontwerp tot bekrachtiging\nvan de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet van\n27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om maatregelen te\nnemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (I)\n(1441/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 113,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 13,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n113\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n113\n\n113\n113\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n13\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. (1441/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. \n(1441/4)\n(1441/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. (1441/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. \n(1441/4)\n(1441/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nathalie Dewulf heeft zoals haar fractie\ngestemd)\n(Mevrouw Nathalie Dewulf heeft zoals haar fractie\ngestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (II) (1442/4)\n\n24 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (II) (1442/4)\n24 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (II) (1442/4)\n24 Projet de loi portant\nconfirmation des arr\u00eat\u00e9s royaux pris en application de la loi du\n27\u00a0mars\u00a02020 habilitant le Roi \u00e0 prendre des mesures de lutte contre\nla propagation du coronavirus COVID-19 (II) (1442/4)\n24 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet\nvan 27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om\nmaatregelen te nemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus\nCOVID-19 (II) (1442/4)\n\n24 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet\nvan 27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om\nmaatregelen te nemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus\nCOVID-19 (II) (1442/4)\n24 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet\nvan 27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om\nmaatregelen te nemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus\nCOVID-19 (II) (1442/4)\n24 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van de koninklijke besluiten genomen met toepassing van de wet\nvan 27\u00a0maart\u00a02020 die machtiging verleent aan de Koning om\nmaatregelen te nemen in de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus\nCOVID-19 (II) (1442/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 115,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n115\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1442/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1442/5)\n(1442/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1442/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1442/5)\n(1442/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Proposition de loi modifiant\nle Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 en vue de limiter l'\u00e9mission de\nr\u00e9f\u00e9rence-CO2 (904/10)\n\n25 Proposition de loi modifiant\nle Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 en vue de limiter l'\u00e9mission de\nr\u00e9f\u00e9rence-CO2 (904/10)\n25 Proposition de loi modifiant\nle Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 en vue de limiter l'\u00e9mission de\nr\u00e9f\u00e9rence-CO2 (904/10)\n25 Proposition de loi modifiant\nle Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 en vue de limiter l'\u00e9mission de\nr\u00e9f\u00e9rence-CO2 (904/10)\n2\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 ter begrenzing van de\nreferentie-CO2-uitstoot (904/10)\n\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 ter begrenzing van de\nreferentie-CO2-uitstoot (904/10)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 ter begrenzing van de\nreferentie-CO2-uitstoot (904/10)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 ter begrenzing van de\nreferentie-CO2-uitstoot (904/10)\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 102,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 41,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n102\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n41\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (904/11)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(904/11)\n(904/11)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(904/11)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(904/11)\n(904/11)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Florence Reuter a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Florence Reuter a vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Projet de loi relatif aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de l'accord sur le retrait du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et\nd'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne et de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne de\nl'\u00e9nergie atomique (1644/3)\n\n26 Projet de loi relatif aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de l'accord sur le retrait du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et\nd'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne et de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne de\nl'\u00e9nergie atomique (1644/3)\n26 Projet de loi relatif aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de l'accord sur le retrait du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et\nd'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne et de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne de\nl'\u00e9nergie atomique (1644/3)\n26 Projet de loi relatif aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de l'accord sur le retrait du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et\nd'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne et de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne de\nl'\u00e9nergie atomique (1644/3)\n26 Wetsontwerp betreffende de\nbegunstigden van het akkoord inzake de terugtrekking van het Verenigd\nKoninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie en de\nEuropese Gemeenschap voor Atoomenergie (1644/3)\n\n26 Wetsontwerp betreffende de\nbegunstigden van het akkoord inzake de terugtrekking van het Verenigd\nKoninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie en de\nEuropese Gemeenschap voor Atoomenergie (1644/3)\n26 Wetsontwerp betreffende de\nbegunstigden van het akkoord inzake de terugtrekking van het Verenigd\nKoninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie en de\nEuropese Gemeenschap voor Atoomenergie (1644/3)\n26 Wetsontwerp betreffende de\nbegunstigden van het akkoord inzake de terugtrekking van het Verenigd\nKoninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie en de\nEuropese Gemeenschap voor Atoomenergie (1644/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 146,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n146\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1644/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1644/4)\n(1644/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1644/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1644/4)\n(1644/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Proposition de modification du R\u00e8glement de la\nChambre des repr\u00e9sentants, concernant les p\u00e9titions (1044/5)\n\n\n\n27 Proposition de modification du R\u00e8glement de la\nChambre des repr\u00e9sentants, concernant les p\u00e9titions (1044/5)\n27 Proposition de modification du R\u00e8glement de la\nChambre des repr\u00e9sentants, concernant les p\u00e9titions (1044/5)\n27 Proposition de modification du R\u00e8glement de la\nChambre des repr\u00e9sentants, concernant les p\u00e9titions (1044/5)\n27 Voorstel tot wijziging van\nhet Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat betreft de\nverzoekschriften (1044/5)\n\n27 Voorstel tot wijziging van\nhet Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat betreft de\nverzoekschriften (1044/5)\n27 Voorstel tot wijziging van\nhet Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat betreft de\nverzoekschriften (1044/5)\n27 Voorstel tot wijziging van\nhet Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers, wat betreft de\nverzoekschriften (1044/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 115,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n115\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge. (1044/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge. \nMoniteur belge\n(1044/6)\n(1044/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nDeze wijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch Staatsblad. (1044/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nDeze wijziging zal worden bekendgemaakt in het Belgisch Staatsblad. \nBelgisch Staatsblad\n(1044/6)\n(1044/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant l'ex\u00e9cution imminente de la condamnation \u00e0 mort du professeur\nAhmadreza Djalali (R\u00e8glement, article 76) (1684/2)\n\n28 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant l'ex\u00e9cution imminente de la condamnation \u00e0 mort du professeur\nAhmadreza Djalali (R\u00e8glement, article 76) (1684/2)\n28 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant l'ex\u00e9cution imminente de la condamnation \u00e0 mort du professeur\nAhmadreza Djalali (R\u00e8glement, article 76) (1684/2)\n28 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant l'ex\u00e9cution imminente de la condamnation \u00e0 mort du professeur\nAhmadreza Djalali (R\u00e8glement, article 76) (1684/2)\n28 Voorstel van resolutie\nbetreffende de nakende uitvoering van de doodstraf tegen professor Ahmadreza\nDjalali (Reglement, artikel 76) (1684/2)\n\n28 Voorstel van resolutie\nbetreffende de nakende uitvoering van de doodstraf tegen professor Ahmadreza\nDjalali (Reglement, artikel 76) (1684/2)\n28 Voorstel van resolutie\nbetreffende de nakende uitvoering van de doodstraf tegen professor Ahmadreza\nDjalali (Reglement, artikel 76) (1684/2)\n28 Voorstel van resolutie\nbetreffende de nakende uitvoering van de doodstraf tegen professor Ahmadreza\nDjalali (Reglement, artikel 76) (1684/2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 101,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 42,
            "vote_names_no": [
                "Ben Achour Malik",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}