{
    "id": 100,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip100.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip100x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.01 Beno\u00eet Piedboeuf (MR): Madame la\npr\u00e9sidente, Marie-Christine\u00a0Marghem m'a annonc\u00e9 qu'elle n'arrivait pas \u00e0\nse connecter mais qu'elle allait voter comme son groupe. Cela ne vous \u00e9tonnera\npas.\n21.01 Beno\u00eet Piedboeuf \n21.01\n Beno\u00eet Piedboeuf \n(MR): Madame la\npr\u00e9sidente, Marie-Christine\u00a0Marghem m'a annonc\u00e9 qu'elle n'arrivait pas \u00e0\nse connecter mais qu'elle allait voter comme son groupe. Cela ne vous \u00e9tonnera\npas.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nElle ne dispose pas de connexion internet l\u00e0 o\u00f9 elle se trouve?\nLa pr\u00e9sidente:\nElle ne dispose pas de connexion internet l\u00e0 o\u00f9 elle se trouve?\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\nAlle leden\nhebben de teksten van de moties ontvangen. Nous sollicitons que le gouvernement puisse\n\u00eatre repr\u00e9sent\u00e9.\n\n\nAlle leden\nhebben de teksten van de moties ontvangen. \nNous sollicitons que le gouvernement puisse\n\u00eatre repr\u00e9sent\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"Le shopping sur rendez-vous \u00e0 la suite des mesures\nprises pour lutter contre le coronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a0116)\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"\nLe shopping sur rendez-vous \u00e0 la suite des mesures\nprises pour lutter contre le coronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a0116)\nLe shopping sur rendez-vous \u00e0 la suite des mesures\nprises pour lutter contre le coronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a0116)\nLe shopping sur rendez-vous \u00e0 la suite des mesures\nprises pour lutter contre le coronavirus\nLe shopping sur rendez-vous \u00e0 la suite des mesures\nprises pour lutter contre le coronavirus\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0116)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"Het winkelen op afspraak ingevolge de maatregelen ter bestrijding\nvan COVID-19\" (nr.\u00a0116)\n\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"Het winkelen op afspraak ingevolge de maatregelen ter bestrijding\nvan COVID-19\" (nr.\u00a0116)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"Het winkelen op afspraak ingevolge de maatregelen ter bestrijding\nvan COVID-19\" (nr.\u00a0116)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"Het winkelen op afspraak ingevolge de maatregelen ter bestrijding\nvan COVID-19\" (nr.\u00a0116)\nHet winkelen op afspraak ingevolge de maatregelen ter bestrijding\nvan COVID-19\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l\u2019\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l\u2019Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0avril\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l\u2019\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l\u2019Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0avril\u00a02021\n.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0april\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0april\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0116/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0116/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0116/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0116/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de aanleiding voor mijn\ninterpellatie was de zoveelste aangekondigde maatregel waarbij het\nwetenschappelijk nut om net die maatregel te kiezen niet kon worden aangetoond.\n\n22.01\n22.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de aanleiding voor mijn\ninterpellatie was de zoveelste aangekondigde maatregel waarbij het\nwetenschappelijk nut om net die maatregel te kiezen niet kon worden aangetoond.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat kon ook de premier niet bij een eerdere\nmondelinge vraag van mij in de commissie. Hij heeft het altijd over het pakket\naan maatregelen en dat baart mij zorgen, want dat betekent dat er geen\nwetenschappelijk bewijs is inzake causatie en correlatie, waarmee zou kunnen\nworden aangetoond dat bijvoorbeeld winkelen bijdraagt tot meer\ncoronabesmettingen. Er mag niet worden gespeeld met de gezondheid van mensen.\nElke dode is er \u00e9\u00e9n te veel, maar er moeten gerichte maatregelen worden genomen\ndie effectief werken.\nDat kon ook de premier niet bij een eerdere\nmondelinge vraag van mij in de commissie. Hij heeft het altijd over het pakket\naan maatregelen en dat baart mij zorgen, want dat betekent dat er geen\nwetenschappelijk bewijs is inzake causatie en correlatie, waarmee zou kunnen\nworden aangetoond dat bijvoorbeeld winkelen bijdraagt tot meer\ncoronabesmettingen. Er mag niet worden gespeeld met de gezondheid van mensen.\nElke dode is er \u00e9\u00e9n te veel, maar er moeten gerichte maatregelen worden genomen\ndie effectief werken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom heb ik deze motie ingediend, waarbij\nwij de regering heel duidelijk vragen om maatregelen te nemen op basis van\naantoonbaar wetenschappelijk bewijs en dat bij ontstentenis hiervan geen\ninkomstenbeperkende maatregelen mogen worden uitgevaardigd die het economisch\nweefsel ernstige schade toebrengen. Wij vragen ook dat er tactvol wordt\ngecommuniceerd over de genomen maatregelen, dat er ook uit \u00e9\u00e9n mond wordt\ngecommuniceerd en dat de vooropgestelde perspectieven die vaak hier vooraan,\nmaar ook in de media worden voorgesteld, worden gehonoreerd.\nDaarom heb ik deze motie ingediend, waarbij\nwij de regering heel duidelijk vragen om maatregelen te nemen op basis van\naantoonbaar wetenschappelijk bewijs en dat bij ontstentenis hiervan geen\ninkomstenbeperkende maatregelen mogen worden uitgevaardigd die het economisch\nweefsel ernstige schade toebrengen. Wij vragen ook dat er tactvol wordt\ngecommuniceerd over de genomen maatregelen, dat er ook uit \u00e9\u00e9n mond wordt\ngecommuniceerd en dat de vooropgestelde perspectieven die vaak hier vooraan,\nmaar ook in de media worden voorgesteld, worden gehonoreerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Raoul Hedebouw sur \"Le carrousel des\nnominations politiques dans les conseils d'administration\"\u00a0(n\u00b0\u00a0109)\n\n\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nM.\u00a0Raoul Hedebouw sur \"Le carrousel des\nnominations politiques dans les conseils d'administration\"\u00a0(n\u00b0\u00a0109)\nM.\u00a0Raoul Hedebouw sur \"Le carrousel des\nnominations politiques dans les conseils d'administration\"\u00a0(n\u00b0\u00a0109)\nM.\u00a0Raoul Hedebouw sur \"Le carrousel des\nnominations politiques dans les conseils d'administration\nLe carrousel des\nnominations politiques dans les conseils d'administration\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0109)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Raoul Hedebouw over \"De politiekebenoemingencarrousel in de raden van\nbestuur\"\u00a0(nr.\u00a0109)\n\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Raoul Hedebouw\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Raoul Hedebouw\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Raoul Hedebouw\n over \"De politiekebenoemingencarrousel in de raden van\nbestuur\"\u00a0(nr.\u00a0109)\n over \"De politiekebenoemingencarrousel in de raden van\nbestuur\"\u00a0(nr.\u00a0109)\n over \"\nDe politiekebenoemingencarrousel in de raden van\nbestuur\nDe politiekebenoemingencarrousel in de raden van\nbestuur\n\"\u00a0(nr.\u00a0109)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 21\u00a0avril\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 21\u00a0avril\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 21\u00a0april\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 21\u00a0april\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0109/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0109/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Raoul Hedebouw;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Raoul Hedebouw;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Tim\nVandenput.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Tim\nVandenput\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0109/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0109/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Raoul Hedebouw;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Raoul Hedebouw;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Tim\nVandenput.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Tim\nVandenput\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Raoul Hedebouw (PVDA-PTB): Chers\ncoll\u00e8gues, je vais tenter de livrer quelques arguments pour vous inciter \u00e0\nvoter pour notre motion. Il s'agit \u00e9videmment du grand carrousel des\nnominations. Des dizaines de mandats ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s, lors de discussions\nassez peu transparentes et on ne sait pas du tout sur la base de quels\ncrit\u00e8res. Un crit\u00e8re avait \u00e9t\u00e9 retenu par l'ensemble des partis. La presse\nl'avait relat\u00e9: on ne voulait en tout cas pas du PTB dans le conseil\nd'administration. C'est bizarre, parce que je pensais que c'\u00e9tait une cl\u00e9\nD'Hondt qui permettait de d\u00e9cider de qui pouvait ou non si\u00e9ger. On a invent\u00e9 un\nnouveau crit\u00e8re, dans lequel le PTB ne rentrait pas.\n\n23.01\u00a0 Raoul Hedebouw \n23.01\n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Chers\ncoll\u00e8gues, je vais tenter de livrer quelques arguments pour vous inciter \u00e0\nvoter pour notre motion. Il s'agit \u00e9videmment du grand carrousel des\nnominations. Des dizaines de mandats ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s, lors de discussions\nassez peu transparentes et on ne sait pas du tout sur la base de quels\ncrit\u00e8res. Un crit\u00e8re avait \u00e9t\u00e9 retenu par l'ensemble des partis. La presse\nl'avait relat\u00e9: on ne voulait en tout cas pas du PTB dans le conseil\nd'administration. C'est bizarre, parce que je pensais que c'\u00e9tait une cl\u00e9\nD'Hondt qui permettait de d\u00e9cider de qui pouvait ou non si\u00e9ger. On a invent\u00e9 un\nnouveau crit\u00e8re, dans lequel le PTB ne rentrait pas.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe me suis quand m\u00eame permis, en commission, de\nposer la question au premier ministre. Mais pourquoi? Quel est techniquement le\ncrit\u00e8re? Il m'a r\u00e9pondu: \"A-t-on exclu un parti sp\u00e9cifique? Certainement\npas, mais notre point de vue est de nommer des gens qui partagent le point de\nvue du gouvernement, par exemple par rapport \u00e0 l'ing\u00e9rence de l'\u00c9tat dans\nl'\u00e9conomie.\" Tout est dans le \"mais\" \u00e9videmment! Il a commenc\u00e9 \u00e0\nfaire tout un discours pour dire que le PTB ne partageait pas ce point de vue.\nC'est incroyable! C'est le premier ministre qui parle, et vous vous \u00eates tous\nmis d'accord dans la Vivaldi pour ne nommer que des gens qui sont d'accord avec\nvous-m\u00eames. Excusez-moi, mais il serait int\u00e9ressant d'avoir, dans des conseils\nd'administration, d'autres sons de cloche. Je vous rappelle que dans les\nintercommunales etc., ce type de d\u00e9bat est possible, mais dans les entreprises\nf\u00e9d\u00e9rales, non. On ne nomme que des gens qui sont d'accord avec soi-m\u00eame.\nJe me suis quand m\u00eame permis, en commission, de\nposer la question au premier ministre. Mais pourquoi? Quel est techniquement le\ncrit\u00e8re? Il m'a r\u00e9pondu: \"A-t-on exclu un parti sp\u00e9cifique? Certainement\npas, mais notre point de vue est de nommer des gens qui partagent le point de\nvue du gouvernement, par exemple par rapport \u00e0 l'ing\u00e9rence de l'\u00c9tat dans\nl'\u00e9conomie.\" Tout est dans le \"mais\" \u00e9videmment! Il a commenc\u00e9 \u00e0\nfaire tout un discours pour dire que le PTB ne partageait pas ce point de vue.\nC'est incroyable! C'est le premier ministre qui parle, et vous vous \u00eates tous\nmis d'accord dans la Vivaldi pour ne nommer que des gens qui sont d'accord avec\nvous-m\u00eames. Excusez-moi, mais il serait int\u00e9ressant d'avoir, dans des conseils\nd'administration, d'autres sons de cloche. Je vous rappelle que dans les\nintercommunales etc., ce type de d\u00e9bat est possible, mais dans les entreprises\nf\u00e9d\u00e9rales, non. On ne nomme que des gens qui sont d'accord avec soi-m\u00eame.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPar ailleurs, j'ai envie d'interroger les\npartis de gauche. Que M. De\u00a0Croo me dise qu'il ne partage pas notre vision\ndu service public dans l'\u00e9conomie, je peux le comprendre. Il veut tout\nprivatiser. Mais cela aurait tout de m\u00eame arrang\u00e9 les partis progressistes\nd'avoir un repr\u00e9sentant du PTB au conseil d'administration. On d\u00e9fend le chemin\nde fer, le service public, la poste. Pour tous ces services publics, nous\nsommes l\u00e0. Nous partageons ce point commun.\nPar ailleurs, j'ai envie d'interroger les\npartis de gauche. Que M. De\u00a0Croo me dise qu'il ne partage pas notre vision\ndu service public dans l'\u00e9conomie, je peux le comprendre. Il veut tout\nprivatiser. Mais cela aurait tout de m\u00eame arrang\u00e9 les partis progressistes\nd'avoir un repr\u00e9sentant du PTB au conseil d'administration. On d\u00e9fend le chemin\nde fer, le service public, la poste. Pour tous ces services publics, nous\nsommes l\u00e0. Nous partageons ce point commun.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe suis donc \u00e9tonn\u00e9, chers coll\u00e8gues, de\nconstater que la Vivaldi a d\u00e9cid\u00e9 de se partager ses petits postes entre soi,\net qui plus est, dans une logique id\u00e9ologique. Ce n'est pas que financier, mais\n\u00e9galement id\u00e9ologique. Je le regrette, mais je vous donne l'occasion, chers\ncoll\u00e8gues, de vous rattraper. Un moment important va arriver dans\n20\u00a0petites secondes. Durant le vote qui va se d\u00e9rouler sous vos yeux, vous\nn'\u00eates pas oblig\u00e9s de voter cette motion pure et simple qui, en plus, nous\nvient d'un lib\u00e9ral, M.\u00a0Vandenput. N'h\u00e9sitez pas, c'est le moment ou\njamais: votez avec le PTB contre cette motion pure et simple. Je sens qu'on va\nfaire bouger les choses, chers coll\u00e8gues!\nJe suis donc \u00e9tonn\u00e9, chers coll\u00e8gues, de\nconstater que la Vivaldi a d\u00e9cid\u00e9 de se partager ses petits postes entre soi,\net qui plus est, dans une logique id\u00e9ologique. Ce n'est pas que financier, mais\n\u00e9galement id\u00e9ologique. Je le regrette, mais je vous donne l'occasion, chers\ncoll\u00e8gues, de vous rattraper. Un moment important va arriver dans\n20\u00a0petites secondes. Durant le vote qui va se d\u00e9rouler sous vos yeux, vous\nn'\u00eates pas oblig\u00e9s de voter cette motion pure et simple qui, en plus, nous\nvient d'un lib\u00e9ral, M.\u00a0Vandenput. N'h\u00e9sitez pas, c'est le moment ou\njamais: votez avec le PTB contre cette motion pure et simple. Je sens qu'on va\nfaire bouger les choses, chers coll\u00e8gues!\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Fran\u00e7ois De\u00a0Smet a vot\u00e9\ncontre)\n(M.\u00a0Fran\u00e7ois De\u00a0Smet a vot\u00e9\ncontre)\n(M.\u00a0Fran\u00e7ois De\u00a0Smet a vot\u00e9\ncontre)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La position du gouvernement \u00e0 propos de l'accord\nMercosur\" (n\u00b0\u00a0123)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La position du gouvernement \u00e0 propos de l'accord\nMercosur\" (n\u00b0\u00a0123)\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La position du gouvernement \u00e0 propos de l'accord\nMercosur\" (n\u00b0\u00a0123)\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La position du gouvernement \u00e0 propos de l'accord\nMercosur\" (n\u00b0\u00a0123)\n-\u00a0M.\u00a0Erik Gilissen\nsur \"Le Mercosur\" (n\u00b0\u00a0124)\n\n-\u00a0M.\u00a0Erik Gilissen\nsur \"Le Mercosur\" (n\u00b0\u00a0124)\n-\u00a0M.\u00a0Erik Gilissen\nsur \"Le Mercosur\" (n\u00b0\u00a0124)\n-\u00a0M.\u00a0Erik Gilissen\nsur \"Le Mercosur\" (n\u00b0\u00a0124)\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"Het standpunt van de regering inzake het\nMercosur-akkoord\" (nr.\u00a0123)\n\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"Het standpunt van de regering inzake het\nMercosur-akkoord\" (nr.\u00a0123)\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"Het standpunt van de regering inzake het\nMercosur-akkoord\" (nr.\u00a0123)\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"Het standpunt van de regering inzake het\nMercosur-akkoord\" (nr.\u00a0123)\n-\u00a0de heer Erik Gilissen\nover \"Mercosur\" (nr.\u00a0124)\n\n-\u00a0de heer Erik Gilissen\nover \"Mercosur\" (nr.\u00a0124)\n-\u00a0de heer Erik Gilissen\nover \"Mercosur\" (nr.\u00a0124)\n-\u00a0de heer Erik Gilissen\nover \"Mercosur\" (nr.\u00a0124)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de plenaire\nvergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de plenaire\nvergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une pr\u00e9mi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0une pr\u00e9mi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\nBurre et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar\n Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\nBurre et Servais Verherstraeten\n.\n\nDrie moties werden ingediend:\nDrie moties werden ingediend:\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie\nDe Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden Burre en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor\n de dames Maggie\nDe Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden Burre en Servais Verherstraeten\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot et Fran\u00e7ois De Smet se sont abstenus)\n(MM.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot et Fran\u00e7ois De Smet se sont abstenus)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.01\u00a0 Barbara\nPas (VB): Mevrouw de voorzitster, ik wil melden\ndat mevrouw Samyn niet aan de eerste stemming heeft kunnen meedoen. Door een\nherstart zijn haar technische problemen ondertussen opgelost.\n24.01\n24.01\n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, ik wil melden\ndat mevrouw Samyn niet aan de eerste stemming heeft kunnen meedoen. Door een\nherstart zijn haar technische problemen ondertussen opgelost.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitster:\nWaarvan akte.\nDe voorzitster:\nWaarvan akte.\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n-\u00a0M.\u00a0Peter De Roover\nsur \"Le respect des r\u00e8gles contre le coronavirus\" (n\u00b0\u00a0125)\n\n-\u00a0M.\u00a0Peter De Roover\nsur \"Le respect des r\u00e8gles contre le coronavirus\" (n\u00b0\u00a0125)\n-\u00a0M.\u00a0Peter De Roover\nsur \"Le respect des r\u00e8gles contre le coronavirus\" (n\u00b0\u00a0125)\n-\u00a0M.\u00a0Peter De Roover\nsur \"Le respect des r\u00e8gles contre le coronavirus\" (n\u00b0\u00a0125)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"Le deux poids, deux mesures dans l'application des mesures\ncorona\" (n\u00b0\u00a0128)\n\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"Le deux poids, deux mesures dans l'application des mesures\ncorona\" (n\u00b0\u00a0128)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"Le deux poids, deux mesures dans l'application des mesures\ncorona\" (n\u00b0\u00a0128)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"Le deux poids, deux mesures dans l'application des mesures\ncorona\" (n\u00b0\u00a0128)\n-\u00a0M.\u00a0Ortwin\nDepoortere sur \"Le non-respect des r\u00e8gles coronavirus par la\nministre\" (n\u00b0\u00a0129)\n\n-\u00a0M.\u00a0Ortwin\nDepoortere sur \"Le non-respect des r\u00e8gles coronavirus par la\nministre\" (n\u00b0\u00a0129)\n-\u00a0M.\u00a0Ortwin\nDepoortere sur \"Le non-respect des r\u00e8gles coronavirus par la\nministre\" (n\u00b0\u00a0129)\n-\u00a0M.\u00a0Ortwin\nDepoortere sur \"Le non-respect des r\u00e8gles coronavirus par la\nministre\" (n\u00b0\u00a0129)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n-\u00a0de heer Peter De Roover\nover \"Het naleven van de coronaregels\" (nr.\u00a0125)\n\n-\u00a0de heer Peter De Roover\nover \"Het naleven van de coronaregels\" (nr.\u00a0125)\n-\u00a0de heer Peter De Roover\nover \"Het naleven van de coronaregels\" (nr.\u00a0125)\n-\u00a0de heer Peter De Roover\nover \"Het naleven van de coronaregels\" (nr.\u00a0125)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"Het met twee maten meten wat het naleven van de coronamaatregelen\nbetreft\" (nr.\u00a0128)\n\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"Het met twee maten meten wat het naleven van de coronamaatregelen\nbetreft\" (nr.\u00a0128)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"Het met twee maten meten wat het naleven van de coronamaatregelen\nbetreft\" (nr.\u00a0128)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"Het met twee maten meten wat het naleven van de coronamaatregelen\nbetreft\" (nr.\u00a0128)\n-\u00a0de heer Ortwin\nDepoortere over \"Het niet-naleven van de coronaregels door de\nminister\" (nr.\u00a0129)\n\n-\u00a0de heer Ortwin\nDepoortere over \"Het niet-naleven van de coronaregels door de\nminister\" (nr.\u00a0129)\n-\u00a0de heer Ortwin\nDepoortere over \"Het niet-naleven van de coronaregels door de\nminister\" (nr.\u00a0129)\n-\u00a0de heer Ortwin\nDepoortere over \"Het niet-naleven van de coronaregels door de\nminister\" (nr.\u00a0129)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\nBurre et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar\n Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\nBurre et Servais Verherstraeten\n.\n\nDrie moties werden ingediend:\nDrie moties werden ingediend:\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie\nDe Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden Burre en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor\n de dames Maggie\nDe Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden Burre en Servais Verherstraeten\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Fran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 contre)\n(M. Fran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 contre)\n(M. Fran\u00e7ois De Smet a vot\u00e9 contre)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"La position belge sur la proposition de d\u00e9rogation tendant \u00e0 lever\nles brevets sur le vaccin covid\" (n\u00b0\u00a0126)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"La position belge sur la proposition de d\u00e9rogation tendant \u00e0 lever\nles brevets sur le vaccin covid\" (n\u00b0\u00a0126)\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"La position belge sur la proposition de d\u00e9rogation tendant \u00e0 lever\nles brevets sur le vaccin covid\" (n\u00b0\u00a0126)\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"La position belge sur la proposition de d\u00e9rogation tendant \u00e0 lever\nles brevets sur le vaccin covid\" (n\u00b0\u00a0126)\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La suspension des brevets\"(n\u00b0\u00a0127)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La suspension des brevets\"(n\u00b0\u00a0127)\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La suspension des brevets\"(n\u00b0\u00a0127)\n-\u00a0Mme\u00a0Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt sur \"La suspension des brevets\"(n\u00b0\u00a0127)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n-\u00a0mevrouw Sofie Merckx\nover \"Het standpunt van Belgi\u00eb m.b.t het waiver-voorstel om de patenten op\nhet covidvaccin op te heffen\" (nr.\u00a0126)\n\n-\u00a0mevrouw Sofie Merckx\nover \"Het standpunt van Belgi\u00eb m.b.t het waiver-voorstel om de patenten op\nhet covidvaccin op te heffen\" (nr.\u00a0126)\n-\u00a0mevrouw Sofie Merckx\nover \"Het standpunt van Belgi\u00eb m.b.t het waiver-voorstel om de patenten op\nhet covidvaccin op te heffen\" (nr.\u00a0126)\n-\u00a0mevrouw Sofie Merckx\nover \"Het standpunt van Belgi\u00eb m.b.t het waiver-voorstel om de patenten op\nhet covidvaccin op te heffen\" (nr.\u00a0126)\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"De openstelling van patenten\" (nr.\u00a0127)\n\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"De openstelling van patenten\" (nr.\u00a0127)\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"De openstelling van patenten\" (nr.\u00a0127)\n-\u00a0mevrouw Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt over \"De openstelling van patenten\" (nr.\u00a0127)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\nBurre et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar\n Mmes\u00a0Maggie De\nBlock et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\nBurre et Servais Verherstraeten\n.\n\nDrie moties werden ingediend:\nDrie moties werden ingediend:\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Anneleen Van\u00a0Bossuyt;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie\nDe Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden Burre en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor\n de dames Maggie\nDe Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden Burre en Servais Verherstraeten\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Fran\u00e7ois De Smet s'est abstenu)\n(M. Fran\u00e7ois De Smet s'est abstenu)\n(M. Fran\u00e7ois De Smet s'est abstenu)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Voorstel van resolutie over de veroordeling van\nMyanmar voor de internationale misdaden gepleegd ten aanzien van de Rohingya,\nde militaire staatsgreep op 31\u00a0januari\u00a02021 en de daaropvolgende\nrepressie (nieuw opschrift) (1731/5)\n\n\n\n27 Voorstel van resolutie over de veroordeling van\nMyanmar voor de internationale misdaden gepleegd ten aanzien van de Rohingya,\nde militaire staatsgreep op 31\u00a0januari\u00a02021 en de daaropvolgende\nrepressie (nieuw opschrift) (1731/5)\n27 Voorstel van resolutie over de veroordeling van\nMyanmar voor de internationale misdaden gepleegd ten aanzien van de Rohingya,\nde militaire staatsgreep op 31\u00a0januari\u00a02021 en de daaropvolgende\nrepressie (nieuw opschrift) (1731/5)\n27 Voorstel van resolutie over de veroordeling van\nMyanmar voor de internationale misdaden gepleegd ten aanzien van de Rohingya,\nde militaire staatsgreep op 31\u00a0januari\u00a02021 en de daaropvolgende\nrepressie (nieuw opschrift) (1731/5)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 condamner le Myanmar pour les crimes internationaux commis contre les\nRohingyas, le coup d'\u00c9tat militaire du 31\u00a0janvier\u00a02021 et la\nr\u00e9pression qui s'en est suivie (nouvel intitul\u00e9) (1731/5)\n\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 condamner le Myanmar pour les crimes internationaux commis contre les\nRohingyas, le coup d'\u00c9tat militaire du 31\u00a0janvier\u00a02021 et la\nr\u00e9pression qui s'en est suivie (nouvel intitul\u00e9) (1731/5)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 condamner le Myanmar pour les crimes internationaux commis contre les\nRohingyas, le coup d'\u00c9tat militaire du 31\u00a0janvier\u00a02021 et la\nr\u00e9pression qui s'en est suivie (nouvel intitul\u00e9) (1731/5)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 condamner le Myanmar pour les crimes internationaux commis contre les\nRohingyas, le coup d'\u00c9tat militaire du 31\u00a0janvier\u00a02021 et la\nr\u00e9pression qui s'en est suivie (nouvel intitul\u00e9) (1731/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 141,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n141\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1731/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1731/6)\n(1731/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1731/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1731/6)\n(1731/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0mei\u00a02014 houdende uitvoering van het pact voor\ncompetitiviteit, werkgelegenheid en relance, betreffende de eenmalige\nverlenging van de toepassings\u00adperiode van de steunzones (1942/1)\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0mei\u00a02014 houdende uitvoering van het pact voor\ncompetitiviteit, werkgelegenheid en relance, betreffende de eenmalige\nverlenging van de toepassings\u00adperiode van de steunzones (1942/1)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0mei\u00a02014 houdende uitvoering van het pact voor\ncompetitiviteit, werkgelegenheid en relance, betreffende de eenmalige\nverlenging van de toepassings\u00adperiode van de steunzones (1942/1)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0mei\u00a02014 houdende uitvoering van het pact voor\ncompetitiviteit, werkgelegenheid en relance, betreffende de eenmalige\nverlenging van de toepassings\u00adperiode van de steunzones (1942/1)\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0mai\u00a02014 portant ex\u00e9cution du pacte de comp\u00e9titivit\u00e9,\nd'emploi et de relance, en ce qui concerne la prolongation unique de la p\u00e9riode\nd'application des zones d'aide (1942/1)\n\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0mai\u00a02014 portant ex\u00e9cution du pacte de comp\u00e9titivit\u00e9,\nd'emploi et de relance, en ce qui concerne la prolongation unique de la p\u00e9riode\nd'application des zones d'aide (1942/1)\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0mai\u00a02014 portant ex\u00e9cution du pacte de comp\u00e9titivit\u00e9,\nd'emploi et de relance, en ce qui concerne la prolongation unique de la p\u00e9riode\nd'application des zones d'aide (1942/1)\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 15\u00a0mai\u00a02014 portant ex\u00e9cution du pacte de comp\u00e9titivit\u00e9,\nd'emploi et de relance, en ce qui concerne la prolongation unique de la p\u00e9riode\nd'application des zones d'aide (1942/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n11\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1942/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1942/4)\n(1942/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1942/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1942/4)\n(1942/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Malik Ben Achour a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Malik Ben Achour a\nvot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Propositions reprises \u00e0 la p.\u00a043 du rapport\nde la commission de la Comptabilit\u00e9 sur la mise en \u0153uvre des recommandations\nconcernant les insitutions b\u00e9n\u00e9ficiant d'une dotation reprises dans l'audit de\nsuivi de la Cour des comptes (1924/1)\n\n\n\n29 Propositions reprises \u00e0 la p.\u00a043 du rapport\nde la commission de la Comptabilit\u00e9 sur la mise en \u0153uvre des recommandations\nconcernant les insitutions b\u00e9n\u00e9ficiant d'une dotation reprises dans l'audit de\nsuivi de la Cour des comptes (1924/1)\n29 Propositions reprises \u00e0 la p.\u00a043 du rapport\nde la commission de la Comptabilit\u00e9 sur la mise en \u0153uvre des recommandations\nconcernant les insitutions b\u00e9n\u00e9ficiant d'une dotation reprises dans l'audit de\nsuivi de la Cour des comptes (1924/1)\n29 Propositions reprises \u00e0 la p.\u00a043 du rapport\nde la commission de la Comptabilit\u00e9 sur la mise en \u0153uvre des recommandations\nconcernant les insitutions b\u00e9n\u00e9ficiant d'une dotation reprises dans l'audit de\nsuivi de la Cour des comptes (1924/1)\n29 Voorstellen hernomen op\nblz.\u00a043 van het verslag van de commissie voor Comptabiliteit over de\nimplementatie van de aanbevelingen betreffende de dotatiegerechtigde\ninstellingen opgenomen in de opvolgingsaudit van het Rekenhof (1924/1)\n\n29 Voorstellen hernomen op\nblz.\u00a043 van het verslag van de commissie voor Comptabiliteit over de\nimplementatie van de aanbevelingen betreffende de dotatiegerechtigde\ninstellingen opgenomen in de opvolgingsaudit van het Rekenhof (1924/1)\n29 Voorstellen hernomen op\nblz.\u00a043 van het verslag van de commissie voor Comptabiliteit over de\nimplementatie van de aanbevelingen betreffende de dotatiegerechtigde\ninstellingen opgenomen in de opvolgingsaudit van het Rekenhof (1924/1)\n29 Voorstellen hernomen op\nblz.\u00a043 van het verslag van de commissie voor Comptabiliteit over de\nimplementatie van de aanbevelingen betreffende de dotatiegerechtigde\ninstellingen opgenomen in de opvolgingsaudit van het Rekenhof (1924/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n128\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a00\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a00\n\n\u00a00\n\u00a00\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte les\nrecommandations.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte les\nrecommandations.\nBijgevolg neemt de Kamer de aanbevelingen\naan.\nBijgevolg neemt de Kamer de aanbevelingen\naan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Gilles\u00a0Vanden\u00a0Burre a\nvot\u00e9 pour)\n(M.\u00a0Gilles\u00a0Vanden\u00a0Burre a\nvot\u00e9 pour)\n(M.\u00a0Gilles\u00a0Vanden\u00a0Burre a\nvot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Egbert Lachaert heeft vanaf\nstemming nr.\u00a03 zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Egbert Lachaert heeft vanaf\nstemming nr.\u00a03 zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Egbert Lachaert heeft vanaf\nstemming nr.\u00a03 zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Conseil sup\u00e9rieur de la\nJustice \u2013 Ajustement budg\u00e9taire 2020 (1923/1)\n\n30 Conseil sup\u00e9rieur de la\nJustice \u2013 Ajustement budg\u00e9taire 2020 (1923/1)\n30 Conseil sup\u00e9rieur de la\nJustice \u2013 Ajustement budg\u00e9taire 2020 (1923/1)\n30 Conseil sup\u00e9rieur de la\nJustice \u2013 Ajustement budg\u00e9taire 2020 (1923/1)\n30 Hoge Raad voor de Justitie \u2013\nBegrotingsaanpassing 2020 (1923/1)\n\n30 Hoge Raad voor de Justitie \u2013\nBegrotingsaanpassing 2020 (1923/1)\n30 Hoge Raad voor de Justitie \u2013\nBegrotingsaanpassing 2020 (1923/1)\n30 Hoge Raad voor de Justitie \u2013\nBegrotingsaanpassing 2020 (1923/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}