{
    "id": 72,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip72.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip72x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"la\nsituation des travailleurs de l'a\u00e9roport\"\u00a0(n\u00b0\u00a049)\n\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"la\nsituation des travailleurs de l'a\u00e9roport\"\u00a0(n\u00b0\u00a049)\nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"la\nsituation des travailleurs de l'a\u00e9roport\"\u00a0(n\u00b0\u00a049)\nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"la\nsituation des travailleurs de l'a\u00e9roport\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a049)\n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel over \"de situatie van de\nluchthavenwerknemers\"\u00a0(nr.\u00a049)\n\n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nmevrouw Maria Vindevoghel over \"de situatie van de\nluchthavenwerknemers\"\u00a0(nr.\u00a049)\nmevrouw Maria Vindevoghel over \"de situatie van de\nluchthavenwerknemers\"\u00a0(nr.\u00a049)\nmevrouw Maria Vindevoghel over \"de situatie van de\nluchthavenwerknemers\n\"\u00a0(nr.\u00a049)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 18\u00a0novembre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 18\n\u00a0novembre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 18\u00a0november\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 18\u00a0november\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a049/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a049/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick\nPr\u00e9vot.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Patrick\nPr\u00e9vot\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a049/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a049/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick\nPr\u00e9vot.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Patrick\nPr\u00e9vot\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.01\u00a0 Maria Vindevoghel (PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, ik heb de indruk dat de minister\nvan Werk mijn cri de coeur niet goed heeft begrepen. Ik had nochtans met handen\nen voeten, aan de hand van voorbeelden en verhalen en met feiten, proberen uit\nte leggen hoe ernstig de situatie is op de luchthaven.\n\n18.01\n18.01\n\u00a0 Maria Vindevoghel \n\u00a0 Maria Vindevoghel \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, ik heb de indruk dat de minister\nvan Werk mijn cri de coeur niet goed heeft begrepen. Ik had nochtans met handen\nen voeten, aan de hand van voorbeelden en verhalen en met feiten, proberen uit\nte leggen hoe ernstig de situatie is op de luchthaven.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet gaat er heel slecht. Het is daar\ndonkerrood. Sinds de interpellatie en vandaag zijn er nog twee bedrijven waar\nwaarschijnlijk de helft van de werknemers hun job zullen verliezen. Het gaat\nover heel veel werkmensen op de luchthaven.\nHet gaat er heel slecht. Het is daar\ndonkerrood. Sinds de interpellatie en vandaag zijn er nog twee bedrijven waar\nwaarschijnlijk de helft van de werknemers hun job zullen verliezen. Het gaat\nover heel veel werkmensen op de luchthaven.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNochtans hebben wij hier op deze plaats v\u00f3\u00f3r\nde zomervakantie dikwijls gedebatteerd en aangegeven hoe belangrijk de\nluchthaven is en hoe groot het economisch belang ervan is. Er komt uit de\nluchthaven meer dan 2\u00a0miljard euro van het bruto nationaal product.\nNochtans hebben wij hier op deze plaats v\u00f3\u00f3r\nde zomervakantie dikwijls gedebatteerd en aangegeven hoe belangrijk de\nluchthaven is en hoe groot het economisch belang ervan is. Er komt uit de\nluchthaven meer dan 2\u00a0miljard euro van het bruto nationaal product.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe situatie op de luchthaven zou dus toch\neen bekommernis moeten zijn van ons allemaal hier. Ik krijg echter niet die\nindruk en het personeel heeft het gevoel dat het vergeten is.\nDe situatie op de luchthaven zou dus toch\neen bekommernis moeten zijn van ons allemaal hier. Ik krijg echter niet die\nindruk en het personeel heeft het gevoel dat het vergeten is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij hebben drie grote problemen aangekaart.\nWij hebben drie grote problemen aangekaart.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen eerste, ik heb al gewezen op de jobs. In\njuni\u00a02020 nog zijn 1.500\u00a0werknemers hun job verloren bij Swissport.\nTen eerste, ik heb al gewezen op de jobs. In\njuni\u00a02020 nog zijn 1.500\u00a0werknemers hun job verloren bij Swissport.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij hebben hier ook dikwijls de mond vol van\nsociale dumping. Ik zal u eens kort vertellen wat heel veel gebeurt bij\nSwissport. De betrokkenen zijn hun werk kwijt. De overnemer is een nieuw\nbedrijf, Alyzia, dat in onderaanneming de cleaning heeft aangeworven.\nWeet u hoe die werknemers nu moeten werken? Zij werken allemaal met een\ninterimcontract. Van de 1.500\u00a0personeelsleden zijn er bij de bagage, de loading\nen de check-inbalie 150\u00a0werknemers tewerkgesteld die contracten hebben en\ndie nooit weten wanneer zij moeten beginnen en eindigen. Zij hebben heel\nonregelmatige uren. Ik heb een verhaal gekregen van iemand die 400\u00a0euro\nmaandloon heeft.\nWij hebben hier ook dikwijls de mond vol van\nsociale dumping. Ik zal u eens kort vertellen wat heel veel gebeurt bij\nSwissport. De betrokkenen zijn hun werk kwijt. De overnemer is een nieuw\nbedrijf, Alyzia, dat in onderaanneming de cleaning heeft aangeworven.\nWeet u hoe die werknemers nu moeten werken? Zij werken allemaal met een\ninterimcontract. Van de 1.500\u00a0personeelsleden zijn er bij de bagage, de loading\nen de check-inbalie 150\u00a0werknemers tewerkgesteld die contracten hebben en\ndie nooit weten wanneer zij moeten beginnen en eindigen. Zij hebben heel\nonregelmatige uren. Ik heb een verhaal gekregen van iemand die 400\u00a0euro\nmaandloon heeft.\ncleaning \nloading\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarmee wil ik maar aangeven hoe ernstig de\nsituatie is.\nDaarmee wil ik maar aangeven hoe ernstig de\nsituatie is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe minister geeft dan als\nantwoord dat de wet-Renault er is. Vandaag is er met Autogrill een\ncateringbedrijf dat de helft van zijn personeel zal ontslaan, bij Interparking\nzullen ontslagen vallen enzovoort. Het houdt niet op. Ons wetsvoorstel stelde\nvoor dat er geen ontslagen zouden vallen. \n\nDe minister geeft dan als\nantwoord dat de wet-Renault er is. Vandaag is er met Autogrill een\ncateringbedrijf dat de helft van zijn personeel zal ontslaan, bij Interparking\nzullen ontslagen vallen enzovoort. Het houdt niet op. Ons wetsvoorstel stelde\nvoor dat er geen ontslagen zouden vallen. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMijn tweede punt gaat over de lonen van het\npersoneel. De minister antwoordde dat de werkloosheid verlengd zal worden. Ik\nhad nochtans heel goed uitgelegd dat de mensen die in economische werkloosheid\nzitten, bijvoorbeeld bij Brussels Airlines, nog geen 1.000\u00a0euro per maand\nverdienen. Deze mensen hebben sowieso al een heel laag inkomen en de\nwerkloosheidsuitkering is gebaseerd op het basisloon. Ik heb verhalen gehoord\nvan werknemers van de luchthaven die bij het OCMW moeten aankloppen. Dat is de\nsituatie vandaag. Wij hadden een voorstel gedaan dat het personeel 100\u00a0%\nvan zijn loon zou krijgen. Ook daar is geen oplossing voor gevonden.\nMijn tweede punt gaat over de lonen van het\npersoneel. De minister antwoordde dat de werkloosheid verlengd zal worden. Ik\nhad nochtans heel goed uitgelegd dat de mensen die in economische werkloosheid\nzitten, bijvoorbeeld bij Brussels Airlines, nog geen 1.000\u00a0euro per maand\nverdienen. Deze mensen hebben sowieso al een heel laag inkomen en de\nwerkloosheidsuitkering is gebaseerd op het basisloon. Ik heb verhalen gehoord\nvan werknemers van de luchthaven die bij het OCMW moeten aankloppen. Dat is de\nsituatie vandaag. Wij hadden een voorstel gedaan dat het personeel 100\u00a0%\nvan zijn loon zou krijgen. Ook daar is geen oplossing voor gevonden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen derde, de kerstvakantie staat voor de\ndeur. Er zullen weer meer vluchten zijn. Ik ben daar deze week nog over\ntussengekomen. Er is geen enkele co\u00f6rdinatie op veiligheidsvlak voor de mensen\nop de luchthaven. Integendeel zelfs, Brussels Airport heeft minder personeel\nlaten komen tijdens de herfstvakantie. We hebben allemaal gezien wat daar\ngebeurd is. De mensen stonden allemaal dicht op elkaar. Er was geen\nco\u00f6rdinatie. De crewleden die er moesten zijn, waren er niet. Wij vragen in\nonze motie een co\u00f6rdinatie tussen de verschillende bedrijven, met Brussels\nAirport en de sociale partners. Dat is ook een vraag van de vakbond. Dat is een\nconcrete vraag, maar ook daar is geen oplossing voor vandaag. Hopelijk ontstaan\ner in de kerstvakantie geen situaties zoals er in de herfstvakantie al waren.\nTen derde, de kerstvakantie staat voor de\ndeur. Er zullen weer meer vluchten zijn. Ik ben daar deze week nog over\ntussengekomen. Er is geen enkele co\u00f6rdinatie op veiligheidsvlak voor de mensen\nop de luchthaven. Integendeel zelfs, Brussels Airport heeft minder personeel\nlaten komen tijdens de herfstvakantie. We hebben allemaal gezien wat daar\ngebeurd is. De mensen stonden allemaal dicht op elkaar. Er was geen\nco\u00f6rdinatie. De crewleden die er moesten zijn, waren er niet. Wij vragen in\nonze motie een co\u00f6rdinatie tussen de verschillende bedrijven, met Brussels\nAirport en de sociale partners. Dat is ook een vraag van de vakbond. Dat is een\nconcrete vraag, maar ook daar is geen oplossing voor vandaag. Hopelijk ontstaan\ner in de kerstvakantie geen situaties zoals er in de herfstvakantie al waren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is heel duidelijk. Mijn\nmotie vraagt dat de werkloosheidsuitkering 100\u00a0% zou bedragen, want de mensen\nhebben onvoldoende inkomen en hebben honger. Verder moet er een co\u00f6rdinatiecel\nkomen en moet het testcentrum op de luchthaven ook worden gebruikt voor de\nwerknemers. Nog een vraag van ons is dat de huur moet worden opgeschort. De\nhoreca-uitbaters op de luchthaven moeten nu personeel afdanken. BAC zou de huur\nperfect kunnen opschorten, zodat de mensen hun job niet hoeven te verliezen.\nTen slotte vragen wij dat er een statuut komt voor de werknemers, want de\nsociale dumping die daar nu wordt georganiseerd is niet normaal.\n\nHet is heel duidelijk. Mijn\nmotie vraagt dat de werkloosheidsuitkering 100\u00a0% zou bedragen, want de mensen\nhebben onvoldoende inkomen en hebben honger. Verder moet er een co\u00f6rdinatiecel\nkomen en moet het testcentrum op de luchthaven ook worden gebruikt voor de\nwerknemers. Nog een vraag van ons is dat de huur moet worden opgeschort. De\nhoreca-uitbaters op de luchthaven moeten nu personeel afdanken. BAC zou de huur\nperfect kunnen opschorten, zodat de mensen hun job niet hoeven te verliezen.\nTen slotte vragen wij dat er een statuut komt voor de werknemers, want de\nsociale dumping die daar nu wordt georganiseerd is niet normaal.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Nous pouvons d\u00e9marrer les votes.\n\nLa pr\u00e9sidente: Nous pouvons d\u00e9marrer les votes.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.02\u00a0 Raoul Hedebouw (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, je voudrais intervenir en ce qui\nconcerne l'ordre des travaux. Comptez-vous tenir le d\u00e9bat sur la motion d'ordre\nrelative \u00e0 l'article\u00a017, pour mettre un point \u00e0 l'ordre du jour de la\nsemaine prochaine, \u00e0 la fin du vote m\u00eame?\n18.02\u00a0 Raoul Hedebouw \n18.02\n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, je voudrais intervenir en ce qui\nconcerne l'ordre des travaux. Comptez-vous tenir le d\u00e9bat sur la motion d'ordre\nrelative \u00e0 l'article\u00a017, pour mettre un point \u00e0 l'ordre du jour de la\nsemaine prochaine, \u00e0 la fin du vote m\u00eame?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Nous le ferons lorsque\nnous discuterons de l'approbation de l'ordre du jour de la s\u00e9ance suivante.\nLa pr\u00e9sidente: Nous le ferons lorsque\nnous discuterons de l'approbation de l'ordre du jour de la s\u00e9ance suivante.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.03\u00a0 Raoul Hedebouw (PVDA-PTB): C'est pour l'organisation du vote.\n18.03\u00a0 Raoul Hedebouw \n18.03\n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): C'est pour l'organisation du vote.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 103,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 25,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n103\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n103\n\n103\n103\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n25\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes Claire Hugon, Marie-Christine Marghem,\nNadia Moscufo et Sofie Merckx et MM.\u00a0Raoul Hedebouw et Philippe Goffin ont\nvot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes Claire Hugon, Marie-Christine Marghem,\nNadia Moscufo et Sofie Merckx et MM.\u00a0Raoul Hedebouw et Philippe Goffin ont\nvot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes Claire Hugon, Marie-Christine Marghem,\nNadia Moscufo et Sofie Merckx et MM.\u00a0Raoul Hedebouw et Philippe Goffin ont\nvot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"les versements anticip\u00e9s du\nquatri\u00e8me trimestre \u00e0 l'imp\u00f4t des soci\u00e9t\u00e9s et des personnes physiques\"\u00a0(n\u00b0\u00a050)\n\n\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nM.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"les versements anticip\u00e9s du\nquatri\u00e8me trimestre \u00e0 l'imp\u00f4t des soci\u00e9t\u00e9s et des personnes physiques\"\u00a0(n\u00b0\u00a050)\nM.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"les versements anticip\u00e9s du\nquatri\u00e8me trimestre \u00e0 l'imp\u00f4t des soci\u00e9t\u00e9s et des personnes physiques\"\u00a0(n\u00b0\u00a050)\nM.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"les versements anticip\u00e9s du\nquatri\u00e8me trimestre \u00e0 l'imp\u00f4t des soci\u00e9t\u00e9s et des personnes physiques\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a050)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over de \"de voorafbetalingen in het 4de\nkwartaal m.b.t. de vennootschapsbelasting en personenbelasting\"\u00a0(nr.\u00a050)\n\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nde heer Reccino Van Lommel over de \"de voorafbetalingen in het 4de\nkwartaal m.b.t. de vennootschapsbelasting en personenbelasting\"\u00a0(nr.\u00a050)\nde heer Reccino Van Lommel over de \"de voorafbetalingen in het 4de\nkwartaal m.b.t. de vennootschapsbelasting en personenbelasting\"\u00a0(nr.\u00a050)\nde heer Reccino Van Lommel over de \"de voorafbetalingen in het 4de\nkwartaal m.b.t. de vennootschapsbelasting en personenbelasting\n\"\u00a0(nr.\u00a050)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du 20\u00a0novembre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du 20\n\u00a0novembre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n20\u00a0november\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n20\u00a0november\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a050/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a050/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Nathalie\nMuylle.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Nathalie\nMuylle\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a050/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a050/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de mevrouw\nNathalie Muylle.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde mevrouw\nNathalie Muylle\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, ik leg vandaag opnieuw een\nconstructief voorstel ter stemming voor. Wij vragen opnieuw om, in de mate van\nhet mogelijke, zuurstof te geven aan onze ondernemers en zelfstandigen.\n\n19.01\n19.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, ik leg vandaag opnieuw een\nconstructief voorstel ter stemming voor. Wij vragen opnieuw om, in de mate van\nhet mogelijke, zuurstof te geven aan onze ondernemers en zelfstandigen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijn interpellatie en deze motie van\naanbeveling heb ik ingediend vanwege een onduidelijkheid voor die ondernemers\nen voor die zelfstandigen. In maart wisten zij door de covidpandemie niet hoe\n2020 er voor hen fiscaal zou uitzien. Toen er dan meer duidelijkheid was, kwam\nde tweede lockdown in de aanhoudende pandemie eraan. Dat heeft de onzekerheid\nalleen maar erger gemaakt.\nMijn interpellatie en deze motie van\naanbeveling heb ik ingediend vanwege een onduidelijkheid voor die ondernemers\nen voor die zelfstandigen. In maart wisten zij door de covidpandemie niet hoe\n2020 er voor hen fiscaal zou uitzien. Toen er dan meer duidelijkheid was, kwam\nde tweede lockdown in de aanhoudende pandemie eraan. Dat heeft de onzekerheid\nalleen maar erger gemaakt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHeel wat bedrijven en zelfstandigen weten nu\npas hoeveel voorafbetalingen zij voor dit boekjaar moeten doen. Daarom vragen\nwij om die bedrijven te ontzien.\nHeel wat bedrijven en zelfstandigen weten nu\npas hoeveel voorafbetalingen zij voor dit boekjaar moeten doen. Daarom vragen\nwij om die bedrijven te ontzien.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe vorige regering heeft de discrepantie\ntussen de vermeerdering en de bonificatie inzake die voorafbetalingen voor\nbedrijven en zelfstandigen zoveel mogelijk trachten te neutraliseren. Dat was\nzeker en vast een goede zaak, maar die discrepantie is niet helemaal weggewerkt\nvoor het vierde kwartaal, met name voor de voorafbetalingen die volgende maand\nmoeten gebeuren. Pas nu is er een zicht op hoeveel voorafbetalingen zij moeten\ndoen.\nDe vorige regering heeft de discrepantie\ntussen de vermeerdering en de bonificatie inzake die voorafbetalingen voor\nbedrijven en zelfstandigen zoveel mogelijk trachten te neutraliseren. Dat was\nzeker en vast een goede zaak, maar die discrepantie is niet helemaal weggewerkt\nvoor het vierde kwartaal, met name voor de voorafbetalingen die volgende maand\nmoeten gebeuren. Pas nu is er een zicht op hoeveel voorafbetalingen zij moeten\ndoen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, ik geloof dat deze maatregel\nnodig is. Ik vraag dan ook uw steun voor deze uitzonderlijke maatregel in deze\nuitzonderlijke tijd.\nCollega's, ik geloof dat deze maatregel\nnodig is. Ik vraag dan ook uw steun voor deze uitzonderlijke maatregel in deze\nuitzonderlijke tijd.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 45,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote (2)\n\n(Stemming/vote (2)\n(Stemming/vote (2)\n(Stemming/vote (2)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n45\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes Nadia Moscufo et Sofie Merckx et\nM.\u00a0Thierry Warmoes ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes Nadia Moscufo et Sofie Merckx et\nM.\u00a0Thierry Warmoes ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes Nadia Moscufo et Sofie Merckx et\nM.\u00a0Thierry Warmoes ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Wetsontwerp tot bekrachtiging van het koninklijk\nbesluit van 17\u00a0oktober\u00a02019 tot vaststelling voor het jaar 2019 van\nhet bedrag van de repartitiebijdrage bedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08,\nzestiende lid, van de wet van 11\u00a0april\u00a02003 betreffende de\nvoorzieningen aangelegd voor de ontmanteling van de kerncentrales en voor het\nbeheer van splijtstoffen bestraald in deze kerncentrales (1541/1)\n\n\n\n20 Wetsontwerp tot bekrachtiging van het koninklijk\nbesluit van 17\u00a0oktober\u00a02019 tot vaststelling voor het jaar 2019 van\nhet bedrag van de repartitiebijdrage bedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08,\nzestiende lid, van de wet van 11\u00a0april\u00a02003 betreffende de\nvoorzieningen aangelegd voor de ontmanteling van de kerncentrales en voor het\nbeheer van splijtstoffen bestraald in deze kerncentrales (1541/1)\n20 Wetsontwerp tot bekrachtiging van het koninklijk\nbesluit van 17\u00a0oktober\u00a02019 tot vaststelling voor het jaar 2019 van\nhet bedrag van de repartitiebijdrage bedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08,\nzestiende lid, van de wet van 11\u00a0april\u00a02003 betreffende de\nvoorzieningen aangelegd voor de ontmanteling van de kerncentrales en voor het\nbeheer van splijtstoffen bestraald in deze kerncentrales (1541/1)\n20 Wetsontwerp tot bekrachtiging van het koninklijk\nbesluit van 17\u00a0oktober\u00a02019 tot vaststelling voor het jaar 2019 van\nhet bedrag van de repartitiebijdrage bedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08,\nzestiende lid, van de wet van 11\u00a0april\u00a02003 betreffende de\nvoorzieningen aangelegd voor de ontmanteling van de kerncentrales en voor het\nbeheer van splijtstoffen bestraald in deze kerncentrales (1541/1)\n20 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0octobre\u00a02019 fixant pour l'ann\u00e9e\n2019 Ie montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les provisions\nconstitu\u00e9es pour Ie d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour la gestion\ndes mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (1541/1)\n\n20 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0octobre\u00a02019 fixant pour l'ann\u00e9e\n2019 Ie montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les provisions\nconstitu\u00e9es pour Ie d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour la gestion\ndes mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (1541/1)\n20 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0octobre\u00a02019 fixant pour l'ann\u00e9e\n2019 Ie montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les provisions\nconstitu\u00e9es pour Ie d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour la gestion\ndes mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (1541/1)\n20 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0octobre\u00a02019 fixant pour l'ann\u00e9e\n2019 Ie montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les provisions\nconstitu\u00e9es pour Ie d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour la gestion\ndes mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (1541/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Samyn Ellen"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1541/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1541/4)\n(1541/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1541/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1541/4)\n(1541/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Ellen Samyn et MM.\u00a0Raoul Hedebouw et\nThierry Warmoes ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme Ellen Samyn et MM.\u00a0Raoul Hedebouw et\nThierry Warmoes ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme Ellen Samyn et MM.\u00a0Raoul Hedebouw et\nThierry Warmoes ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Proposition de loi modifiant\nle Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue de rendre\nobligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (II) (1357/17)\n\n21 Proposition de loi modifiant\nle Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue de rendre\nobligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (II) (1357/17)\n21 Proposition de loi modifiant\nle Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue de rendre\nobligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (II) (1357/17)\n21 Proposition de loi modifiant\nle Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue de rendre\nobligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (II) (1357/17)\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek der registratie-, hypotheek en griffierechten met het oog op de\nverplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (II) (1357/17)\n\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek der registratie-, hypotheek en griffierechten met het oog op de\nverplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (II) (1357/17)\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek der registratie-, hypotheek en griffierechten met het oog op de\nverplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (II) (1357/17)\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Wetboek der registratie-, hypotheek en griffierechten met het oog op de\nverplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (II) (1357/17)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 141,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n141\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1357/18)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1357/18)\n(1357/18)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1357/18)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1357/18)\n(1357/18)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\nNadia Moscufo et M.\u00a0Raoul Hedebouw ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mme\nNadia Moscufo et M.\u00a0Raoul Hedebouw ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mme\nNadia Moscufo et M.\u00a0Raoul Hedebouw ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant le Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue\nde rendre obligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (I) (1635/7)\n\n22 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant le Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue\nde rendre obligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (I) (1635/7)\n22 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant le Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue\nde rendre obligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (I) (1635/7)\n22 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant le Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe en vue\nde rendre obligatoire l'enregistrement d'actes notari\u00e9s \u00e9trangers (I) (1635/7)\n22 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\nmet het oog op de verplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (I)\n(1635/7)\n\n22 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\nmet het oog op de verplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (I)\n(1635/7)\n22 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\nmet het oog op de verplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (I)\n(1635/7)\n22 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\nmet het oog op de verplichte registratie van buitenlandse notari\u00eble akten (I)\n(1635/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages dans chaque\ngroupe linguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe\nse trouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ndeux groupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages dans chaque\ngroupe linguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe\nse trouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ndeux groupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden\nvan de uitgebrachte stemmen bereikt.\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden\nvan de uitgebrachte stemmen bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 143,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": null,
            "cancelled": false,
            "parse_problems": [
                "vote count (0) does not match voters ['Comptage \u00e9lectronique \u2013 Elektronische telling Oui 011 Ja Non 105 Nee Abstentions 000 Onthoudingen']"
            ]
        }
    ]
}