{
    "id": 182,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip182.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip182x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega's Flahaut en Ducarme zijn om\ngoede redenen in de onmogelijkheid aanwezig te zijn. Mijn goede collega's\nLoones en Francken zullen hun stemgedrag daaraan aanpassen.\n24.01\n24.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega's Flahaut en Ducarme zijn om\ngoede redenen in de onmogelijkheid aanwezig te zijn. Mijn goede collega's\nLoones en Francken zullen hun stemgedrag daaraan aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nDont acte.\nLa pr\u00e9sidente:\nDont acte.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de\nMme\u00a0Catherine Fonck sur \"La fin du service public du SPF Finances \u00e0\nMouscron puis \u00e9galement \u00e0 Tournai\" (n\u00b0\u00a0283)\n25\n25\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de\nMme\u00a0Catherine Fonck sur \"La fin du service public du SPF Finances \u00e0\nMouscron puis \u00e9galement \u00e0 Tournai\" (n\u00b0\u00a0283)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de\nMme\u00a0Catherine Fonck sur \"La fin du service public du SPF Finances \u00e0\nMouscron puis \u00e9galement \u00e0 Tournai\" (n\u00b0\u00a0283)\n\n25 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"Het einde van de openbare\ndienstverlening van de FOD Financi\u00ebn in Moeskroen, en ook in Doornik\"\n(nr.\u00a0283)\n25\n25\n25\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"Het einde van de openbare\ndienstverlening van de FOD Financi\u00ebn in Moeskroen, en ook in Doornik\"\n(nr.\u00a0283)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"Het einde van de openbare\ndienstverlening van de FOD Financi\u00ebn in Moeskroen, en ook in Doornik\"\n(nr.\u00a0283)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"Het einde van de openbare\ndienstverlening van de FOD Financi\u00ebn in Moeskroen, en ook in Doornik\"\n(nr.\u00a0283)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des\nFinances et du Budget du 18\u00a0mai\u00a02022.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des\nFinances et du Budget du 18\u00a0mai\u00a02022.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nFinanci\u00ebn en Begroting van 18\u00a0mei\u00a02022.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nFinanci\u00ebn en Begroting van 18\u00a0mei\u00a02022.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0283/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0283/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Nahima Lanjri.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Nahima Lanjri.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0283/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0283/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Catherine Fonck;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Nahima Lanjri.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Nahima Lanjri.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25.01 \u00a0Catherine\nFonck (Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, l'illustration est \u00e9voqu\u00e9e \u00e0 partir du cas de Mouscron, de Tournai,\ndu Hainaut, mais c'est \u00e9videmment d'une fa\u00e7on plus large que les bureaux\nd\u00e9centralis\u00e9s du SPF\u00a0Finances sont concern\u00e9s. Il est ici question d'un\ncertain nombre de bureaux pour lesquels le fameux plan Horizon\u00a02024\npr\u00e9voit des fermetures. \n25.01\n25.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nCatherine\nFonck \nCatherine\nFonck \n(Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, l'illustration est \u00e9voqu\u00e9e \u00e0 partir du cas de Mouscron, de Tournai,\ndu Hainaut, mais c'est \u00e9videmment d'une fa\u00e7on plus large que les bureaux\nd\u00e9centralis\u00e9s du SPF\u00a0Finances sont concern\u00e9s. Il est ici question d'un\ncertain nombre de bureaux pour lesquels le fameux plan Horizon\u00a02024\npr\u00e9voit des fermetures. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNotre motion est vraiment positive. D'ailleurs,\nje suis certaine qu'elle aura un sens pour un grand nombre de coll\u00e8gues. \nNotre motion est vraiment positive. D'ailleurs,\nje suis certaine qu'elle aura un sens pour un grand nombre de coll\u00e8gues. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nChers coll\u00e8gues de la majorit\u00e9, oubliez que\nvous appartenez \u00e0 celle-ci et pensez \u00e0 l'importance pour les citoyens de\nmaintenir un service public de proximit\u00e9! \nChers coll\u00e8gues de la majorit\u00e9, oubliez que\nvous appartenez \u00e0 celle-ci et pensez \u00e0 l'importance pour les citoyens de\nmaintenir un service public de proximit\u00e9! \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNotre motion ne vise pas \u00e0 ne rien faire.\nCertes, les choses peuvent \u00e9voluer, mais cela ne doit pas emp\u00eacher de maintenir\nun service public de proximit\u00e9 afin de permettre une permanence fiscale\ncompl\u00e8te, singuli\u00e8rement durant les p\u00e9riodes d'obligations fiscales, en fixant\nun rayon temporel d'une demi-heure maximum pour les citoyens qui utilisent les\ntransports en commun, et en assurant une permanence r\u00e9guli\u00e8re durant toute\nl'ann\u00e9e. En effet, il n'y a pas que les obligations en mati\u00e8re fiscale; il y a\naussi toute la probl\u00e9matique du recouvrement des dettes fiscales. \nNotre motion ne vise pas \u00e0 ne rien faire.\nCertes, les choses peuvent \u00e9voluer, mais cela ne doit pas emp\u00eacher de maintenir\nun service public de proximit\u00e9 afin de permettre une permanence fiscale\ncompl\u00e8te, singuli\u00e8rement durant les p\u00e9riodes d'obligations fiscales, en fixant\nun rayon temporel d'une demi-heure maximum pour les citoyens qui utilisent les\ntransports en commun, et en assurant une permanence r\u00e9guli\u00e8re durant toute\nl'ann\u00e9e. En effet, il n'y a pas que les obligations en mati\u00e8re fiscale; il y a\naussi toute la probl\u00e9matique du recouvrement des dettes fiscales. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNous insistons sur l'importance de ne pas\nd\u00e9cider d'abord et ensuite seulement travailler avec les communes, mais au\ncontraire, d'avoir une vraie collaboration pour faire de ces bureaux, en\nquelque sorte, des maisons f\u00e9d\u00e9rales de proximit\u00e9. \nNous insistons sur l'importance de ne pas\nd\u00e9cider d'abord et ensuite seulement travailler avec les communes, mais au\ncontraire, d'avoir une vraie collaboration pour faire de ces bureaux, en\nquelque sorte, des maisons f\u00e9d\u00e9rales de proximit\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPour ce qui est du personnel qui a beaucoup\nd'inqui\u00e9tudes et d'interrogations, nous nous permettons d'insister pour qu'il\nsoit consult\u00e9 et pour que des \u00e9claircissements puissent lui \u00eatre apport\u00e9s.\nPour ce qui est du personnel qui a beaucoup\nd'inqui\u00e9tudes et d'interrogations, nous nous permettons d'insister pour qu'il\nsoit consult\u00e9 et pour que des \u00e9claircissements puissent lui \u00eatre apport\u00e9s.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMadame la pr\u00e9sidente, vu cette dynamique\npositive, je ne doute pas que les parlementaires de la majorit\u00e9 soutiendront\ncette motion.\nMadame la pr\u00e9sidente, vu cette dynamique\npositive, je ne doute pas que les parlementaires de la majorit\u00e9 soutiendront\ncette motion.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 60,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence."
            ],
            "num_votes_no": 34,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Warmoes Thierry."
            ],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert",
                "Dedecker Jean-Marie."
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}