{
    "id": 243,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip243.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip243x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.02 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer diff\u00e9rents pairages. Pour\nEls\u00a0Van\u00a0Hoof qui est en mission, Georges Dallemagne assurera le\npairage. Pour Tim Vandenput, qui est aussi en mission, c'est Josy Arens qui\nassurera le pairage. Pour Nahima Lanjri, \u00e9galement retenue \u00e0 Anvers, c'est\nmoi-m\u00eame qui assurerai le pairage.\n17.02\n17.02\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer diff\u00e9rents pairages. Pour\nEls\u00a0Van\u00a0Hoof qui est en mission, Georges Dallemagne assurera le\npairage. Pour Tim Vandenput, qui est aussi en mission, c'est Josy Arens qui\nassurera le pairage. Pour Nahima Lanjri, \u00e9galement retenue \u00e0 Anvers, c'est\nmoi-m\u00eame qui assurerai le pairage.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.03 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Wij hebben een aantal vragen tot pairage gekregen, niet van\nde heer Calvo, hoewel die afwezig is. Dat had misschien met het vorig verzoek\ntot urgentie te maken. Ik weet het niet. De heer Senesael is om medische\nredenen verhinderd. Wim Van der Donckt zal zijn stemgedrag daarop aanpassen.\nMevrouw Platteau is ook om medische redenen verhinderd. Sigrid Goethals zal\nhaar stemgedrag daarop aanpassen. De heer De Maegd zit voor de Kamer in het\nbuitenland. Mevrouw Yngvild Ingels zal haar stemgedrag daarop aanpassen.\n17.03\n17.03\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Wij hebben een aantal vragen tot pairage gekregen, niet van\nde heer Calvo, hoewel die afwezig is. Dat had misschien met het vorig verzoek\ntot urgentie te maken. Ik weet het niet. De heer Senesael is om medische\nredenen verhinderd. Wim Van der Donckt zal zijn stemgedrag daarop aanpassen.\nMevrouw Platteau is ook om medische redenen verhinderd. Sigrid Goethals zal\nhaar stemgedrag daarop aanpassen. De heer De Maegd zit voor de Kamer in het\nbuitenland. Mevrouw Yngvild Ingels zal haar stemgedrag daarop aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.04 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente,\nnous avons \u00e9t\u00e9 inform\u00e9s que Mme\u00a0\u00d6zen\u00a0\u00d6zlem \u00e9tait en mission. C'est donc M.\u00a0Roberto D'Amico qui pairera avec elle. \n17.04\n17.04\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente,\nnous avons \u00e9t\u00e9 inform\u00e9s que Mme\u00a0\u00d6zen\u00a0\u00d6zlem \u00e9tait en mission. \nC'est donc M.\u00a0Roberto D'Amico qui pairera avec elle. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nDont acte.\nLa pr\u00e9sidente:\nDont acte.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Les\ncontrats conclus par l'ONSS avec des entreprises faisant l'objet d'enqu\u00eates\njudiciaires\" (n\u00b0\u00a0402)\n18\n18\n18\n Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Les\ncontrats conclus par l'ONSS avec des entreprises faisant l'objet d'enqu\u00eates\njudiciaires\" (n\u00b0\u00a0402)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Les\ncontrats conclus par l'ONSS avec des entreprises faisant l'objet d'enqu\u00eates\njudiciaires\" (n\u00b0\u00a0402)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Les\ncontrats conclus par l'ONSS avec des entreprises faisant l'objet d'enqu\u00eates\njudiciaires\" (n\u00b0\u00a0402)\n\n\n18 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"De contracten van de RSZ met\nfirma\u2019s waarnaar gerechtelijke onderzoeken lopen\" (nr.\u00a0402)\n18\n18\n18\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"De contracten van de RSZ met\nfirma\u2019s waarnaar gerechtelijke onderzoeken lopen\" (nr.\u00a0402)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"De contracten van de RSZ met\nfirma\u2019s waarnaar gerechtelijke onderzoeken lopen\" (nr.\u00a0402)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"De contracten van de RSZ met\nfirma\u2019s waarnaar gerechtelijke onderzoeken lopen\" (nr.\u00a0402)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des\nAffaires sociales, de l'Emploi et des Pensions du 10\u00a0mai\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des\nAffaires sociales, de l'Emploi et des Pensions du 10\u00a0mai\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nSociale Zaken, Werk en Pensioenen van 10\u00a0mei\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nSociale Zaken, Werk en Pensioenen van 10\u00a0mei\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0402/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0402/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Anja Vanrobaeys.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Anja Vanrobaeys.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0402/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0402/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Barbara Pas;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Anja Vanrobaeys.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Anja Vanrobaeys.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 73,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 26,
            "vote_names_no": [
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Claes Mieke",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n73\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n73\n\n73\n73\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n26\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n23\n\n23\n23\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n122\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n122\n\n122\n122\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29 avril 1999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en ce\nqui concerne la composition du Conseil disciplinaire de la commission de\nr\u00e9gulation de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz (3256/3)\n19\n19\n19\n Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29 avril 1999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en ce\nqui concerne la composition du Conseil disciplinaire de la commission de\nr\u00e9gulation de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz (3256/3)\n Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29 avril 1999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en ce\nqui concerne la composition du Conseil disciplinaire de la commission de\nr\u00e9gulation de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz (3256/3)\n Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29 avril 1999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en ce\nqui concerne la composition du Conseil disciplinaire de la commission de\nr\u00e9gulation de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz (3256/3)\n\n\n19 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29 april 1999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt, wat de samenstelling van de Tuchtraad van de commissie\nvoor de regulering van de elektriciteit en het gas betreft (3256/3)\n19\n19\n19\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29 april 1999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt, wat de samenstelling van de Tuchtraad van de commissie\nvoor de regulering van de elektriciteit en het gas betreft (3256/3)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29 april 1999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt, wat de samenstelling van de Tuchtraad van de commissie\nvoor de regulering van de elektriciteit en het gas betreft (3256/3)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29 april 1999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt, wat de samenstelling van de Tuchtraad van de commissie\nvoor de regulering van de elektriciteit en het gas betreft (3256/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 122,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n122\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n122\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Projet de loi relatif \u00e0 l'acc\u00e8s aux\nressources g\u00e9n\u00e9tiques et au partage juste et \u00e9quitable des avantages d\u00e9coulant\nde leur utilisation et modifiant la loi organique du 27 d\u00e9cembre 1990 cr\u00e9ant\ndes fonds budg\u00e9taires (3278/3)\n20\n20\n20\n Projet de loi relatif \u00e0 l'acc\u00e8s aux\nressources g\u00e9n\u00e9tiques et au partage juste et \u00e9quitable des avantages d\u00e9coulant\nde leur utilisation et modifiant la loi organique du 27 d\u00e9cembre 1990 cr\u00e9ant\ndes fonds budg\u00e9taires (3278/3)\n Projet de loi relatif \u00e0 l'acc\u00e8s aux\nressources g\u00e9n\u00e9tiques et au partage juste et \u00e9quitable des avantages d\u00e9coulant\nde leur utilisation et modifiant la loi organique du 27 d\u00e9cembre 1990 cr\u00e9ant\ndes fonds budg\u00e9taires (3278/3)\n Projet de loi relatif \u00e0 l'acc\u00e8s aux\nressources g\u00e9n\u00e9tiques et au partage juste et \u00e9quitable des avantages d\u00e9coulant\nde leur utilisation et modifiant la loi organique du 27 d\u00e9cembre 1990 cr\u00e9ant\ndes fonds budg\u00e9taires (3278/3)\n\n\n20 Wetsontwerp\nbetreffende de toegang tot de genetische rijkdommen en de eerlijke en billijke\nverdeling van voordelen voortvloeiende uit hun gebruik en tot wijziging aan de\norganieke wet van 27 december 1990 houdende oprichting van begrotingsfondsen\n(3278/3)\n20\n20\n20\n Wetsontwerp\nbetreffende de toegang tot de genetische rijkdommen en de eerlijke en billijke\nverdeling van voordelen voortvloeiende uit hun gebruik en tot wijziging aan de\norganieke wet van 27 december 1990 houdende oprichting van begrotingsfondsen\n(3278/3)\n Wetsontwerp\nbetreffende de toegang tot de genetische rijkdommen en de eerlijke en billijke\nverdeling van voordelen voortvloeiende uit hun gebruik en tot wijziging aan de\norganieke wet van 27 december 1990 houdende oprichting van begrotingsfondsen\n(3278/3)\n Wetsontwerp\nbetreffende de toegang tot de genetische rijkdommen en de eerlijke en billijke\nverdeling van voordelen voortvloeiende uit hun gebruik en tot wijziging aan de\norganieke wet van 27 december 1990 houdende oprichting van begrotingsfondsen\n(3278/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Beke Wouter"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n (Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'insertion de l'interdiction d'importation de diamants russes dans la liste\ndes sanctions europ\u00e9ennes contre la F\u00e9d\u00e9ration de Russie (nouvel intitul\u00e9)\n(3141/6)\n21\n21\n21\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'insertion de l'interdiction d'importation de diamants russes dans la liste\ndes sanctions europ\u00e9ennes contre la F\u00e9d\u00e9ration de Russie (nouvel intitul\u00e9)\n(3141/6)\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'insertion de l'interdiction d'importation de diamants russes dans la liste\ndes sanctions europ\u00e9ennes contre la F\u00e9d\u00e9ration de Russie (nouvel intitul\u00e9)\n(3141/6)\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'insertion de l'interdiction d'importation de diamants russes dans la liste\ndes sanctions europ\u00e9ennes contre la F\u00e9d\u00e9ration de Russie (nouvel intitul\u00e9)\n(3141/6)\n\n\n21 Voorstel van\nresolutie betreffende de opname van het verbod van import van Russische diamant\nop de Europese sanctielijst tegen de Russische Federatie (nieuw opschrift)\n(3141/6)\n21\n21\n21\n Voorstel van\nresolutie betreffende de opname van het verbod van import van Russische diamant\nop de Europese sanctielijst tegen de Russische Federatie (nieuw opschrift)\n(3141/6)\n Voorstel van\nresolutie betreffende de opname van het verbod van import van Russische diamant\nop de Europese sanctielijst tegen de Russische Federatie (nieuw opschrift)\n(3141/6)\n Voorstel van\nresolutie betreffende de opname van het verbod van import van Russische diamant\nop de Europese sanctielijst tegen de Russische Federatie (nieuw opschrift)\n(3141/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 125,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n125\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n125\n\n125\n125\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement.\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Projet de loi domaniale (3275/3)\n22\n22\n22\n Projet de loi domaniale (3275/3)\n Projet de loi domaniale (3275/3)\n Projet de loi domaniale (3275/3)\n\n\n22 Ontwerp van domaniale wet (3275/3)\n22\n22\n22\n Ontwerp van domaniale wet (3275/3)\n Ontwerp van domaniale wet (3275/3)\n Ontwerp van domaniale wet (3275/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n98\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n98\n\n98\n98\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n27\n\n27\n27\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Projet de loi portant des mesures en\nmati\u00e8re de n\u00e9gociation salariale pour la p\u00e9riode 2023-2024 (3261/3)\n23\n23\n23\n Projet de loi portant des mesures en\nmati\u00e8re de n\u00e9gociation salariale pour la p\u00e9riode 2023-2024 (3261/3)\n Projet de loi portant des mesures en\nmati\u00e8re de n\u00e9gociation salariale pour la p\u00e9riode 2023-2024 (3261/3)\n Projet de loi portant des mesures en\nmati\u00e8re de n\u00e9gociation salariale pour la p\u00e9riode 2023-2024 (3261/3)\n\n\n23 Wetsontwerp\nhoudende maatregelen inzake het loonoverleg voor de periode 2023-2024 (3261/3)\n23\n23\n23\n Wetsontwerp\nhoudende maatregelen inzake het loonoverleg voor de periode 2023-2024 (3261/3)\n Wetsontwerp\nhoudende maatregelen inzake het loonoverleg voor de periode 2023-2024 (3261/3)\n Wetsontwerp\nhoudende maatregelen inzake het loonoverleg voor de periode 2023-2024 (3261/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 102,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Van der Donckt Wim"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}