{
    "id": 126,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip126.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip126x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le syst\u00e8me informatique HRM@Defence\"\u00a0(n\u00b0\u00a0166)\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le syst\u00e8me informatique HRM@Defence\"\u00a0(n\u00b0\u00a0166)\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le syst\u00e8me informatique HRM@Defence\"\u00a0(n\u00b0\u00a0166)\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le syst\u00e8me informatique HRM@Defence\"\u00a0(n\u00b0\u00a0166)\nLe syst\u00e8me informatique HRM@Defence\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\ninformaticasysteem HRM@Defence\"\u00a0(nr.\u00a0166)\n\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\ninformaticasysteem HRM@Defence\"\u00a0(nr.\u00a0166)\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\ninformaticasysteem HRM@Defence\"\u00a0(nr.\u00a0166)\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\ninformaticasysteem HRM@Defence\"\u00a0(nr.\u00a0166)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la D\u00e9fense nationale du\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la D\u00e9fense nationale \ndu\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Landsverdediging\nvan 22\u00a0september\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Landsverdediging\nvan 22\u00a0september\u00a02021.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0166/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0166/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christophe Lacroix.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christophe Lacroix.\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0166/1):\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0166/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Annick Ponthier;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Christophe Lacroix.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Christophe Lacroix.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.01\u00a0 Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster; het\nmilitair personeel wordt nog steeds niet tijdig en correct betaald. Door de\naanhoudende problemen met het informaticasysteem HRM@Defence dat vorig jaar\nwerd ge\u00efnstalleerd en dat de bedoeling had de uitbetaling van militaire weddes\nen andere prestatievergoedingen eenvoudiger en overzichtelijker te maken, wordt\nhet militair personeel nu al maanden te laat, onvolledig en incorrect betaald.\nDe berekening van weddes, vergoedingen, premies, verlof en recuperatiedagen\nblijft problematisch, terwijl militair personeel nochtans instaat voor de\nveiligheid van ons allen en daarvoor alsmaar vaker moet roeien met de\nbudgettaire en infrastructurele riemen die het heeft. Hoewel het militair\npersoneel systematisch wordt ingezet in crisissen zoals de covidcrisis en de\nwatersnood in juli en zijn leven vaak riskeert bij buitenlandse operaties,\nblijft het in de kou staan als het op uitbetalen aankomt. Dat zorgt voor veel\nfrustraties en terechte boosheid bij militairen. Intussen blijven de\nachterstallige vergoedingen oplopen en ontbreekt nog steeds een overzichtelijk\ngeheel.\n\n24.01\n24.01\n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster; het\nmilitair personeel wordt nog steeds niet tijdig en correct betaald. Door de\naanhoudende problemen met het informaticasysteem HRM@Defence dat vorig jaar\nwerd ge\u00efnstalleerd en dat de bedoeling had de uitbetaling van militaire weddes\nen andere prestatievergoedingen eenvoudiger en overzichtelijker te maken, wordt\nhet militair personeel nu al maanden te laat, onvolledig en incorrect betaald.\nDe berekening van weddes, vergoedingen, premies, verlof en recuperatiedagen\nblijft problematisch, terwijl militair personeel nochtans instaat voor de\nveiligheid van ons allen en daarvoor alsmaar vaker moet roeien met de\nbudgettaire en infrastructurele riemen die het heeft. Hoewel het militair\npersoneel systematisch wordt ingezet in crisissen zoals de covidcrisis en de\nwatersnood in juli en zijn leven vaak riskeert bij buitenlandse operaties,\nblijft het in de kou staan als het op uitbetalen aankomt. Dat zorgt voor veel\nfrustraties en terechte boosheid bij militairen. Intussen blijven de\nachterstallige vergoedingen oplopen en ontbreekt nog steeds een overzichtelijk\ngeheel.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nOndanks\nmeerdere vragen in commissie over de aanhoudende problematiek blijft mevrouw\nDedonder om de hete brij heen draaien en maakt ze zich er telkens van af met de\naankondiging dat de problemen in de komende maanden zullen worden opgelost. Ook\nhet antwoord op mijn interpellatie vorige week bracht veel begrip, maar weinig\noplossingen aan het licht. Dat was dus teleurstellend. Tijdens het\nvakbondsoverleg van enkele dagen geleden gaf zowel de minister als de CHOD aan\ndat de optimalisatie van HRM@Defence nog wel enige tijd zou kunnen duren. Het\nbelang van de militaire gemeenschap en in het bijzonder de aantrekkelijkheid\nvan het militair beroep zijn hier onlosmakelijk mee verbonden. Voor het Vlaams\nBelang moet de zaak dan ook eindelijk met meer s\u00e9rieux en met prioriteit\nbehandeld worden. Het is een schande dat onze militairen zo op hun\nzuurverdiende geld moeten wachten.\nOndanks\nmeerdere vragen in commissie over de aanhoudende problematiek blijft mevrouw\nDedonder om de hete brij heen draaien en maakt ze zich er telkens van af met de\naankondiging dat de problemen in de komende maanden zullen worden opgelost. Ook\nhet antwoord op mijn interpellatie vorige week bracht veel begrip, maar weinig\noplossingen aan het licht. Dat was dus teleurstellend. Tijdens het\nvakbondsoverleg van enkele dagen geleden gaf zowel de minister als de CHOD aan\ndat de optimalisatie van HRM@Defence nog wel enige tijd zou kunnen duren. Het\nbelang van de militaire gemeenschap en in het bijzonder de aantrekkelijkheid\nvan het militair beroep zijn hier onlosmakelijk mee verbonden. Voor het Vlaams\nBelang moet de zaak dan ook eindelijk met meer s\u00e9rieux en met prioriteit\nbehandeld worden. Het is een schande dat onze militairen zo op hun\nzuurverdiende geld moeten wachten.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVandaar dat\nik hier vandaag namens de Vlaams Belangfractie een motie van aanbeveling\nvoorleg waarin wij vragen om de situatie onverwijld recht te trekken. Onze\nmilitairen verdienen het.\nVandaar dat\nik hier vandaag namens de Vlaams Belangfractie een motie van aanbeveling\nvoorleg waarin wij vragen om de situatie onverwijld recht te trekken. Onze\nmilitairen verdienen het.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe\nvoorzitster: Mijnheer Francken,\nnormaal gesproken kunt u het woord niet krijgen.\n\nDe\nvoorzitster: Mijnheer Francken,\nnormaal gesproken kunt u het woord niet krijgen.\nvoorzitster\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.02\u00a0 Theo\nFrancken (N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ik meen dat ik een stemverklaring kan afleggen.\n24.02\n24.02\n\u00a0 Theo\nFrancken \n\u00a0 Theo\nFrancken \n\u00a0 \n(N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ik meen dat ik een stemverklaring kan afleggen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitster: Nee, alleen mevrouw\nPonthier mag spreken.\nDe voorzitster: Nee, alleen mevrouw\nPonthier mag spreken.\nvoorzitster\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.03\u00a0 Theo\nFrancken (N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ik mag toch een stemverklaring afleggen? Dat is\ntrouwens met de griffier afgesproken.\n24.03\n24.03\n\u00a0 Theo\nFrancken \n\u00a0 Theo\nFrancken \n\u00a0 \n(N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ik mag toch een stemverklaring afleggen? Dat is\ntrouwens met de griffier afgesproken.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitster: U krijgt twee minuten\nspreektijd.\nDe voorzitster: U krijgt twee minuten\nspreektijd.\nvoorzitster\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.04\u00a0 Theo\nFrancken (N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ik dank u hartelijk dat u mij toch even het woord\nverleent.\n24.04\n24.04\n\u00a0 Theo\nFrancken \n\u00a0 Theo\nFrancken \n\u00a0 \n(N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ik dank u hartelijk dat u mij toch even het woord\nverleent.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk sluit mij\nvolledig aan bij de woorden van mevrouw Ponthier. Wij kampen echt met een\nprobleem bij Defensie. Het departement Defensie is jarenlang stiefmoederlijk\nbehandeld. Het heeft heel veel moeten besparen en inleveren. Het zit echt op\nzijn tandvlees. Wij hebben dat gezien met de brand in Brecht en met de\noverstromingen in Walloni\u00eb. Wij hebben dat ook gezien met de zaak-J\u00fcrgen\nConings. Defensie beschikt niet meer over de kerncapaciteit om het departement\nop een goede manier te laten functioneren.\nIk sluit mij\nvolledig aan bij de woorden van mevrouw Ponthier. Wij kampen echt met een\nprobleem bij Defensie. Het departement Defensie is jarenlang stiefmoederlijk\nbehandeld. Het heeft heel veel moeten besparen en inleveren. Het zit echt op\nzijn tandvlees. Wij hebben dat gezien met de brand in Brecht en met de\noverstromingen in Walloni\u00eb. Wij hebben dat ook gezien met de zaak-J\u00fcrgen\nConings. Defensie beschikt niet meer over de kerncapaciteit om het departement\nop een goede manier te laten functioneren.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nOnze Zweedse\nregering had ervoor gezorgd dat eindelijk opnieuw werd en wordt ge\u00efnvesteerd in\nDefensie, met de aankoop van de F-35's, mijnbestrijdingsvaartuigen en nieuwe\nvoertuigen voor de landmacht. Dat hebben wij allemaal gedaan. Fregatten werden\nook gekocht. Geleidelijk worden die geleverd en die moeten uiteraard ook worden\nafbetaald. Dat werkt zo.\nOnze Zweedse\nregering had ervoor gezorgd dat eindelijk opnieuw werd en wordt ge\u00efnvesteerd in\nDefensie, met de aankoop van de F-35's, mijnbestrijdingsvaartuigen en nieuwe\nvoertuigen voor de landmacht. Dat hebben wij allemaal gedaan. Fregatten werden\nook gekocht. Geleidelijk worden die geleverd en die moeten uiteraard ook worden\nafbetaald. Dat werkt zo.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe huidige\nregering wil investeren in personeel. Wij zijn nu een jaar later. Wij zien nu\ndat van de investeringen in personeel nog niets in huis is gekomen. Veel\nbeloftes zijn gemaakt; veel ongedekte cheques zijn getekend en beloofd aan de\nvakbonden. Er is echter nog niks in de praktijk gebracht. Wij zien ook dat\nzelfs de uitbetaling van de lonen niet lukt. Premies en lonen worden niet\nuitbetaald. Honderden militairen klagen steen en been. Overigens, ik breng\nzeker hulde aan het werk van mevrouw Ponthier, die de kwestie terecht al\nmaanden blijft aanklagen in de commissie.\nDe huidige\nregering wil investeren in personeel. Wij zijn nu een jaar later. Wij zien nu\ndat van de investeringen in personeel nog niets in huis is gekomen. Veel\nbeloftes zijn gemaakt; veel ongedekte cheques zijn getekend en beloofd aan de\nvakbonden. Er is echter nog niks in de praktijk gebracht. Wij zien ook dat\nzelfs de uitbetaling van de lonen niet lukt. Premies en lonen worden niet\nuitbetaald. Honderden militairen klagen steen en been. Overigens, ik breng\nzeker hulde aan het werk van mevrouw Ponthier, die de kwestie terecht al\nmaanden blijft aanklagen in de commissie.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij staan aan de\nvooravond van een belangrijk begrotingsconclaaf en begrotingsweekend. Ik weet\nhoe dat gaat. Dat gaat crescendo en hopelijk kan de regering dan ergens in de\nloop van volgende week landen of misschien maandag of zondagnacht. Wie weet. Ik\nwil alleszins een oproep doen om het begrotingsverhaal voor Defensie op een\nernstige manier aan te pakken. Er zijn internationale\nengagementen in de NAVO aangegaan. Laten we woord houden. Laten we niet verder\nbeknibbelen op het Defensiebudget. Laten we gespaard blijven van besparingen\nvoor Defensie. Integendeel, er is meer nodig voor Defensie. Iedereen weet dat,\niedereen kijkt ernaar, maar er gebeurt eigenlijk niets.\nWij staan aan de\nvooravond van een belangrijk begrotingsconclaaf en begrotingsweekend. Ik weet\nhoe dat gaat. Dat gaat crescendo en hopelijk kan de regering dan ergens in de\nloop van volgende week landen of misschien maandag of zondagnacht. Wie weet. Ik\nwil alleszins een oproep doen om het begrotingsverhaal voor Defensie op een\nernstige manier aan te pakken. Er zijn internationale\nengagementen in de NAVO aangegaan. Laten we woord houden. Laten we niet verder\nbeknibbelen op het Defensiebudget. Laten we gespaard blijven van besparingen\nvoor Defensie. Integendeel, er is meer nodig voor Defensie. Iedereen weet dat,\niedereen kijkt ernaar, maar er gebeurt eigenlijk niets.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nAan de vooravond\nvan het cruciale begrotingsweekend roep ik alle collega's in de regering op om\nDefensie te sparen en eindelijk te zien als een echte verzekering op lange\ntermijn van onze veiligheid en vrijheid, onze basiswaarden in het Westen en in\nBelgi\u00eb.\nAan de vooravond\nvan het cruciale begrotingsweekend roep ik alle collega's in de regering op om\nDefensie te sparen en eindelijk te zien als een echte verzekering op lange\ntermijn van onze veiligheid en vrijheid, onze basiswaarden in het Westen en in\nBelgi\u00eb.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige\nmotie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige\nmotie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Kristien Van Vaerenbergh heeft zoals\nhaar fractie gestemd voor deze stemming en alle volgende)\n(Mevrouw Kristien Van Vaerenbergh heeft zoals\nhaar fractie gestemd voor deze stemming en alle volgende)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Olivier Vajda a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Olivier Vajda a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Leen Dierick\nheeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Leen Dierick\nheeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0C\u00e9cile Cornet a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\u00a0C\u00e9cile Cornet a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le\nb\u00eatisier de la Justice\"\u00a0(n\u00b0\u00a0168)\n\n\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le\nb\u00eatisier de la Justice\"\u00a0(n\u00b0\u00a0168)\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le\nb\u00eatisier de la Justice\"\u00a0(n\u00b0\u00a0168)\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le\nb\u00eatisier de la Justice\"\u00a0(n\u00b0\u00a0168)\nLe\nb\u00eatisier de la Justice\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\nblunderboek van Justitie\"\u00a0(nr.\u00a0168)\n\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\nblunderboek van Justitie\"\u00a0(nr.\u00a0168)\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\nblunderboek van Justitie\"\u00a0(nr.\u00a0168)\n25 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\nblunderboek van Justitie\"\u00a0(nr.\u00a0168)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice \ndu\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n22\u00a0september\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n22\u00a0september\u00a02021.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0168/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0168/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0168/1):\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0168/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25.01\u00a0\nMarijke Dillen (VB): Mevrouw de voorzitter, naar goede gewoonte geeft de Hoge Raad voor\nJustitie ieder jaar een overzicht van de klachten die zij heeft ontvangen over\nde werking van het gerecht. Vorig jaar waren het er 231, maar volgens de Hoge\nRaad voor Justitie zou dat slechts het topje van de ijsberg zijn. Diverse\noorzaken liggen aan de basis van de klachten, maar een van de grote problemen\nblijft de gerechtelijk achterstand.\n25.01\n25.01\n\u00a0\nMarijke Dillen \n\u00a0\nMarijke Dillen \n\u00a0\n\n(VB): Mevrouw de voorzitter, naar goede gewoonte geeft de Hoge Raad voor\nJustitie ieder jaar een overzicht van de klachten die zij heeft ontvangen over\nde werking van het gerecht. Vorig jaar waren het er 231, maar volgens de Hoge\nRaad voor Justitie zou dat slechts het topje van de ijsberg zijn. Diverse\noorzaken liggen aan de basis van de klachten, maar een van de grote problemen\nblijft de gerechtelijk achterstand.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw de\nvoorzitster, collega's, dat is een oud zeer. Toen ik 30 jaar geleden voor de\neerste keer een mandaat opnam in de Kamer, was het al een probleem dat\nregelmatig ter sprake kwam in de commissie. Gedurende tientallen jaren hebben\nde opeenvolgende regeringen beloofd om dit probleem aan te pakken. In de zeer\nprestigieuze beleidsverklaring van de huidige minister van Justitie wordt\nbeloofd om dit probleem in deze legislatuur op te lossen. \nMevrouw de\nvoorzitster, collega's, dat is een oud zeer. Toen ik 30 jaar geleden voor de\neerste keer een mandaat opnam in de Kamer, was het al een probleem dat\nregelmatig ter sprake kwam in de commissie. Gedurende tientallen jaren hebben\nde opeenvolgende regeringen beloofd om dit probleem aan te pakken. In de zeer\nprestigieuze beleidsverklaring van de huidige minister van Justitie wordt\nbeloofd om dit probleem in deze legislatuur op te lossen. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's,\nwe zijn eigenlijk bijna halfweg. Het is belangrijk dat er dringend een tandje\nbijgestoken wordt. Vandaar deze motie van aanbeveling, waarin wij vragen dat er\nonmiddellijk een doordacht en functionerend globaal plan wordt uitgewerkt.\nDaarbij moeten de oorzaken van de gerechtelijke achterstand worden aangepakt,\nzodat dit kan resulteren in een definitieve oplossing.\nCollega's,\nwe zijn eigenlijk bijna halfweg. Het is belangrijk dat er dringend een tandje\nbijgestoken wordt. Vandaar deze motie van aanbeveling, waarin wij vragen dat er\nonmiddellijk een doordacht en functionerend globaal plan wordt uitgewerkt.\nDaarbij moeten de oorzaken van de gerechtelijke achterstand worden aangepakt,\nzodat dit kan resulteren in een definitieve oplossing.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 49,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n49\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\ncritiques formul\u00e9es par la haute magistrature\"\u00a0(n\u00b0\u00a0169)\n\n\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\ncritiques formul\u00e9es par la haute magistrature\"\u00a0(n\u00b0\u00a0169)\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\ncritiques formul\u00e9es par la haute magistrature\"\u00a0(n\u00b0\u00a0169)\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\ncritiques formul\u00e9es par la haute magistrature\"\u00a0(n\u00b0\u00a0169)\nLes\ncritiques formul\u00e9es par la haute magistrature\n26 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De kritiek\nvan de topmagistratuur\"\u00a0(nr.\u00a0169)\n\n26 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De kritiek\nvan de topmagistratuur\"\u00a0(nr.\u00a0169)\n26 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De kritiek\nvan de topmagistratuur\"\u00a0(nr.\u00a0169)\n26 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De kritiek\nvan de topmagistratuur\"\u00a0(nr.\u00a0169)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice \ndu\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n22\u00a0september\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n22\u00a0september\u00a02021.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0169/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0169/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0169/1):\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0169/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.01\u00a0 Marijke Dillen (VB): Mevrouw de voorzitster, in\nseptember vindt de opening van het gerechtelijk jaar plaats. Naar goede\ngewoonte worden bij de verschillende hoven van beroep openingszittingen met\nmercuriales gehouden. Dit jaar is het opgevallen dat de top van de magistratuur\nnaar aanleiding van de opening van het gerechtelijk jaar bijzonder zwaar heeft\nuitgehaald naar de politiek. Demagogische en onwetende politici, tekorten die\nleiden tot straffeloosheid en onzekere wetgeving: het zijn niet de woorden van\nhet Vlaams\u00a0Belang, maar wel van de procureurs-generaal. Allemaal hebben\nzij aan de alarmbel getrokken. \n\n26.01\n26.01\n\u00a0 Marijke Dillen \n\u00a0 Marijke Dillen \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, in\nseptember vindt de opening van het gerechtelijk jaar plaats. Naar goede\ngewoonte worden bij de verschillende hoven van beroep openingszittingen met\nmercuriales gehouden. Dit jaar is het opgevallen dat de top van de magistratuur\nnaar aanleiding van de opening van het gerechtelijk jaar bijzonder zwaar heeft\nuitgehaald naar de politiek. Demagogische en onwetende politici, tekorten die\nleiden tot straffeloosheid en onzekere wetgeving: het zijn niet de woorden van\nhet Vlaams\u00a0Belang, maar wel van de procureurs-generaal. Allemaal hebben\nzij aan de alarmbel getrokken. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe\nprocureur-generaal van Bergen, bijvoorbeeld, viseerde minister Verlinden, omdat\nzij beloofde zich altijd burgerlijke partij te stellen bij geweld tegen de\npolitie. Dat is volgens de procureur-generaal \u2013\u00a0ik denk dat hij gelijk\nheeft\u00a0\u2013 in de praktijk onzin en getuigt van een diepgaande onwetendheid\nover de strafprocedure. Naar alle waarschijnlijkheid heeft de minister in\nkwestie al mooiere complimenten in ontvangst mogen nemen. Voorts zegt hij:\n\"De besparingen hebben ertoe geleid dat de onafhankelijkheid in gevaar\nwerd gebracht. Gedwongen besparingen in combinatie met decennialange\nafwezigheid van investeringen hebben Justitie tot op de afgrond gebracht.\"\nDe\nprocureur-generaal van Bergen, bijvoorbeeld, viseerde minister Verlinden, omdat\nzij beloofde zich altijd burgerlijke partij te stellen bij geweld tegen de\npolitie. Dat is volgens de procureur-generaal \u2013\u00a0ik denk dat hij gelijk\nheeft\u00a0\u2013 in de praktijk onzin en getuigt van een diepgaande onwetendheid\nover de strafprocedure. Naar alle waarschijnlijkheid heeft de minister in\nkwestie al mooiere complimenten in ontvangst mogen nemen. Voorts zegt hij:\n\"De besparingen hebben ertoe geleid dat de onafhankelijkheid in gevaar\nwerd gebracht. Gedwongen besparingen in combinatie met decennialange\nafwezigheid van investeringen hebben Justitie tot op de afgrond gebracht.\"\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nOok de\nprocureur-generaal van Brussel was bijzonder hard en hekelde op zijn beurt het\ntekort aan middelen voor de aanpak van de financi\u00eble en fiscale criminaliteit,\nwaarbij ook niet uit het oog mag worden verloren dat die vormen van\ncriminaliteit alleen maar complexer worden, waardoor de totale straffeloosheid\ndreigt. Ook de Antwerpse procureur-generaal was zeer hard. Hij focuste in zijn\nrede vooral op de wet op de spijtoptanten, die dringend dient te worden\nhervormd. \nOok de\nprocureur-generaal van Brussel was bijzonder hard en hekelde op zijn beurt het\ntekort aan middelen voor de aanpak van de financi\u00eble en fiscale criminaliteit,\nwaarbij ook niet uit het oog mag worden verloren dat die vormen van\ncriminaliteit alleen maar complexer worden, waardoor de totale straffeloosheid\ndreigt. Ook de Antwerpse procureur-generaal was zeer hard. Hij focuste in zijn\nrede vooral op de wet op de spijtoptanten, die dringend dient te worden\nhervormd. \n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom dien\nik een motie van aanbeveling in. Ik hoop dat het Parlement gevolg wil geven aan\nde volgens mij terechte kritiek van de verschillende procureurs-generaal. Zij\ndienen bij hoogdringendheid een concreet overzicht te maken van alle dringende\nnoden binnen Justitie, uiteraard gekoppeld aan de nodige investeringen in\nJustitie die dringend moeten worden versterkt om aan de noden tegemoet te\nkomen.\nDaarom dien\nik een motie van aanbeveling in. Ik hoop dat het Parlement gevolg wil geven aan\nde volgens mij terechte kritiek van de verschillende procureurs-generaal. Zij\ndienen bij hoogdringendheid een concreet overzicht te maken van alle dringende\nnoden binnen Justitie, uiteraard gekoppeld aan de nodige investeringen in\nJustitie die dringend moeten worden versterkt om aan de noden tegemoet te\nkomen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson et M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot ont vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson et M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot ont vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"La reconduction du mandat de M.\u00a0Frank Robben \u00e0 la t\u00eate de la\nBanque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0173)\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"La reconduction du mandat de M.\u00a0Frank Robben \u00e0 la t\u00eate de la\nBanque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0173)\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"La reconduction du mandat de M.\u00a0Frank Robben \u00e0 la t\u00eate de la\nBanque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0173)\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"La reconduction du mandat de M.\u00a0Frank Robben \u00e0 la t\u00eate de la\nBanque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale\"\u00a0(n\u00b0\u00a0173)\nLa reconduction du mandat de M.\u00a0Frank Robben \u00e0 la t\u00eate de la\nBanque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale\n27 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De verlenging\nvan het mandaat van de heer Frank Robben aan het hoofd van de Kruispuntbank van\nde Sociale Zekerheid\"\u00a0(nr.\u00a0173)\n\n27 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De verlenging\nvan het mandaat van de heer Frank Robben aan het hoofd van de Kruispuntbank van\nde Sociale Zekerheid\"\u00a0(nr.\u00a0173)\n27 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De verlenging\nvan het mandaat van de heer Frank Robben aan het hoofd van de Kruispuntbank van\nde Sociale Zekerheid\"\u00a0(nr.\u00a0173)\n27 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De verlenging\nvan het mandaat van de heer Frank Robben aan het hoofd van de Kruispuntbank van\nde Sociale Zekerheid\"\u00a0(nr.\u00a0173)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 21\u00a0septembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions \ndu 21\u00a0septembre\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken,\nWerk en Pensioenen van 21\u00a0september\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken,\nWerk en Pensioenen van 21\u00a0september\u00a02021.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0173/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0173/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0173/1):\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0173/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Nabil Boukili;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27.01\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Chers coll\u00e8gues, nous avons assist\u00e9, ces derni\u00e8res\nsemaines, \u00e0 une d\u00e9cision \u00e0 tout le moins surprenante, une d\u00e9cision du\ngouvernement prise sous l'impulsion de deux ministres, \u00e0 savoir\nMM.\u00a0Vandenbroucke et Dermagne, en vue de reconduire, pour un mandat de six\nans, M.\u00a0Frank Robben.\n27.01\u00a0 Nabil Boukili \n27.01\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Chers coll\u00e8gues, nous avons assist\u00e9, ces derni\u00e8res\nsemaines, \u00e0 une d\u00e9cision \u00e0 tout le moins surprenante, une d\u00e9cision du\ngouvernement prise sous l'impulsion de deux ministres, \u00e0 savoir\nMM.\u00a0Vandenbroucke et Dermagne, en vue de reconduire, pour un mandat de six\nans, M.\u00a0Frank Robben.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est surprenant parce que M.\u00a0Frank Robben\nbaigne dans les conflits d'int\u00e9r\u00eats. Cela fait 36\u00a0ans qu'il est \u00e0 la t\u00eate\nde la Banque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale et, aujourd'hui, il est renouvel\u00e9\nde mani\u00e8re tout \u00e0 fait opaque, selon une d\u00e9cision des cabinets minist\u00e9riels,\nalors que M.\u00a0Frank Robben se trouve dans une position dans laquelle on ne\ncesse de d\u00e9couvrir de nouveaux conflits d'int\u00e9r\u00eats.\nC'est surprenant parce que M.\u00a0Frank Robben\nbaigne dans les conflits d'int\u00e9r\u00eats. Cela fait 36\u00a0ans qu'il est \u00e0 la t\u00eate\nde la Banque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale et, aujourd'hui, il est renouvel\u00e9\nde mani\u00e8re tout \u00e0 fait opaque, selon une d\u00e9cision des cabinets minist\u00e9riels,\nalors que M.\u00a0Frank Robben se trouve dans une position dans laquelle on ne\ncesse de d\u00e9couvrir de nouveaux conflits d'int\u00e9r\u00eats.\n\u00a0\n\u00a0\n\nD'ailleurs, cette situation a m\u00eame \u00e9t\u00e9 d\u00e9nonc\u00e9e\npar la Commission europ\u00e9enne, qui menace d'attaquer la Belgique pour\nnon-respect de la vie priv\u00e9e. Au vu de tous les experts qui ont d\u00e9nonc\u00e9 cette\nsituation depuis des mois, de tous les articles de presse et de toutes les\ninterpellations qui ont \u00e9t\u00e9 faites ici au Parlement, j'ai \u00e9t\u00e9 un peu surpris et\nj'ai interpell\u00e9 ces deux ministres sur cette d\u00e9cision. Leur r\u00e9ponse a \u00e9t\u00e9 tout\naussi surprenante que la d\u00e9cision. Ils m'ont r\u00e9pondu que M.\u00a0Frank Robben\navait eu une excellente \u00e9valuation et que les conflits d'int\u00e9r\u00eats n'avaient pas\n\u00e9t\u00e9 pris en consid\u00e9ration.\nD'ailleurs, cette situation a m\u00eame \u00e9t\u00e9 d\u00e9nonc\u00e9e\npar la Commission europ\u00e9enne, qui menace d'attaquer la Belgique pour\nnon-respect de la vie priv\u00e9e. Au vu de tous les experts qui ont d\u00e9nonc\u00e9 cette\nsituation depuis des mois, de tous les articles de presse et de toutes les\ninterpellations qui ont \u00e9t\u00e9 faites ici au Parlement, j'ai \u00e9t\u00e9 un peu surpris et\nj'ai interpell\u00e9 ces deux ministres sur cette d\u00e9cision. Leur r\u00e9ponse a \u00e9t\u00e9 tout\naussi surprenante que la d\u00e9cision. Ils m'ont r\u00e9pondu que M.\u00a0Frank Robben\navait eu une excellente \u00e9valuation et que les conflits d'int\u00e9r\u00eats n'avaient pas\n\u00e9t\u00e9 pris en consid\u00e9ration.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMais comment est-il possible que des conflits\nd'int\u00e9r\u00eats d\u00e9nonc\u00e9s m\u00eame par la Commission europ\u00e9enne ne soient pas pris en\nconsid\u00e9ration dans le renouvellement de ce mandat? C'est quelque chose\nd'inacceptable! On ne peut pas aujourd'hui prendre ce genre de d\u00e9cision de\nmani\u00e8re tout \u00e0 fait opaque, sans aucune transparence. Raison pour laquelle,\nmadame la pr\u00e9sidente, j'ai d\u00e9pos\u00e9 une motion de recommandation, pour proc\u00e9der \u00e0\nune s\u00e9lection transparente de la personne devant occuper la fonction\nd'administrateur g\u00e9n\u00e9ral de la Banque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale, afin de\npermettre au plus grand nombre possible de candidats de se pr\u00e9senter et de\nproc\u00e9der \u00e0 une s\u00e9lection sur la base de crit\u00e8res objectifs et \u00e9quitables.\nMais comment est-il possible que des conflits\nd'int\u00e9r\u00eats d\u00e9nonc\u00e9s m\u00eame par la Commission europ\u00e9enne ne soient pas pris en\nconsid\u00e9ration dans le renouvellement de ce mandat? C'est quelque chose\nd'inacceptable! On ne peut pas aujourd'hui prendre ce genre de d\u00e9cision de\nmani\u00e8re tout \u00e0 fait opaque, sans aucune transparence. Raison pour laquelle,\nmadame la pr\u00e9sidente, j'ai d\u00e9pos\u00e9 une motion de recommandation, pour proc\u00e9der \u00e0\nune s\u00e9lection transparente de la personne devant occuper la fonction\nd'administrateur g\u00e9n\u00e9ral de la Banque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale, afin de\npermettre au plus grand nombre possible de candidats de se pr\u00e9senter et de\nproc\u00e9der \u00e0 une s\u00e9lection sur la base de crit\u00e8res objectifs et \u00e9quitables.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 56,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n56\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Hugues\nBayet et Mme\u00a0Laurence Zanchetta ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(M.\u00a0Hugues\nBayet et Mme\u00a0Laurence Zanchetta ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(M.\u00a0Hugues\nBayet et Mme\u00a0Laurence Zanchetta ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Les violences faites aux femmes\"\u00a0(n\u00b0\u00a0174)\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Les violences faites aux femmes\"\u00a0(n\u00b0\u00a0174)\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Les violences faites aux femmes\"\u00a0(n\u00b0\u00a0174)\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Les violences faites aux femmes\"\u00a0(n\u00b0\u00a0174)\nLes violences faites aux femmes\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Geweld tegen\nvrouwen\"\u00a0(nr.\u00a0174)\n\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Geweld tegen\nvrouwen\"\u00a0(nr.\u00a0174)\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Geweld tegen\nvrouwen\"\u00a0(nr.\u00a0174)\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Geweld tegen\nvrouwen\"\u00a0(nr.\u00a0174)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice \ndu\n22\u00a0septembre\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n22\u00a0september\u00a02021.\nDeze interpellatie\nwerd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n22\u00a0september\u00a02021.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0174/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0174/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0174/1):\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0174/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Katleen Bury;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28.01\u00a0 Katleen Bury (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, elke\nmaand twee doden. Hiermee was de toon gezet van de reportage van Pano\nvan 15\u00a0september\u00a02020. Het geweld tegen vrouwen neemt gruwelijke\nproporties aan. Jaarlijks worden er 40.000\u00a0aangiftes van intrafamiliaal\ngeweld gedaan. Honderd daarvan zijn geweldmisdrijven met een potentieel\ndodelijke afloop. Offici\u00eble statistieken bestaan zelfs niet. Op de website\nstopfeminicide verzamelt men cijfergegevens op basis van krantenartikels.\n\n28.01\n28.01\n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, elke\nmaand twee doden. Hiermee was de toon gezet van de reportage van Pano\nvan 15\u00a0september\u00a02020. Het geweld tegen vrouwen neemt gruwelijke\nproporties aan. Jaarlijks worden er 40.000\u00a0aangiftes van intrafamiliaal\ngeweld gedaan. Honderd daarvan zijn geweldmisdrijven met een potentieel\ndodelijke afloop. Offici\u00eble statistieken bestaan zelfs niet. Op de website\nstopfeminicide verzamelt men cijfergegevens op basis van krantenartikels.\nPano\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is niet\nde eerste keer dat ik hier met een motie sta. Het uitvoeren van de huisverboden\nen de invoering van de antitoenaderingsarmband kwamen ook al aan bod, allemaal\nzonder noemenswaardig resultaat. Tot op vandaag staan wij nergens in\nvergelijking met onze buurlanden. Drama's zullen zich blijven voordoen. Er\nzullen reportages gemaakt blijven worden.\nHet is niet\nde eerste keer dat ik hier met een motie sta. Het uitvoeren van de huisverboden\nen de invoering van de antitoenaderingsarmband kwamen ook al aan bod, allemaal\nzonder noemenswaardig resultaat. Tot op vandaag staan wij nergens in\nvergelijking met onze buurlanden. Drama's zullen zich blijven voordoen. Er\nzullen reportages gemaakt blijven worden.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is nu\naan ons om verschillende zeer nuttige instrumenten op de rails te zetten en tot\nuitvoering te brengen. Vandaar mijn motie met tien belangrijke\nlevensnoodzakelijke eisen. Dringend moeten de nodige initiatieven worden\ngenomen om daders van dodelijk partnergeweld levenslang te kunnen veroordelen.\nMen moet het partnergeweld in kaart brengen en de zelfmoordcijfers onder de\nloep nemen. Het mobiele stalkingsalarm moet over heel Belgi\u00eb worden uitgerold\nen niet alleen in Gent. Ik vraag mij eigenlijk waarom dat allemaal zo lang moet\nduren. De antitoenaderingsarmband moet in de huidige wetgeving worden\nge\u00efmplementeerd. Dat is een tool die in Spanje en Frankrijk zijn nut al heel\ngoed heeft bewezen. Er moet een nieuwe, effici\u00ebntere en doelgerichtere\nrisicotaxatietool ingevoerd worden. Tijdelijke huisverboden moeten veel meer\nuitgevoerd worden. Tot op heden gebeurt dat nauwelijks in bepaalde provincies,\nwaaronder Vlaams-Brabant. De termijn om tot veroordeling over te gaan in zaken\nvan intrafamiliaal geweld moet drastisch worden ingekort. Het kan toch niet dat\ner slachtoffers zijn die soms meer dan twee jaar moeten wachten alvorens de\ndader wordt veroordeeld. De\nFamily Justice Centers moeten eindelijk in alle provincies worden uitgerold. Er\nmoet een systeem ingevoerd worden, waarbij personen worden gewaarschuwd dat hun\npartner een gewelddadig verleden heeft ten aanzien van de ex-partner. Dat is zo in het Verenigd Koninkrijk en het is ook uitgebreid\naan bod gekomen in diezelfde Panoreportage. In de krant stond ook dat er een\nwet in voege is getreden om het bezoekrecht aan kinderen af te nemen na\nintrafamiliaal geweld. Dat is zo in Spanje, zodat die kinderen in een veilige\nomgeving kunnen worden grootgebracht. Dit zou hier ook moeten worden\nge\u00efmplementeerd. \nHet is nu\naan ons om verschillende zeer nuttige instrumenten op de rails te zetten en tot\nuitvoering te brengen. Vandaar mijn motie met tien belangrijke\nlevensnoodzakelijke eisen. Dringend moeten de nodige initiatieven worden\ngenomen om daders van dodelijk partnergeweld levenslang te kunnen veroordelen.\nMen moet het partnergeweld in kaart brengen en de zelfmoordcijfers onder de\nloep nemen. Het mobiele stalkingsalarm moet over heel Belgi\u00eb worden uitgerold\nen niet alleen in Gent. Ik vraag mij eigenlijk waarom dat allemaal zo lang moet\nduren. De antitoenaderingsarmband moet in de huidige wetgeving worden\nge\u00efmplementeerd. Dat is een tool die in Spanje en Frankrijk zijn nut al heel\ngoed heeft bewezen. Er moet een nieuwe, effici\u00ebntere en doelgerichtere\nrisicotaxatietool ingevoerd worden. Tijdelijke huisverboden moeten veel meer\nuitgevoerd worden. Tot op heden gebeurt dat nauwelijks in bepaalde provincies,\nwaaronder Vlaams-Brabant. De termijn om tot veroordeling over te gaan in zaken\nvan intrafamiliaal geweld moet drastisch worden ingekort. Het kan toch niet dat\ner slachtoffers zijn die soms meer dan twee jaar moeten wachten alvorens de\ndader wordt veroordeeld. \nDe\nFamily Justice Centers moeten eindelijk in alle provincies worden uitgerold. Er\nmoet een systeem ingevoerd worden, waarbij personen worden gewaarschuwd dat hun\npartner een gewelddadig verleden heeft ten aanzien van de ex-partner. Dat is zo in het Verenigd Koninkrijk en het is ook uitgebreid\naan bod gekomen in diezelfde Panoreportage. In de krant stond ook dat er een\nwet in voege is getreden om het bezoekrecht aan kinderen af te nemen na\nintrafamiliaal geweld. Dat is zo in Spanje, zodat die kinderen in een veilige\nomgeving kunnen worden grootgebracht. Dit zou hier ook moeten worden\nge\u00efmplementeerd. \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeze maatregelen\nlijken een hele waslijst, maar zijn eigenlijk de logica zelve. De regering moet\nde verantwoordelijkheid niet langer bij de slachtoffers leggen en het heft in\neigen handen nemen. De goede voorbeelden in de buurlanden zijn er. Het is enkel\nnog aan ons om ze te implementeren. Ik dank iedereen om deze motie samen met\nons goed te keuren.\nDeze maatregelen\nlijken een hele waslijst, maar zijn eigenlijk de logica zelve. De regering moet\nde verantwoordelijkheid niet langer bij de slachtoffers leggen en het heft in\neigen handen nemen. De goede voorbeelden in de buurlanden zijn er. Het is enkel\nnog aan ons om ze te implementeren. Ik dank iedereen om deze motie samen met\nons goed te keuren.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige\nmotie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige\nmotie is aangenomen. \nBijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Laurence\nZanchetta et M.\u00a0Michel De Maegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme\u00a0Laurence\nZanchetta et M.\u00a0Michel De Maegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme\u00a0Laurence\nZanchetta et M.\u00a0Michel De Maegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 27 september 2021 strekkende tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 14 juli 2021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap,\nde Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2212/3)\n\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 27 september 2021 strekkende tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 14 juli 2021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap,\nde Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2212/3)\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 27 september 2021 strekkende tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 14 juli 2021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap,\nde Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2212/3)\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 27 september 2021 strekkende tot\nwijziging van het samenwerkingsakkoord van 14 juli 2021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap,\nde Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waalse Gewest en de Franse\nGemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met betrekking tot\nhet digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid Safe Ticket, het PLF en de\nverwerking van persoonsgegevens van in het buitenland wonende of verblijvende\nwerknemers en zelfstandigen die activiteiten uitvoeren in Belgi\u00eb (2212/3)\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 27 septembre 2021 visant \u00e0 la\nmodification de l'accord de coop\u00e9ration du 14\u00a0juillet 2021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es\nau certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le\ntraitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des\ntravailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des\nactivit\u00e9s en Belgique (nouvel intitul\u00e9) (2212/3)\n\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 27 septembre 2021 visant \u00e0 la\nmodification de l'accord de coop\u00e9ration du 14\u00a0juillet 2021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es\nau certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le\ntraitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des\ntravailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des\nactivit\u00e9s en Belgique (nouvel intitul\u00e9) (2212/3)\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 27 septembre 2021 visant \u00e0 la\nmodification de l'accord de coop\u00e9ration du 14\u00a0juillet 2021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es\nau certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le\ntraitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des\ntravailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des\nactivit\u00e9s en Belgique (nouvel intitul\u00e9) (2212/3)\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 27 septembre 2021 visant \u00e0 la\nmodification de l'accord de coop\u00e9ration du 14\u00a0juillet 2021 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communautaire fran\u00e7aise concernant le traitement des donn\u00e9es li\u00e9es\nau certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au Covid Safe Ticket, le PLF et le\ntraitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel des travailleurs salari\u00e9s et des\ntravailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger qui effectuent des\nactivit\u00e9s en Belgique (nouvel intitul\u00e9) (2212/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het\nwoord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het\nwoord voor een stemverklaring? \n \n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 120,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 16,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Francken Theo"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 119,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 16,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 119,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 16,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}