{
    "id": 284,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip284.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip284x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21.01 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer deux pairages. D'une part,\nJosy Arens adaptera son vote pour Koen Geens et, d'autre part, Maxime Pr\u00e9vot\nadaptera son vote pour Nahima Lanjri.\n21.01\n21.01\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer deux pairages. D'une part,\nJosy Arens adaptera son vote pour Koen Geens et, d'autre part, Maxime Pr\u00e9vot\nadaptera son vote pour Nahima Lanjri.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21.02 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, nous assurerons aussi deux pairages. Nabil Boukili\nadaptera son vote pour Andr\u00e9 Flahaut et Greet Daems adaptera son vote pour Julie\nChanson.\n21.02\n21.02\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, nous assurerons aussi deux pairages. Nabil Boukili\nadaptera son vote pour Andr\u00e9 Flahaut et Greet Daems adaptera son vote pour Julie\nChanson.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nMerci beaucoup, ch\u00e8res coll\u00e8gues.\nLa pr\u00e9sidente:\nMerci beaucoup, ch\u00e8res coll\u00e8gues.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir et \u00e0 am\u00e9liorer\nl'application du droit \u00e0 l'assistance m\u00e9dicale dans le cadre des privations de\nlibert\u00e9 administratives et judiciaires dans les lieux de d\u00e9tention de la police\n(nouvel intitul\u00e9) (3267/5)\n22\n22\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir et \u00e0 am\u00e9liorer\nl'application du droit \u00e0 l'assistance m\u00e9dicale dans le cadre des privations de\nlibert\u00e9 administratives et judiciaires dans les lieux de d\u00e9tention de la police\n(nouvel intitul\u00e9) (3267/5)\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir et \u00e0 am\u00e9liorer\nl'application du droit \u00e0 l'assistance m\u00e9dicale dans le cadre des privations de\nlibert\u00e9 administratives et judiciaires dans les lieux de d\u00e9tention de la police\n(nouvel intitul\u00e9) (3267/5)\n\n22 Voorstel van\nresolutie betreffende een gewaarborgde en verbeterde toepassing van het recht\nop medische bijstand in het kader van bestuurlijke en gerechtelijke\nvrijheidsberoving in opsluitingsplaatsen van de politie (nieuw opschrift)\n(3267/5)\n22\n22\n22\n Voorstel van\nresolutie betreffende een gewaarborgde en verbeterde toepassing van het recht\nop medische bijstand in het kader van bestuurlijke en gerechtelijke\nvrijheidsberoving in opsluitingsplaatsen van de politie (nieuw opschrift)\n(3267/5)\n Voorstel van\nresolutie betreffende een gewaarborgde en verbeterde toepassing van het recht\nop medische bijstand in het kader van bestuurlijke en gerechtelijke\nvrijheidsberoving in opsluitingsplaatsen van de politie (nieuw opschrift)\n(3267/5)\n Voorstel van\nresolutie betreffende een gewaarborgde en verbeterde toepassing van het recht\nop medische bijstand in het kader van bestuurlijke en gerechtelijke\nvrijheidsberoving in opsluitingsplaatsen van de politie (nieuw opschrift)\n(3267/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 104,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n104\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n104\n\n104\n104\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n22\n\n22\n22\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (3267/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(3267/6)\n(3267/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (3267/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (3267/6)\n(3267/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd'abstention? (Non) \nRaison\nd'abstention? (Non) \nNon\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller\nen straffer te maken III (nieuw opschrift) (3322/1-18)\n23\n23\n23\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller\nen straffer te maken III (nieuw opschrift) (3322/1-18)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller\nen straffer te maken III (nieuw opschrift) (3322/1-18)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp om justitie menselijker, sneller\nen straffer te maken III (nieuw opschrift) (3322/1-18)\n\n\n23 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 rendre la\njustice plus humaine, plus rapide et plus ferme III (3322/1-18)\n23\n23\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 rendre la\njustice plus humaine, plus rapide et plus ferme III (3322/1-18)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 rendre la\njustice plus humaine, plus rapide et plus ferme III (3322/1-18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a078 van\nSophie Rohonyi cs tot weglating van de artikelen 7 tot 10. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a078 van\nSophie Rohonyi cs tot weglating van de artikelen 7 tot 10. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a078 de Sophie\nRohonyi cs visant \u00e0 supprimer les articles 7 \u00e0 10. (3322/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a078 de Sophie\nRohonyi cs visant \u00e0 supprimer les articles 7 \u00e0 10. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 13,
            "vote_names_yes": [
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_no": 114,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n13\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n13\n\n13\n13\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n114\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n114\n\n114\n114\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n4\n\n4\n4\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn de artikelen 7, 9 en 10 aangenomen\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn de artikelen 7, 9 en 10 aangenomen\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et les\narticles 7, 9 et 10 sont adopt\u00e9s.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et les\narticles 7, 9 et 10 sont adopt\u00e9s.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a076 van\nVanessa Matz op artikel 8. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a076 van\nVanessa Matz op artikel 8. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a076 de Vanessa\nMatz \u00e0 l'article 8. (3322/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a076 de Vanessa\nMatz \u00e0 l'article 8. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 15,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_no": 97,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n15\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n15\n\n15\n15\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n97\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n97\n\n97\n97\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n19\n\n19\n19\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a075 van\nVanessa Matz op artikel 8. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a075 van\nVanessa Matz op artikel 8. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a075 de Vanessa\nMatz \u00e0 l'article 8. (3322/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a075 de Vanessa\nMatz \u00e0 l'article 8. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 8 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 8 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 8 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 8 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a068 van\nMarijke Dillen op artikel 21. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a068 van\nMarijke Dillen op artikel 21. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a068 de Marijke\nDillen \u00e0 l'article 21. (3322/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a068 de Marijke\nDillen \u00e0 l'article 21. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 90,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n39\n\n39\n39\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n90\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n90\n\n90\n90\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 21 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 21 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 21 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 21 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a069 van\nMarijke Dillen op artikel 23. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a069 van\nMarijke Dillen op artikel 23. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a069 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 23. (3322/18)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a069 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 23. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 23 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 23 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 23 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 23 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a070 van\nMarijke Dillen op artikel 29. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a070 van\nMarijke Dillen op artikel 29. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a070 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 29. (3322/18)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a070 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 29. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 29 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 29 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 29 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 29 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a071 van\nMarijke Dillen op artikel 34. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a071 van\nMarijke Dillen op artikel 34. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a071 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 34. (3322/18)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a071 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 34. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 34 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 34 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 34 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 34 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a072 van\nMarijke Dillen op artikel 35. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a072 van\nMarijke Dillen op artikel 35. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a072 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 35. (3322/18)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a072 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 35. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 35 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 35 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 35 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 35 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a073 van\nMarijke Dillen op artikel 36. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a073 van\nMarijke Dillen op artikel 36. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a073 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 36. (3322/18)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a073 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 36. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden\nvoor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden\nvoor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 36 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 36 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\n36 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et l'article\n36 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a077 van\nMarijke Dillen op artikel 41. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a077 van\nMarijke Dillen op artikel 41. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a077 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 41. (3322/18)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a077 de Marijke Dillen \u00e0 l'article 41. (3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja) \nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n \n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 41 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 41 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 41 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 41 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a074 van\nVanessa Matz op artikel 91. (3322/18)\nStemming over amendement nr.\u00a074 van\nVanessa Matz op artikel 91. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a074 de Vanessa\nMatz \u00e0 l'article 91. (3322/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a074 de Vanessa\nMatz \u00e0 l'article 91. \n(3322/18)\n(3322/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 6,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 85,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 39,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n6\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n6\n\n6\n6\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n85\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n85\n\n85\n85\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n39\n\n39\n39\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n130\n\n130\n130\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 91 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 91 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 91 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 91 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24 Geheel van het\nwetsontwerp om justitie menselijker, sneller en straffer te maken III (nieuw\nopschrift) (3322/17)\n24\n24\n24\n Geheel van het\nwetsontwerp om justitie menselijker, sneller en straffer te maken III (nieuw\nopschrift) (3322/17)\n Geheel van het\nwetsontwerp om justitie menselijker, sneller en straffer te maken III (nieuw\nopschrift) (3322/17)\n Geheel van het\nwetsontwerp om justitie menselijker, sneller en straffer te maken III (nieuw\nopschrift) (3322/17)\n\n\n24 Ensemble du projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine,\nplus rapide et plus ferme III (3322/17)\n24\n24\n Ensemble du projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine,\nplus rapide et plus ferme III (3322/17)\n Ensemble du projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine,\nplus rapide et plus ferme III (3322/17)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa"
            ],
            "num_votes_abstention": 43,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n85\n\n85\n85\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n2\n\n2\n2\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n43\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n43\n\n43\n43\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n130\n\n130\n130\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3322/19)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3322/19)\n(3322/19)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3322/19)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3322/19)\n(3322/19)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir la s\u00e9curit\u00e9 en ligne des\nenfants\u00a0 (3280/5)\n25\n25\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir la s\u00e9curit\u00e9 en ligne des\nenfants\u00a0 (3280/5)\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir la s\u00e9curit\u00e9 en ligne des\nenfants\u00a0 (3280/5)\n\u00a0 \n\n25 Voorstel van resolutie\nter bevordering van de online veiligheid van kinderen (nieuw opschrift)\u00a0 (3280/5)\n25\n25\n25\n Voorstel van resolutie\nter bevordering van de online veiligheid van kinderen (nieuw opschrift)\u00a0 (3280/5)\n Voorstel van resolutie\nter bevordering van de online veiligheid van kinderen (nieuw opschrift)\u00a0 (3280/5)\n Voorstel van resolutie\nter bevordering van de online veiligheid van kinderen (nieuw opschrift)\u00a0 (3280/5)\n\u00a0 \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n131\n\n131\n131\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (3280/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(3280/6)\n(3280/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (3280/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\n \n(3280/6)\n(3280/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Proposition de rejet faite par la commission des Affaires sociales, de\nl\u2019Emploi et des Pensions de la proposition de loi modifiant la loi du\n5\u00a0ao\u00fbt\u00a01978 de r\u00e9formes \u00e9conomiques et budg\u00e9taires et la loi du\n4\u00a0mars\u00a02004 accordant des avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de\npension de retraite aux personnes d\u00e9sign\u00e9es pour exercer une fonction de\nmanagement ou d'encadrement dans un service public, en vue de supprimer la\npossibilit\u00e9 offerte aux fonctionnaires de d\u00e9passer le plafond Wijninckx\n(3508/1-2)\n26\n26\n Proposition de rejet faite par la commission des Affaires sociales, de\nl\u2019Emploi et des Pensions de la proposition de loi modifiant la loi du\n5\u00a0ao\u00fbt\u00a01978 de r\u00e9formes \u00e9conomiques et budg\u00e9taires et la loi du\n4\u00a0mars\u00a02004 accordant des avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de\npension de retraite aux personnes d\u00e9sign\u00e9es pour exercer une fonction de\nmanagement ou d'encadrement dans un service public, en vue de supprimer la\npossibilit\u00e9 offerte aux fonctionnaires de d\u00e9passer le plafond Wijninckx\n(3508/1-2)\n Proposition de rejet faite par la commission des Affaires sociales, de\nl\u2019Emploi et des Pensions de la proposition de loi modifiant la loi du\n5\u00a0ao\u00fbt\u00a01978 de r\u00e9formes \u00e9conomiques et budg\u00e9taires et la loi du\n4\u00a0mars\u00a02004 accordant des avantages compl\u00e9mentaires en mati\u00e8re de\npension de retraite aux personnes d\u00e9sign\u00e9es pour exercer une fonction de\nmanagement ou d'encadrement dans un service public, en vue de supprimer la\npossibilit\u00e9 offerte aux fonctionnaires de d\u00e9passer le plafond Wijninckx\n(3508/1-2)\n\n26 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01978 houdende\neconomische en budgettaire hervormingen en de wet van 4\u00a0maart\u00a02004\nhoudende toekenning van aanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen\ndie werden aangesteld om een management- of staffunctie uit te oefenen in een\noverheids\u00addienst, teneinde de overschrijding van het plafond Wijninckx door\nambtenaren op te heffen (3508/1-2)\n26\n26\n26\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01978 houdende\neconomische en budgettaire hervormingen en de wet van 4\u00a0maart\u00a02004\nhoudende toekenning van aanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen\ndie werden aangesteld om een management- of staffunctie uit te oefenen in een\noverheids\u00addienst, teneinde de overschrijding van het plafond Wijninckx door\nambtenaren op te heffen (3508/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01978 houdende\neconomische en budgettaire hervormingen en de wet van 4\u00a0maart\u00a02004\nhoudende toekenning van aanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen\ndie werden aangesteld om een management- of staffunctie uit te oefenen in een\noverheids\u00addienst, teneinde de overschrijding van het plafond Wijninckx door\nambtenaren op te heffen (3508/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5\u00a0augustus\u00a01978 houdende\neconomische en budgettaire hervormingen en de wet van 4\u00a0maart\u00a02004\nhoudende toekenning van aanvullende voordelen inzake rustpensioen aan personen\ndie werden aangesteld om een management- of staffunctie uit te oefenen in een\noverheids\u00addienst, teneinde de overschrijding van het plafond Wijninckx door\nambtenaren op te heffen (3508/1-2)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 48,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n81\n\n81\n81\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n48\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n48\n\n48\n48\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a03508/1 est donc rejet\u00e9e. (3508/2)\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a03508/1 est donc rejet\u00e9e. \n(3508/2)\n(3508/2)\n\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel\nnr.\u00a03508/1 is dus verworpen. (3508/2)\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel\nnr.\u00a03508/1 is dus verworpen. \n \n(3508/2)\n(3508/2)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Proposition de rejet faite par la commission de la Mobilit\u00e9, des\nEntreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales de la proposition de loi\nmodifiant la loi du 21\u00a0mars\u00a01991 portant r\u00e9forme de certaines\nentreprises publiques \u00e9conomiques en vue d'\u00e9largir la publicit\u00e9 de\nl'administration en ce qui concerne l'ex\u00e9cution des contrats de gestion\n(3198/1-4)\n27\n27\n Proposition de rejet faite par la commission de la Mobilit\u00e9, des\nEntreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales de la proposition de loi\nmodifiant la loi du 21\u00a0mars\u00a01991 portant r\u00e9forme de certaines\nentreprises publiques \u00e9conomiques en vue d'\u00e9largir la publicit\u00e9 de\nl'administration en ce qui concerne l'ex\u00e9cution des contrats de gestion\n(3198/1-4)\n Proposition de rejet faite par la commission de la Mobilit\u00e9, des\nEntreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales de la proposition de loi\nmodifiant la loi du 21\u00a0mars\u00a01991 portant r\u00e9forme de certaines\nentreprises publiques \u00e9conomiques en vue d'\u00e9largir la publicit\u00e9 de\nl'administration en ce qui concerne l'ex\u00e9cution des contrats de gestion\n(3198/1-4)\n\n27 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n21\u00a0maart\u00a01991 betreffende de hervorming van sommige economische\noverheidsbedrijven teneinde de openbaarheid van bestuur met betrekking tot de\nuitvoering van beheerscontracten te verruimen (3198/1-4)\n27\n27\n27\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n21\u00a0maart\u00a01991 betreffende de hervorming van sommige economische\noverheidsbedrijven teneinde de openbaarheid van bestuur met betrekking tot de\nuitvoering van beheerscontracten te verruimen (3198/1-4)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n21\u00a0maart\u00a01991 betreffende de hervorming van sommige economische\noverheidsbedrijven teneinde de openbaarheid van bestuur met betrekking tot de\nuitvoering van beheerscontracten te verruimen (3198/1-4)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n21\u00a0maart\u00a01991 betreffende de hervorming van sommige economische\noverheidsbedrijven teneinde de openbaarheid van bestuur met betrekking tot de\nuitvoering van beheerscontracten te verruimen (3198/1-4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 43,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}