{
    "id": 158,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip158.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip158x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n16 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Het\nontslag van \u00e9\u00e9n van de directeurs van de GBA\" (nr.\u00a0212)\n16\n16\n16\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Het\nontslag van \u00e9\u00e9n van de directeurs van de GBA\" (nr.\u00a0212)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Het\nontslag van \u00e9\u00e9n van de directeurs van de GBA\" (nr.\u00a0212)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"Het\nontslag van \u00e9\u00e9n van de directeurs van de GBA\" (nr.\u00a0212)\n\n\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La d\u00e9mission d'une des\ndirectrices de l'APD\" (n\u00b0\u00a0212)\n16\n16\n16\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La d\u00e9mission d'une des\ndirectrices de l'APD\" (n\u00b0\u00a0212)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La d\u00e9mission d'une des\ndirectrices de l'APD\" (n\u00b0\u00a0212)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La d\u00e9mission d'une des\ndirectrices de l'APD\" (n\u00b0\u00a0212)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n12\u00a0januari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n12\u00a0januari\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 12\u00a0janvier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 12\u00a0janvier\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0212/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0212/1):\n-\u00a0een motie\nvan aanbeveling werd ingediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie\nvan aanbeveling werd ingediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Philippe Pivin.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Philippe Pivin.\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0nr.\u00a0212/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0nr.\u00a0212/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Philippe Pivin.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Philippe Pivin.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n16.01 \u00a0Katleen\nBury (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's,\nmevrouw Jaspar is een van de vijf directeurs die in december ontslag heeft\ngenomen bij de Gegevensbeschermingsautoriteit. Ze heeft dat gedaan door een\nbrief in zeer felle bewoordingen. Ze zegt: \"Ik heb alles gedaan om de\nbelangenvermenging en het gebrek aan integriteit tegen te gaan. Maar iedereen\nlaat begaan. Ik wil daar niet medeplichtig aan zijn.\"\n16.01\n16.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nKatleen\nBury \nKatleen\nBury \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's,\nmevrouw Jaspar is een van de vijf directeurs die in december ontslag heeft\ngenomen bij de Gegevensbeschermingsautoriteit. Ze heeft dat gedaan door een\nbrief in zeer felle bewoordingen. Ze zegt: \"Ik heb alles gedaan om de\nbelangenvermenging en het gebrek aan integriteit tegen te gaan. Maar iedereen\nlaat begaan. Ik wil daar niet medeplichtig aan zijn.\"\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDat schetst een niet bepaald positief beeld\nvan wat er aan de hand is binnen de GBA. Die is belast met het screenen van\nwetsvoorstellen op privacykwesties, die waakt erover dat persoonsgegevens van\nde burgers beschermd zijn, of toch beschermd zouden moeten zijn.\nDat schetst een niet bepaald positief beeld\nvan wat er aan de hand is binnen de GBA. Die is belast met het screenen van\nwetsvoorstellen op privacykwesties, die waakt erover dat persoonsgegevens van\nde burgers beschermd zijn, of toch beschermd zouden moeten zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVolgens de ontslagnemende directeur kan haar\ndienst niet functioneren omdat sommige leden dubbele petjes op hebben. Ze\nrefereert daarvoor aan Frank Robben. Ook de voorzitter van de GBA, David\nStevens, zou er volgens haar alles aan doen om de privacy van de burger niet te\nverdedigen. Hij verdedigt eerder de belangen van bepaalde instanties,\norganisaties en krachtige mensen, aldus mevrouw Jaspar.\nVolgens de ontslagnemende directeur kan haar\ndienst niet functioneren omdat sommige leden dubbele petjes op hebben. Ze\nrefereert daarvoor aan Frank Robben. Ook de voorzitter van de GBA, David\nStevens, zou er volgens haar alles aan doen om de privacy van de burger niet te\nverdedigen. Hij verdedigt eerder de belangen van bepaalde instanties,\norganisaties en krachtige mensen, aldus mevrouw Jaspar.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nU merkt dat de onthullingen bijzonder\nproblematisch zijn, niet alleen voor de geloofwaardigheid van de GBA maar ook\nvoor de werking van de dienst. Ik heb daarom aan de staatssecretaris gevraagd\nmet mevrouw Jaspar te overleggen, haar aanklacht te acteren en eindelijk gevolg\nte geven aan de aanbevelingen van het Rekenhof, die een hele bundel vormen, om\nde werking van de GBA en het functioneren van de verschillende directeurs te\nonderzoeken. De staatssecretaris gaf tegenover mij aan dat er al een hervorming\naan de gang was, evenwel zonder een duidelijke termijn.\nU merkt dat de onthullingen bijzonder\nproblematisch zijn, niet alleen voor de geloofwaardigheid van de GBA maar ook\nvoor de werking van de dienst. Ik heb daarom aan de staatssecretaris gevraagd\nmet mevrouw Jaspar te overleggen, haar aanklacht te acteren en eindelijk gevolg\nte geven aan de aanbevelingen van het Rekenhof, die een hele bundel vormen, om\nde werking van de GBA en het functioneren van de verschillende directeurs te\nonderzoeken. De staatssecretaris gaf tegenover mij aan dat er al een hervorming\naan de gang was, evenwel zonder een duidelijke termijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij moeten uit de impasse. Er worden al een\njaar geen beslissingen genomen. Eigenlijk wordt de bestaansreden van dat orgaan\nop die manier volledig in twijfel getrokken. De wetgeving ter zake loopt mank\nen is zelfs onbestaande. Het is niet aan een staatssecretaris om ons leukweg te\nmelden dat hij zich niet bemoeit met de werkzaamheden van het Parlement. Als\nhet Parlement moet roeien met de riemen die het niet heeft, is het aan de\nstaatssecretaris om daar een oplossing voor uit te dokteren en ons te helpen.\nWij moeten uit de impasse. Er worden al een\njaar geen beslissingen genomen. Eigenlijk wordt de bestaansreden van dat orgaan\nop die manier volledig in twijfel getrokken. De wetgeving ter zake loopt mank\nen is zelfs onbestaande. Het is niet aan een staatssecretaris om ons leukweg te\nmelden dat hij zich niet bemoeit met de werkzaamheden van het Parlement. Als\nhet Parlement moet roeien met de riemen die het niet heeft, is het aan de\nstaatssecretaris om daar een oplossing voor uit te dokteren en ons te helpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom heb ik de voorliggende motie\ningediend. Ik reken op jullie steun.\nDaarom heb ik de voorliggende motie\ningediend. Ik reken op jullie steun.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent,\nla motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent,\nla motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"De\neconomische gevolgen van de aanhoudende inflatie\" (nr.\u00a0222)\n17\n17\n17\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"De\neconomische gevolgen van de aanhoudende inflatie\" (nr.\u00a0222)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"De\neconomische gevolgen van de aanhoudende inflatie\" (nr.\u00a0222)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"De\neconomische gevolgen van de aanhoudende inflatie\" (nr.\u00a0222)\n\n\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"Les cons\u00e9quences\n\u00e9conomiques de l'inflation persistante\" (n\u00b0\u00a0222)\n17\n17\n17\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"Les cons\u00e9quences\n\u00e9conomiques de l'inflation persistante\" (n\u00b0\u00a0222)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"Les cons\u00e9quences\n\u00e9conomiques de l'inflation persistante\" (n\u00b0\u00a0222)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"Les cons\u00e9quences\n\u00e9conomiques de l'inflation persistante\" (n\u00b0\u00a0222)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 12\u00a0januari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 12\u00a0januari\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 12\u00a0janvier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 12\u00a0janvier\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0222/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0222/1):\n-\u00a0een motie\nvan aanbeveling werd ingediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie\nvan aanbeveling werd ingediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0nr.\u00a0222/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0nr.\u00a0222/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.01 \u00a0Reccino\nVan Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster,\ncollega's, over de inflatie zijn reeds veel debatten gevoerd in het Parlement.\nIk kan alleen vaststellen dat men, tot op vandaag, de gevolgen van de inflatie\nafdoet als erg minimaal. Er wordt beweerd dat de inflatie een tijdelijk\nkarakter heeft, maar de inflatie zal sowieso een permanent karakter behouden.\nVoor de komende maanden zijn er onder andere loonstijgingen aangekondigd,\nwaardoor we de inflatie nu zeker niet tijdelijk kunnen noemen.\n17.01\n17.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nReccino\nVan Lommel \nReccino\nVan Lommel \n(VB): Mevrouw de voorzitster,\ncollega's, over de inflatie zijn reeds veel debatten gevoerd in het Parlement.\nIk kan alleen vaststellen dat men, tot op vandaag, de gevolgen van de inflatie\nafdoet als erg minimaal. Er wordt beweerd dat de inflatie een tijdelijk\nkarakter heeft, maar de inflatie zal sowieso een permanent karakter behouden.\nVoor de komende maanden zijn er onder andere loonstijgingen aangekondigd,\nwaardoor we de inflatie nu zeker niet tijdelijk kunnen noemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet zal daarbij niet ophouden, want er\nbestaat nog zoiets als het bullwhip effect in de productieketen, waarbij\nprijsstijgingen vertraagd zullen worden doorgerekend totdat ze uiteindelijk\nterechtkomen bij de consument, waardoor we te maken krijgen met een hoger\nprijspeil.\nHet zal daarbij niet ophouden, want er\nbestaat nog zoiets als het bullwhip effect in de productieketen, waarbij\nprijsstijgingen vertraagd zullen worden doorgerekend totdat ze uiteindelijk\nterechtkomen bij de consument, waardoor we te maken krijgen met een hoger\nprijspeil.\nbullwhip effect\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega's, wij vragen in onze motie van\naanbeveling dan ook naar een aantal concrete maatregelen om de inflatie af te\nremmen. Ik denk dan onder meer aan maatregelen inzake de stijgende loonkosten,\nwat wil zeggen ervoor zorgen dat de nettolonen stijgen zonder aan de\nconcurrentiekracht van de Vlaamse bedrijven te raken, om zo een loonprijsspiraal\nte vermijden. Ook moeten we ervoor zorgen dat de belastingen op energie kunnen\nworden verlaagd zodat de inflatie kan worden afgeremd. We moeten de\nspaartegoeden van de mensen beschermen, dat is bijzonder belangrijk. De\nvicieuze, inflatoire cirkel waarin we terecht dreigen te komen, moet worden\ndoorbroken.\nCollega's, wij vragen in onze motie van\naanbeveling dan ook naar een aantal concrete maatregelen om de inflatie af te\nremmen. Ik denk dan onder meer aan maatregelen inzake de stijgende loonkosten,\nwat wil zeggen ervoor zorgen dat de nettolonen stijgen zonder aan de\nconcurrentiekracht van de Vlaamse bedrijven te raken, om zo een loonprijsspiraal\nte vermijden. Ook moeten we ervoor zorgen dat de belastingen op energie kunnen\nworden verlaagd zodat de inflatie kan worden afgeremd. We moeten de\nspaartegoeden van de mensen beschermen, dat is bijzonder belangrijk. De\nvicieuze, inflatoire cirkel waarin we terecht dreigen te komen, moet worden\ndoorbroken.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 27,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n27\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nstakingen in gevangenissen\" (nr.\u00a0226)\n18\n18\n18\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nstakingen in gevangenissen\" (nr.\u00a0226)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nstakingen in gevangenissen\" (nr.\u00a0226)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nstakingen in gevangenissen\" (nr.\u00a0226)\n\n\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les gr\u00e8ves dans les\nprisons\" (n\u00b0\u00a0226)\n18\n18\n18\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les gr\u00e8ves dans les\nprisons\" (n\u00b0\u00a0226)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les gr\u00e8ves dans les\nprisons\" (n\u00b0\u00a0226)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les gr\u00e8ves dans les\nprisons\" (n\u00b0\u00a0226)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n12\u00a0januari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n12\u00a0januari\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 12\u00a0janvier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 12\u00a0janvier\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0226/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0226/1):\n-\u00a0een motie\nvan aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie\nvan aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0nr.\u00a0226/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0nr.\u00a0226/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18.01 \u00a0Marijke\nDillen (VB): Mevrouw de voorzitster, we hebben\nde laatste tijd in de commissie voor Justitie al verschillende malen de gelegenheid\ngehad om de problematiek van de overbevolking in onze gevangenissen te\nbespreken, en ook het zeer aanzienlijke personeelstekort. Die twee problemen,\ncollega's, geven met de regelmaat van de klok aanleiding tot stakingen in onze\ngevangenissen. Voor die stakingen leggen we overigens alle begrip aan de dag.\n18.01\n18.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nMarijke\nDillen \nMarijke\nDillen \n(VB): Mevrouw de voorzitster, we hebben\nde laatste tijd in de commissie voor Justitie al verschillende malen de gelegenheid\ngehad om de problematiek van de overbevolking in onze gevangenissen te\nbespreken, en ook het zeer aanzienlijke personeelstekort. Die twee problemen,\ncollega's, geven met de regelmaat van de klok aanleiding tot stakingen in onze\ngevangenissen. Voor die stakingen leggen we overigens alle begrip aan de dag.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDit is geen nieuw probleem, het sleept al\ndecennialang aan. Al tientallen jaren beloofden de opeenvolgende ministers van\nJustitie een oplossing, maar die is er tot op vandaag nog steeds niet gekomen. Er\nliggen vandaag een aantal plannen op tafel. Er is de bouw van twee nieuwe\ngevangenissen, maar daarbij moet men wel rekening houden met de sluiting van\ndrie andere gevangenissen. Het gevolg is dat de nettocapaciteit niet\naanzienlijk zal toenemen en zeker niet zal volstaan om het\noverbevolkingsvraagstuk in onze gevangenissen op te lossen. Het is werkelijk\neen gigantisch structureel probleem.\nDit is geen nieuw probleem, het sleept al\ndecennialang aan. Al tientallen jaren beloofden de opeenvolgende ministers van\nJustitie een oplossing, maar die is er tot op vandaag nog steeds niet gekomen. Er\nliggen vandaag een aantal plannen op tafel. Er is de bouw van twee nieuwe\ngevangenissen, maar daarbij moet men wel rekening houden met de sluiting van\ndrie andere gevangenissen. Het gevolg is dat de nettocapaciteit niet\naanzienlijk zal toenemen en zeker niet zal volstaan om het\noverbevolkingsvraagstuk in onze gevangenissen op te lossen. Het is werkelijk\neen gigantisch structureel probleem.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNogmaals, alle aangekondigde maatregelen van\nminister van Justitie Van Quickenborne zullen niet volstaan om aan dit probleem\nte remedi\u00ebren. Dit geeft ook aanleiding tot mensonwaardige toestanden in onze\ngevangenissen. Wij mogen toch wel zeggen dat dit een westers en democratisch\nland absoluut onwaardig is. \nNogmaals, alle aangekondigde maatregelen van\nminister van Justitie Van Quickenborne zullen niet volstaan om aan dit probleem\nte remedi\u00ebren. Dit geeft ook aanleiding tot mensonwaardige toestanden in onze\ngevangenissen. Wij mogen toch wel zeggen dat dit een westers en democratisch\nland absoluut onwaardig is. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega's, verder moeten wij ook heel\ndringend werk maken van een beter statuut voor de penitentiaire beambten, zodat\nde job aantrekkelijker wordt. Dat zal er dan ook automatisch toe leiden dat er\nmeer kandidaten zullen komen en dat het aanzienlijke personeelstekort wordt\nweggewerkt. \nCollega's, verder moeten wij ook heel\ndringend werk maken van een beter statuut voor de penitentiaire beambten, zodat\nde job aantrekkelijker wordt. Dat zal er dan ook automatisch toe leiden dat er\nmeer kandidaten zullen komen en dat het aanzienlijke personeelstekort wordt\nweggewerkt. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMevrouw de voorzitster, collega's van\nmeerderheid en oppositie, dit moet een bezorgdheid zijn van iedereen in dit\nhalfrond. Als u het ernstig neemt, gaat u deze motie steunen en gaat niet op\neen vrij arrogante wijze over tot wat u dan noemt de orde van de dag.\nMevrouw de voorzitster, collega's van\nmeerderheid en oppositie, dit moet een bezorgdheid zijn van iedereen in dit\nhalfrond. Als u het ernstig neemt, gaat u deze motie steunen en gaat niet op\neen vrij arrogante wijze over tot wat u dan noemt de orde van de dag.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord portant extinction des trait\u00e9s bilat\u00e9raux d'investissement entre \u00c9tats\nmembres de l'Union europ\u00e9enne, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0mai\u00a02020\n(2338/1)\n19\n19\n19\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord portant extinction des trait\u00e9s bilat\u00e9raux d'investissement entre \u00c9tats\nmembres de l'Union europ\u00e9enne, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0mai\u00a02020\n(2338/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord portant extinction des trait\u00e9s bilat\u00e9raux d'investissement entre \u00c9tats\nmembres de l'Union europ\u00e9enne, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0mai\u00a02020\n(2338/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord portant extinction des trait\u00e9s bilat\u00e9raux d'investissement entre \u00c9tats\nmembres de l'Union europ\u00e9enne, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0mai\u00a02020\n(2338/1)\n\n\n19 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot be\u00ebindiging van bilaterale\ninvesteringsverdragen tussen de lidstaten van de Europese Unie, gedaan te\nBrussel op 5\u00a0mei\u00a02020 (2338/1)\n19\n19\n19\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot be\u00ebindiging van bilaterale\ninvesteringsverdragen tussen de lidstaten van de Europese Unie, gedaan te\nBrussel op 5\u00a0mei\u00a02020 (2338/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot be\u00ebindiging van bilaterale\ninvesteringsverdragen tussen de lidstaten van de Europese Unie, gedaan te\nBrussel op 5\u00a0mei\u00a02020 (2338/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot be\u00ebindiging van bilaterale\ninvesteringsverdragen tussen de lidstaten van de Europese Unie, gedaan te\nBrussel op 5\u00a0mei\u00a02020 (2338/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\nNon\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n14\n14\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2338/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2338/4)\n(2338/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2338/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2338/4)\n(2338/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord amendant l'Accord relatif \u00e0 la fourniture et \u00e0 l'exploitation\nd'installations et des services de la circulation a\u00e9rienne par EUROCONTROL au\nCentre de contr\u00f4le r\u00e9gional de Maastricht, sign\u00e9 le 25\u00a0novembre\u00a01986\n(Accord de Maastricht), fait \u00e0 Bruxelles le 17\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 (2359/1)\n20\n20\n20\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord amendant l'Accord relatif \u00e0 la fourniture et \u00e0 l'exploitation\nd'installations et des services de la circulation a\u00e9rienne par EUROCONTROL au\nCentre de contr\u00f4le r\u00e9gional de Maastricht, sign\u00e9 le 25\u00a0novembre\u00a01986\n(Accord de Maastricht), fait \u00e0 Bruxelles le 17\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 (2359/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord amendant l'Accord relatif \u00e0 la fourniture et \u00e0 l'exploitation\nd'installations et des services de la circulation a\u00e9rienne par EUROCONTROL au\nCentre de contr\u00f4le r\u00e9gional de Maastricht, sign\u00e9 le 25\u00a0novembre\u00a01986\n(Accord de Maastricht), fait \u00e0 Bruxelles le 17\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 (2359/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord amendant l'Accord relatif \u00e0 la fourniture et \u00e0 l'exploitation\nd'installations et des services de la circulation a\u00e9rienne par EUROCONTROL au\nCentre de contr\u00f4le r\u00e9gional de Maastricht, sign\u00e9 le 25\u00a0novembre\u00a01986\n(Accord de Maastricht), fait \u00e0 Bruxelles le 17\u00a0d\u00e9cembre\u00a02020 (2359/1)\n\n\n20 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst\ninzake de terbeschikkingstelling en exploitatie van installaties en diensten\nvoor het luchtverkeer door EUROCONTROL in het Luchtverkeersleidingscentrum\nMaastricht, ondertekend op 25\u00a0november\u00a01986 (Overeenkomst van Maastricht),\ngedaan te Brussel op 17\u00a0december\u00a02020 (2359/1)\n20\n20\n20\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst\ninzake de terbeschikkingstelling en exploitatie van installaties en diensten\nvoor het luchtverkeer door EUROCONTROL in het Luchtverkeersleidingscentrum\nMaastricht, ondertekend op 25\u00a0november\u00a01986 (Overeenkomst van Maastricht),\ngedaan te Brussel op 17\u00a0december\u00a02020 (2359/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst\ninzake de terbeschikkingstelling en exploitatie van installaties en diensten\nvoor het luchtverkeer door EUROCONTROL in het Luchtverkeersleidingscentrum\nMaastricht, ondertekend op 25\u00a0november\u00a01986 (Overeenkomst van Maastricht),\ngedaan te Brussel op 17\u00a0december\u00a02020 (2359/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tot wijziging van de Overeenkomst\ninzake de terbeschikkingstelling en exploitatie van installaties en diensten\nvoor het luchtverkeer door EUROCONTROL in het Luchtverkeersleidingscentrum\nMaastricht, ondertekend op 25\u00a0november\u00a01986 (Overeenkomst van Maastricht),\ngedaan te Brussel op 17\u00a0december\u00a02020 (2359/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\nNon\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}