{
    "id": 35,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip35.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip35x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\u00a0\n\nCollega's, wij gaan nu voor de eerste keer\nover tot het systeem van een virtuele elektronische stemming. Er hebben zich\nvirtueel reeds 147\u00a0collega's aangemeld, wat meer is dan op een\ngebruikelijke donderdagse plenaire vergadering.\nCollega's, wij gaan nu voor de eerste keer\nover tot het systeem van een virtuele elektronische stemming. Er hebben zich\nvirtueel reeds 147\u00a0collega's aangemeld, wat meer is dan op een\ngebruikelijke donderdagse plenaire vergadering.\n\u00a0\n\u00a0\n\n14.19\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf (MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, je vais m'exprimer au nom de mes coll\u00e8gues pour remercier les\nservices d'avoir rendu cet exercice possible. Nous sommes 147 pr\u00e9sents, ce\nn'est plus arriv\u00e9 depuis longtemps. Je suis vraiment s\u00fbr que tout le monde\nconsid\u00e8re que c'est tr\u00e8s chouette de pouvoir compter sur des services\ncomp\u00e9tents. (Applaudissements)\n\n14.19\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n14.19\n\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n\u00a0 \n(MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, je vais m'exprimer au nom de mes coll\u00e8gues pour remercier les\nservices d'avoir rendu cet exercice possible. Nous sommes 147 pr\u00e9sents, ce\nn'est plus arriv\u00e9 depuis longtemps. Je suis vraiment s\u00fbr que tout le monde\nconsid\u00e8re que c'est tr\u00e8s chouette de pouvoir compter sur des services\ncomp\u00e9tents. (Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nJe voulais le dire apr\u00e8s les votes, pour \u00eatre certain que tout se soit bien\npass\u00e9. Mais M.\u00a0Piedboeuf a tout \u00e0 fait raison.\nLe pr\u00e9sident:\nJe voulais le dire apr\u00e8s les votes, pour \u00eatre certain que tout se soit bien\npass\u00e9. Mais M.\u00a0Piedboeuf a tout \u00e0 fait raison.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot omzetting van Richtlijn (EU) 2017/828 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van\nRichtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen van de langetermijnbetrokkenheid van\naandeelhouders betreft, en houdende diverse bepalingen inzake vennootschappen\nen verenigingen (nieuw opschrift) (553/1-10)\n\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot omzetting van Richtlijn (EU) 2017/828 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van\nRichtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen van de langetermijnbetrokkenheid van\naandeelhouders betreft, en houdende diverse bepalingen inzake vennootschappen\nen verenigingen (nieuw opschrift) (553/1-10)\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot omzetting van Richtlijn (EU) 2017/828 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van\nRichtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen van de langetermijnbetrokkenheid van\naandeelhouders betreft, en houdende diverse bepalingen inzake vennootschappen\nen verenigingen (nieuw opschrift) (553/1-10)\n15 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot omzetting van Richtlijn (EU) 2017/828 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van\nRichtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen van de langetermijnbetrokkenheid van\naandeelhouders betreft, en houdende diverse bepalingen inzake vennootschappen\nen verenigingen (nieuw opschrift) (553/1-10)\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9 de la proposition de loi transposant la directive (UE) 2017/828 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017 modifiant la\ndirective 2007/36/CE en vue de promouvoir l'engagement \u00e0 long terme des\nactionnaires, et portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et\nd'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/1-10)\n\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9 de la proposition de loi transposant la directive (UE) 2017/828 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017 modifiant la\ndirective 2007/36/CE en vue de promouvoir l'engagement \u00e0 long terme des\nactionnaires, et portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et\nd'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/1-10)\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9 de la proposition de loi transposant la directive (UE) 2017/828 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017 modifiant la\ndirective 2007/36/CE en vue de promouvoir l'engagement \u00e0 long terme des\nactionnaires, et portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et\nd'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/1-10)\n15 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9 de la proposition de loi transposant la directive (UE) 2017/828 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017 modifiant la\ndirective 2007/36/CE en vue de promouvoir l'engagement \u00e0 long terme des\nactionnaires, et portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et\nd'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/1-10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a0180 van\nBeno\u00eet Friart cs op artikel\u00a030. (553/10)\nStemming over amendement nr.\u00a0180 van\nBeno\u00eet Friart cs op artikel\u00a030. \n(553/10)\n(553/10)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0180 de Beno\u00eet Friart cs \u00e0 l'article\u00a030. (553/10)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a0180 de Beno\u00eet Friart cs \u00e0 l'article\u00a030. \n(553/10)\n(553/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 67,
            "vote_names_yes": null,
            "num_votes_no": 63,
            "vote_names_no": null,
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": null,
            "cancelled": true,
            "parse_problems": [
                "vote count (67) does not match voters []",
                "vote count (63) does not match voters []",
                "vote count (14) does not match voters []"
            ]
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n67\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n67\n\n67\n67\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n63\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n63\n\n63\n63\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n14\n14\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.01\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, je dois vous dire que certains membres de mon groupe n'arrivent pas\n\u00e0 voter. Je suis oblig\u00e9 de le dire car c'est une question de d\u00e9mocratie et que\ncela se joue \u00e0 trois voix pr\u00e8s, si je ne m'abuse.\n\n15.01\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.01\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, je dois vous dire que certains membres de mon groupe n'arrivent pas\n\u00e0 voter. Je suis oblig\u00e9 de le dire car c'est une question de d\u00e9mocratie et que\ncela se joue \u00e0 trois voix pr\u00e8s, si je ne m'abuse.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\n\u00c0 quatre voix pr\u00e8s!\nLe pr\u00e9sident:\n\u00c0 quatre voix pr\u00e8s!\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.02\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): \u00c0 quatre voix pr\u00e8s. Or, trois membres de mon groupe ne\nparviennent pas \u00e0 voter, \u00e0 exprimer le vote n\u00e9gatif. Les services peuvent\nv\u00e9rifier. Ils sont renseign\u00e9s comme pr\u00e9sents, mais je r\u00e9p\u00e8te qu'ils ne\nparviennent pas \u00e0 voter. \n15.02\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.02\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): \u00c0 quatre voix pr\u00e8s. Or, trois membres de mon groupe ne\nparviennent pas \u00e0 voter, \u00e0 exprimer le vote n\u00e9gatif. Les services peuvent\nv\u00e9rifier. Ils sont renseign\u00e9s comme pr\u00e9sents, mais je r\u00e9p\u00e8te qu'ils ne\nparviennent pas \u00e0 voter. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMon objectif n'est pas de compliquer les\nchoses. Mais si cela se joue \u00e0 une voix pr\u00e8s, il faut pouvoir en tenir compte. \nMon objectif n'est pas de compliquer les\nchoses. Mais si cela se joue \u00e0 une voix pr\u00e8s, il faut pouvoir en tenir compte. \n\u00a0\n\u00a0\n\n15.03\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik sluit mij daarbij aan, want ik\nzie bij mijn fractie dat een viertal mensen niet gestemd hebben, terwijl ze\nenkele momenten geleden wel aanwezig waren. Het is dus mogelijk dat er\ntechnische problemen zijn. Ik probeer dat nu na te gaan.\n\n15.03\n15.03\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik sluit mij daarbij aan, want ik\nzie bij mijn fractie dat een viertal mensen niet gestemd hebben, terwijl ze\nenkele momenten geleden wel aanwezig waren. Het is dus mogelijk dat er\ntechnische problemen zijn. Ik probeer dat nu na te gaan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nEr hebben er al 144 gestemd. Er zouden 4 leden hier en 4 leden daar een\nbepaalde stem hebben uitgebracht, maar dat zijn dan meer dan\n150\u00a0Kamerleden, wat ook niet mogelijk is.\nDe voorzitter:\nEr hebben er al 144 gestemd. Er zouden 4 leden hier en 4 leden daar een\nbepaalde stem hebben uitgebracht, maar dat zijn dan meer dan\n150\u00a0Kamerleden, wat ook niet mogelijk is.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.04\u00a0 Georges Gilkinet (Ecolo-Groen):\nMonsieur le pr\u00e9sident, c'est une proc\u00e9dure exceptionnelle. Certains de mes\ncoll\u00e8gues disent m\u00eame que nous vivons un moment historique. Il est vrai que\nnous avons adapt\u00e9 notre R\u00e8glement pour permettre de voter \u00e0 distance, vu les\ncirconstances. Mais nous devons nous assurer que, d\u00e9mocratiquement, le vote est\nvalable. Je partage le souci de mon coll\u00e8gue M.\u00a0Laaouej. Je n'ai pas pu\nv\u00e9rifier si tous mes coll\u00e8gues du groupe Ecolo-Groen avaient pu voter. S'il y a\nun doute, je demande qu'on puisse recommencer le vote. C'est assez\nexp\u00e9rimental, ce n'est pas habituel, mais je pense que c'est n\u00e9cessaire.\n\n15.04\u00a0 Georges Gilkinet \n15.04\n\u00a0 Georges Gilkinet \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen):\nMonsieur le pr\u00e9sident, c'est une proc\u00e9dure exceptionnelle. Certains de mes\ncoll\u00e8gues disent m\u00eame que nous vivons un moment historique. Il est vrai que\nnous avons adapt\u00e9 notre R\u00e8glement pour permettre de voter \u00e0 distance, vu les\ncirconstances. Mais nous devons nous assurer que, d\u00e9mocratiquement, le vote est\nvalable. Je partage le souci de mon coll\u00e8gue M.\u00a0Laaouej. Je n'ai pas pu\nv\u00e9rifier si tous mes coll\u00e8gues du groupe Ecolo-Groen avaient pu voter. S'il y a\nun doute, je demande qu'on puisse recommencer le vote. C'est assez\nexp\u00e9rimental, ce n'est pas habituel, mais je pense que c'est n\u00e9cessaire.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Wij kunnen de stemming opnieuw doen. Ik kan echter niks\ngaranderen. Er hebben zich 150\u00a0leden aangemeld. Indien niet iedereen\nstemt, stemt niet iedereen. Ook op andere donderdagen nemen leden niet deel aan\nde stemmingen. Nu zouden wij plots iedereen moeten hebben. Ook bij die andere\ngelegenheden zijn er leden die niet of later binnenkomen, wat ook de reden moge\nzijn.\n\nDe voorzitter: Wij kunnen de stemming opnieuw doen. Ik kan echter niks\ngaranderen. Er hebben zich 150\u00a0leden aangemeld. Indien niet iedereen\nstemt, stemt niet iedereen. Ook op andere donderdagen nemen leden niet deel aan\nde stemmingen. Nu zouden wij plots iedereen moeten hebben. Ook bij die andere\ngelegenheden zijn er leden die niet of later binnenkomen, wat ook de reden moge\nzijn.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nLaten wij afspreken dat, indien het\namendement wordt goedgekeurd, ik niet over het tweede amendement laat stemmen.\nAutomatisch wordt bij de goedkeuring van een amendement de bespreking immers\nopgeschort.\nLaten wij afspreken dat, indien het\namendement wordt goedgekeurd, ik niet over het tweede amendement laat stemmen.\nAutomatisch wordt bij de goedkeuring van een amendement de bespreking immers\nopgeschort.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.05\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, dan zult\nu het tweede amendement volgende week ter stemming brengen en moeten wij de\nbespreking opnieuw opschorten.\n15.05\n15.05\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, dan zult\nu het tweede amendement volgende week ter stemming brengen en moeten wij de\nbespreking opnieuw opschorten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nIndien een amendement wordt goedgekeurd, moet de bespreking worden opgeschort\nen kan de stemming ten vroegste de week nadien herbeginnen.\nDe voorzitter:\nIndien een amendement wordt goedgekeurd, moet de bespreking worden opgeschort\nen kan de stemming ten vroegste de week nadien herbeginnen.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.06\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, dat geldt\ntoch niet voor het tweede amendement? Dat kunnen wij toch goedkeuren?\n15.06\n15.06\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, dat geldt\ntoch niet voor het tweede amendement? Dat kunnen wij toch goedkeuren?\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nDaarin hebt u gelijk. Ik vergis mij.\nDe voorzitter:\nDaarin hebt u gelijk. Ik vergis mij.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nGaat iedereen ermee akkoord dat wij de\nstemming opnieuw doen?\nGaat iedereen ermee akkoord dat wij de\nstemming opnieuw doen?\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.07\u00a0\nJean-Marie Dedecker (ONAFH): (\u2026)\n15.07\n15.07\n\u00a0\nJean-Marie Dedecker \n\u00a0\n\n\u00a0\n\nJean-Marie Dedecker \n(ONAFH): (\u2026)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nDrie leden van de PS en drie leden van de N-VA hebben niet gestemd. Die stemmen\ncompenseren elkaar wellicht gewoon. Dat maakt dus geen enkel verschil.\nDe voorzitter:\nDrie leden van de PS en drie leden van de N-VA hebben niet gestemd. Die stemmen\ncompenseren elkaar wellicht gewoon. Dat maakt dus geen enkel verschil.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.08\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): On gagnerait \u00e0\nrefaire le vote. Techniquement, c'est possible. O\u00f9 est le probl\u00e8me? On l'a d\u00e9j\u00e0\nfait ici en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re, on peut le refaire. O\u00f9 est le souci?\n\n15.08\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.08\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): On gagnerait \u00e0\nrefaire le vote. Techniquement, c'est possible. O\u00f9 est le probl\u00e8me? On l'a d\u00e9j\u00e0\nfait ici en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re, on peut le refaire. O\u00f9 est le souci?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nCe n'\u00e9tait pas un test.\nLe pr\u00e9sident:\nCe n'\u00e9tait pas un test.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.09\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Je sais mais c'est une premi\u00e8re pour tout le monde.\n15.09\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.09\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Je sais mais c'est une premi\u00e8re pour tout le monde.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nOn ne peut pas, \u00e0 chaque fois que le r\u00e9sultat ne convient pas, proposer de\nrevoter.\nLe pr\u00e9sident:\nOn ne peut pas, \u00e0 chaque fois que le r\u00e9sultat ne convient pas, proposer de\nrevoter.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.10\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Je crois que c'est une premi\u00e8re pour tout le monde et on sera\nfix\u00e9 en voyant si effectivement, le vote se confirme ou pas. Comprenons-nous,\ntrois personnes n'arrivent pas \u00e0 se connecter. C'est une impossibilit\u00e9\ntechnique de voter. Cela ne va pas! Refaisons le vote et si cela perdure, on\nconsid\u00e9rera alors que c'est renvoy\u00e9 en commission.\n15.10\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.10\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Je crois que c'est une premi\u00e8re pour tout le monde et on sera\nfix\u00e9 en voyant si effectivement, le vote se confirme ou pas. Comprenons-nous,\ntrois personnes n'arrivent pas \u00e0 se connecter. C'est une impossibilit\u00e9\ntechnique de voter. Cela ne va pas! Refaisons le vote et si cela perdure, on\nconsid\u00e9rera alors que c'est renvoy\u00e9 en commission.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.11\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik wil aandringen op een zeker\npragmatisme. Wij weten wie niet heeft kunnen of willen stemmen of wie heeft\ngestemd. Dat zal in het resultaat geen verschil maken.\n\n15.11\n15.11\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik wil aandringen op een zeker\npragmatisme. Wij weten wie niet heeft kunnen of willen stemmen of wie heeft\ngestemd. Dat zal in het resultaat geen verschil maken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nGaan wij bij elke stemming wachten tot alle\n150 leden hun stem hebben uitgebracht? Misschien is er wel iemand die in slaap\nis gevallen. Ik sluit dat niet per definitie uit. En dan moeten wij de\nwerkzaamheden opschorten. Dat kan natuurlijk niet.\nGaan wij bij elke stemming wachten tot alle\n150 leden hun stem hebben uitgebracht? Misschien is er wel iemand die in slaap\nis gevallen. Ik sluit dat niet per definitie uit. En dan moeten wij de\nwerkzaamheden opschorten. Dat kan natuurlijk niet.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn deze omstandigheden, mocht het resultaat\nbetwistbaar zijn, dan moeten wij het anders bekijken, maar ik dring hier aan op\npragmatisme en dat het resultaat vaststaat. Zoals u hebt gezegd, zijn er drie\nvan de ene fractie en drie van de andere fractie die niet hebben kunnen\nstemmen. Dat zal het eindresultaat dus niet be\u00efnvloeden.\nIn deze omstandigheden, mocht het resultaat\nbetwistbaar zijn, dan moeten wij het anders bekijken, maar ik dring hier aan op\npragmatisme en dat het resultaat vaststaat. Zoals u hebt gezegd, zijn er drie\nvan de ene fractie en drie van de andere fractie die niet hebben kunnen\nstemmen. Dat zal het eindresultaat dus niet be\u00efnvloeden.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.12\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, en quoi recommencer un vote est-il un probl\u00e8me? Techniquement, cela\na d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 fait ici. On a l'outil \u00e9lectronique pour le faire. En quoi le fait de\nrevoter pose-t-il probl\u00e8me? Je demande \u00e0 comprendre.\n\n15.12\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.12\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, en quoi recommencer un vote est-il un probl\u00e8me? Techniquement, cela\na d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 fait ici. On a l'outil \u00e9lectronique pour le faire. En quoi le fait de\nrevoter pose-t-il probl\u00e8me? Je demande \u00e0 comprendre.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nMonsieur\u00a0Laaouej, on ne refait jamais un vote et, dans la plupart des cas,\nil n'y a pas 144\u00a0participants. Il peut toujours y avoir des raisons pour\nlesquelles on n'a pas particip\u00e9 au vote. Vous dites que c'est pour des raisons\ntechniques, mais je ne peux le contr\u00f4ler. Je constate que 144\u00a0membres ont\npris part au vote, que 3\u00a0membres de votre groupe n'ont pas vot\u00e9 ainsi que\n3\u00a0membres du groupe de M.\u00a0De\u00a0Roover.\nLe pr\u00e9sident:\nMonsieur\u00a0Laaouej, on ne refait jamais un vote et, dans la plupart des cas,\nil n'y a pas 144\u00a0participants. Il peut toujours y avoir des raisons pour\nlesquelles on n'a pas particip\u00e9 au vote. Vous dites que c'est pour des raisons\ntechniques, mais je ne peux le contr\u00f4ler. Je constate que 144\u00a0membres ont\npris part au vote, que 3\u00a0membres de votre groupe n'ont pas vot\u00e9 ainsi que\n3\u00a0membres du groupe de M.\u00a0De\u00a0Roover.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat is een perfecte\ncompensatie, want het ene neutraliseert het andere. \n\nDat is een perfecte\ncompensatie, want het ene neutraliseert het andere. \n\u00a0\n\u00a0\n\n15.13\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf (MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, on pouvait se d\u00e9clarer pr\u00e9sent il y a d\u00e9j\u00e0 une\u00a0heure et demie.\nOn a donc pu se d\u00e9clarer pr\u00e9sent il y a une\u00a0heure et demie et ne plus \u00eatre\npr\u00e9sent au moment du vote.\n\n15.13\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n15.13\n\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n\u00a0 \n(MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, on pouvait se d\u00e9clarer pr\u00e9sent il y a d\u00e9j\u00e0 une\u00a0heure et demie.\nOn a donc pu se d\u00e9clarer pr\u00e9sent il y a une\u00a0heure et demie et ne plus \u00eatre\npr\u00e9sent au moment du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.14\u00a0 Egbert Lachaert (Open Vld): Ik stel voor het resultaat te behouden zoals het is. Als\nwe daaraan beginnen, wordt het een eindeloos spel om stemmingen over te doen.\nMisschien kan er wel een goede afspraak komen. Nu wordt er een opmerking gemaakt\nnadat de stemming gekend is. Uiteindelijk staan wij allen met onze fractieleden\nin zeer nauw contact via WhatsApp of een ander middel. Als er een probleem is\nmet een lid dat niet kan stemmen, stel ik voor dat dit wordt gemeld terwijl de\nstemming loopt, zodat we weten dat iemand meldt technisch niet te kunnen\nstemmen. Dan kan dat worden bekeken. Als je dat pas achteraf doet, wanneer de\nuitslag bekend is, vind ik dat eigenlijk niet ok\u00e9. \n\n15.14\n15.14\n\u00a0 Egbert Lachaert \n\u00a0 Egbert Lachaert \n\u00a0 \n(Open Vld): Ik stel voor het resultaat te behouden zoals het is. Als\nwe daaraan beginnen, wordt het een eindeloos spel om stemmingen over te doen.\nMisschien kan er wel een goede afspraak komen. Nu wordt er een opmerking gemaakt\nnadat de stemming gekend is. Uiteindelijk staan wij allen met onze fractieleden\nin zeer nauw contact via WhatsApp of een ander middel. Als er een probleem is\nmet een lid dat niet kan stemmen, stel ik voor dat dit wordt gemeld terwijl de\nstemming loopt, zodat we weten dat iemand meldt technisch niet te kunnen\nstemmen. Dan kan dat worden bekeken. Als je dat pas achteraf doet, wanneer de\nuitslag bekend is, vind ik dat eigenlijk niet ok\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\n15.15\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, j'ai une capture d'\u00e9cran de quelqu'un qui \u00e9tait l\u00e0 physiquement et\nqui n'a pas pu voter. C'est un probl\u00e8me d\u00e9mocratique! Nous aurions le probl\u00e8me\nici de quelqu'un qui appuie sur son bouton, avec un vote qui n'est pas\ncomptabilis\u00e9, le pr\u00e9sident comptabiliserait le vote.\n\n15.15\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.15\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, j'ai une capture d'\u00e9cran de quelqu'un qui \u00e9tait l\u00e0 physiquement et\nqui n'a pas pu voter. C'est un probl\u00e8me d\u00e9mocratique! Nous aurions le probl\u00e8me\nici de quelqu'un qui appuie sur son bouton, avec un vote qui n'est pas\ncomptabilis\u00e9, le pr\u00e9sident comptabiliserait le vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe demande \u00e0 ce que le vote soit refait. O\u00f9 est\nle probl\u00e8me? Vous aurez peut-\u00eatre votre amendement. Mon probl\u00e8me ne porte pas\nsur l'issue du vote, il porte sur les conditions d\u00e9mocratiques du vote.\nJe demande \u00e0 ce que le vote soit refait. O\u00f9 est\nle probl\u00e8me? Vous aurez peut-\u00eatre votre amendement. Mon probl\u00e8me ne porte pas\nsur l'issue du vote, il porte sur les conditions d\u00e9mocratiques du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Vraagt men een aparte stemming voor de twee amendementen?\n(Instemming)\n\nDe voorzitter: Vraagt men een aparte stemming voor de twee amendementen?\n(Instemming)\nvoorzitter\n(Instemming)\n\u00a0\n\u00a0\n\nDan stemmen we nu op het tweede amendement.\nDan stemmen we nu op het tweede amendement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a0181 van\nBeno\u00eet Friart cs op artikel\u00a030. (553/10)\nStemming over amendement nr.\u00a0181 van\nBeno\u00eet Friart cs op artikel\u00a030. \n(553/10)\n(553/10)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0181 de Beno\u00eet\nFriart cs \u00e0 l'article\u00a030. (553/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0181 de Beno\u00eet\nFriart cs \u00e0 l'article\u00a030. \n(553/10)\n(553/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 51,
            "vote_names_yes": [
                "Friart Benoit",
                "DHaese Christoph",
                "Lachaert Egbert",
                "Burton Emmanuel",
                "Galant Isabelle",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gabriels Katja",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Metsu Koen",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "De Maegd Michel",
                "Gilson Nathalie",
                "Dewael Patrick",
                "Loones Sander",
                "De Jonge Tania",
                "Francken Theo",
                "Vandenput Tim",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van der Donckt Wim",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Verhelst Kathleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Depoorter Kathleen",
                "Ingels Yngvild",
                "Van Peel Valerie",
                "Anseeuw Bjorn",
                "Leysen Christian",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Wollants Bert",
                "De Wit Sophie",
                "De Roover Peter",
                "Delvaux Bram",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Bombled Christophe",
                "Dock Magali",
                "Pivin Philippe",
                "Bihet Mathieu",
                "Jadin Kattrin",
                "Buysrogge Peter",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Taquin Caroline",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Verhaert Marianne",
                "Reuter Florence",
                "Scourneau Vincent",
                "Liekens Goedele",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "num_votes_no": 66,
            "vote_names_no": [
                "Lacroix Christophe",
                "Senesael Daniel",
                "Tillieux Eliane",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Arens Josy",
                "Calvo Kristof",
                "Ben Achour Malik",
                "Depraetere Melissa",
                "Boukili Nabil",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Mertens Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vuyst Steven",
                "Warmoes Thierry",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Buyst Kim",
                "Dedonder Ludivine",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Willaert Evita",
                "Khattabi Zakia",
                "Laaouej Ahmed",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Tison Philippe",
                "Goblet Marc",
                "Colebunders Gaby",
                "Gilkinet Georges",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Verduyckt Kris",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Bayet Hugues",
                "Vanbesien Dieter",
                "Creemers Barbara",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Fonck Catherine",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Kitir Meryame",
                "Vicaire Albert",
                "Aouasti Khalil",
                "Van Hees Marco",
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Rohonyi Sophie",
                "Moutquin Simon",
                "Soors Jessika",
                "Zanchetta Laurence",
                "Segers Ben",
                "Hennuy Laurence",
                "Daems Greet",
                "Kir Emir",
                "Schlitz Sarah",
                "Vindevoghel Maria",
                "Moscufo Nadia",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Cogolati Samuel",
                "Merckx Sofie",
                "De Vriendt Wouter",
                "Chanson Julie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hanus M\u00e9lissa"
            ],
            "num_votes_abstention": 33,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Van den Bergh Jef",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Mahdi Sammy",
                "Van Grieken Tom",
                "Mathei Steven",
                "Slegers Bercy",
                "Verreyt Hans",
                "Troosters Frank",
                "Demon Franky",
                "Dewulf Nathalie",
                "Matz Vanessa",
                "Van Lommel Reccino",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Gilissen Erik",
                "Verherstraeten Servais",
                "Lanjri Nahima",
                "Sneppe Dominiek",
                "Bury Katleen",
                "Samyn Ellen",
                "Van Hoof Els",
                "Dallemagne Georges",
                "Ravyts Kurt",
                "Depoortere Ortwin",
                "Farih Nawal",
                "Creyelman Steven",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Briers Jan"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n51\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n66\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n66\n\n66\n66\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n33\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n150\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n150\n\n150\n150\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.16\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, je regrette mais cela montre bien que l'issue du premier vote sur le\npremier amendement ne correspond pas \u00e0 l'expression d\u00e9mocratique de chacun des\ngroupes, de chacun des parlementaires. Je suis d\u00e9sol\u00e9 mais il faut refaire un\nvote sur le premier amendement. Maintenant, tout le monde est connect\u00e9. Cela\nfonctionne pour tout le monde. On peut donc revoter sur le premier amendement\ndans de bonnes conditions.\n\n15.16\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.16\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, je regrette mais cela montre bien que l'issue du premier vote sur le\npremier amendement ne correspond pas \u00e0 l'expression d\u00e9mocratique de chacun des\ngroupes, de chacun des parlementaires. Je suis d\u00e9sol\u00e9 mais il faut refaire un\nvote sur le premier amendement. Maintenant, tout le monde est connect\u00e9. Cela\nfonctionne pour tout le monde. On peut donc revoter sur le premier amendement\ndans de bonnes conditions.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nS'il y a consensus, nous recommen\u00e7ons le vote sur le premier amendement, \u00e9tant\ndonn\u00e9 que 150\u00a0membres ont maintenant particip\u00e9 au vote.\nLe pr\u00e9sident:\nS'il y a consensus, nous recommen\u00e7ons le vote sur le premier amendement, \u00e9tant\ndonn\u00e9 que 150\u00a0membres ont maintenant particip\u00e9 au vote.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.17\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, voor mij niet gelaten. U dreigt hier\nechter een precedent te scheppen. Moeten we dan iedere keer wachten op\n150\u00a0leden?\n\n15.17\n15.17\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, voor mij niet gelaten. U dreigt hier\nechter een precedent te scheppen. Moeten we dan iedere keer wachten op\n150\u00a0leden?\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nIk kan mij niet voorstellen dat het elke keer zo nipt zal zijn. Dit was een\ngelijk opgaande stemming en amendementen maken het er niet gemakkelijker op.\nAls we nu zien dat er 150 leden verbonden zijn en ook stemmen, dan wil ik laten\nherstemmen over het eerste amendement, om geen zweem van twijfel te laten\nbestaan.\nDe voorzitter:\nIk kan mij niet voorstellen dat het elke keer zo nipt zal zijn. Dit was een\ngelijk opgaande stemming en amendementen maken het er niet gemakkelijker op.\nAls we nu zien dat er 150 leden verbonden zijn en ook stemmen, dan wil ik laten\nherstemmen over het eerste amendement, om geen zweem van twijfel te laten\nbestaan.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nSans titre de pr\u00e9c\u00e9dent.\nSans titre de pr\u00e9c\u00e9dent.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.18\u00a0 Egbert\nLachaert (Open Vld): Mijnheer de voorzitter, het\nis natuurlijk de eerste keer dat we dit doen en we zijn allemaal nog wat\nzoekende. Het kan deze ene keer wel, maar ik zou hier geen precedent van maken.\nEen fractieleider die hier aanwezig is, moet v\u00f3\u00f3r de stemming eindigt, melden\nals een van zijn leden technische problemen heeft. Anders is de stemming\ndefinitief. Als men het niet zo doet, dan begint men een discussie op basis van\nde bekende uitslag en dat vind ik geen fair debat meer. Omdat het de eerste\nkeer is, kan men dat nu doen, als iedereen het daarmee eens is. Ik wil echter\nvermijden dat dit nog gebeurt. Als de voorzitter zegt dat de stemming gesloten\nwordt en niemand heeft iets gemeld, dan is dat definitief, tenzij iemand zich\nvergist heeft.\n15.18\n15.18\n\u00a0 Egbert\nLachaert \n\u00a0 Egbert\nLachaert \n\u00a0 \n(Open Vld): Mijnheer de voorzitter, het\nis natuurlijk de eerste keer dat we dit doen en we zijn allemaal nog wat\nzoekende. Het kan deze ene keer wel, maar ik zou hier geen precedent van maken.\nEen fractieleider die hier aanwezig is, moet v\u00f3\u00f3r de stemming eindigt, melden\nals een van zijn leden technische problemen heeft. Anders is de stemming\ndefinitief. Als men het niet zo doet, dan begint men een discussie op basis van\nde bekende uitslag en dat vind ik geen fair debat meer. Omdat het de eerste\nkeer is, kan men dat nu doen, als iedereen het daarmee eens is. Ik wil echter\nvermijden dat dit nog gebeurt. Als de voorzitter zegt dat de stemming gesloten\nwordt en niemand heeft iets gemeld, dan is dat definitief, tenzij iemand zich\nvergist heeft.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.19\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik wil toch even opmerken dat we\nniet zolang geleden een hele discussie hebben gehad over een stemming in de\ncommissie voor Binnenlandse Zaken. Daar heeft een stemming plaatsgevonden. De\nheer Laaouej drong er toen op aan dat men niet zou terugkomen op het resultaat\nvan die stemming. In diezelfde geest, die de heer Laaouej toen met heel veel\nzweetdruppels heeft verdedigd in de Conferentie van voorzitters, wil ik me nu\nverzetten tegen het opnieuw uitbrengen van de stemming.\n\n15.19\n15.19\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, ik wil toch even opmerken dat we\nniet zolang geleden een hele discussie hebben gehad over een stemming in de\ncommissie voor Binnenlandse Zaken. Daar heeft een stemming plaatsgevonden. De\nheer Laaouej drong er toen op aan dat men niet zou terugkomen op het resultaat\nvan die stemming. In diezelfde geest, die de heer Laaouej toen met heel veel\nzweetdruppels heeft verdedigd in de Conferentie van voorzitters, wil ik me nu\nverzetten tegen het opnieuw uitbrengen van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.20\u00a0 Barbara\nPas (VB): Ik wil mij hierbij aansluiten.\n15.20\n15.20\n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 \n(VB): Ik wil mij hierbij aansluiten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer de voorzitter, u moet er voor\nopletten dat u een elektronische stemming zoals ze vandaag heeft\nplaatsgevonden, niet anders beoordeelt dan een stemming die anders in het\nParlement zou plaatsvinden. Ook dan stemmen niet alle aanwezige leden, wegens\nonoplettendheid en dergelijke. We kunnen nooit achterhalen waarom enkele leden\ndaarnet niet gestemd hebben. Ik vind het een gevaarlijk precedent. Als men\ntelkens na het eindresultaat een stemming herdoet en op 150 leden gaat wachten\ntot iedereen zijn stem uitgebracht heeft, ben ik daar absoluut geen voorstander\nvan.\nMijnheer de voorzitter, u moet er voor\nopletten dat u een elektronische stemming zoals ze vandaag heeft\nplaatsgevonden, niet anders beoordeelt dan een stemming die anders in het\nParlement zou plaatsvinden. Ook dan stemmen niet alle aanwezige leden, wegens\nonoplettendheid en dergelijke. We kunnen nooit achterhalen waarom enkele leden\ndaarnet niet gestemd hebben. Ik vind het een gevaarlijk precedent. Als men\ntelkens na het eindresultaat een stemming herdoet en op 150 leden gaat wachten\ntot iedereen zijn stem uitgebracht heeft, ben ik daar absoluut geen voorstander\nvan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Collega's, er werden technische moeilijkheden\ningeroepen. Een lid heeft mij ge-sms't met de melding dat de connectie ineens\nwegviel. Een technisch probleem is een gegeven. Een lid kan bijvoorbeeld ook\nmordicus niet stemmen, omdat het hem of haar niet interesseert; dan weten we\ndat ook. Ik stel voor om de duurtijd van de stemming langer open te houden.\nWanneer leden aan hun fractieleider melden dat zij om technische redenen niet\nhebben kunnen stemmen, dan vraag ik om dat mee te delen, zodat wij dat hier ook\nweten. Al doende leren we. The\nproof of the pudding is in the eating. Zo zullen wij te werk moeten gaan.\n\nDe voorzitter: Collega's, er werden technische moeilijkheden\ningeroepen. Een lid heeft mij ge-sms't met de melding dat de connectie ineens\nwegviel. Een technisch probleem is een gegeven. Een lid kan bijvoorbeeld ook\nmordicus niet stemmen, omdat het hem of haar niet interesseert; dan weten we\ndat ook. Ik stel voor om de duurtijd van de stemming langer open te houden.\nWanneer leden aan hun fractieleider melden dat zij om technische redenen niet\nhebben kunnen stemmen, dan vraag ik om dat mee te delen, zodat wij dat hier ook\nweten. Al doende leren we. \nvoorzitter\nThe\nproof of the pudding is in the eating\nThe\nproof of the pudding is in the eating\n. \nZo zullen wij te werk moeten gaan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBij de stemming over het amendement\nnr.\u00a0181 zie ik dat 150 leden hebben kunnen stemmen. Het amendement\nnr.\u00a0181 is bij die stemming verworpen. Blijkbaar zijn de 150 Kamerleden\ndus wel geconnecteerd. Om die reden wens ik de 150 leden de kans te geven de\neerste stemming, over amendement nr.\u00a0180, te hernemen, zonder dat dit\ngeldt als precedent.\nBij de stemming over het amendement\nnr.\u00a0181 zie ik dat 150 leden hebben kunnen stemmen. Het amendement\nnr.\u00a0181 is bij die stemming verworpen. Blijkbaar zijn de 150 Kamerleden\ndus wel geconnecteerd. Om die reden wens ik de 150 leden de kans te geven de\neerste stemming, over amendement nr.\u00a0180, te hernemen, zonder dat dit\ngeldt als precedent.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.21\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, stelt u\nzich voor dat het resultaat bij de herstemming anders uitkomt, wat zult u dan\ndoen? Welke van de twee stemmingen is dan geldig?\n15.21\n15.21\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, stelt u\nzich voor dat het resultaat bij de herstemming anders uitkomt, wat zult u dan\ndoen? Welke van de twee stemmingen is dan geldig?\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.22\u00a0 Ahmed\nLaaouej (PS): (\u2026)\n15.22\n15.22\n\u00a0 Ahmed\nLaaouej \n\u00a0 Ahmed\nLaaouej \n\u00a0 \n(PS): (\u2026)\n\n\u00a0\n\n15.23\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Mijnheer Laaouej, uw wankel standpunt\nover een uitgebrachte stemming stoort mij bijzonder. De lijn dient u door te\ntrekken.\n15.23\n15.23\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer Laaouej, uw wankel standpunt\nover een uitgebrachte stemming stoort mij bijzonder. De lijn dient u door te\ntrekken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer de voorzitter, daarnet werd gesteld\ndat wordt overgegaan tot een herstemming, indien iedereen het daarmee eens is.\nWelnu, ik ben het er niet mee eens.\nMijnheer de voorzitter, daarnet werd gesteld\ndat wordt overgegaan tot een herstemming, indien iedereen het daarmee eens is.\nWelnu, ik ben het er niet mee eens.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nCollega De Roover, ook daarover dient een meerderheid zich uit te spreken. Ik\nstel vast dat een meerderheid van de fractieleiders bevestigt dat de\nherstemming niet als precedent geldt. Wij hebben gewoon melding gekregen van\nhet feit dat sommige leden niet hebben kunnen stemmen. De mogelijkheid dat\nieder lid zijn stem uitbrengt, gold niet bij de eerste stemming over amendement\nnr.\u00a0180.\nDe voorzitter:\nCollega De Roover, ook daarover dient een meerderheid zich uit te spreken. Ik\nstel vast dat een meerderheid van de fractieleiders bevestigt dat de\nherstemming niet als precedent geldt. Wij hebben gewoon melding gekregen van\nhet feit dat sommige leden niet hebben kunnen stemmen. De mogelijkheid dat\nieder lid zijn stem uitbrengt, gold niet bij de eerste stemming over amendement\nnr.\u00a0180.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Le vote\nn\u00b0\u00a01 est annul\u00e9)\n(Le vote\nn\u00b0\u00a01 est annul\u00e9)\n\n(Stemming nr.\u00a01 is geannuleerd)\n(Stemming nr.\u00a01 is geannuleerd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, ik verklaar de stemming over\namendement nr.\u00a0180 opnieuw open. Fractieleiders delen het mij mee wanneer\nleden melden dat zij hun stem niet kunnen uitbrengen, omdat ze technisch niet\ngeconnecteerd zijn, zodat wij dat meteen weten en niet pas wanneer de stemming\nvoorbij is.\nCollega's, ik verklaar de stemming over\namendement nr.\u00a0180 opnieuw open. Fractieleiders delen het mij mee wanneer\nleden melden dat zij hun stem niet kunnen uitbrengen, omdat ze technisch niet\ngeconnecteerd zijn, zodat wij dat meteen weten en niet pas wanneer de stemming\nvoorbij is.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.24\u00a0 Jean-Marie Dedecker (ONAFH): Mijnheer de voorzitter, er is toch het Kamerreglement? Als\ner gestemd is, is er gestemd.\n\n15.24\n15.24\n\u00a0 Jean-Marie Dedecker \n\u00a0 Jean-Marie Dedecker \n\u00a0 \n(ONAFH): Mijnheer de voorzitter, er is toch het Kamerreglement? Als\ner gestemd is, is er gestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nIk leg het eerste amendement opnieuw ter stemming. Ik verklaar de stemming\ngeopend en laat u zeker een vijftal minuten de tijd om te stemmen.\nDe voorzitter:\nIk leg het eerste amendement opnieuw ter stemming. Ik verklaar de stemming\ngeopend en laat u zeker een vijftal minuten de tijd om te stemmen.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement\nnr.\u00a0\u00a0180 van Beno\u00eet Friart cs op artikel\u00a030. (553/10)\n\nStemming over amendement\nnr.\u00a0\u00a0180 van Beno\u00eet Friart cs op artikel\u00a030. \n(553/10)\n(553/10)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0180 de Beno\u00eet\nFriart cs \u00e0 l'article\u00a030. (553/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0180 de Beno\u00eet\nFriart cs \u00e0 l'article\u00a030. \n(553/10)\n(553/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 69,
            "vote_names_yes": null,
            "num_votes_no": 64,
            "vote_names_no": [
                "Lacroix Christophe",
                "Senesael Daniel",
                "Tillieux Eliane",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Arens Josy",
                "Calvo Kristof",
                "Depraetere Melissa",
                "Boukili Nabil",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Mertens Peter",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vuyst Steven",
                "Warmoes Thierry",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Buyst Kim",
                "Dedonder Ludivine",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Willaert Evita",
                "Khattabi Zakia",
                "Laaouej Ahmed",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Tison Philippe",
                "Goblet Marc",
                "Colebunders Gaby",
                "Gilkinet Georges",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Verduyckt Kris",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Bayet Hugues",
                "Vanbesien Dieter",
                "Creemers Barbara",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Kitir Meryame",
                "Vicaire Albert",
                "Aouasti Khalil",
                "Van Hees Marco",
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Rohonyi Sophie",
                "Moutquin Simon",
                "Soors Jessika",
                "Zanchetta Laurence",
                "Segers Ben",
                "Hennuy Laurence",
                "Daems Greet",
                "Kir Emir",
                "Schlitz Sarah",
                "Vindevoghel Maria",
                "Moscufo Nadia",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Cogolati Samuel",
                "Merckx Sofie",
                "De Vriendt Wouter",
                "Chanson Julie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hanus M\u00e9lissa"
            ],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Van den Bergh Jef",
                "Dierick Leen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Slegers Bercy",
                "Demon Franky",
                "Matz Vanessa",
                "Verherstraeten Servais",
                "Lanjri Nahima",
                "Fonck Catherine",
                "Van Hoof Els",
                "Dallemagne Georges",
                "Farih Nawal",
                "Briers Jan"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": [
                "vote count (69) does not match voters ['Friart Benoit', 'DHaese Christoph', 'Lachaert Egbert', 'Burton Emmanuel', 'Galant Isabelle', 'Dedecker Jean-Marie', 'Donn\u00e9 Joy', 'Gabriels Katja', 'Houtmeyers Katrien', 'Metsu Koen', 'Van Vaerenbergh Kristien', 'Dillen Marijke', 'De Maegd Michel', 'Gilson Nathalie', 'Dewael Patrick', 'De Spiegeleer Pieter', 'Loones Sander', 'De Jonge Tania', 'Francken Theo', 'Vandenput Tim', 'Van Grieken Tom', 'Van Quickenborne Vincent', 'Van der Donckt Wim', 'Raskin Wouter', 'Roggeman Tomas', 'Verhelst Kathleen', 'Van Camp Yoleen', 'Depoorter Kathleen', 'Ingels Yngvild', 'Van Peel Valerie', 'Anseeuw Bjorn', 'Leysen Christian', 'Verreyt Hans', 'Troosters Frank', 'Dewulf Nathalie', 'Van Lommel Reccino', 'Freilich Michael', 'Gijbels Frieda', 'Wollants Bert', 'Pas Barbara', 'Ponthier Annick', 'De Wit Sophie', 'Gilissen Erik', 'De Roover Peter', 'Delvaux Bram', 'Piedboeuf Beno\u00eet', 'Bombled Christophe', 'Dock Magali', 'Pivin Philippe', 'Bihet Mathieu', 'Sneppe Dominiek', 'Bury Katleen', 'Jadin Kattrin', 'Buysrogge Peter', 'Samyn Ellen', 'Ravyts Kurt', 'De Caluw\u00e9 Robby', 'Taquin Caroline', 'Depoortere Ortwin', 'Creyelman Steven', 'Van Langenhove Dries', 'Safai Darya', 'Vermeersch Wouter', 'Spooren Jan', 'Verhaert Marianne', 'Reuter Florence', 'Scourneau Vincent', 'Liekens Goedele', 'Van Bossuyt Anneleen', '']"
            ]
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n69\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n69\n\n69\n69\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n64\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n64\n\n64\n64\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAangezien het amendement is aangenomen kan\nde stemming over het geheel niet vandaag plaatsvinden. Deze stemming wordt\nuitgesteld.\nAangezien het amendement is aangenomen kan\nde stemming over het geheel niet vandaag plaatsvinden. Deze stemming wordt\nuitgesteld.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.25\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMijnheer de voorzitter, voor het verslag wil ik opmerken dat u door de\nherstemming te vragen over het amendement, het ook mogelijk heeft gemaakt dat\ncollega Rigot van de PS zijn stem heeft gewijzigd, van voor naar tegen. Het zou\ncollega Laaouej sieren dat hij niet alleen de technische problemen aanhaalt,\nmaar ook de verkeerde stem van zijn fractiegenoten als reden om de stemming\nover te doen. \n\n15.25\n15.25\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMijnheer de voorzitter, voor het verslag wil ik opmerken dat u door de\nherstemming te vragen over het amendement, het ook mogelijk heeft gemaakt dat\ncollega Rigot van de PS zijn stem heeft gewijzigd, van voor naar tegen. Het zou\ncollega Laaouej sieren dat hij niet alleen de technische problemen aanhaalt,\nmaar ook de verkeerde stem van zijn fractiegenoten als reden om de stemming\nover te doen. \n\u00a0\n\u00a0\n\n15.26\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, je ne le dirai pas tr\u00e8s souvent, mais je n'ai pas de le\u00e7on de\nd\u00e9mocratie \u00e0 recevoir de gens qui n'ont pas de le\u00e7ons \u00e0 donner sur le terrain\nde la d\u00e9mocratie.\n\n15.26\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.26\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, je ne le dirai pas tr\u00e8s souvent, mais je n'ai pas de le\u00e7on de\nd\u00e9mocratie \u00e0 recevoir de gens qui n'ont pas de le\u00e7ons \u00e0 donner sur le terrain\nde la d\u00e9mocratie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEnsuite, les probl\u00e8mes techniques \u2013\u00a0et je\nrenvoie au rapport\u00a0\u2013 ont \u00e9t\u00e9 signal\u00e9s avant la cl\u00f4ture du vote. C'est\navant la cl\u00f4ture du vote que j'ai signal\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9sidence qu'il y avait des\nprobl\u00e8mes techniques.\nEnsuite, les probl\u00e8mes techniques \u2013\u00a0et je\nrenvoie au rapport\u00a0\u2013 ont \u00e9t\u00e9 signal\u00e9s avant la cl\u00f4ture du vote. C'est\navant la cl\u00f4ture du vote que j'ai signal\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9sidence qu'il y avait des\nprobl\u00e8mes techniques.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPour le reste, qu'un d\u00e9put\u00e9, lorsqu'il y a un\ndeuxi\u00e8me vote \u2013\u00a0et c'est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans cette pl\u00e9ni\u00e8re\u00a0\u2013 change son\nvote parce qu'il s'\u00e9tait tromp\u00e9, cela arrive r\u00e9guli\u00e8rement. Ce n'est pas une\npremi\u00e8re.\nPour le reste, qu'un d\u00e9put\u00e9, lorsqu'il y a un\ndeuxi\u00e8me vote \u2013\u00a0et c'est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans cette pl\u00e9ni\u00e8re\u00a0\u2013 change son\nvote parce qu'il s'\u00e9tait tromp\u00e9, cela arrive r\u00e9guli\u00e8rement. Ce n'est pas une\npremi\u00e8re.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est la premi\u00e8re fois que nous faisons un vote\n\u00e0 distance dans cette assembl\u00e9e d\u00e9mocratique. Il n'est donc pas inappropri\u00e9 de\npouvoir refaire un vote si certains de nos coll\u00e8gues, qui sont \u00e9lus comme vous,\nmadame, n'ont pas pu techniquement voter. Le respect de l'expression\nd\u00e9mocratique, c'est faire en sorte que chacun puisse exprimer librement son\nvote. C'est cela, l'enjeu de ce qui nous occupe ici.\nC'est la premi\u00e8re fois que nous faisons un vote\n\u00e0 distance dans cette assembl\u00e9e d\u00e9mocratique. Il n'est donc pas inappropri\u00e9 de\npouvoir refaire un vote si certains de nos coll\u00e8gues, qui sont \u00e9lus comme vous,\nmadame, n'ont pas pu techniquement voter. Le respect de l'expression\nd\u00e9mocratique, c'est faire en sorte que chacun puisse exprimer librement son\nvote. C'est cela, l'enjeu de ce qui nous occupe ici.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Ik ga daar nog een zaak aan toevoegen. Ik heb bij\nfysieke stemmingen ooit stemmingen laten overdoen omdat men op het einde had\ngevraagd om een stemming over te doen. Het gebeurt regelmatig dat stemgedrag\nwijzigt ondertussen. Dat gebeurt. Soms vergissen collega's zich. Er zijn ook\ncollega's die te laat komen en die aan een andere collega vragen om te stemmen.\n\nDe voorzitter: Ik ga daar nog een zaak aan toevoegen. Ik heb bij\nfysieke stemmingen ooit stemmingen laten overdoen omdat men op het einde had\ngevraagd om een stemming over te doen. Het gebeurt regelmatig dat stemgedrag\nwijzigt ondertussen. Dat gebeurt. Soms vergissen collega's zich. Er zijn ook\ncollega's die te laat komen en die aan een andere collega vragen om te stemmen.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nDit is een systeem dat we technisch vrij\ngoed op punt hebben gesteld, maar omdat het een gelijkopgaande stemming was,\nbegrijp ik dat we iedereen de kans willen bieden om deel te nemen aan de\nstemming. 150 leden hebben gestemd over het tweede amendement en 149 leden\nhebben over het eerste amendement gestemd.\nDit is een systeem dat we technisch vrij\ngoed op punt hebben gesteld, maar omdat het een gelijkopgaande stemming was,\nbegrijp ik dat we iedereen de kans willen bieden om deel te nemen aan de\nstemming. 150 leden hebben gestemd over het tweede amendement en 149 leden\nhebben over het eerste amendement gestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLaat ons het kind alstublieft niet met het\nbadwater weggooien. Ik betreur een beetje de bitsigheid waarmee dit debat\nplaatsvindt.\nLaat ons het kind alstublieft niet met het\nbadwater weggooien. Ik betreur een beetje de bitsigheid waarmee dit debat\nplaatsvindt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr is een amendement goedgekeurd. De\nstemming over het geheel kan vandaag niet plaatsvinden en wordt uitgesteld tot\nvolgende week.\nEr is een amendement goedgekeurd. De\nstemming over het geheel kan vandaag niet plaatsvinden en wordt uitgesteld tot\nvolgende week.\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde, het\nWetboek van de inkomstenbelastingen 1992, het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en de\nprogrammawet (I) van 29\u00a0maart\u00a02012, inzake de verwerking van\npersoongegevens via het e-notariaat (nieuw opschrift) (910/10)\n\n16 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde, het\nWetboek van de inkomstenbelastingen 1992, het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en de\nprogrammawet (I) van 29\u00a0maart\u00a02012, inzake de verwerking van\npersoongegevens via het e-notariaat (nieuw opschrift) (910/10)\n16 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde, het\nWetboek van de inkomstenbelastingen 1992, het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en de\nprogrammawet (I) van 29\u00a0maart\u00a02012, inzake de verwerking van\npersoongegevens via het e-notariaat (nieuw opschrift) (910/10)\n16 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek van de belasting over de toegevoegde waarde, het\nWetboek van de inkomstenbelastingen 1992, het Wetboek van de minnelijke en\ngedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale schuldvorderingen en de\nprogrammawet (I) van 29\u00a0maart\u00a02012, inzake de verwerking van\npersoongegevens via het e-notariaat (nieuw opschrift) (910/10)\n16 Projet de loi portant des\nmodifications du Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, du Code des imp\u00f4ts sur\nles revenus 1992, du Code du recouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances\nfiscales et non fiscales, et de la\u00a0 loi-programme\n(I) du 29\u00a0mars\u00a02012, en ce qui concerne le traitement des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel transmises via l'e-notariat (nouvel intitul\u00e9) (910/10)\n\n16 Projet de loi portant des\nmodifications du Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, du Code des imp\u00f4ts sur\nles revenus 1992, du Code du recouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances\nfiscales et non fiscales, et de la\u00a0 loi-programme\n(I) du 29\u00a0mars\u00a02012, en ce qui concerne le traitement des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel transmises via l'e-notariat (nouvel intitul\u00e9) (910/10)\n16 Projet de loi portant des\nmodifications du Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, du Code des imp\u00f4ts sur\nles revenus 1992, du Code du recouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances\nfiscales et non fiscales, et de la\u00a0 loi-programme\n(I) du 29\u00a0mars\u00a02012, en ce qui concerne le traitement des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel transmises via l'e-notariat (nouvel intitul\u00e9) (910/10)\n16 Projet de loi portant des\nmodifications du Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, du Code des imp\u00f4ts sur\nles revenus 1992, du Code du recouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances\nfiscales et non fiscales, et de la\u00a0 loi-programme\n(I) du 29\u00a0mars\u00a02012, en ce qui concerne le traitement des donn\u00e9es \u00e0\ncaract\u00e8re personnel transmises via l'e-notariat (nouvel intitul\u00e9) (910/10)\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 150,
            "vote_names_yes": [
                "Friart Benoit",
                "DHaese Christoph",
                "Lacroix Christophe",
                "Senesael Daniel",
                "Lachaert Egbert",
                "Tillieux Eliane",
                "Burton Emmanuel",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Bogaert Hendrik",
                "Galant Isabelle",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Arens Josy",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gabriels Katja",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Metsu Koen",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Calvo Kristof",
                "Dierick Leen",
                "Ben Achour Malik",
                "Dillen Marijke",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Depraetere Melissa",
                "De Maegd Michel",
                "Boukili Nabil",
                "Gilson Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Dewael Patrick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Mertens Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "D'Amico Roberto",
                "Mahdi Sammy",
                "Loones Sander",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vuyst Steven",
                "De Jonge Tania",
                "Francken Theo",
                "Warmoes Thierry",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van der Donckt Wim",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Mathei Steven",
                "Buyst Kim",
                "Slegers Bercy",
                "Dedonder Ludivine",
                "Verhelst Kathleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Willaert Evita",
                "Depoorter Kathleen",
                "Khattabi Zakia",
                "Ingels Yngvild",
                "Laaouej Ahmed",
                "Van Peel Valerie",
                "Anseeuw Bjorn",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Tison Philippe",
                "Goblet Marc",
                "Leysen Christian",
                "Verreyt Hans",
                "Colebunders Gaby",
                "Gilkinet Georges",
                "Troosters Frank",
                "Demon Franky",
                "Dewulf Nathalie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Matz Vanessa",
                "Van Lommel Reccino",
                "Freilich Michael",
                "Verduyckt Kris",
                "Gijbels Frieda",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Bayet Hugues",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Vanbesien Dieter",
                "De Wit Sophie",
                "Gilissen Erik",
                "Creemers Barbara",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Lanjri Nahima",
                "Fonck Catherine",
                "Van Hecke Stefaan",
                "De Roover Peter",
                "Delvaux Bram",
                "Kitir Meryame",
                "Vicaire Albert",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Aouasti Khalil",
                "Bombled Christophe",
                "Dock Magali",
                "Pivin Philippe",
                "Bihet Mathieu",
                "Van Hees Marco",
                "Sneppe Dominiek",
                "Bury Katleen",
                "Jadin Kattrin",
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Rohonyi Sophie",
                "Buysrogge Peter",
                "Samyn Ellen",
                "Moutquin Simon",
                "Soors Jessika",
                "Van Hoof Els",
                "Dallemagne Georges",
                "Ravyts Kurt",
                "Zanchetta Laurence",
                "Segers Ben",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Taquin Caroline",
                "Hennuy Laurence",
                "Depoortere Ortwin",
                "Farih Nawal",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Kir Emir",
                "Van Langenhove Dries",
                "Schlitz Sarah",
                "Safai Darya",
                "Vindevoghel Maria",
                "Vermeersch Wouter",
                "Spooren Jan",
                "Verhaert Marianne",
                "Briers Jan",
                "Moscufo Nadia",
                "Reuter Florence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Cogolati Samuel",
                "Scourneau Vincent",
                "Merckx Sofie",
                "De Vriendt Wouter",
                "Chanson Julie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Hedebouw Raoul",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Hanus M\u00e9lissa"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}