{
    "id": 85,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip85.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip85x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n20\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n20\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n\n20\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n20\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n20\nMotions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n-\nMme\u00a0Barbara Pas sur \"Le projet de d\u00e9ployer des agents francophones \u00e0\nl\u2019a\u00e9roport de Zaventem\" (n\u00b0\u00a076)\n-\nMme\u00a0Barbara Pas sur \"Le projet de d\u00e9ployer des agents francophones \u00e0\nl\u2019a\u00e9roport de Zaventem\" (n\u00b0\u00a076)\n\n-\nMme\u00a0Barbara Pas sur \"Le projet de d\u00e9ployer des agents francophones \u00e0\nl\u2019a\u00e9roport de Zaventem\" (n\u00b0\u00a076)\n-\nMme\u00a0Barbara Pas sur \"Le projet de d\u00e9ployer des agents francophones \u00e0\nl\u2019a\u00e9roport de Zaventem\" (n\u00b0\u00a076)\n-\nMme\u00a0Barbara Pas sur \"Le projet de d\u00e9ployer des agents francophones \u00e0\nl\u2019a\u00e9roport de Zaventem\" (n\u00b0\u00a076)\n-\nMme\u00a0Sigrid Goethals sur \"La francisation de la police a\u00e9roportuaire\nde Zaventem\" (n\u00b0\u00a079)\n-\nMme\u00a0Sigrid Goethals sur \"La francisation de la police a\u00e9roportuaire\nde Zaventem\" (n\u00b0\u00a079)\n\n-\nMme\u00a0Sigrid Goethals sur \"La francisation de la police a\u00e9roportuaire\nde Zaventem\" (n\u00b0\u00a079)\n-\nMme\u00a0Sigrid Goethals sur \"La francisation de la police a\u00e9roportuaire\nde Zaventem\" (n\u00b0\u00a079)\n-\nMme\u00a0Sigrid Goethals sur \"La francisation de la police a\u00e9roportuaire\nde Zaventem\" (n\u00b0\u00a079)\n20\nMoties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n20\nMoties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n\n20\nMoties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n20\nMoties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n20\nMoties ingediend tot besluit van de interpellaties van\n-\nmevrouw Barbara Pas over \"Het voornemen om Franstalige agenten in te\nzetten op de luchthaven van Zaventem\" (nr.\u00a076)\n-\nmevrouw Barbara Pas over \"Het voornemen om Franstalige agenten in te\nzetten op de luchthaven van Zaventem\" (nr.\u00a076)\n\n-\nmevrouw Barbara Pas over \"Het voornemen om Franstalige agenten in te\nzetten op de luchthaven van Zaventem\" (nr.\u00a076)\n-\nmevrouw Barbara Pas over \"Het voornemen om Franstalige agenten in te\nzetten op de luchthaven van Zaventem\" (nr.\u00a076)\n-\nmevrouw Barbara Pas over \"Het voornemen om Franstalige agenten in te\nzetten op de luchthaven van Zaventem\" (nr.\u00a076)\n-\nmevrouw Sigrid Goethals over \"De verfransing van de luchthavenpolitie in\nZaventem\" (nr.\u00a079)\n-\nmevrouw Sigrid Goethals over \"De verfransing van de luchthavenpolitie in\nZaventem\" (nr.\u00a079)\n\n-\nmevrouw Sigrid Goethals over \"De verfransing van de luchthavenpolitie in\nZaventem\" (nr.\u00a079)\n-\nmevrouw Sigrid Goethals over \"De verfransing van de luchthavenpolitie in\nZaventem\" (nr.\u00a079)\n-\nmevrouw Sigrid Goethals over \"De verfransing van de luchthavenpolitie in\nZaventem\" (nr.\u00a079)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res Administratives du 20\u00a0janvier\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res Administratives du 20\u00a0janvier\u00a02021\n.\nDe interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 20\u00a0januari\u00a02021.\nDe interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 20\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a076/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a076/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a076/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a076/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.01\u00a0\nWouter Vermeersch (VB): Mevrouw de\nvoorzitster, ik had begrepen dat mevrouw Bury een stemverklaring zou afleggen.\nMevrouw Bury is onderweg, ik heb haar net gecontacteerd.\n20.01\n20.01\n\u00a0\nWouter Vermeersch \n\u00a0\nWouter Vermeersch \n\u00a0\n\n(VB): Mevrouw de\nvoorzitster, ik had begrepen dat mevrouw Bury een stemverklaring zou afleggen.\nMevrouw Bury is onderweg, ik heb haar net gecontacteerd.\n\u00a0\n\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n44\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nadia Mosufo a vot\u00e9 comme son groupe pour\nles votes n\u00b0s 1, 2 et 3)\n(Mme Nadia Mosufo a vot\u00e9 comme son groupe pour\nles votes n\u00b0s 1, 2 et 3)\n(Mme Nadia Mosufo a vot\u00e9 comme son groupe pour\nles votes n\u00b0s 1, 2 et 3)\ns\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Florence Reuter a vot\u00e9 comme son groupe\npour tous les votes)\n(Mme Florence Reuter a vot\u00e9 comme son groupe\npour tous les votes)\n(Mme Florence Reuter a vot\u00e9 comme son groupe\npour tous les votes)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\nRoberto D'Amico a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nRoberto D'Amico a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nRoberto D'Amico a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le trait\u00e9\nd'extradition avec la Chine et sa ratification\" (n\u00b0\u00a087)\n\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le trait\u00e9\nd'extradition avec la Chine et sa ratification\" (n\u00b0\u00a087)\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le trait\u00e9\nd'extradition avec la Chine et sa ratification\" (n\u00b0\u00a087)\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le trait\u00e9\nd'extradition avec la Chine et sa ratification\" (n\u00b0\u00a087)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\nuitleveringsverdrag met China en de ratificatie ervan\" (nr.\u00a087)\n\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\nuitleveringsverdrag met China en de ratificatie ervan\" (nr.\u00a087)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\nuitleveringsverdrag met China en de ratificatie ervan\" (nr.\u00a087)\n21 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"Het\nuitleveringsverdrag met China en de ratificatie ervan\" (nr.\u00a087)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 21\u00a0janvier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 21\u00a0janvier\u00a02021\n.\nDe interpellatie werden gehouden in de\nplenaire vergadering van 21\u00a0januari\u00a02021.\nDe interpellatie werden gehouden in de\nplenaire vergadering van 21\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Maggie De\nBlock, MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Maggie De\nBlock, MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere\n.\n\nTwee moties werden ingediend:\nTwee moties werden ingediend:\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Maggie\nDe Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten en mevrouw Melissa Depraetere.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Maggie\nDe Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre,\nServais Verherstraeten en mevrouw Melissa Depraetere\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik die motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.01\u00a0 Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, vorige week scheen er een\nkink in de kabel van de Vivaldiregering in verband met de urgentie voor de\nkomende stemming. Ze is in ieder geval wel urgent voor de personen die de\ngevolgen zullen dragen van de houding van Belgi\u00eb overigens op aandringen van de\nVolksrepubliek China, dat dat overigens wereldwijd doet om slechts \u00e9\u00e9n doel te\nbehalen, namelijk de greep op politieke dissidenten te vergroten en de\ninterpretatieve manier van het hanteren van het internationaal recht door China\nte legitimeren. Collega's, dat is nu net de bedoeling van het autoritaire,\ncommunistische regime.\n\n21.01\n21.01\n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, vorige week scheen er een\nkink in de kabel van de Vivaldiregering in verband met de urgentie voor de\nkomende stemming. Ze is in ieder geval wel urgent voor de personen die de\ngevolgen zullen dragen van de houding van Belgi\u00eb overigens op aandringen van de\nVolksrepubliek China, dat dat overigens wereldwijd doet om slechts \u00e9\u00e9n doel te\nbehalen, namelijk de greep op politieke dissidenten te vergroten en de\ninterpretatieve manier van het hanteren van het internationaal recht door China\nte legitimeren. Collega's, dat is nu net de bedoeling van het autoritaire,\ncommunistische regime.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe regering gaat mee in die logica om God\nweet welke reden. De regering met groenen en socialisten, die altijd de mond\nvol hebben van respect voor mensenrechten en respect voor democratie, kijkt\nweg, als het communistische regime een repressiebeleid ten opzichte van\nminderheden voert. Zij kijkt weg als het gaat over de rechten van Oeigoeren, de\nrechten van Tibetanen, de rechten van aanhangers van Falun Gong, die vaak de\ngevolgen dragen van onder andere de gedwongen orgaanextracties. Zij kijkt weg,\nals het gaat over toepassing van de Nationale Veiligheidswet voor Hongkong die\nvorig jaar werd goedgekeurd door het Chinese Volkscongres en die de democratie\nin Hongkong ernstig fnuikt.\nDe regering gaat mee in die logica om God\nweet welke reden. De regering met groenen en socialisten, die altijd de mond\nvol hebben van respect voor mensenrechten en respect voor democratie, kijkt\nweg, als het communistische regime een repressiebeleid ten opzichte van\nminderheden voert. Zij kijkt weg als het gaat over de rechten van Oeigoeren, de\nrechten van Tibetanen, de rechten van aanhangers van Falun Gong, die vaak de\ngevolgen dragen van onder andere de gedwongen orgaanextracties. Zij kijkt weg,\nals het gaat over toepassing van de Nationale Veiligheidswet voor Hongkong die\nvorig jaar werd goedgekeurd door het Chinese Volkscongres en die de democratie\nin Hongkong ernstig fnuikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe regering kijkt dus ook\nweg wanneer China zijn nationale en internationale verplichtingen flagrant met\nvoeten treedt. Wij willen niet wegkijken, collega's, en wij staan daarin\ngelukkig niet alleen. Ook de voorzitter van de Delegatie voor de betrekkingen\nmet de Volksrepubliek China van het Europees Parlement vraagt dat het\nuitleveringsverdrag wordt herbekeken, zoniet opgeschort. \n\nDe regering kijkt dus ook\nweg wanneer China zijn nationale en internationale verplichtingen flagrant met\nvoeten treedt. Wij willen niet wegkijken, collega's, en wij staan daarin\ngelukkig niet alleen. Ook de voorzitter van de Delegatie voor de betrekkingen\nmet de Volksrepubliek China van het Europees Parlement vraagt dat het\nuitleveringsverdrag wordt herbekeken, zoniet opgeschort. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDe regering kan nog zoveel schermen met de\ningebouwde beveiligingsclausules en garanties, ieder zinnig mens weet gewoon\ndat China elke voorwaarde ter zake zal interpreteren naar eigen goeddunken en\ndesnoods met een drogreden toch zijn doel zal proberen te bereiken. Het Chinese\nregime kent heus wel alle achterpoortjes ter zake, maak u daarover geen\nillusies. De controlemogelijkheden voor de Belgische regering na de uitlevering\nzijn overigens nihil. U hebt dus geen enkele tool in handen om te waken over de\ncorrecte gang van zaken. \nDe regering kan nog zoveel schermen met de\ningebouwde beveiligingsclausules en garanties, ieder zinnig mens weet gewoon\ndat China elke voorwaarde ter zake zal interpreteren naar eigen goeddunken en\ndesnoods met een drogreden toch zijn doel zal proberen te bereiken. Het Chinese\nregime kent heus wel alle achterpoortjes ter zake, maak u daarover geen\nillusies. De controlemogelijkheden voor de Belgische regering na de uitlevering\nzijn overigens nihil. U hebt dus geen enkele tool in handen om te waken over de\ncorrecte gang van zaken. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom, mevrouw de voorzitster, leggen wij\neen motie van aanbeveling neer waarin wij vragen om de na\u00efviteit te stoppen en\nonze verhouding met China fundamenteel en strategisch te herzien. Wij vragen\ndus om het uitleveringsverdrag met China op te schorten of stop te zetten.\nDaarom, mevrouw de voorzitster, leggen wij\neen motie van aanbeveling neer waarin wij vragen om de na\u00efviteit te stoppen en\nonze verhouding met China fundamenteel en strategisch te herzien. Wij vragen\ndus om het uitleveringsverdrag met China op te schorten of stop te zetten.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.02\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, je voudrais juste signaler que M.\u00a0D'Amico n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 se\nconnecter. Il faut indiquer dans le PV qu'il ne pourra pas voter. Pour\nl'ensemble des textes, il votera donc comme le groupe.\n\n21.02\u00a0 Nabil Boukili \n21.02\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la\npr\u00e9sidente, je voudrais juste signaler que M.\u00a0D'Amico n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 se\nconnecter. Il faut indiquer dans le PV qu'il ne pourra pas voter. Pour\nl'ensemble des textes, il votera donc comme le groupe.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nIl doit faire des efforts pour se connecter. C'est la r\u00e8gle.\nLa pr\u00e9sidente:\nIl doit faire des efforts pour se connecter. C'est la r\u00e8gle.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.03\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, il voulait se connecter et c'est\nferm\u00e9 pour le vote.\n21.03\u00a0 Nabil Boukili \n21.03\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, il voulait se connecter et c'est\nferm\u00e9 pour le vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nOn me signale que cela ne doit normalement pas arriver. Les services\nm'indiquent qu'il est toujours possible de se connecter en cours de vote. C'est\nm\u00eame r\u00e9solument recommand\u00e9.\nLa pr\u00e9sidente:\nOn me signale que cela ne doit normalement pas arriver. Les services\nm'indiquent qu'il est toujours possible de se connecter en cours de vote. C'est\nm\u00eame r\u00e9solument recommand\u00e9.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n21.04\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Je vais\ndonc lui demander de poursuivre ses efforts.\n21.04\u00a0 Nabil Boukili \n21.04\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Je vais\ndonc lui demander de poursuivre ses efforts.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 31,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n31\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n31\n\n31\n31\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Philippe\nGoffin a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Philippe\nGoffin a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Philippe\nGoffin a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n22 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'exploitation mini\u00e8re des fonds marins (1687/3)\n\n22 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'exploitation mini\u00e8re des fonds marins (1687/3)\n22 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'exploitation mini\u00e8re des fonds marins (1687/3)\n22 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 l'exploitation mini\u00e8re des fonds marins (1687/3)\n22 Voorstel van resolutie\ninzake diepzeemijnbouw (1687/3)\n\n22 Voorstel van resolutie\ninzake diepzeemijnbouw (1687/3)\n22 Voorstel van resolutie\ninzake diepzeemijnbouw (1687/3)\n22 Voorstel van resolutie\ninzake diepzeemijnbouw (1687/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1687/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1687/4)\n(1687/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1687/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1687/4)\n(1687/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nharmoniser la proc\u00e9dure relative aux infractions de roulage relevant de\nl'application de la loi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions\nadministratives communales (nouvel intitul\u00e9) (1363/3)\n\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nharmoniser la proc\u00e9dure relative aux infractions de roulage relevant de\nl'application de la loi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions\nadministratives communales (nouvel intitul\u00e9) (1363/3)\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nharmoniser la proc\u00e9dure relative aux infractions de roulage relevant de\nl'application de la loi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions\nadministratives communales (nouvel intitul\u00e9) (1363/3)\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nharmoniser la proc\u00e9dure relative aux infractions de roulage relevant de\nl'application de la loi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions\nadministratives communales (nouvel intitul\u00e9) (1363/3)\n23 Wetsvoorstel tot\nharmonisering van de procedure inzake verkeersovertredingen binnen het\ntoepassingsgebied van de wet van 24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties (nieuw opschrift) (1363/3)\n\n23 Wetsvoorstel tot\nharmonisering van de procedure inzake verkeersovertredingen binnen het\ntoepassingsgebied van de wet van 24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties (nieuw opschrift) (1363/3)\n23 Wetsvoorstel tot\nharmonisering van de procedure inzake verkeersovertredingen binnen het\ntoepassingsgebied van de wet van 24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties (nieuw opschrift) (1363/3)\n23 Wetsvoorstel tot\nharmonisering van de procedure inzake verkeersovertredingen binnen het\ntoepassingsgebied van de wet van 24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de\ngemeentelijke administratieve sancties (nieuw opschrift) (1363/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 127,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 13,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Farih Nawal",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n127\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n13\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1363/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1363/4)\n(1363/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1363/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1363/4)\n(1363/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Philippe Goffin a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Philippe Goffin a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Philippe Goffin a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nawal Farih heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nawal Farih heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nawal Farih heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake Economie (1515/1-7)\n\n\n\n24 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake Economie (1515/1-7)\n24 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake Economie (1515/1-7)\n24 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake Economie (1515/1-7)\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie\n(1515/1-7)\n\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie\n(1515/1-7)\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie\n(1515/1-7)\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie\n(1515/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a019. (1515/7)\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a019. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a017 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a019. (1515/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a017 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a019. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 59,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 83,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n59\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n83\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a019 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a019 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a019 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a019 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a020. (1515/7)\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a020. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a018 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a020. (1515/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a018 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a020. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\n\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a020 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a020 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a020 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a020 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nNabil Boukili cs tot weglating van artikel\u00a021. (1515/7)\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nNabil Boukili cs tot weglating van artikel\u00a021. \n \n(1515/7)\n(1515/7)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a016 de Nabil Boukili cs tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a021. (1515/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a016 de Nabil Boukili cs tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a021. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\n\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a021. (1515/7)\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a021. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a019 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a021. (1515/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a019 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a021. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\n\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a021 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a021 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a021 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a021 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a022. (1515/7)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nAnneleen Van Bossuyt tot weglating van artikel\u00a022. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a022. (1515/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Anneleen Van Bossuyt tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a022. \n(1515/7)\n(1515/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\n\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a022 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a022 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a022 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a022 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake Economie (1515/6)\n\n25 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake Economie (1515/6)\n25 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake Economie (1515/6)\n25 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake Economie (1515/6)\n25 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie (1515/6)\n\n25 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie (1515/6)\n25 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie (1515/6)\n25 Ensemble du projet de loi\nportant dispositions diverses en mati\u00e8re d'Economie (1515/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 53,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n53\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1515/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1515/8)\n(1515/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1515/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1515/8)\n(1515/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Wetsontwerp houdende diverse\nwijzigingen aan het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffie\u00adrechten,\naan het Wetboek der successierechten, aan het Wetboek diverse rechten en taksen\nen aan de hypotheek\u00adwet van 16\u00a0december\u00a01851, alsook aan het Wetboek\nvan de minnelijke en gedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale\nschuldvorderingen (1673/6)\n\n26 Wetsontwerp houdende diverse\nwijzigingen aan het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffie\u00adrechten,\naan het Wetboek der successierechten, aan het Wetboek diverse rechten en taksen\nen aan de hypotheek\u00adwet van 16\u00a0december\u00a01851, alsook aan het Wetboek\nvan de minnelijke en gedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale\nschuldvorderingen (1673/6)\n26 Wetsontwerp houdende diverse\nwijzigingen aan het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffie\u00adrechten,\naan het Wetboek der successierechten, aan het Wetboek diverse rechten en taksen\nen aan de hypotheek\u00adwet van 16\u00a0december\u00a01851, alsook aan het Wetboek\nvan de minnelijke en gedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale\nschuldvorderingen (1673/6)\n26 Wetsontwerp houdende diverse\nwijzigingen aan het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffie\u00adrechten,\naan het Wetboek der successierechten, aan het Wetboek diverse rechten en taksen\nen aan de hypotheek\u00adwet van 16\u00a0december\u00a01851, alsook aan het Wetboek\nvan de minnelijke en gedwongen invordering van fiscale en niet-fiscale\nschuldvorderingen (1673/6)\n26 Projet de loi portant\ndiverses modifications au Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de\ngreffe, au Code des droits de succession, au Code des droits et taxes divers et\n\u00e0 la loi hypoth\u00e9caire du 16\u00a0d\u00e9cembre\u00a01851, ainsi qu'au Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales (1673/6)\n\n26 Projet de loi portant\ndiverses modifications au Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de\ngreffe, au Code des droits de succession, au Code des droits et taxes divers et\n\u00e0 la loi hypoth\u00e9caire du 16\u00a0d\u00e9cembre\u00a01851, ainsi qu'au Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales (1673/6)\n26 Projet de loi portant\ndiverses modifications au Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de\ngreffe, au Code des droits de succession, au Code des droits et taxes divers et\n\u00e0 la loi hypoth\u00e9caire du 16\u00a0d\u00e9cembre\u00a01851, ainsi qu'au Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales (1673/6)\n26 Projet de loi portant\ndiverses modifications au Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de\ngreffe, au Code des droits de succession, au Code des droits et taxes divers et\n\u00e0 la loi hypoth\u00e9caire du 16\u00a0d\u00e9cembre\u00a01851, ainsi qu'au Code du\nrecouvrement amiable et forc\u00e9 des cr\u00e9ances fiscales et non fiscales (1673/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 141,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}