{
    "id": 44,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip44.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip44x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Projet de loi portant\najustement de la loi du 23\u00a0mars\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits provisoires\npour les mois d'avril, mai et juin 2020 (1219/1)\n\n30 Projet de loi portant\najustement de la loi du 23\u00a0mars\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits provisoires\npour les mois d'avril, mai et juin 2020 (1219/1)\n30 Projet de loi portant\najustement de la loi du 23\u00a0mars\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits provisoires\npour les mois d'avril, mai et juin 2020 (1219/1)\n30 Projet de loi portant\najustement de la loi du 23\u00a0mars\u00a02020 ouvrant des cr\u00e9dits provisoires\npour les mois d'avril, mai et juin 2020 (1219/1)\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de wet van 23\u00a0maart\u00a02020 tot opening van voorlopige\nkredieten voor de maanden april, mei en juni 2020 (1219/1)\n\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de wet van 23\u00a0maart\u00a02020 tot opening van voorlopige\nkredieten voor de maanden april, mei en juni 2020 (1219/1)\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de wet van 23\u00a0maart\u00a02020 tot opening van voorlopige\nkredieten voor de maanden april, mei en juni 2020 (1219/1)\n30 Wetsontwerp houdende\naanpassing van de wet van 23\u00a0maart\u00a02020 tot opening van voorlopige\nkredieten voor de maanden april, mei en juni 2020 (1219/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 137,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n137\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1219/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1219/4)\n(1219/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1219/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1219/4)\n(1219/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 pour)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 pour)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Ortwin Depoortere heeft voor alle\nstemmingen zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Ortwin Depoortere heeft voor alle\nstemmingen zoals zijn fractie gestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Pour les votes 1 \u00e0 4 Mme \u00d6zlem \u00d6zen a vot\u00e9\ncomme son groupe)\n(Pour les votes 1 \u00e0 4 Mme \u00d6zlem \u00d6zen a vot\u00e9\ncomme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux\ncartes d'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour (1072/3)\n\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux\ncartes d'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour (1072/3)\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux\ncartes d'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour (1072/3)\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 19\u00a0juillet\u00a01991 relative aux registres de la population, aux\ncartes d'identit\u00e9, aux cartes des \u00e9trangers et aux documents de s\u00e9jour (1072/3)\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten (1072/3)\n\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten (1072/3)\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten (1072/3)\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0juli\u00a01991 betreffende de bevolkingsregisters, de\nidentiteitskaarten, de vreemdelingenkaarten en de verblijfsdocumenten (1072/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 144,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n144\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1072/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1072/4)\n(1072/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1072/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1072/4)\n(1072/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Proposition de loi modifiant\nle Code belge de la Navigation en ce qui concerne les navires de souverainet\u00e9\nbelge (769/4)\n\n32 Proposition de loi modifiant\nle Code belge de la Navigation en ce qui concerne les navires de souverainet\u00e9\nbelge (769/4)\n32 Proposition de loi modifiant\nle Code belge de la Navigation en ce qui concerne les navires de souverainet\u00e9\nbelge (769/4)\n32 Proposition de loi modifiant\nle Code belge de la Navigation en ce qui concerne les navires de souverainet\u00e9\nbelge (769/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Belgisch Scheepvaartwetboek wat de Belgische gezagsschepen betreft\n(769/4)\n\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Belgisch Scheepvaartwetboek wat de Belgische gezagsschepen betreft\n(769/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Belgisch Scheepvaartwetboek wat de Belgische gezagsschepen betreft\n(769/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het Belgisch Scheepvaartwetboek wat de Belgische gezagsschepen betreft\n(769/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 143,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n143\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (769/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(769/5)\n(769/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(769/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(769/5)\n(769/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Proposition de loi relative\nau transport de membres du personnel industriel \u00e0 bord de navires (899/3)\n\n33 Proposition de loi relative\nau transport de membres du personnel industriel \u00e0 bord de navires (899/3)\n33 Proposition de loi relative\nau transport de membres du personnel industriel \u00e0 bord de navires (899/3)\n33 Proposition de loi relative\nau transport de membres du personnel industriel \u00e0 bord de navires (899/3)\n33 Wetsvoorstel betreffende het\nvervoer van industrieel personeel aan boord van vaartuigen (899/3)\n\n33 Wetsvoorstel betreffende het\nvervoer van industrieel personeel aan boord van vaartuigen (899/3)\n33 Wetsvoorstel betreffende het\nvervoer van industrieel personeel aan boord van vaartuigen (899/3)\n33 Wetsvoorstel betreffende het\nvervoer van industrieel personeel aan boord van vaartuigen (899/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (899/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(899/4)\n(899/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(899/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(899/4)\n(899/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant r\u00e8glement\ng\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la voie\npublique en ce qui concerne la r\u00e9glementation relative aux pi\u00e9tons et aux\ncyclistes (849/6)\n\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant r\u00e8glement\ng\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la voie\npublique en ce qui concerne la r\u00e9glementation relative aux pi\u00e9tons et aux\ncyclistes (849/6)\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant r\u00e8glement\ng\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la voie\npublique en ce qui concerne la r\u00e9glementation relative aux pi\u00e9tons et aux\ncyclistes (849/6)\n34 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant r\u00e8glement\ng\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la voie\npublique en ce qui concerne la r\u00e9glementation relative aux pi\u00e9tons et aux\ncyclistes (849/6)\ner\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg voor wat betreft de regelgeving rond voetgangers en fietsers (849/6)\n\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg voor wat betreft de regelgeving rond voetgangers en fietsers (849/6)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg voor wat betreft de regelgeving rond voetgangers en fietsers (849/6)\n34 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg voor wat betreft de regelgeving rond voetgangers en fietsers (849/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (849/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(849/7)\n(849/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(849/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(849/7)\n(849/7)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n35 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/1-5)\n\n35 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/1-5)\n35 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/1-5)\n35 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/1-5)\ner\n35 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen reglement op de politie van het\nwegverkeer en van het gebruik van de openbare weg wat de invoering van de\nreddingsstrook betreft (814/1-5)\n\n35 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen reglement op de politie van het\nwegverkeer en van het gebruik van de openbare weg wat de invoering van de\nreddingsstrook betreft (814/1-5)\n35 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen reglement op de politie van het\nwegverkeer en van het gebruik van de openbare weg wat de invoering van de\nreddingsstrook betreft (814/1-5)\n35 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen reglement op de politie van het\nwegverkeer en van het gebruik van de openbare weg wat de invoering van de\nreddingsstrook betreft (814/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Frank\nTroosters tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a03/1(n). ( 814/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Frank\nTroosters tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a03/1(n). \n( 814/5)\n( 814/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nFrank Troosters tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). (814/5)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nFrank Troosters tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). (814/5)\n(814/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 42,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 103,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n42\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n103\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n103\n\n103\n103\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Frank\nTroosters \u00e0 l'article\u00a04. (814/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Frank\nTroosters \u00e0 l'article\u00a04. \n(814/5)\n(814/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a04 van Frank Troosters op artikel\u00a04. (814/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a04 van Frank Troosters op artikel\u00a04. \n(814/5)\n(814/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/4)\n\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/4)\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/4)\n36 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975\nportant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de\nl'usage de la voie publique en ce qui concerne l'introduction d'un couloir de\nsecours (nouvel intitul\u00e9) (814/4)\ner\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg wat de invoering van de reddingsstrook betreft (814/4)\n\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg wat de invoering van de reddingsstrook betreft (814/4)\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg wat de invoering van de reddingsstrook betreft (814/4)\n36 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg wat de invoering van de reddingsstrook betreft (814/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 13,
            "vote_names_no": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "De Maegd Michel",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Jadin Kattrin",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n13\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (814/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(814/6)\n(814/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(814/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(814/6)\n(814/6)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n37 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au maintien des moyens d'investissement pr\u00e9vus pour la liaison\nferroviaire L204 entre Gand et Terneuzen (1109/3)\n\n37 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au maintien des moyens d'investissement pr\u00e9vus pour la liaison\nferroviaire L204 entre Gand et Terneuzen (1109/3)\n37 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au maintien des moyens d'investissement pr\u00e9vus pour la liaison\nferroviaire L204 entre Gand et Terneuzen (1109/3)\n37 Proposition de r\u00e9solution\nrelative au maintien des moyens d'investissement pr\u00e9vus pour la liaison\nferroviaire L204 entre Gand et Terneuzen (1109/3)\n37 Voorstel van resolutie\nbetreffende het behoud van de voorziene investeringsmiddelen voor de\nspoorverbinding L204 tussen Gent en Terneuzen (1109/3)\n\n37 Voorstel van resolutie\nbetreffende het behoud van de voorziene investeringsmiddelen voor de\nspoorverbinding L204 tussen Gent en Terneuzen (1109/3)\n37 Voorstel van resolutie\nbetreffende het behoud van de voorziene investeringsmiddelen voor de\nspoorverbinding L204 tussen Gent en Terneuzen (1109/3)\n37 Voorstel van resolutie\nbetreffende het behoud van de voorziene investeringsmiddelen voor de\nspoorverbinding L204 tussen Gent en Terneuzen (1109/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1109/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1109/4)\n(1109/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1109/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1109/4)\n(1109/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n38 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0mai\u00a02019 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02005 fixant les cotisations obligatoires \u00e0 payer\nau Fonds budg\u00e9taire pour la sant\u00e9 et la qualit\u00e9 des animaux et des produits\nanimaux, secteur lait et de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 8\u00a0juillet\u00a02019\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0novembre\u00a02011 fixant les r\u00e9tributions\net cotisations dues au Fonds budg\u00e9taire des mati\u00e8res premi\u00e8res et des produits\n(1253/3)\n\n38 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0mai\u00a02019 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02005 fixant les cotisations obligatoires \u00e0 payer\nau Fonds budg\u00e9taire pour la sant\u00e9 et la qualit\u00e9 des animaux et des produits\nanimaux, secteur lait et de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 8\u00a0juillet\u00a02019\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0novembre\u00a02011 fixant les r\u00e9tributions\net cotisations dues au Fonds budg\u00e9taire des mati\u00e8res premi\u00e8res et des produits\n(1253/3)\n38 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0mai\u00a02019 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02005 fixant les cotisations obligatoires \u00e0 payer\nau Fonds budg\u00e9taire pour la sant\u00e9 et la qualit\u00e9 des animaux et des produits\nanimaux, secteur lait et de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 8\u00a0juillet\u00a02019\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0novembre\u00a02011 fixant les r\u00e9tributions\net cotisations dues au Fonds budg\u00e9taire des mati\u00e8res premi\u00e8res et des produits\n(1253/3)\n38 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 17\u00a0mai\u00a02019 modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02005 fixant les cotisations obligatoires \u00e0 payer\nau Fonds budg\u00e9taire pour la sant\u00e9 et la qualit\u00e9 des animaux et des produits\nanimaux, secteur lait et de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 8\u00a0juillet\u00a02019\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0novembre\u00a02011 fixant les r\u00e9tributions\net cotisations dues au Fonds budg\u00e9taire des mati\u00e8res premi\u00e8res et des produits\n(1253/3)\n38 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 17\u00a0mei\u00a02019 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 18\u00a0februari\u00a02005 tot\nvaststelling van de verplichte bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds\nvoor de gezondheid en de kwaliteit van de dieren en de dierlijke producten,\nsector zuivel en het koninklijk besluit van 8\u00a0juli\u00a02019 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0november\u00a02011 tot vaststelling van\nde retributies en bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds voor de\ngrondstoffen en de producten (1253/3)\n\n38 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 17\u00a0mei\u00a02019 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 18\u00a0februari\u00a02005 tot\nvaststelling van de verplichte bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds\nvoor de gezondheid en de kwaliteit van de dieren en de dierlijke producten,\nsector zuivel en het koninklijk besluit van 8\u00a0juli\u00a02019 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0november\u00a02011 tot vaststelling van\nde retributies en bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds voor de\ngrondstoffen en de producten (1253/3)\n38 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 17\u00a0mei\u00a02019 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 18\u00a0februari\u00a02005 tot\nvaststelling van de verplichte bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds\nvoor de gezondheid en de kwaliteit van de dieren en de dierlijke producten,\nsector zuivel en het koninklijk besluit van 8\u00a0juli\u00a02019 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0november\u00a02011 tot vaststelling van\nde retributies en bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds voor de\ngrondstoffen en de producten (1253/3)\n38 Wetsontwerp houdende\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 17\u00a0mei\u00a02019 tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 18\u00a0februari\u00a02005 tot\nvaststelling van de verplichte bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds\nvoor de gezondheid en de kwaliteit van de dieren en de dierlijke producten,\nsector zuivel en het koninklijk besluit van 8\u00a0juli\u00a02019 tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0november\u00a02011 tot vaststelling van\nde retributies en bijdragen verschuldigd aan het Begrotingsfonds voor de\ngrondstoffen en de producten (1253/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 144,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n144\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1253/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1253/4)\n(1253/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1253/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1253/4)\n(1253/4)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n39 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les\nofficines pharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes\nvictimes de violences intrafamiliales (1197/1-7)\n\n39 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les\nofficines pharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes\nvictimes de violences intrafamiliales (1197/1-7)\n39 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les\nofficines pharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes\nvictimes de violences intrafamiliales (1197/1-7)\n39 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les\nofficines pharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes\nvictimes de violences intrafamiliales (1197/1-7)\n39 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de instelling, in samenwerking met de\napotheken, van een specifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van\nhuiselijk geweld (1197/1-7)\n\n39 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de instelling, in samenwerking met de\napotheken, van een specifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van\nhuiselijk geweld (1197/1-7)\n39 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de instelling, in samenwerking met de\napotheken, van een specifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van\nhuiselijk geweld (1197/1-7)\n39 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de instelling, in samenwerking met de\napotheken, van een specifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van\nhuiselijk geweld (1197/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a025 de Sofie\nMerckx cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a04/1(n). (1197/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a025 de Sofie\nMerckx cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a04/1(n). \n(1197/7)\n(1197/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nSofie Merckx cs tot invoeging van een verzoek\u00a04/1(n). (1197/7)\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nSofie Merckx cs tot invoeging van een verzoek\u00a04/1(n). (1197/7)\n(1197/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 33,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 38,
            "vote_names_no": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Taquin Caroline",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "num_votes_abstention": 74,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n33\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n38\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n74\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n74\n\n74\n74\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Leen Dierick heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Leen Dierick heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Dominiek\nSneppe cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a012(n). (1197/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Dominiek\nSneppe cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a012(n). \n(1197/7)\n(1197/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nDominiek Sneppe cs tot invoeging van een verzoek\u00a012(n). (1197/7)\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nDominiek Sneppe cs tot invoeging van een verzoek\u00a012(n). (1197/7)\n(1197/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n40 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les officines\npharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes victimes\nde violences intrafamiliales (1197/6)\n\n40 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les officines\npharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes victimes\nde violences intrafamiliales (1197/6)\n40 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les officines\npharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes victimes\nde violences intrafamiliales (1197/6)\n40 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place, en partenariat avec les officines\npharmaceutiques, un dispositif d'alerte sp\u00e9cifique pour les personnes victimes\nde violences intrafamiliales (1197/6)\n40 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de instelling, in samenwerking met de apotheken, van een\nspecifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van huiselijk geweld\n(1197/6)\n\n40 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de instelling, in samenwerking met de apotheken, van een\nspecifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van huiselijk geweld\n(1197/6)\n40 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de instelling, in samenwerking met de apotheken, van een\nspecifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van huiselijk geweld\n(1197/6)\n40 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de instelling, in samenwerking met de apotheken, van een\nspecifiek waarschuwingssysteem voor de slachtoffers van huiselijk geweld\n(1197/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n40.01\u00a0 Els Van Hoof (CD&V):\nMijnheer de voorzitter, collega's, wij zullen ons onthouden bij de stemming\nover de volgende twee voorstellen van resolutie, ook al handelen ze over een\nthema dat ook mij na aan het hart ligt.\n\n40.01\n40.01\n\u00a0 Els Van Hoof \n\u00a0 Els Van Hoof \n\u00a0 \n(CD&V):\nMijnheer de voorzitter, collega's, wij zullen ons onthouden bij de stemming\nover de volgende twee voorstellen van resolutie, ook al handelen ze over een\nthema dat ook mij na aan het hart ligt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijn partij en ikzelf zullen ons altijd\ninzetten om intrafamiliaal geweld te voorkomen en te bestrijden. De vele\ninspanningen van minister Geens en minister Muylle rond Family Justice en de\nZorgcentra na Seksueel Geweld bewijzen dat.\nMijn partij en ikzelf zullen ons altijd\ninzetten om intrafamiliaal geweld te voorkomen en te bestrijden. De vele\ninspanningen van minister Geens en minister Muylle rond Family Justice en de\nZorgcentra na Seksueel Geweld bewijzen dat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHoe een en ander met de twee voorstellen is\nverlopen, ontstemt ons echter. Wij moeten hier nogal snel over een tekst\nstemmen, terwijl wij samen in het adviescomit\u00e9 voor Maatschappelijke\nEmancipatie aan een breed ondersteunde tekst werken met duidelijke\naanbevelingen, werkzaamheden die nu worden doorkruist. Ik betreur dat wij hier\nover teksten moeten stemmen die op sommige punten met haken en ogen aan elkaar\nhangen. De teksten zijn ook niet voldoende afgetoetst, want er werd zelfs geen\nadvies ingewonnen bij het Instituut voor de gelijkheid van vrouwen en mannen,\ndat een plan over intrafamiliaal geweld opstelt. Dan is men niet goed bezig.\nHoe een en ander met de twee voorstellen is\nverlopen, ontstemt ons echter. Wij moeten hier nogal snel over een tekst\nstemmen, terwijl wij samen in het adviescomit\u00e9 voor Maatschappelijke\nEmancipatie aan een breed ondersteunde tekst werken met duidelijke\naanbevelingen, werkzaamheden die nu worden doorkruist. Ik betreur dat wij hier\nover teksten moeten stemmen die op sommige punten met haken en ogen aan elkaar\nhangen. De teksten zijn ook niet voldoende afgetoetst, want er werd zelfs geen\nadvies ingewonnen bij het Instituut voor de gelijkheid van vrouwen en mannen,\ndat een plan over intrafamiliaal geweld opstelt. Dan is men niet goed bezig.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen tekst goedkeuren omdat niemand durft\ntegen te stemmen, daar bewijzen wij de strijd tegen intrafamiliaal geweld geen\ndienst mee, integendeel. Parlementair werk dat vrijblijvend is of een maat voor\nniets is, moeten wij vermijden. Om die reden onthouden wij ons.\nEen tekst goedkeuren omdat niemand durft\ntegen te stemmen, daar bewijzen wij de strijd tegen intrafamiliaal geweld geen\ndienst mee, integendeel. Parlementair werk dat vrijblijvend is of een maat voor\nniets is, moeten wij vermijden. Om die reden onthouden wij ons.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Dank u, mevrouw Van Hoof. Zijn er geen andere\nstemverklaringen? (Nee)\n\nDe voorzitter: Dank u, mevrouw Van Hoof. Zijn er geen andere\nstemverklaringen? (Nee)\nvoorzitter\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n40.02\u00a0 Servais\nVerherstraeten (CD&V): Mijnheer de\nvoorzitter, collega Leen Dierick is er heel even uit geweest.\n40.02\n40.02\n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 Servais\nVerherstraeten \n\u00a0 \n(CD&V): Mijnheer de\nvoorzitter, collega Leen Dierick is er heel even uit geweest.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nWat moet ik daaronder begrijpen?\nDe voorzitter:\nWat moet ik daaronder begrijpen?\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe apparatuur, laat ons zeggen.\nDe apparatuur, laat ons zeggen.\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Slegers Bercy",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "num_votes_abstention": 62,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n62\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n62\n\n62\n62\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1197/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1197/8)\n(1197/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1197/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1197/8)\n(1197/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n41 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence\nfacilitant la plainte et la protection des victimes de violences\nintrafamiliales ou de couple dans le cadre de la crise sanitaire du\ncoronavirus/COVID-19 (1236/1-8)\n\n41 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence\nfacilitant la plainte et la protection des victimes de violences\nintrafamiliales ou de couple dans le cadre de la crise sanitaire du\ncoronavirus/COVID-19 (1236/1-8)\n41 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence\nfacilitant la plainte et la protection des victimes de violences\nintrafamiliales ou de couple dans le cadre de la crise sanitaire du\ncoronavirus/COVID-19 (1236/1-8)\n41 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence\nfacilitant la plainte et la protection des victimes de violences\nintrafamiliales ou de couple dans le cadre de la crise sanitaire du\ncoronavirus/COVID-19 (1236/1-8)\n41 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het\nindienen van een klacht door en het beschermen van de slachtoffers van\nintrafamiliaal geweld of van partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis\nzouden worden vergemakkelijkt (1236/1-8)\n\n41 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het\nindienen van een klacht door en het beschermen van de slachtoffers van\nintrafamiliaal geweld of van partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis\nzouden worden vergemakkelijkt (1236/1-8)\n41 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het\nindienen van een klacht door en het beschermen van de slachtoffers van\nintrafamiliaal geweld of van partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis\nzouden worden vergemakkelijkt (1236/1-8)\n41 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het\nindienen van een klacht door en het beschermen van de slachtoffers van\nintrafamiliaal geweld of van partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis\nzouden worden vergemakkelijkt (1236/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Sophie\nRohonyi cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a07/1(n). (1236/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Sophie\nRohonyi cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a07/1(n). \n(1236/8)\n(1236/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nSophie Rohonyi cs tot invoeging van een verzoek\u00a07/1(n). (1236/8)\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nSophie Rohonyi cs tot invoeging van een verzoek\u00a07/1(n). (1236/8)\n(1236/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 61,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n61\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n61\n\n61\n61\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n42 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence facilitant la\nplainte et la protection des victimes de violences intrafamiliales ou de couple\ndans le cadre de la crise sanitaire du coronavirus/COVID-19 (1236/7+8)\n\n42 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence facilitant la\nplainte et la protection des victimes de violences intrafamiliales ou de couple\ndans le cadre de la crise sanitaire du coronavirus/COVID-19 (1236/7+8)\n42 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence facilitant la\nplainte et la protection des victimes de violences intrafamiliales ou de couple\ndans le cadre de la crise sanitaire du coronavirus/COVID-19 (1236/7+8)\n42 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 la mise en place d'un plan d'urgence facilitant la\nplainte et la protection des victimes de violences intrafamiliales ou de couple\ndans le cadre de la crise sanitaire du coronavirus/COVID-19 (1236/7+8)\n42 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het indienen van een\nklacht door en het beschermen van de slachtoffers van intrafamiliaal geweld of\nvan partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis zouden worden\nvergemakkelijkt (1236/7+8)\n\n42 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het indienen van een\nklacht door en het beschermen van de slachtoffers van intrafamiliaal geweld of\nvan partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis zouden worden\nvergemakkelijkt (1236/7+8)\n42 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het indienen van een\nklacht door en het beschermen van de slachtoffers van intrafamiliaal geweld of\nvan partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis zouden worden\nvergemakkelijkt (1236/7+8)\n42 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de uitwerking van een noodplan waardoor het indienen van een\nklacht door en het beschermen van de slachtoffers van intrafamiliaal geweld of\nvan partnergeweld in het raam van de COVID-19-crisis zouden worden\nvergemakkelijkt (1236/7+8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 67,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Jadin Kattrin",
                "Slegers Bercy"
            ],
            "num_votes_abstention": 74,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n67\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n67\n\n67\n67\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n74\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n74\n\n74\n74\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. (1236/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution, telle qu'amend\u00e9e. Il en sera donn\u00e9 connaissance au\ngouvernement. \n(1236/9)\n(1236/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie zoals geamendeerd aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. (1236/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie zoals geamendeerd aan. Het zal ter kennis van de regering worden\ngebracht. \n(1236/9)\n(1236/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n43 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 revoir les indications de dates dans le cadre de la lutte contre le\ngaspillage alimentaire (252/8)\n\n43 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 revoir les indications de dates dans le cadre de la lutte contre le\ngaspillage alimentaire (252/8)\n43 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 revoir les indications de dates dans le cadre de la lutte contre le\ngaspillage alimentaire (252/8)\n43 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 revoir les indications de dates dans le cadre de la lutte contre le\ngaspillage alimentaire (252/8)\n43 Voorstel van resolutie tot\nherziening van datumaanduidingen in de strijd tegen voedselverspilling (252/8)\n\n43 Voorstel van resolutie tot\nherziening van datumaanduidingen in de strijd tegen voedselverspilling (252/8)\n43 Voorstel van resolutie tot\nherziening van datumaanduidingen in de strijd tegen voedselverspilling (252/8)\n43 Voorstel van resolutie tot\nherziening van datumaanduidingen in de strijd tegen voedselverspilling (252/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 118,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gabriels Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Leysen Christian",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n118\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (252/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(252/9)\n(252/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (252/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(252/9)\n(252/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n44 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 mettre en place un plan de secours pour le secteur Horeca dans le\ncontexte de la crise du coronavirus (1252/4)\n\n44 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 mettre en place un plan de secours pour le secteur Horeca dans le\ncontexte de la crise du coronavirus (1252/4)\n44 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 mettre en place un plan de secours pour le secteur Horeca dans le\ncontexte de la crise du coronavirus (1252/4)\n44 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 mettre en place un plan de secours pour le secteur Horeca dans le\ncontexte de la crise du coronavirus (1252/4)\n44 Voorstel van resolutie tot\nhet instellen van een noodplan voor de horecasector in het kader van de\ncoronaviruscrisis (1252/4)\n\n44 Voorstel van resolutie tot\nhet instellen van een noodplan voor de horecasector in het kader van de\ncoronaviruscrisis (1252/4)\n44 Voorstel van resolutie tot\nhet instellen van een noodplan voor de horecasector in het kader van de\ncoronaviruscrisis (1252/4)\n44 Voorstel van resolutie tot\nhet instellen van een noodplan voor de horecasector in het kader van de\ncoronaviruscrisis (1252/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n44.01\u00a0 Beno\u00eet Friart (MR):\nCompl\u00e9mentairement \u00e0 mon intervention de tout \u00e0 l'heure, je voudrais dire que\nle MR s'abstiendra, comme nous l'avions d'ailleurs fait en commission.\n\n44.01\u00a0 Beno\u00eet Friart \n44.01\n\u00a0 Beno\u00eet Friart \n\u00a0 \n(MR):\nCompl\u00e9mentairement \u00e0 mon intervention de tout \u00e0 l'heure, je voudrais dire que\nle MR s'abstiendra, comme nous l'avions d'ailleurs fait en commission.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nLe pr\u00e9sident:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\npr\u00e9sident\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 37,
            "vote_names_abstention": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Taquin Caroline",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n37\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1252/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1252/5)\n(1252/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1252/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1252/5)\n(1252/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M. Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n45 Proposition de loi visant \u00e0\nsuspendre les d\u00e9lais de pr\u00e9avis des cong\u00e9s donn\u00e9s avant ou durant la p\u00e9riode de\nsuspension temporaire de l'ex\u00e9cution du contrat de travail pour cause de force\nmajeure en raison de la crise du COVID-19 (1212/13)\n\n45 Proposition de loi visant \u00e0\nsuspendre les d\u00e9lais de pr\u00e9avis des cong\u00e9s donn\u00e9s avant ou durant la p\u00e9riode de\nsuspension temporaire de l'ex\u00e9cution du contrat de travail pour cause de force\nmajeure en raison de la crise du COVID-19 (1212/13)\n45 Proposition de loi visant \u00e0\nsuspendre les d\u00e9lais de pr\u00e9avis des cong\u00e9s donn\u00e9s avant ou durant la p\u00e9riode de\nsuspension temporaire de l'ex\u00e9cution du contrat de travail pour cause de force\nmajeure en raison de la crise du COVID-19 (1212/13)\n45 Proposition de loi visant \u00e0\nsuspendre les d\u00e9lais de pr\u00e9avis des cong\u00e9s donn\u00e9s avant ou durant la p\u00e9riode de\nsuspension temporaire de l'ex\u00e9cution du contrat de travail pour cause de force\nmajeure en raison de la crise du COVID-19 (1212/13)\n45 Wetsvoorstel tot opschorting\nvan de opzeggingstermijn voor ontslagen gegeven voor of tijdens de periode van\ntijdelijke schorsing van de uitvoering van de arbeidsovereenkomst omwille van\novermacht ingevolge de COVID-19-crisis (1212/13)\n\n45 Wetsvoorstel tot opschorting\nvan de opzeggingstermijn voor ontslagen gegeven voor of tijdens de periode van\ntijdelijke schorsing van de uitvoering van de arbeidsovereenkomst omwille van\novermacht ingevolge de COVID-19-crisis (1212/13)\n45 Wetsvoorstel tot opschorting\nvan de opzeggingstermijn voor ontslagen gegeven voor of tijdens de periode van\ntijdelijke schorsing van de uitvoering van de arbeidsovereenkomst omwille van\novermacht ingevolge de COVID-19-crisis (1212/13)\n45 Wetsvoorstel tot opschorting\nvan de opzeggingstermijn voor ontslagen gegeven voor of tijdens de periode van\ntijdelijke schorsing van de uitvoering van de arbeidsovereenkomst omwille van\novermacht ingevolge de COVID-19-crisis (1212/13)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 141,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 63,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}