{
    "id": 5,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip5.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip5x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Proposition de r\u00e9solution\nsoutenant la d\u00e9cision du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral du 28\u00a0juin\u00a02019 engageant\nla Belgique \u00e0 participer au m\u00e9canisme INSTEX (395/2)\n\n27 Proposition de r\u00e9solution\nsoutenant la d\u00e9cision du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral du 28\u00a0juin\u00a02019 engageant\nla Belgique \u00e0 participer au m\u00e9canisme INSTEX (395/2)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nsoutenant la d\u00e9cision du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral du 28\u00a0juin\u00a02019 engageant\nla Belgique \u00e0 participer au m\u00e9canisme INSTEX (395/2)\n27 Proposition de r\u00e9solution\nsoutenant la d\u00e9cision du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral du 28\u00a0juin\u00a02019 engageant\nla Belgique \u00e0 participer au m\u00e9canisme INSTEX (395/2)\n27 Voorstel van resolutie\ninzake steun voor de beslissing van de federale regering de dato\n28\u00a0juni\u00a02019 waardoor Belgi\u00eb zich ertoe verbindt deel te nemen aan\nhet INSTEX-mechanisme (395/2)\n\n27 Voorstel van resolutie\ninzake steun voor de beslissing van de federale regering de dato\n28\u00a0juni\u00a02019 waardoor Belgi\u00eb zich ertoe verbindt deel te nemen aan\nhet INSTEX-mechanisme (395/2)\n27 Voorstel van resolutie\ninzake steun voor de beslissing van de federale regering de dato\n28\u00a0juni\u00a02019 waardoor Belgi\u00eb zich ertoe verbindt deel te nemen aan\nhet INSTEX-mechanisme (395/2)\n27 Voorstel van resolutie\ninzake steun voor de beslissing van de federale regering de dato\n28\u00a0juni\u00a02019 waardoor Belgi\u00eb zich ertoe verbindt deel te nemen aan\nhet INSTEX-mechanisme (395/2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Nollet Jean-Marc",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynders Didier",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 18,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Safai Darya"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}