{
    "id": 177,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip177.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip177x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28.02 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Het is ons ter ore gekomen dat collega's Jadin en Marghem om\neen goede reden niet aanwezig kunnen zijn. Collega's Buysrogge en Wollants\nzullen hun stemgedrag daarop aanpassen.\n28.02\n28.02\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Het is ons ter ore gekomen dat collega's Jadin en Marghem om\neen goede reden niet aanwezig kunnen zijn. Collega's Buysrogge en Wollants\nzullen hun stemgedrag daarop aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\nDank u wel, mijnheer De\u00a0Roover.\nDe voorzitster:\nDank u wel, mijnheer De\u00a0Roover.\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil\nBoukili sur \"Les 'avantages' de la carte de victime d'attentat et le\nstatut de solidarit\u00e9 nationale\" (n\u00b0\u00a0268)\n29\n29\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil\nBoukili sur \"Les 'avantages' de la carte de victime d'attentat et le\nstatut de solidarit\u00e9 nationale\" (n\u00b0\u00a0268)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil\nBoukili sur \"Les 'avantages' de la carte de victime d'attentat et le\nstatut de solidarit\u00e9 nationale\" (n\u00b0\u00a0268)\n\n29 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\n'voordelen' van de slachtofferkaart en het statuut van nationale\nsolidariteit\" (nr.\u00a0268)\n29\n29\n29\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\n'voordelen' van de slachtofferkaart en het statuut van nationale\nsolidariteit\" (nr.\u00a0268)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\n'voordelen' van de slachtofferkaart en het statuut van nationale\nsolidariteit\" (nr.\u00a0268)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\n'voordelen' van de slachtofferkaart en het statuut van nationale\nsolidariteit\" (nr.\u00a0268)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n27\u00a0avril\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n27\u00a0avril\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n27\u00a0april\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n27\u00a0april\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0268/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0268/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Gitta Vanpeborgh.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Gitta Vanpeborgh.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0268/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0268/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Gitta Vanpeborgh.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Gitta Vanpeborgh.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29.01 \u00a0Nabil\nBoukili (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, cette\nmotion concerne les \"avantages\" de la carte de victime d'attentat.\nDepuis des ann\u00e9es, cette carte devait garantir certains avantages aux victimes\nd'attentats mais, en termes de contenu, elle est encore loin de ce qu'esp\u00e8rent\nles victimes. Les associations de victimes interpellent sans cesse le\ngouvernement sur cette question, et elles n'ont pas eu de r\u00e9ponse \u00e0 la hauteur\nde leurs attentes.\n29.01\n29.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nNabil\nBoukili \nNabil\nBoukili \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, cette\nmotion concerne les \"avantages\" de la carte de victime d'attentat.\nDepuis des ann\u00e9es, cette carte devait garantir certains avantages aux victimes\nd'attentats mais, en termes de contenu, elle est encore loin de ce qu'esp\u00e8rent\nles victimes. Les associations de victimes interpellent sans cesse le\ngouvernement sur cette question, et elles n'ont pas eu de r\u00e9ponse \u00e0 la hauteur\nde leurs attentes.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nJe fais donc une tentative pour tenter de\nrem\u00e9dier \u00e0 cette lacune. J'ai d\u00e9pos\u00e9 une motion de recommandation pour combler\nce manque. J'esp\u00e8re que le soutien sera unanime puisqu'il s'agit d'une question\nde dignit\u00e9 humaine pour les victimes des attentats que notre pays a connus.\nJe fais donc une tentative pour tenter de\nrem\u00e9dier \u00e0 cette lacune. J'ai d\u00e9pos\u00e9 une motion de recommandation pour combler\nce manque. J'esp\u00e8re que le soutien sera unanime puisqu'il s'agit d'une question\nde dignit\u00e9 humaine pour les victimes des attentats que notre pays a connus.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 75,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n75\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"L'application du tanti\u00e8me pr\u00e9f\u00e9rentiel au sein des Douanes et\nAccises\" (n\u00b0\u00a0273)\n30\n30\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"L'application du tanti\u00e8me pr\u00e9f\u00e9rentiel au sein des Douanes et\nAccises\" (n\u00b0\u00a0273)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"L'application du tanti\u00e8me pr\u00e9f\u00e9rentiel au sein des Douanes et\nAccises\" (n\u00b0\u00a0273)\n\n30 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\ntoepassing van het preferenti\u00eble tanti\u00e8me binnen de Douane en Accijnzen\"\n(nr.\u00a0273)\n30\n30\n30\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\ntoepassing van het preferenti\u00eble tanti\u00e8me binnen de Douane en Accijnzen\"\n(nr.\u00a0273)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\ntoepassing van het preferenti\u00eble tanti\u00e8me binnen de Douane en Accijnzen\"\n(nr.\u00a0273)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\ntoepassing van het preferenti\u00eble tanti\u00e8me binnen de Douane en Accijnzen\"\n(nr.\u00a0273)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 27\u00a0avril\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 27\u00a0avril\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 27\u00a0april\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 27\u00a0april\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0273/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0273/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0273/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0273/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30.01 \u00a0Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, bij de afschaffing van de binnengrenzen van de Europese\nGemeenschap in 1993 werden de douaniers opgenomen in de personeelsformaties van\nde motorbrigades. Personeelsleden van niveau\u00a02 en 2+ die werden opgenomen\nin die motorbrigades krijgen evenwel niet hetzelfde voordelige tanti\u00e8me voor de\npensioenberekening als hun collega's opgenomen in niveau\u00a03.\n30.01\n30.01\n \u00a0Ellen Samyn \n \u00a0Ellen Samyn \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, bij de afschaffing van de binnengrenzen van de Europese\nGemeenschap in 1993 werden de douaniers opgenomen in de personeelsformaties van\nde motorbrigades. Personeelsleden van niveau\u00a02 en 2+ die werden opgenomen\nin die motorbrigades krijgen evenwel niet hetzelfde voordelige tanti\u00e8me voor de\npensioenberekening als hun collega's opgenomen in niveau\u00a03.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin 2019 sprak het Grondwettelijk Hof zich\nuit over deze situatie. De regeling voor de personeelsleden van niveau\u00a02\nen 2+ wordt als ongrondwettelijk beschouwd. Het beginsel van gelijkheid en\nniet-discriminatie wordt geschonden omdat de betrokkenen van niveau\u00a02 en\n2+ hetzelfde werk uitvoeren als de personeelsleden van niveau\u00a03. Beide\nniveaus voeren identieke prestaties uit en hebben dus dezelfde plichten, maar\nworden aan het einde van de rit verschillend behandeld bij de berekening van hun\npensioen.\nBegin 2019 sprak het Grondwettelijk Hof zich\nuit over deze situatie. De regeling voor de personeelsleden van niveau\u00a02\nen 2+ wordt als ongrondwettelijk beschouwd. Het beginsel van gelijkheid en\nniet-discriminatie wordt geschonden omdat de betrokkenen van niveau\u00a02 en\n2+ hetzelfde werk uitvoeren als de personeelsleden van niveau\u00a03. Beide\nniveaus voeren identieke prestaties uit en hebben dus dezelfde plichten, maar\nworden aan het einde van de rit verschillend behandeld bij de berekening van hun\npensioen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn de commissie interpelleerde ik minister\nLalieux over deze onrechtvaardigheid. Zij kondigde aan dat er binnenkort een\nwetsontwerp zou worden besproken in de commissie voor Sociale Zaken om dit\neuvel recht te zetten. \nIn de commissie interpelleerde ik minister\nLalieux over deze onrechtvaardigheid. Zij kondigde aan dat er binnenkort een\nwetsontwerp zou worden besproken in de commissie voor Sociale Zaken om dit\neuvel recht te zetten. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMijn partij is verheugd dat er eindelijk\nwerk zal worden gemaakt van het probleem, maar het is betreurenswaardig dat de\nbetrokken douaniers zo lang hebben moeten wachten op die rechtzetting, namelijk\nsinds 1993. Laten wij immers niet vergeten van welk belang de dienst Douane en\nAccijnzen is. Bijna wekelijks vernemen wij in hoeraberichten dat Douane en\nAccijnzen weer eens een grote lading drugs heeft onderschept. Die mensen\nriskeren letterlijk elke dag hun leven. Zij worden geconfronteerd met criminele\nbendes en zware misdaad en strijden bovendien met ongelijke wapens.\nMijn partij is verheugd dat er eindelijk\nwerk zal worden gemaakt van het probleem, maar het is betreurenswaardig dat de\nbetrokken douaniers zo lang hebben moeten wachten op die rechtzetting, namelijk\nsinds 1993. Laten wij immers niet vergeten van welk belang de dienst Douane en\nAccijnzen is. Bijna wekelijks vernemen wij in hoeraberichten dat Douane en\nAccijnzen weer eens een grote lading drugs heeft onderschept. Die mensen\nriskeren letterlijk elke dag hun leven. Zij worden geconfronteerd met criminele\nbendes en zware misdaad en strijden bovendien met ongelijke wapens.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet mag ook eens gezegd worden dat deze\ndienst al jaren stiefmoederlijk wordt behandeld. De dienst is niet alleen\nonderbemand maar heeft ook een gebrek aan degelijke apparatuur zoals scanners\nen aan beschermingsmaterieel zoals kogelvrije vesten. Zo zijn er nog talrijke\nvoorbeelden. Dat maakt dat de betrokkenen hun werk in erg precaire\nomstandigheden moeten uitvoeren, hoewel zij een noodzakelijke taak uitvoeren in\ndit land om de handel te beschermen. Bovendien genereren zij ook heel wat\ninkomsten voor de Belgische schatkist.\nHet mag ook eens gezegd worden dat deze\ndienst al jaren stiefmoederlijk wordt behandeld. De dienst is niet alleen\nonderbemand maar heeft ook een gebrek aan degelijke apparatuur zoals scanners\nen aan beschermingsmaterieel zoals kogelvrije vesten. Zo zijn er nog talrijke\nvoorbeelden. Dat maakt dat de betrokkenen hun werk in erg precaire\nomstandigheden moeten uitvoeren, hoewel zij een noodzakelijke taak uitvoeren in\ndit land om de handel te beschermen. Bovendien genereren zij ook heel wat\ninkomsten voor de Belgische schatkist.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAangezien er nog steeds geen wetsontwerp op\ntafel ligt, dring ik er met mijn motie op aan dat er zo snel mogelijk een\ngunstiger tanti\u00e8me voor de berekening van het pensioen van de\ndouanepersoneelsleden van niveau 2 en 2+ wordt doorgevoerd. Het is niet meer\ndan logisch en rechtvaardig dat dit euvel wordt rechtgezet. Ik reken dan ook op\nde unanieme steun van dit halfrond.\nAangezien er nog steeds geen wetsontwerp op\ntafel ligt, dring ik er met mijn motie op aan dat er zo snel mogelijk een\ngunstiger tanti\u00e8me voor de berekening van het pensioen van de\ndouanepersoneelsleden van niveau 2 en 2+ wordt doorgevoerd. Het is niet meer\ndan logisch en rechtvaardig dat dit euvel wordt rechtgezet. Ik reken dan ook op\nde unanieme steun van dit halfrond.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mevrouw Ellen Samyn heeft tegengestemd)\n(Mevrouw Ellen Samyn heeft tegengestemd)\n(Mevrouw Ellen Samyn heeft tegengestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen\nBury sur \"Le traitement des dossiers de fraude \u00e0 Bruxelles\"\n(n\u00b0\u00a0275)\n31\n31\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen\nBury sur \"Le traitement des dossiers de fraude \u00e0 Bruxelles\"\n(n\u00b0\u00a0275)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen\nBury sur \"Le traitement des dossiers de fraude \u00e0 Bruxelles\"\n(n\u00b0\u00a0275)\n\n31 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De behandeling\nvan fraudedossiers in Brussel\" (nr.\u00a0275)\n31\n31\n31\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De behandeling\nvan fraudedossiers in Brussel\" (nr.\u00a0275)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De behandeling\nvan fraudedossiers in Brussel\" (nr.\u00a0275)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De behandeling\nvan fraudedossiers in Brussel\" (nr.\u00a0275)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 27\u00a0avril\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 27\u00a0avril\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n27\u00a0april\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n27\u00a0april\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0275/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0275/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0275/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0275/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31.01 \u00a0Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, bij gebrek aan gespecialiseerde speurders\nheeft de federale gerechtelijke politie van Brussel de afgelopen zes maanden\nbeslist om 53\u00a0dossiers niet verder te onderzoeken.\n31.01\n31.01\n \u00a0Katleen Bury \n \u00a0Katleen Bury \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, bij gebrek aan gespecialiseerde speurders\nheeft de federale gerechtelijke politie van Brussel de afgelopen zes maanden\nbeslist om 53\u00a0dossiers niet verder te onderzoeken.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn september\u00a02021 heeft\nprocureur-generaal Delmulle ons al gewaarschuwd dat het Brussels gerecht\ngedwongen zou zijn om keuzes te maken in de strijd tegen financi\u00eble fraude. In\n2014 werkten daar 103\u00a0speurders, op 1\u00a0september\u00a02021 nog 87. Ook\nbij het hof van beroep is de achterstand in de strafzaken niet meer te\noverzien.\nIn september\u00a02021 heeft\nprocureur-generaal Delmulle ons al gewaarschuwd dat het Brussels gerecht\ngedwongen zou zijn om keuzes te maken in de strijd tegen financi\u00eble fraude. In\n2014 werkten daar 103\u00a0speurders, op 1\u00a0september\u00a02021 nog 87. Ook\nbij het hof van beroep is de achterstand in de strafzaken niet meer te\noverzien.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nSinds 12\u00a0oktober trieert het Brussels\ngerecht elke maand alle dossiers van economisch-financi\u00eble criminaliteit. Er\nzijn drie scores. Score\u00a01 is prioriteit, score\u00a02 routine en\nscore\u00a03 dossiers die niet langer worden onderzocht. De voorbije zes\nmaanden zijn al 290\u00a0lopende dossiers getrieerd en minstens de helft ervan\nkreeg een score\u00a03. Dat is waanzin. Ik heb het hier over fiscale fraude,\nsociale fraude, fraude door faillissementen, betaalkaartfraude, onderzoek naar\nhet verborgen vermogen van veroordeelde criminelen en elk Europees\nonderzoeksbevel of internationaal rechtshulpverzoek dat niet meer automatisch\nwordt uitgevoerd.\nSinds 12\u00a0oktober trieert het Brussels\ngerecht elke maand alle dossiers van economisch-financi\u00eble criminaliteit. Er\nzijn drie scores. Score\u00a01 is prioriteit, score\u00a02 routine en\nscore\u00a03 dossiers die niet langer worden onderzocht. De voorbije zes\nmaanden zijn al 290\u00a0lopende dossiers getrieerd en minstens de helft ervan\nkreeg een score\u00a03. Dat is waanzin. Ik heb het hier over fiscale fraude,\nsociale fraude, fraude door faillissementen, betaalkaartfraude, onderzoek naar\nhet verborgen vermogen van veroordeelde criminelen en elk Europees\nonderzoeksbevel of internationaal rechtshulpverzoek dat niet meer automatisch\nwordt uitgevoerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet gaat hier over enorm veel geld, geld dat\nheel nuttig zou zijn voor Justitie en waarnaar men gewoonweg niet meer zoekt.\nBovendien vreest de procureur-generaal dat zelfs dossiers met een\ntriagescore\u00a02 binnenkort niet of veel te laat zullen worden behandeld.\nHet gaat hier over enorm veel geld, geld dat\nheel nuttig zou zijn voor Justitie en waarnaar men gewoonweg niet meer zoekt.\nBovendien vreest de procureur-generaal dat zelfs dossiers met een\ntriagescore\u00a02 binnenkort niet of veel te laat zullen worden behandeld.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVandaar deze hoogstnoodzakelijke motie om op\nkorte termijn de nodige maatregelen te nemen zodat de federale gerechtelijke\npolitie over voldoende manschappen kan beschikken om alle nodige\nstrafrechtelijke onderzoeken te voeren, zodat Justitie een beleid kan voeren\nmet de juiste prioriteiten en zodat minister Van\u00a0Quickenborne het follow\nthe money-principe uit zijn beleidsnota eindelijk toepast, de\nstraffeloosheid aanpakt en het vertrouwen in Justitie herstelt.\nVandaar deze hoogstnoodzakelijke motie om op\nkorte termijn de nodige maatregelen te nemen zodat de federale gerechtelijke\npolitie over voldoende manschappen kan beschikken om alle nodige\nstrafrechtelijke onderzoeken te voeren, zodat Justitie een beleid kan voeren\nmet de juiste prioriteiten en zodat minister Van\u00a0Quickenborne het follow\nthe money-principe uit zijn beleidsnota eindelijk toepast, de\nstraffeloosheid aanpakt en het vertrouwen in Justitie herstelt.\nfollow\nthe money-\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n46\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke\nDillen sur \"L'ex\u00e9cution des courtes peines\" (n\u00b0\u00a0277)\n32\n32\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke\nDillen sur \"L'ex\u00e9cution des courtes peines\" (n\u00b0\u00a0277)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke\nDillen sur \"L'ex\u00e9cution des courtes peines\" (n\u00b0\u00a0277)\n\n32 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nuitvoering van korte straffen\" (nr.\u00a0277)\n32\n32\n32\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nuitvoering van korte straffen\" (nr.\u00a0277)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nuitvoering van korte straffen\" (nr.\u00a0277)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\nuitvoering van korte straffen\" (nr.\u00a0277)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 27\u00a0avril\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 27\u00a0avril\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n27\u00a0april\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n27\u00a0april\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0277/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0277/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0277/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0277/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32.01 \u00a0Marijke Dillen (VB):\nMevrouw de voorzitster, de niet-uitvoering van gevangenisstraffen van minder\ndan drie jaar is al jarenlang een heel groot probleem en werd hier al diverse\nmalen aangeklaagd. Al meer dan twee jaar kondigt de minister ook met veel poeha\naan dat er een einde zal worden gemaakt aan de niet-uitvoering van die\nopgelegde straffen. In de praktijk moeten we echter vaststellen dat het altijd\nbij een aankondigingsbeleid blijft en dat er zelden daadwerkelijke handelingen\nvolgen.\n32.01\n32.01\n \u00a0Marijke Dillen \n \u00a0Marijke Dillen \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, de niet-uitvoering van gevangenisstraffen van minder\ndan drie jaar is al jarenlang een heel groot probleem en werd hier al diverse\nmalen aangeklaagd. Al meer dan twee jaar kondigt de minister ook met veel poeha\naan dat er een einde zal worden gemaakt aan de niet-uitvoering van die\nopgelegde straffen. In de praktijk moeten we echter vaststellen dat het altijd\nbij een aankondigingsbeleid blijft en dat er zelden daadwerkelijke handelingen\nvolgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNet op de dag dat ik mijn interpellatie in\ncommissie hield, 27\u00a0april, werd een wetsontwerp van minister\nVan\u00a0Quickenborne aangekondigd, ontwerp dat met urgentie in de commissie al\nwerd behandeld en volgende week aan de orde komt in de plenaire vergadering, en\ndat zal eens te meer aantonen dat het bij de regering bij aankondigingsbeleid\nblijft en woorden niet in daden worden omgezet.\nNet op de dag dat ik mijn interpellatie in\ncommissie hield, 27\u00a0april, werd een wetsontwerp van minister\nVan\u00a0Quickenborne aangekondigd, ontwerp dat met urgentie in de commissie al\nwerd behandeld en volgende week aan de orde komt in de plenaire vergadering, en\ndat zal eens te meer aantonen dat het bij de regering bij aankondigingsbeleid\nblijft en woorden niet in daden worden omgezet.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIk beperk mij tot die korte verklaring,\naangezien we volgende week de gelegenheid krijgen om daar uitvoerig op in te\ngaan.\nIk beperk mij tot die korte verklaring,\naangezien we volgende week de gelegenheid krijgen om daar uitvoerig op in te\ngaan.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Projet de loi transposant la directive (UE)\u00a02019/1153 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 20\u00a0juin\u00a02019 fixant les r\u00e8gles\nfacilitant l\u2019utilisation d\u2019informations financi\u00e8res et d\u2019une autre nature aux\nfins de la pr\u00e9vention ou de la d\u00e9tection de certaines infractions p\u00e9nales, ou\ndes enqu\u00eates ou des poursuites en la mati\u00e8re, et abrogeant la\nd\u00e9cision\u00a02000/642/JAI du Conseil (nouvel intitul\u00e9) (2573/4)\n33\n33\n Projet de loi transposant la directive (UE)\u00a02019/1153 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 20\u00a0juin\u00a02019 fixant les r\u00e8gles\nfacilitant l\u2019utilisation d\u2019informations financi\u00e8res et d\u2019une autre nature aux\nfins de la pr\u00e9vention ou de la d\u00e9tection de certaines infractions p\u00e9nales, ou\ndes enqu\u00eates ou des poursuites en la mati\u00e8re, et abrogeant la\nd\u00e9cision\u00a02000/642/JAI du Conseil (nouvel intitul\u00e9) (2573/4)\n Projet de loi transposant la directive (UE)\u00a02019/1153 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 20\u00a0juin\u00a02019 fixant les r\u00e8gles\nfacilitant l\u2019utilisation d\u2019informations financi\u00e8res et d\u2019une autre nature aux\nfins de la pr\u00e9vention ou de la d\u00e9tection de certaines infractions p\u00e9nales, ou\ndes enqu\u00eates ou des poursuites en la mati\u00e8re, et abrogeant la\nd\u00e9cision\u00a02000/642/JAI du Conseil (nouvel intitul\u00e9) (2573/4)\n\n33 Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU)\u00a02019/1153 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot vaststelling van regels ter\nvergemakkelijking van het gebruik van financi\u00eble en andere informatie voor het\nvoorkomen, opsporen, onderzoeken of vervolgen van bepaalde strafbare feiten, en\ntot intrekking van Besluit\u00a02000/642/JBZ van de Raad (2573/4)\n33\n33\n33\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU)\u00a02019/1153 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot vaststelling van regels ter\nvergemakkelijking van het gebruik van financi\u00eble en andere informatie voor het\nvoorkomen, opsporen, onderzoeken of vervolgen van bepaalde strafbare feiten, en\ntot intrekking van Besluit\u00a02000/642/JBZ van de Raad (2573/4)\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU)\u00a02019/1153 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot vaststelling van regels ter\nvergemakkelijking van het gebruik van financi\u00eble en andere informatie voor het\nvoorkomen, opsporen, onderzoeken of vervolgen van bepaalde strafbare feiten, en\ntot intrekking van Besluit\u00a02000/642/JBZ van de Raad (2573/4)\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU)\u00a02019/1153 van het Europees Parlement en de\nRaad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot vaststelling van regels ter\nvergemakkelijking van het gebruik van financi\u00eble en andere informatie voor het\nvoorkomen, opsporen, onderzoeken of vervolgen van bepaalde strafbare feiten, en\ntot intrekking van Besluit\u00a02000/642/JBZ van de Raad (2573/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 40,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2573/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2573/5)\n(2573/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2573/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2573/5)\n(2573/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en\nplace un trajet de soins pour les personnes souffrant de d\u00e9mence pr\u00e9coce \u00e0 un\nstade mod\u00e9r\u00e9 \u00e0 avanc\u00e9 (nouvel intitul\u00e9) (1376/1-7)\n34\n34\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en\nplace un trajet de soins pour les personnes souffrant de d\u00e9mence pr\u00e9coce \u00e0 un\nstade mod\u00e9r\u00e9 \u00e0 avanc\u00e9 (nouvel intitul\u00e9) (1376/1-7)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en\nplace un trajet de soins pour les personnes souffrant de d\u00e9mence pr\u00e9coce \u00e0 un\nstade mod\u00e9r\u00e9 \u00e0 avanc\u00e9 (nouvel intitul\u00e9) (1376/1-7)\n\n34 Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie tot een zorgtraject voor personen\nmet dementie op jonge leeftijd in een matig tot vergevorderd stadium (nieuw\nopschrift) (1376/1-7)\n34\n34\n34\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie tot een zorgtraject voor personen\nmet dementie op jonge leeftijd in een matig tot vergevorderd stadium (nieuw\nopschrift) (1376/1-7)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie tot een zorgtraject voor personen\nmet dementie op jonge leeftijd in een matig tot vergevorderd stadium (nieuw\nopschrift) (1376/1-7)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie tot een zorgtraject voor personen\nmet dementie op jonge leeftijd in een matig tot vergevorderd stadium (nieuw\nopschrift) (1376/1-7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0F(n). (1376/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant\u00a0F(n). \n(1376/7)\n(1376/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans\u00a0F(n). (1376/7)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans\u00a0F(n). (1376/7)\n(1376/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 31,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n31\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n31\n\n31\n31\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n77\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek\u00a02/1(n). (1376/7)\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek\u00a02/1(n). \n(1376/7)\n(1376/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a02/1(n). (1376/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a02/1(n). (1376/7)\n(1376/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 92,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n92\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n92\n\n92\n92\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek\u00a07(n). (1376/7)\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek\u00a07(n). \n(1376/7)\n(1376/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a07(n). (1376/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a07(n). \n(1376/7)\n(1376/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\n (Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement\nverworpen.\nBijgevolg is het amendement\nverworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place un trajet de soins\npour les personnes souffrant de d\u00e9mence pr\u00e9coce \u00e0 un stade mod\u00e9r\u00e9 \u00e0 avanc\u00e9\n(nouvel intitul\u00e9) (1376/6)\n35\n35\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place un trajet de soins\npour les personnes souffrant de d\u00e9mence pr\u00e9coce \u00e0 un stade mod\u00e9r\u00e9 \u00e0 avanc\u00e9\n(nouvel intitul\u00e9) (1376/6)\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 mettre en place un trajet de soins\npour les personnes souffrant de d\u00e9mence pr\u00e9coce \u00e0 un stade mod\u00e9r\u00e9 \u00e0 avanc\u00e9\n(nouvel intitul\u00e9) (1376/6)\n\n35 Voorstel van\nresolutie tot een zorgtraject voor personen met dementie op jonge leeftijd in\neen matig tot vergevorderd stadium (nieuw opschrift) (1376/6)\n35\n35\n35\n Voorstel van\nresolutie tot een zorgtraject voor personen met dementie op jonge leeftijd in\neen matig tot vergevorderd stadium (nieuw opschrift) (1376/6)\n Voorstel van\nresolutie tot een zorgtraject voor personen met dementie op jonge leeftijd in\neen matig tot vergevorderd stadium (nieuw opschrift) (1376/6)\n Voorstel van\nresolutie tot een zorgtraject voor personen met dementie op jonge leeftijd in\neen matig tot vergevorderd stadium (nieuw opschrift) (1376/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1376/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1376/8)\n(1376/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1376/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1376/8)\n(1376/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n36 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative aux\ntravailleurs frontaliers en t\u00e9l\u00e9travail (2365/1-5)\n36\n36\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative aux\ntravailleurs frontaliers en t\u00e9l\u00e9travail (2365/1-5)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative aux\ntravailleurs frontaliers en t\u00e9l\u00e9travail (2365/1-5)\n\n36 Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met betrekking tot thuiswerkende\ngrenswerknemers (2365/1-5)\n36\n36\n36\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met betrekking tot thuiswerkende\ngrenswerknemers (2365/1-5)\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met betrekking tot thuiswerkende\ngrenswerknemers (2365/1-5)\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie met betrekking tot thuiswerkende\ngrenswerknemers (2365/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Josy Arens \u00e0\nla demande\u00a03. (2365/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Josy Arens \u00e0\nla demande\u00a03. \n(2365/5)\n(2365/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van Josy\nArens op verzoek\u00a03. (2365/5)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van Josy\nArens op verzoek\u00a03. (2365/5)\n(2365/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 38,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n77\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n37 Proposition de r\u00e9solution relative aux travailleurs frontaliers en\nt\u00e9l\u00e9travail (2365/4)\n37\n37\n Proposition de r\u00e9solution relative aux travailleurs frontaliers en\nt\u00e9l\u00e9travail (2365/4)\n Proposition de r\u00e9solution relative aux travailleurs frontaliers en\nt\u00e9l\u00e9travail (2365/4)\n\n37 Voorstel van\nresolutie met betrekking tot thuiswerkende grenswerknemers (2365/4)\n37\n37\n37\n Voorstel van\nresolutie met betrekking tot thuiswerkende grenswerknemers (2365/4)\n Voorstel van\nresolutie met betrekking tot thuiswerkende grenswerknemers (2365/4)\n Voorstel van\nresolutie met betrekking tot thuiswerkende grenswerknemers (2365/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Fonck Catherine",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n128\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (2365/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(2365/6)\n(2365/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (2365/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(2365/6)\n(2365/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention?\nRaison d'abstention?\nReden van\nonthouding? \nReden van\nonthouding? \n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n37.01 \u00a0Josy Arens (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, je voudrais vous donner les raisons de notre\nabstention.\n37.01\n37.01\n \u00a0Josy Arens \n \u00a0Josy Arens \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, je voudrais vous donner les raisons de notre\nabstention.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNous aurions \u00e9videmment souhait\u00e9 voter en\nfaveur de cette proposition de r\u00e9solution. Cependant, notre amendement, qui\nam\u00e9liorait ce qui nous a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9, a \u00e9t\u00e9 refus\u00e9 et nous constatons un r\u00e9el\nrecul dans cette proposition de r\u00e9solution. En effet, on parle\n\"d'\u00e9tudier\" une solution alors que les frontaliers\nbelgo-luxembourgeois \u00e9taient tout heureux puisque l'accord du\n18\u00a0mai\u00a02019 leur disait clairement qu'ils avaient \u00e0 pr\u00e9sent la\npossibilit\u00e9 de t\u00e9l\u00e9travailler durant 48\u00a0jours. Par cons\u00e9quent,\nin\u00e9vitablement, bien que nous soyons tr\u00e8s solidaires avec les autres\nfronti\u00e8res, du nord etc., nous ne pouvons pas marquer notre accord sur un recul\naussi ph\u00e9nom\u00e9nal que celui-ci alors qu'il y a eu une d\u00e9claration et un accord\nn\u00e9goci\u00e9 par deux premiers ministres. Deux premiers ministres!\nNous aurions \u00e9videmment souhait\u00e9 voter en\nfaveur de cette proposition de r\u00e9solution. Cependant, notre amendement, qui\nam\u00e9liorait ce qui nous a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9, a \u00e9t\u00e9 refus\u00e9 et nous constatons un r\u00e9el\nrecul dans cette proposition de r\u00e9solution. En effet, on parle\n\"d'\u00e9tudier\" une solution alors que les frontaliers\nbelgo-luxembourgeois \u00e9taient tout heureux puisque l'accord du\n18\u00a0mai\u00a02019 leur disait clairement qu'ils avaient \u00e0 pr\u00e9sent la\npossibilit\u00e9 de t\u00e9l\u00e9travailler durant 48\u00a0jours. Par cons\u00e9quent,\nin\u00e9vitablement, bien que nous soyons tr\u00e8s solidaires avec les autres\nfronti\u00e8res, du nord etc., nous ne pouvons pas marquer notre accord sur un recul\naussi ph\u00e9nom\u00e9nal que celui-ci alors qu'il y a eu une d\u00e9claration et un accord\nn\u00e9goci\u00e9 par deux premiers ministres. Deux premiers ministres!\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nMerci pour votre explication, monsieur Arens.\nLa pr\u00e9sidente:\nMerci pour votre explication, monsieur Arens.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n38 Projet de loi modifiant les livres Ier, VI et XV du Code de droit\n\u00e9conomique (2473/7)\n38\n38\n Projet de loi modifiant les livres Ier, VI et XV du Code de droit\n\u00e9conomique (2473/7)\n Projet de loi modifiant les livres Ier, VI et XV du Code de droit\n\u00e9conomique (2473/7)\n\n38 Wetsontwerp\nhoudende wijziging van boeken I, VI en XV van het Wetboek van economisch recht\n(2473/7)\n38\n38\n38\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van boeken I, VI en XV van het Wetboek van economisch recht\n(2473/7)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van boeken I, VI en XV van het Wetboek van economisch recht\n(2473/7)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van boeken I, VI en XV van het Wetboek van economisch recht\n(2473/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 109,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n109\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n109\n\n109\n109\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2473/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2473/8)\n(2473/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2473/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2473/8)\n(2473/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n39 Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re\nd'interm\u00e9diation dans le secteur financier et des assurances (2389/6)\n39\n39\n Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re\nd'interm\u00e9diation dans le secteur financier et des assurances (2389/6)\n Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re\nd'interm\u00e9diation dans le secteur financier et des assurances (2389/6)\n\n39 Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake bemiddeling in de financi\u00eble en de\nverzekeringssector (2389/6)\n39\n39\n39\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake bemiddeling in de financi\u00eble en de\nverzekeringssector (2389/6)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake bemiddeling in de financi\u00eble en de\nverzekeringssector (2389/6)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake bemiddeling in de financi\u00eble en de\nverzekeringssector (2389/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2389/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2389/7)\n(2389/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2389/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2389/7)\n(2389/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n40 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant\nprolongation des diverses mesures sur le plan du droit du travail au b\u00e9n\u00e9fice\ndes secteurs des soins et de l'enseignement dans le cadre de la lutte contre la\npropagation du coronavirus COVID-19, concernant la suspension du d\u00e9lai de\npr\u00e9avis donn\u00e9 par l'employeur pendant une p\u00e9riode de ch\u00f4mage temporaire pour\ncause de force majeure r\u00e9sultant de la situation de guerre en Ukraine et\nconcernant la clause d'\u00e9colage (nouvel intitul\u00e9) (2610/1-5)\n40\n40\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant\nprolongation des diverses mesures sur le plan du droit du travail au b\u00e9n\u00e9fice\ndes secteurs des soins et de l'enseignement dans le cadre de la lutte contre la\npropagation du coronavirus COVID-19, concernant la suspension du d\u00e9lai de\npr\u00e9avis donn\u00e9 par l'employeur pendant une p\u00e9riode de ch\u00f4mage temporaire pour\ncause de force majeure r\u00e9sultant de la situation de guerre en Ukraine et\nconcernant la clause d'\u00e9colage (nouvel intitul\u00e9) (2610/1-5)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant\nprolongation des diverses mesures sur le plan du droit du travail au b\u00e9n\u00e9fice\ndes secteurs des soins et de l'enseignement dans le cadre de la lutte contre la\npropagation du coronavirus COVID-19, concernant la suspension du d\u00e9lai de\npr\u00e9avis donn\u00e9 par l'employeur pendant une p\u00e9riode de ch\u00f4mage temporaire pour\ncause de force majeure r\u00e9sultant de la situation de guerre en Ukraine et\nconcernant la clause d'\u00e9colage (nouvel intitul\u00e9) (2610/1-5)\n\n40 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsvoorstel houdende verlenging van diverse\narbeidsrechtelijke maatregelen ten behoeve van de zorgsector en het onderwijs\nin het raam van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19,\nmet betrekking tot de schorsing van de door de werkgever gegeven\nopzeggingstermijn tijdens een periode van tijdelijke werkloosheid wegens\novermacht ten gevolge van de oorlogsituatie in Oekra\u00efne en met betrekking tot\nhet scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/1-5)\n40\n40\n40\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsvoorstel houdende verlenging van diverse\narbeidsrechtelijke maatregelen ten behoeve van de zorgsector en het onderwijs\nin het raam van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19,\nmet betrekking tot de schorsing van de door de werkgever gegeven\nopzeggingstermijn tijdens een periode van tijdelijke werkloosheid wegens\novermacht ten gevolge van de oorlogsituatie in Oekra\u00efne en met betrekking tot\nhet scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsvoorstel houdende verlenging van diverse\narbeidsrechtelijke maatregelen ten behoeve van de zorgsector en het onderwijs\nin het raam van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19,\nmet betrekking tot de schorsing van de door de werkgever gegeven\nopzeggingstermijn tijdens een periode van tijdelijke werkloosheid wegens\novermacht ten gevolge van de oorlogsituatie in Oekra\u00efne en met betrekking tot\nhet scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsvoorstel houdende verlenging van diverse\narbeidsrechtelijke maatregelen ten behoeve van de zorgsector en het onderwijs\nin het raam van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19,\nmet betrekking tot de schorsing van de door de werkgever gegeven\nopzeggingstermijn tijdens een periode van tijdelijke werkloosheid wegens\novermacht ten gevolge van de oorlogsituatie in Oekra\u00efne en met betrekking tot\nhet scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a013. (2610/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a013. \n(2610/5)\n(2610/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a013. (2610/5)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a013. (2610/5)\n(2610/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 4,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Fonck Catherine",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 126,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n4\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n126\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a013 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a013 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a013 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a013 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(M.\u00a0Fran\u00e7ois De\u00a0Smet a vot\u00e9 comme Mme\u00a0Sophie\nRohonyi)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a014. (2610/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a014. \n(2610/5)\n(2610/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a014. (2610/5)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a014. \n(2610/5)\n(2610/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a014 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a014 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a014 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a014 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a016. (2610/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a016. \n(2610/5)\n(2610/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a016. (2610/5)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a016. \n(2610/5)\n(2610/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a016 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a016 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a016 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a016 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Catherine\nFonck \u00e0 l'intitul\u00e9. (2610/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Catherine\nFonck \u00e0 l'intitul\u00e9. \n(2610/5)\n(2610/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a011 van Catherine Fonck op het opschrift. (2610/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a011 van Catherine Fonck op het opschrift. \n(2610/5)\n(2610/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uits\nlag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n41 Ensemble de la proposition de loi portant prolongation des diverses\nmesures sur le plan du droit du travail au b\u00e9n\u00e9fice des secteurs des soins et\nde l'enseignement dans le cadre de la lutte contre la propagation du\ncoronavirus COVID-19, concernant la suspension du d\u00e9lai de pr\u00e9avis donn\u00e9 par\nl'employeur pendant une p\u00e9riode de ch\u00f4mage temporaire pour cause de force\nmajeure r\u00e9sultant de la situation de guerre en Ukraine et concernant la clause\nd'\u00e9colage (nouvel intitul\u00e9) (2610/4)\n41\n41\n Ensemble de la proposition de loi portant prolongation des diverses\nmesures sur le plan du droit du travail au b\u00e9n\u00e9fice des secteurs des soins et\nde l'enseignement dans le cadre de la lutte contre la propagation du\ncoronavirus COVID-19, concernant la suspension du d\u00e9lai de pr\u00e9avis donn\u00e9 par\nl'employeur pendant une p\u00e9riode de ch\u00f4mage temporaire pour cause de force\nmajeure r\u00e9sultant de la situation de guerre en Ukraine et concernant la clause\nd'\u00e9colage (nouvel intitul\u00e9) (2610/4)\n Ensemble de la proposition de loi portant prolongation des diverses\nmesures sur le plan du droit du travail au b\u00e9n\u00e9fice des secteurs des soins et\nde l'enseignement dans le cadre de la lutte contre la propagation du\ncoronavirus COVID-19, concernant la suspension du d\u00e9lai de pr\u00e9avis donn\u00e9 par\nl'employeur pendant une p\u00e9riode de ch\u00f4mage temporaire pour cause de force\nmajeure r\u00e9sultant de la situation de guerre en Ukraine et concernant la clause\nd'\u00e9colage (nouvel intitul\u00e9) (2610/4)\n\n41 Geheel van het\nwetsvoorstel houdende verlenging van diverse arbeidsrechtelijke maatregelen ten\nbehoeve van de zorgsector en het onderwijs in het raam van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, met betrekking tot de schorsing van\nde door de werkgever gegeven opzeggingstermijn tijdens een periode van\ntijdelijke werkloosheid wegens overmacht ten gevolge van de oorlogsituatie in\nOekra\u00efne en met betrekking tot het scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/4)\n41\n41\n41\n Geheel van het\nwetsvoorstel houdende verlenging van diverse arbeidsrechtelijke maatregelen ten\nbehoeve van de zorgsector en het onderwijs in het raam van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, met betrekking tot de schorsing van\nde door de werkgever gegeven opzeggingstermijn tijdens een periode van\ntijdelijke werkloosheid wegens overmacht ten gevolge van de oorlogsituatie in\nOekra\u00efne en met betrekking tot het scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/4)\n Geheel van het\nwetsvoorstel houdende verlenging van diverse arbeidsrechtelijke maatregelen ten\nbehoeve van de zorgsector en het onderwijs in het raam van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, met betrekking tot de schorsing van\nde door de werkgever gegeven opzeggingstermijn tijdens een periode van\ntijdelijke werkloosheid wegens overmacht ten gevolge van de oorlogsituatie in\nOekra\u00efne en met betrekking tot het scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/4)\n Geheel van het\nwetsvoorstel houdende verlenging van diverse arbeidsrechtelijke maatregelen ten\nbehoeve van de zorgsector en het onderwijs in het raam van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, met betrekking tot de schorsing van\nde door de werkgever gegeven opzeggingstermijn tijdens een periode van\ntijdelijke werkloosheid wegens overmacht ten gevolge van de oorlogsituatie in\nOekra\u00efne en met betrekking tot het scholingsbeding (nieuw opschrift) (2610/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 119,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n119\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n119\n\n119\n119\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2610/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2610/6)\n(2610/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2610/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2610/6)\n(2610/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n42 Proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la\ncirculation routi\u00e8re et de l'usage de la voie publique, en ce qui concerne la\nr\u00e9glementation des engins de d\u00e9placement (nouvel intitul\u00e9) (2354/8)\n42\n42\n Proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la\ncirculation routi\u00e8re et de l'usage de la voie publique, en ce qui concerne la\nr\u00e9glementation des engins de d\u00e9placement (nouvel intitul\u00e9) (2354/8)\n Proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la\ncirculation routi\u00e8re et de l'usage de la voie publique, en ce qui concerne la\nr\u00e9glementation des engins de d\u00e9placement (nouvel intitul\u00e9) (2354/8)\n\n42 Wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg, wat de reglementering van voortbewegingstoestellen betreft (nieuw\nopschrift) (2354/8)\n42\n42\n42\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg, wat de reglementering van voortbewegingstoestellen betreft (nieuw\nopschrift) (2354/8)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg, wat de reglementering van voortbewegingstoestellen betreft (nieuw\nopschrift) (2354/8)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende\nalgemeen reglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de\nopenbare weg, wat de reglementering van voortbewegingstoestellen betreft (nieuw\nopschrift) (2354/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2354/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2354/9)\n(2354/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2354/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2354/9)\n(2354/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n43 Proposition de loi modifiant la loi du 27\u00a0avril\u00a02018 sur la\npolice des chemins de fer en vue d'instaurer une interdiction totale de fumer\nsur les quais (2082/5)\n43\n43\n Proposition de loi modifiant la loi du 27\u00a0avril\u00a02018 sur la\npolice des chemins de fer en vue d'instaurer une interdiction totale de fumer\nsur les quais (2082/5)\n Proposition de loi modifiant la loi du 27\u00a0avril\u00a02018 sur la\npolice des chemins de fer en vue d'instaurer une interdiction totale de fumer\nsur les quais (2082/5)\n\n43 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 27\u00a0april\u00a02018 op de politie van de\nspoorwegen met het oog op volledig rookvrije perrons (2082/5)\n43\n43\n43\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 27\u00a0april\u00a02018 op de politie van de\nspoorwegen met het oog op volledig rookvrije perrons (2082/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 27\u00a0april\u00a02018 op de politie van de\nspoorwegen met het oog op volledig rookvrije perrons (2082/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 27\u00a0april\u00a02018 op de politie van de\nspoorwegen met het oog op volledig rookvrije perrons (2082/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Dedecker Jean-Marie"
            ],
            "num_votes_abstention": 49,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}