{
    "id": 232,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip232.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip232x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik onderneem nog een poging om\napplaus uit te lokken bij de meerderheid. Enkele collega\u2019s zullen hun\nstemgedrag aanpassen aan het feit dat bepaalde collega\u2019s om medische redenen\nniet in staat zijn om hier aanwezig te zijn. Mijnheer Raskin zal zijn\nstemgedrag aanpassen omdat de heer Dewael niet aanwezig is. Mevrouw Gijbels\nneemt de afwezigheid van mevrouw Creemers voor haar rekening. De heer Anseeuw zal\nzijn stemgedrag aanpassen aan de afwezigheid van mevrouw Cornet. Mevrouw Ingels\nzal haar stemgedrag afstemmen op de afwezigheid van mevrouw Chanson.\n25.01\n25.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik onderneem nog een poging om\napplaus uit te lokken bij de meerderheid. Enkele collega\u2019s zullen hun\nstemgedrag aanpassen aan het feit dat bepaalde collega\u2019s om medische redenen\nniet in staat zijn om hier aanwezig te zijn. Mijnheer Raskin zal zijn\nstemgedrag aanpassen omdat de heer Dewael niet aanwezig is. Mevrouw Gijbels\nneemt de afwezigheid van mevrouw Creemers voor haar rekening. De heer Anseeuw zal\nzijn stemgedrag aanpassen aan de afwezigheid van mevrouw Cornet. Mevrouw Ingels\nzal haar stemgedrag afstemmen op de afwezigheid van mevrouw Chanson.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25.02 \u00a0Catherine\nFonck (Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, notre\ncoll\u00e8gue M.\u00a0Josy Arens assurera le pairage pour Mme Melissa Hanus. Il\nadaptera donc son vote. M.\u00a0Georges Dallemagne assurera le pairage pour\nMme\u00a0Maggy De\u00a0Block. Il adaptera donc son vote. \n25.02\n25.02\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nCatherine\nFonck \nCatherine\nFonck \n(Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, notre\ncoll\u00e8gue M.\u00a0Josy Arens assurera le pairage pour Mme Melissa Hanus. Il\nadaptera donc son vote. M.\u00a0Georges Dallemagne assurera le pairage pour\nMme\u00a0Maggy De\u00a0Block. Il adaptera donc son vote. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25.03 \u00a0Sophie Rohonyi (D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, j\u2019aurai l\u2019honneur de pairer avec notre coll\u00e8gue Mme\u00a0Florence\nReuter qui ne pouvait malheureusement pas \u00eatre parmi nous ce soir. \n25.03\n25.03\n \u00a0Sophie Rohonyi \n \u00a0Sophie Rohonyi \n\u00a0\n(D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, j\u2019aurai l\u2019honneur de pairer avec notre coll\u00e8gue Mme\u00a0Florence\nReuter qui ne pouvait malheureusement pas \u00eatre parmi nous ce soir. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"L\u2019amende inflig\u00e9e par l\u2019ABC\n\u00e0 Novartis pour abus de position dominante (Lucentis)\" (n\u00b0\u00a0373)\n26\n26\n26\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"L\u2019amende inflig\u00e9e par l\u2019ABC\n\u00e0 Novartis pour abus de position dominante (Lucentis)\" (n\u00b0\u00a0373)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"L\u2019amende inflig\u00e9e par l\u2019ABC\n\u00e0 Novartis pour abus de position dominante (Lucentis)\" (n\u00b0\u00a0373)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"L\u2019amende inflig\u00e9e par l\u2019ABC\n\u00e0 Novartis pour abus de position dominante (Lucentis)\" (n\u00b0\u00a0373)\n\n\n26 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De door\nde BMA aan Novartis opgelegde boete voor misbruik van machtspositie\n(Lucentis)\" (nr.\u00a0373)\n26\n26\n26\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De door\nde BMA aan Novartis opgelegde boete voor misbruik van machtspositie\n(Lucentis)\" (nr.\u00a0373)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De door\nde BMA aan Novartis opgelegde boete voor misbruik van machtspositie\n(Lucentis)\" (nr.\u00a0373)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De door\nde BMA aan Novartis opgelegde boete voor misbruik van machtspositie\n(Lucentis)\" (nr.\u00a0373)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nSant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du 14\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nSant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du 14\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nGezondheid en Gelijke Kansen van 14\u00a0februari\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nGezondheid en Gelijke Kansen van 14\u00a0februari\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0373/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0373/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0373/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0373/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Catherine Fonck;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n26.01 \u00a0Catherine\nFonck (Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, voici un mois, l'Autorit\u00e9 belge de la Concurrence a condamn\u00e9\nNovartis en lui infligeant une amende de 2,78\u00a0millions d'euros pour abus\nde position dominante concernant les produits pharmaceutiques Lucentis et\nAvastin.\n26.01\n26.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nCatherine\nFonck \nCatherine\nFonck \n(Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, chers\ncoll\u00e8gues, voici un mois, l'Autorit\u00e9 belge de la Concurrence a condamn\u00e9\nNovartis en lui infligeant une amende de 2,78\u00a0millions d'euros pour abus\nde position dominante concernant les produits pharmaceutiques Lucentis et\nAvastin.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAlors que plusieurs \u00e9tudes avaient valid\u00e9\nl'utilisation de l'Avastin dans une maladie qui s'appelle la d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence\nmaculaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge, principale cause de malvoyance chez les personnes de\nplus de 50\u00a0ans, c'est le Lucentis qui a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 encore et toujours en\nBelgique pendant des ann\u00e9es, et qui l'est d'ailleurs toujours, \u00e0 un co\u00fbt vingt\nfois plus cher, alors m\u00eame que, dans toute une s\u00e9rie d'autres pays europ\u00e9ens,\nles autorit\u00e9s sanitaires avaient valid\u00e9 le traitement le moins cher.\nAlors que plusieurs \u00e9tudes avaient valid\u00e9\nl'utilisation de l'Avastin dans une maladie qui s'appelle la d\u00e9g\u00e9n\u00e9rescence\nmaculaire li\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge, principale cause de malvoyance chez les personnes de\nplus de 50\u00a0ans, c'est le Lucentis qui a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 encore et toujours en\nBelgique pendant des ann\u00e9es, et qui l'est d'ailleurs toujours, \u00e0 un co\u00fbt vingt\nfois plus cher, alors m\u00eame que, dans toute une s\u00e9rie d'autres pays europ\u00e9ens,\nles autorit\u00e9s sanitaires avaient valid\u00e9 le traitement le moins cher.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCela remonte maintenant \u00e0 des ann\u00e9es et cela a\ndonc persist\u00e9 pendant des ann\u00e9es. Si la Belgique avait r\u00e9agi \u00e0 temps, plusieurs\ncentaines de millions d'euros auraient \u00e9t\u00e9 \u00e9pargn\u00e9s et auraient pu \u00eatre\nutilis\u00e9s pour d'autres avanc\u00e9es, pour d'autres patients.\nCela remonte maintenant \u00e0 des ann\u00e9es et cela a\ndonc persist\u00e9 pendant des ann\u00e9es. Si la Belgique avait r\u00e9agi \u00e0 temps, plusieurs\ncentaines de millions d'euros auraient \u00e9t\u00e9 \u00e9pargn\u00e9s et auraient pu \u00eatre\nutilis\u00e9s pour d'autres avanc\u00e9es, pour d'autres patients.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNotre motion demande \u00e0 la fois la transparence\nsur les raisons pour lesquelles, en Belgique, les d\u00e9cisions n'ont jamais \u00e9t\u00e9\nprises pour valider le m\u00e9dicament le moins cher. Notre motion demande aussi la\ntransparence pour obtenir les documents tant de la Commission de remboursement\ndes m\u00e9dicaments que de l'AFMPS et de l'INAMI. Notre motion demande d'\u00e9valuer le\npr\u00e9judice mais aussi d'autoriser enfin ce traitement pour cette maladie.\nNotre motion demande \u00e0 la fois la transparence\nsur les raisons pour lesquelles, en Belgique, les d\u00e9cisions n'ont jamais \u00e9t\u00e9\nprises pour valider le m\u00e9dicament le moins cher. Notre motion demande aussi la\ntransparence pour obtenir les documents tant de la Commission de remboursement\ndes m\u00e9dicaments que de l'AFMPS et de l'INAMI. Notre motion demande d'\u00e9valuer le\npr\u00e9judice mais aussi d'autoriser enfin ce traitement pour cette maladie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nSi vous vous retranchez, chers coll\u00e8gues de la\nmajorit\u00e9, derri\u00e8re la motion pure et simple en la votant, ce sera alors valider\nle refus de faire toute la transparence. Ce sera refuser de tirer les le\u00e7ons du\npass\u00e9. Ce sera en fait valider une histoire qui, demain, se r\u00e9p\u00e9tera avec un\nautre m\u00e9dicament. J'ose esp\u00e9rer que vous choisirez ici l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et pas\nun vote particratique. Je vous remercie.\nSi vous vous retranchez, chers coll\u00e8gues de la\nmajorit\u00e9, derri\u00e8re la motion pure et simple en la votant, ce sera alors valider\nle refus de faire toute la transparence. Ce sera refuser de tirer les le\u00e7ons du\npass\u00e9. Ce sera en fait valider une histoire qui, demain, se r\u00e9p\u00e9tera avec un\nautre m\u00e9dicament. J'ose esp\u00e9rer que vous choisirez ici l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et pas\nun vote particratique. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26.02 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nJe voulais \u00e9galement intervenir pour soutenir la motion de recommandation de\nMme Fonck, qui demande tout simplement que la lumi\u00e8re soit faite et que soient\nmis \u00e0 la disposition du Parlement l'ensemble des documents concernant l'affaire\nNovartis-Lucentis.\n26.02\n26.02\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nJe voulais \u00e9galement intervenir pour soutenir la motion de recommandation de\nMme Fonck, qui demande tout simplement que la lumi\u00e8re soit faite et que soient\nmis \u00e0 la disposition du Parlement l'ensemble des documents concernant l'affaire\nNovartis-Lucentis.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nJe voulais surtout exprimer mon \u00e9tonnement\nquant \u00e0 Vooruit qui, lorsqu'il \u00e9tait dans l'opposition il y a quelques ann\u00e9es\net que le scandale avait d\u00e9j\u00e0 fait surface, avait demand\u00e9 de faire toute la\nlumi\u00e8re sur cette affaire. Vooruit avait m\u00eame d\u00e9pos\u00e9 une proposition de loi\nafin que l'on puisse regarder dans les contrats secrets, et celui-l\u00e0 en\nparticulier. Et aujourd'hui, alors que Novartis a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour avoir mis\nen lumi\u00e8re de mani\u00e8re n\u00e9gative l'autre m\u00e9dicament, qui \u00e9tait moins cher,\nVooruit demande de passer \u00e0 l'ordre du jour et de nier cette demande! Je tenais\n\u00e0 dire que j'attendais davantage de notre ministre de la Sant\u00e9 \u00e0 ce sujet.\nJe voulais surtout exprimer mon \u00e9tonnement\nquant \u00e0 Vooruit qui, lorsqu'il \u00e9tait dans l'opposition il y a quelques ann\u00e9es\net que le scandale avait d\u00e9j\u00e0 fait surface, avait demand\u00e9 de faire toute la\nlumi\u00e8re sur cette affaire. Vooruit avait m\u00eame d\u00e9pos\u00e9 une proposition de loi\nafin que l'on puisse regarder dans les contrats secrets, et celui-l\u00e0 en\nparticulier. Et aujourd'hui, alors que Novartis a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour avoir mis\nen lumi\u00e8re de mani\u00e8re n\u00e9gative l'autre m\u00e9dicament, qui \u00e9tait moins cher,\nVooruit demande de passer \u00e0 l'ordre du jour et de nier cette demande! Je tenais\n\u00e0 dire que j'attendais davantage de notre ministre de la Sant\u00e9 \u00e0 ce sujet.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote /\nUitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote /\nUitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 72,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Raskin Wouter",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n72\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n72\n\n72\n72\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure\net simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure\net simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\n(n\u00b0\u00a0374)\n27\n27\n27\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\n(n\u00b0\u00a0374)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\n(n\u00b0\u00a0374)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\n(n\u00b0\u00a0374)\n\n\n27 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\" (nr.\u00a0374)\n27\n27\n27\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\" (nr.\u00a0374)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\" (nr.\u00a0374)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\" (nr.\u00a0374)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nSant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du 14\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nSant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du 14\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nGezondheid en Gelijke Kansen van 14\u00a0februari\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nGezondheid en Gelijke Kansen van 14\u00a0februari\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0374/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0374/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0374/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0374/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Catherine Fonck;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27.01 \u00a0Catherine\nFonck (Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, il\ns'agit d'un dossier fondamental pour nous. Chers coll\u00e8gues, j'ose esp\u00e9rer que\nvous aurez un sursaut. Aujourd'hui des milliers de lits sont ferm\u00e9s en unit\u00e9s\nhospitali\u00e8res, par manque d'infirmiers. Il y a une v\u00e9ritable fuite d'infirmiers\ndans les h\u00f4pitaux, mais aussi une fuite du m\u00e9tier. Les soins \u00e0 domicile sont\nsous pression. Le nombre de patients pris en charge par infirmier est tr\u00e8s\n\u00e9lev\u00e9, au-del\u00e0 des normes de s\u00e9curit\u00e9. Il y a \u00e9galement une p\u00e9nurie pour\nd'autres m\u00e9tiers param\u00e9dicaux comme les technologues en radioth\u00e9rapie et en\nradiologie. C'est donc un v\u00e9ritable cercle vicieux qui est enclench\u00e9. Il met \u00e0\nmal la qualit\u00e9 des soins et la s\u00e9curit\u00e9 des patients et il d\u00e9shumanise les\nsoins de sant\u00e9. \n27.01\n27.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nCatherine\nFonck \nCatherine\nFonck \n(Les Engag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, il\ns'agit d'un dossier fondamental pour nous. Chers coll\u00e8gues, j'ose esp\u00e9rer que\nvous aurez un sursaut. Aujourd'hui des milliers de lits sont ferm\u00e9s en unit\u00e9s\nhospitali\u00e8res, par manque d'infirmiers. Il y a une v\u00e9ritable fuite d'infirmiers\ndans les h\u00f4pitaux, mais aussi une fuite du m\u00e9tier. Les soins \u00e0 domicile sont\nsous pression. Le nombre de patients pris en charge par infirmier est tr\u00e8s\n\u00e9lev\u00e9, au-del\u00e0 des normes de s\u00e9curit\u00e9. Il y a \u00e9galement une p\u00e9nurie pour\nd'autres m\u00e9tiers param\u00e9dicaux comme les technologues en radioth\u00e9rapie et en\nradiologie. C'est donc un v\u00e9ritable cercle vicieux qui est enclench\u00e9. Il met \u00e0\nmal la qualit\u00e9 des soins et la s\u00e9curit\u00e9 des patients et il d\u00e9shumanise les\nsoins de sant\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLe ministre s'inqui\u00e8te du recours croissant,\npar les h\u00f4pitaux, \u00e0 du personnel soignant en sous-traitance et appelle \u00e0 ce que\ndes plaintes soient d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 l'Inspection du travail. Mais le ministre\ndevrait surtout s'inqui\u00e9ter de la p\u00e9nurie des soignants dans les h\u00f4pitaux, \u00e0 domicile\net dans les maisons de repos. \nLe ministre s'inqui\u00e8te du recours croissant,\npar les h\u00f4pitaux, \u00e0 du personnel soignant en sous-traitance et appelle \u00e0 ce que\ndes plaintes soient d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 l'Inspection du travail. Mais le ministre\ndevrait surtout s'inqui\u00e9ter de la p\u00e9nurie des soignants dans les h\u00f4pitaux, \u00e0 domicile\net dans les maisons de repos. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa priorit\u00e9\u00a0n\u00b0\u00a01 en politique de\nsant\u00e9, chers coll\u00e8gues, est pour nous de concr\u00e9tiser en urgence un plan\nd'attractivit\u00e9 du m\u00e9tier d'infirmier et des m\u00e9tiers param\u00e9dicaux en p\u00e9nurie, en\nconcertation avec les repr\u00e9sentants des soignants, sur la base des propositions\nconcr\u00e8tes et responsables qu'ils ont formul\u00e9es, en prenant des mesures \u00e0 court,\n\u00e0 moyen et \u00e0 long terme. Celles-ci peuvent porter sur les conditions de\ntravail, les r\u00e9mun\u00e9rations, les normes d'encadrement, la reconnaissance du\nm\u00e9tier et la valorisation des sp\u00e9cialisations, la reconnaissance de la\np\u00e9nibilit\u00e9 mais aussi sur les adaptations de fin de carri\u00e8re, pour valoriser\nl'exp\u00e9rience des soignants.\nLa priorit\u00e9\u00a0n\u00b0\u00a01 en politique de\nsant\u00e9, chers coll\u00e8gues, est pour nous de concr\u00e9tiser en urgence un plan\nd'attractivit\u00e9 du m\u00e9tier d'infirmier et des m\u00e9tiers param\u00e9dicaux en p\u00e9nurie, en\nconcertation avec les repr\u00e9sentants des soignants, sur la base des propositions\nconcr\u00e8tes et responsables qu'ils ont formul\u00e9es, en prenant des mesures \u00e0 court,\n\u00e0 moyen et \u00e0 long terme. Celles-ci peuvent porter sur les conditions de\ntravail, les r\u00e9mun\u00e9rations, les normes d'encadrement, la reconnaissance du\nm\u00e9tier et la valorisation des sp\u00e9cialisations, la reconnaissance de la\np\u00e9nibilit\u00e9 mais aussi sur les adaptations de fin de carri\u00e8re, pour valoriser\nl'exp\u00e9rience des soignants.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLe gouvernement ne cesse de parler d\u2019un agenda\nd\u2019avenir, mais celui-ci consiste juste \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir et \u00e0 renvoyer toute d\u00e9cision\n\u00e0 apr\u00e8s 2024.\nLe gouvernement ne cesse de parler d\u2019un agenda\nd\u2019avenir, mais celui-ci consiste juste \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir et \u00e0 renvoyer toute d\u00e9cision\n\u00e0 apr\u00e8s 2024.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nChers coll\u00e8gues, attendre n\u2019est pas une option.\nUn plan d\u2019attractivit\u00e9 des infirmiers et des m\u00e9tiers param\u00e9dicaux est\nurgentissime, d\u2019abord et avant tout pour les patients.\nChers coll\u00e8gues, attendre n\u2019est pas une option.\nUn plan d\u2019attractivit\u00e9 des infirmiers et des m\u00e9tiers param\u00e9dicaux est\nurgentissime, d\u2019abord et avant tout pour les patients.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nChers coll\u00e8gues de la majorit\u00e9, si vous votez\nla motion pure et simple, cela signifiera tr\u00e8s clairement que vous n\u2019y accordez\naucune importance. \nChers coll\u00e8gues de la majorit\u00e9, si vous votez\nla motion pure et simple, cela signifiera tr\u00e8s clairement que vous n\u2019y accordez\naucune importance. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote /\nUitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote /\nUitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 73,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Raskin Wouter",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n73\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n73\n\n73\n73\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Greet Daems sur \"L'accord sur la r\u00e9forme et\nl'extension du syst\u00e8me de quotas d'\u00e9missions europ\u00e9en\" (n\u00b0\u00a0379)\n28\n28\n28\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Greet Daems sur \"L'accord sur la r\u00e9forme et\nl'extension du syst\u00e8me de quotas d'\u00e9missions europ\u00e9en\" (n\u00b0\u00a0379)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Greet Daems sur \"L'accord sur la r\u00e9forme et\nl'extension du syst\u00e8me de quotas d'\u00e9missions europ\u00e9en\" (n\u00b0\u00a0379)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Greet Daems sur \"L'accord sur la r\u00e9forme et\nl'extension du syst\u00e8me de quotas d'\u00e9missions europ\u00e9en\" (n\u00b0\u00a0379)\n\n\n28 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Greet Daems over \"Het akkoord\nover de hervorming en de uitbreiding van het Europese\nemissiehandelssysteem\" (nr.\u00a0379)\n28\n28\n28\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Greet Daems over \"Het akkoord\nover de hervorming en de uitbreiding van het Europese\nemissiehandelssysteem\" (nr.\u00a0379)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Greet Daems over \"Het akkoord\nover de hervorming en de uitbreiding van het Europese\nemissiehandelssysteem\" (nr.\u00a0379)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Greet Daems over \"Het akkoord\nover de hervorming en de uitbreiding van het Europese\nemissiehandelssysteem\" (nr.\u00a0379)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat du 14\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat du 14\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nEnergie, Leefmilieu en Klimaat van 14\u00a0februari\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nEnergie, Leefmilieu en Klimaat van 14\u00a0februari\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0379/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0379/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme Greet Daems;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme Greet Daems;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0S\u00e9verine de\u00a0Laveleye.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0S\u00e9verine de\u00a0Laveleye.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0379/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0379/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Greet Daems;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Greet Daems;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw S\u00e9verine de\u00a0Laveleye.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw S\u00e9verine de\u00a0Laveleye.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28.01 \u00a0Greet Daems (PVDA-PTB):\nMevrouw de voorzitster, collega\u2019s, in december werd binnen de EU een akkoord\ngesloten voor de hervorming en de uitbreiding van het Europees systeem voor\nemissiehandel. U weet dat wij ons met de PVDA tegen dat onrechtvaardig en\nineffici\u00ebnt systeem verzetten, want de EU kiest met dat systeem voor de\nvoortzetting en de uitbreiding van een marktaanpak om het klimaat te redden,\nwat totaal ineffici\u00ebnt en asociaal is. Het ETS heeft nooit gewerkt, de\nindustri\u00eble uitstoot in Europa is na meer dan tien jaar amper gedaald, dus het\nwordt tijd dat wij daaruit onze conclusies trekken. De EU doet net het\ntegenovergestelde met dat akkoord van december 2022, want door dat akkoord ligt\nhet lot van de transitie van nog meer sectoren in handen van de markt.\nDaarenboven is er een nieuw ETS-systeem voor verwarming en transport, dat in\nfeite niets minder is dan een vermomde Europese koolstoftaks.\n28.01\n28.01\n \u00a0Greet Daems \n \u00a0Greet Daems \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMevrouw de voorzitster, collega\u2019s, in december werd binnen de EU een akkoord\ngesloten voor de hervorming en de uitbreiding van het Europees systeem voor\nemissiehandel. U weet dat wij ons met de PVDA tegen dat onrechtvaardig en\nineffici\u00ebnt systeem verzetten, want de EU kiest met dat systeem voor de\nvoortzetting en de uitbreiding van een marktaanpak om het klimaat te redden,\nwat totaal ineffici\u00ebnt en asociaal is. Het ETS heeft nooit gewerkt, de\nindustri\u00eble uitstoot in Europa is na meer dan tien jaar amper gedaald, dus het\nwordt tijd dat wij daaruit onze conclusies trekken. De EU doet net het\ntegenovergestelde met dat akkoord van december 2022, want door dat akkoord ligt\nhet lot van de transitie van nog meer sectoren in handen van de markt.\nDaarenboven is er een nieuw ETS-systeem voor verwarming en transport, dat in\nfeite niets minder is dan een vermomde Europese koolstoftaks.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom heb ik aan de minister gevraagd of\nzij zich zou verzetten tegen dat akkoord. Uit haar antwoord bleek echter dat de\nminister nog altijd het liberale verhaal verdedigt dat als de ecologische\nkosten in de prijs verrekend worden, de markt het klimaat wel vanzelf zal\nredden. De regering ontkent daarmee het resultaat van twintig jaar gefaald\nEuropees klimaatbeleid.\nDaarom heb ik aan de minister gevraagd of\nzij zich zou verzetten tegen dat akkoord. Uit haar antwoord bleek echter dat de\nminister nog altijd het liberale verhaal verdedigt dat als de ecologische\nkosten in de prijs verrekend worden, de markt het klimaat wel vanzelf zal\nredden. De regering ontkent daarmee het resultaat van twintig jaar gefaald\nEuropees klimaatbeleid.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOm die reden heb ik een motie ingediend die\nde federale regering vraagt om zich te verzetten tegen de uitbreiding van dat\nmarktsysteem, om uit het ETS te stappen en te opteren voor een publieke aanpak\nvan de klimaattransitie, waarbij wij de priv\u00e9sector bindende normen opleggen,\nmassaal investeren in hernieuwbare energie, wonen en mobiliteit, en de\nenergiesector terug in publieke handen nemen.\nOm die reden heb ik een motie ingediend die\nde federale regering vraagt om zich te verzetten tegen de uitbreiding van dat\nmarktsysteem, om uit het ETS te stappen en te opteren voor een publieke aanpak\nvan de klimaattransitie, waarbij wij de priv\u00e9sector bindende normen opleggen,\nmassaal investeren in hernieuwbare energie, wonen en mobiliteit, en de\nenergiesector terug in publieke handen nemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag\nvan de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag\nvan de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 102,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n102\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n29\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La campagne de la SNCB\nconcernant les agressions de membres du personnel des chemins de fer\"\n(n\u00b0\u00a0381)\n29\n29\n29\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La campagne de la SNCB\nconcernant les agressions de membres du personnel des chemins de fer\"\n(n\u00b0\u00a0381)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La campagne de la SNCB\nconcernant les agressions de membres du personnel des chemins de fer\"\n(n\u00b0\u00a0381)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La campagne de la SNCB\nconcernant les agressions de membres du personnel des chemins de fer\"\n(n\u00b0\u00a0381)\n\n\n29 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nNMBS-campagne over agressie tegen spoorwegpersoneel\" (nr.\u00a0381)\n29\n29\n29\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nNMBS-campagne over agressie tegen spoorwegpersoneel\" (nr.\u00a0381)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nNMBS-campagne over agressie tegen spoorwegpersoneel\" (nr.\u00a0381)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nNMBS-campagne over agressie tegen spoorwegpersoneel\" (nr.\u00a0381)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nMobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du\n15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nMobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales du\n15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nMobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van\n15\u00a0februari\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nMobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van\n15\u00a0februari\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0381/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0381/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nicolas Parent.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0381/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0381/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Frank Troosters;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Nicolas Parent.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29.01 \u00a0Frank Troosters (VB): Collega\u2019s, de laatste week worden wij geconfronteerd met een\ntsunami van spoorgeweld waarvan het spoorpersoneel het slachtoffer werd. Er\nwaren gisteren incidenten in \u2019s Gravenbrakel, eergisteren in Antwerpen en er\nwaren twee agressie-incidenten in Brussel-Zuid. Daarvoor waren er in Mol, Lier,\nBoechout en Kortrijk. De agressiecijfers binnen het spoorgebeuren zitten al\nlangere tijd in de lift. Ze nemen ook angstwekkend snel toe.\n29.01\n29.01\n \u00a0Frank Troosters \n \u00a0Frank Troosters \n\u00a0\n(VB): Collega\u2019s, de laatste week worden wij geconfronteerd met een\ntsunami van spoorgeweld waarvan het spoorpersoneel het slachtoffer werd. Er\nwaren gisteren incidenten in \u2019s Gravenbrakel, eergisteren in Antwerpen en er\nwaren twee agressie-incidenten in Brussel-Zuid. Daarvoor waren er in Mol, Lier,\nBoechout en Kortrijk. De agressiecijfers binnen het spoorgebeuren zitten al\nlangere tijd in de lift. Ze nemen ook angstwekkend snel toe.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEen krachtige reactie van de\nbeleidsverantwoordelijken blijft echter uit, ondanks meerdere oproepen daartoe\nvan mijn partij alsook van het spoorpersoneel zelf. De NMBS heeft een\nsymbolische campagne gelanceerd als protest tegen de agressie tegen trein- en\nstationspersoneel. Met affiches in de stations van spoorpersoneel dat het\nslachtoffer werd van agressie en een fluitconcert in de hal van het station\nBrussel-Noord, waarbij de ministers Gilkinet, Verlinden en Van Quickenborne\naanwezig waren, wil de NMBS meer respect vragen voor haar personeel.\nEen krachtige reactie van de\nbeleidsverantwoordelijken blijft echter uit, ondanks meerdere oproepen daartoe\nvan mijn partij alsook van het spoorpersoneel zelf. De NMBS heeft een\nsymbolische campagne gelanceerd als protest tegen de agressie tegen trein- en\nstationspersoneel. Met affiches in de stations van spoorpersoneel dat het\nslachtoffer werd van agressie en een fluitconcert in de hal van het station\nBrussel-Noord, waarbij de ministers Gilkinet, Verlinden en Van Quickenborne\naanwezig waren, wil de NMBS meer respect vragen voor haar personeel.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe minister van Justitie die vanuit zijn\nsafehouse naar een treinstation komt om op een fluitje te blazen, in plaats van\nte werken aan een degelijke bestraffing en het opsluiten van daders, boezemt\nhet Vlaams Belang weinig vertrouwen in. De minister van Mobiliteit hierover\nbevraagd hebbend en geluisterd hebbend naar zijn antwoord, is het voor het\nVlaams Belang duidelijk dat de maatregelen die de beleidsverantwoordelijken\nnemen totaal onvoldoende zijn.\nDe minister van Justitie die vanuit zijn\nsafehouse naar een treinstation komt om op een fluitje te blazen, in plaats van\nte werken aan een degelijke bestraffing en het opsluiten van daders, boezemt\nhet Vlaams Belang weinig vertrouwen in. De minister van Mobiliteit hierover\nbevraagd hebbend en geluisterd hebbend naar zijn antwoord, is het voor het\nVlaams Belang duidelijk dat de maatregelen die de beleidsverantwoordelijken\nnemen totaal onvoldoende zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom hebben wij deze motie ter stemming\nvoorgelegd, waarin we vragen om onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen om\neffectief de slagkracht van het Securailpersoneel te verhogen, om op korte\ntermijn te zorgen voor een volledige invulling van de voorziene\npersoneelskaders van zowel de veiligheidsdienst van de NMBS Securail als de\nspoorwegpolitie en tot slot om bijkomend en onmiddellijk maatregelen te nemen\ndie de samenwerking tussen de veiligheidsdienst van de NMBS en de\npolitiediensten verbeteren.\nDaarom hebben wij deze motie ter stemming\nvoorgelegd, waarin we vragen om onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen om\neffectief de slagkracht van het Securailpersoneel te verhogen, om op korte\ntermijn te zorgen voor een volledige invulling van de voorziene\npersoneelskaders van zowel de veiligheidsdienst van de NMBS Securail als de\nspoorwegpolitie en tot slot om bijkomend en onmiddellijk maatregelen te nemen\ndie de samenwerking tussen de veiligheidsdienst van de NMBS en de\npolitiediensten verbeteren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag\nvan de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag\nvan de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Raskin Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Theo Francken sur \"La situation chaotique dans\nle squat de la rue des Palais et aux alentours\" (n\u00b0\u00a0382)\n30\n30\n30\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Theo Francken sur \"La situation chaotique dans\nle squat de la rue des Palais et aux alentours\" (n\u00b0\u00a0382)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Theo Francken sur \"La situation chaotique dans\nle squat de la rue des Palais et aux alentours\" (n\u00b0\u00a0382)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Theo Francken sur \"La situation chaotique dans\nle squat de la rue des Palais et aux alentours\" (n\u00b0\u00a0382)\n\n\n30 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Theo Francken over \"De\nchaotische situatie aan en in het kraakpand van de Paleizenstraat\"\n(nr.\u00a0382)\n30\n30\n30\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Theo Francken over \"De\nchaotische situatie aan en in het kraakpand van de Paleizenstraat\"\n(nr.\u00a0382)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Theo Francken over \"De\nchaotische situatie aan en in het kraakpand van de Paleizenstraat\"\n(nr.\u00a0382)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Theo Francken over \"De\nchaotische situatie aan en in het kraakpand van de Paleizenstraat\"\n(nr.\u00a0382)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives du\n15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives du\n15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nBinnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\n15\u00a0februari\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nBinnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\n15\u00a0februari\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0382/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0382/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Ben Segers et Tim\nVandenput.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0\nBen Segers et Tim\nVandenput.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0382/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0382/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Theo Francken;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Theo Francken;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heren Ben Segers en Tim Vandenput.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heren Ben Segers en Tim Vandenput.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\nFin du vote / Einde\nvan de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote /\nUitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote /\nUitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Raskin Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 39,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote\n  6)\n\n(Stemming/vote\n  6)\n(Stemming/vote\n  6)\n\n\n\nJa\n\n\n93\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\n\n93\n\n93\n\nOui\n\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\n\n0\n\n0\n\nNon\n\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\n\n39\n\n39\n\nAbstentions\n\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\n\n132\n\n132\n\nTotal\n\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Projet de loi modifiant la loi du\n6\u00a0ao\u00fbt\u00a01990 relative aux mutualit\u00e9s et aux unions nationales de mutualit\u00e9s\n(3001/4)\n32\n32\n32\n Projet de loi modifiant la loi du\n6\u00a0ao\u00fbt\u00a01990 relative aux mutualit\u00e9s et aux unions nationales de mutualit\u00e9s\n(3001/4)\n Projet de loi modifiant la loi du\n6\u00a0ao\u00fbt\u00a01990 relative aux mutualit\u00e9s et aux unions nationales de mutualit\u00e9s\n(3001/4)\n Projet de loi modifiant la loi du\n6\u00a0ao\u00fbt\u00a01990 relative aux mutualit\u00e9s et aux unions nationales de mutualit\u00e9s\n(3001/4)\n\n\n32 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 6\u00a0augustus\u00a01990 betreffende de ziekenfondsen\nen de landsbonden van ziekenfondsen (3001/4)\n32\n32\n32\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 6\u00a0augustus\u00a01990 betreffende de ziekenfondsen\nen de landsbonden van ziekenfondsen (3001/4)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 6\u00a0augustus\u00a01990 betreffende de ziekenfondsen\nen de landsbonden van ziekenfondsen (3001/4)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 6\u00a0augustus\u00a01990 betreffende de ziekenfondsen\nen de landsbonden van ziekenfondsen (3001/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 110,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote\n  9)\n\n(Stemming/vote\n  9)\n(Stemming/vote\n  9)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\n\n132\n\n132\n\nOui\n\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\n\n0\n\n0\n\nNon\n\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\n\n132\n\n132\n\nTotal\n\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Projet de loi portant assentiment au\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention du Conseil de l'Europe pour le pr\u00e9vention\ndu terrorisme, fait \u00e0 Riga le 22\u00a0octobre\u00a02015 (3029/1)\n35\n35\n35\n Projet de loi portant assentiment au\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention du Conseil de l'Europe pour le pr\u00e9vention\ndu terrorisme, fait \u00e0 Riga le 22\u00a0octobre\u00a02015 (3029/1)\n Projet de loi portant assentiment au\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention du Conseil de l'Europe pour le pr\u00e9vention\ndu terrorisme, fait \u00e0 Riga le 22\u00a0octobre\u00a02015 (3029/1)\n Projet de loi portant assentiment au\nProtocole additionnel \u00e0 la Convention du Conseil de l'Europe pour le pr\u00e9vention\ndu terrorisme, fait \u00e0 Riga le 22\u00a0octobre\u00a02015 (3029/1)\n\n\n35 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Aanvullend Protocol bij het Verdrag van de Raad van\nEuropa ter voorkoming van terrorisme, gedaan te Riga op\n22\u00a0oktober\u00a02015 (3029/1)\n35\n35\n35\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Aanvullend Protocol bij het Verdrag van de Raad van\nEuropa ter voorkoming van terrorisme, gedaan te Riga op\n22\u00a0oktober\u00a02015 (3029/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Aanvullend Protocol bij het Verdrag van de Raad van\nEuropa ter voorkoming van terrorisme, gedaan te Riga op\n22\u00a0oktober\u00a02015 (3029/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Aanvullend Protocol bij het Verdrag van de Raad van\nEuropa ter voorkoming van terrorisme, gedaan te Riga op\n22\u00a0oktober\u00a02015 (3029/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n36 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention n\u00b0\u00a0190 concernant l'\u00e9limination de la violence et du\nharc\u00e8lement dans le monde du travail, adopt\u00e9e \u00e0 Gen\u00e8ve le\n21\u00a0juin\u00a02019 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0 sa 108e\nsession (3030/1)\n36\n36\n36\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention n\u00b0\u00a0190 concernant l'\u00e9limination de la violence et du\nharc\u00e8lement dans le monde du travail, adopt\u00e9e \u00e0 Gen\u00e8ve le\n21\u00a0juin\u00a02019 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0 sa 108e\nsession (3030/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention n\u00b0\u00a0190 concernant l'\u00e9limination de la violence et du\nharc\u00e8lement dans le monde du travail, adopt\u00e9e \u00e0 Gen\u00e8ve le\n21\u00a0juin\u00a02019 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0 sa 108e\nsession (3030/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nla Convention n\u00b0\u00a0190 concernant l'\u00e9limination de la violence et du\nharc\u00e8lement dans le monde du travail, adopt\u00e9e \u00e0 Gen\u00e8ve le\n21\u00a0juin\u00a02019 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0 sa 108e\nsession (3030/1)\n\n\n36 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Verdrag nr.\u00a0190 betreffende de uitbanning van\ngeweld en intimidatie in de wereld van werk, aangenomen te Gen\u00e8ve op\n21\u00a0juni\u00a02019 door de Internationale Arbeidsconferentie tijdens haar\n108ste zitting (3030/1)\n36\n36\n36\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Verdrag nr.\u00a0190 betreffende de uitbanning van\ngeweld en intimidatie in de wereld van werk, aangenomen te Gen\u00e8ve op\n21\u00a0juni\u00a02019 door de Internationale Arbeidsconferentie tijdens haar\n108ste zitting (3030/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Verdrag nr.\u00a0190 betreffende de uitbanning van\ngeweld en intimidatie in de wereld van werk, aangenomen te Gen\u00e8ve op\n21\u00a0juni\u00a02019 door de Internationale Arbeidsconferentie tijdens haar\n108ste zitting (3030/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Verdrag nr.\u00a0190 betreffende de uitbanning van\ngeweld en intimidatie in de wereld van werk, aangenomen te Gen\u00e8ve op\n21\u00a0juni\u00a02019 door de Internationale Arbeidsconferentie tijdens haar\n108ste zitting (3030/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 113,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}