{
    "id": 86,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip86.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip86x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"L'affaire\nFrank Robben\" (n\u00b0\u00a078)\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"L'affaire\nFrank Robben\" (n\u00b0\u00a078)\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"L'affaire\nFrank Robben\" (n\u00b0\u00a078)\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"L'affaire\nFrank Robben\" (n\u00b0\u00a078)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De zaak-Frank Robben\"\n(nr.\u00a078)\n\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De zaak-Frank Robben\"\n(nr.\u00a078)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De zaak-Frank Robben\"\n(nr.\u00a078)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De zaak-Frank Robben\"\n(nr.\u00a078)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 26\u00a0janvier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 26\n\u00a0janvier\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n26\u00a0januari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n26\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a078/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a078/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a078/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a078/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, c'est dans des\nsituations de crise que l'on voit l'importance des droits humains et de la\nprotection de la vie priv\u00e9e de nos concitoyens. C'est souvent l\u00e0 qu'ils sont\nbafou\u00e9s et qu'ils risquent de l'\u00eatre. Le risque n'a pas \u00e9chapp\u00e9 aux citoyens:\nune enqu\u00eate d'Amnesty International r\u00e9v\u00e8le que 43\u00a0% de la population craignent\nla violation de leurs donn\u00e9es personnelles.\n23.01\u00a0 Nabil Boukili \n23.01\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, c'est dans des\nsituations de crise que l'on voit l'importance des droits humains et de la\nprotection de la vie priv\u00e9e de nos concitoyens. C'est souvent l\u00e0 qu'ils sont\nbafou\u00e9s et qu'ils risquent de l'\u00eatre. Le risque n'a pas \u00e9chapp\u00e9 aux citoyens:\nune enqu\u00eate d'Amnesty International r\u00e9v\u00e8le que 43\u00a0% de la population craignent\nla violation de leurs donn\u00e9es personnelles.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette situation n\u00e9cessite un r\u00e9gulateur fort,\nun vrai contrepouvoir, et ce contrepouvoir est incarn\u00e9 par l'Autorit\u00e9 de\nprotection des donn\u00e9es (APD). Malheureusement, plusieurs dysfonctionnements\nsont observ\u00e9s au sein de cette Autorit\u00e9. De m\u00eame, certaines personnes si\u00e9geant\nau sein de l'APD sont en incompatibilit\u00e9 avec leur fonction car elles exercent\nd'autres mandats qui rendent leur mission ill\u00e9gale.\nCette situation n\u00e9cessite un r\u00e9gulateur fort,\nun vrai contrepouvoir, et ce contrepouvoir est incarn\u00e9 par l'Autorit\u00e9 de\nprotection des donn\u00e9es (APD). Malheureusement, plusieurs dysfonctionnements\nsont observ\u00e9s au sein de cette Autorit\u00e9. De m\u00eame, certaines personnes si\u00e9geant\nau sein de l'APD sont en incompatibilit\u00e9 avec leur fonction car elles exercent\nd'autres mandats qui rendent leur mission ill\u00e9gale.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est notamment le cas de M.\u00a0Frank Robben,\nqui si\u00e8ge \u00e0 la fois \u00e0 l'APD, \u00e0 la Banque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 sociale ou\nencore \u00e0 la plate-forme e-health, qui rassemble toutes les donn\u00e9es de sant\u00e9.\nM.\u00a0Robben exerce ainsi pas moins de 20\u00a0mandats, ayant ainsi acc\u00e8s \u00e0\npratiquement la totalit\u00e9 des donn\u00e9es des citoyens. Plusieurs articles de la loi\nrelative \u00e0 l'APD sont viol\u00e9s \u00e0 plusieurs reprises par les postes occup\u00e9s par\nM.\u00a0Robben. \nC'est notamment le cas de M.\u00a0Frank Robben,\nqui si\u00e8ge \u00e0 la fois \u00e0 l'APD, \u00e0 la Banque Carrefour de la S\u00e9curit\u00e9 sociale ou\nencore \u00e0 la plate-forme e-health, qui rassemble toutes les donn\u00e9es de sant\u00e9.\nM.\u00a0Robben exerce ainsi pas moins de 20\u00a0mandats, ayant ainsi acc\u00e8s \u00e0\npratiquement la totalit\u00e9 des donn\u00e9es des citoyens. Plusieurs articles de la loi\nrelative \u00e0 l'APD sont viol\u00e9s \u00e0 plusieurs reprises par les postes occup\u00e9s par\nM.\u00a0Robben. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDans cette m\u00eame loi figure un article qui\nr\u00e9pond \u00e0 cette violation et qui appelle \u00e0 la destitution. L'objet de la motion\nd'aujourd'hui est de faire respecter la loi, d'appliquer l'article\u00a045 et\nd'entamer une proc\u00e9dure de destitution. J'appelle donc les coll\u00e8gues \u00e0 soutenir\ncette proposition, afin de faire respecter le droit \u00e0 la vie priv\u00e9e et \u00e0 la\nprotection des donn\u00e9es.\nDans cette m\u00eame loi figure un article qui\nr\u00e9pond \u00e0 cette violation et qui appelle \u00e0 la destitution. L'objet de la motion\nd'aujourd'hui est de faire respecter la loi, d'appliquer l'article\u00a045 et\nd'entamer une proc\u00e9dure de destitution. J'appelle donc les coll\u00e8gues \u00e0 soutenir\ncette proposition, afin de faire respecter le droit \u00e0 la vie priv\u00e9e et \u00e0 la\nprotection des donn\u00e9es.\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 99,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 26,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n99\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n26\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem et Mme\u00a0Caroline Taquin ont vot\u00e9\ncomme leur groupe)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem et Mme\u00a0Caroline Taquin ont vot\u00e9\ncomme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Roberto D'Amico a vot\u00e9 comme son groupe\npour tous les votes)\n(M. Roberto D'Amico a vot\u00e9 comme son groupe\npour tous les votes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"La prime d\u2019encouragement\ndu personnel hospitalier et des infirmiers, et les oubli\u00e9s de cette prime\"\n(n\u00b0\u00a086)\n\n\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"La prime d\u2019encouragement\ndu personnel hospitalier et des infirmiers, et les oubli\u00e9s de cette prime\"\n(n\u00b0\u00a086)\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"La prime d\u2019encouragement\ndu personnel hospitalier et des infirmiers, et les oubli\u00e9s de cette prime\"\n(n\u00b0\u00a086)\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"La prime d\u2019encouragement\ndu personnel hospitalier et des infirmiers, et les oubli\u00e9s de cette prime\"\n(n\u00b0\u00a086)\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\naanmoedigingspremie voor het verpleegkundig en ziekenhuispersoneel, en zij die\nze niet krijgen\" (nr.\u00a086)\n\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\naanmoedigingspremie voor het verpleegkundig en ziekenhuispersoneel, en zij die\nze niet krijgen\" (nr.\u00a086)\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\naanmoedigingspremie voor het verpleegkundig en ziekenhuispersoneel, en zij die\nze niet krijgen\" (nr.\u00a086)\n24 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\naanmoedigingspremie voor het verpleegkundig en ziekenhuispersoneel, en zij die\nze niet krijgen\" (nr.\u00a086)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du 26\u00a0janvier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union\npublique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du \n26\u00a0janvier\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n26\u00a0januari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n26\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a086/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a086/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a086/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a086/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.01\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Madame la pr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, cette motion \u00e0 deux\nobjectifs. \n24.01\u00a0 Catherine Fonck \n24.01\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Madame la pr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, cette motion \u00e0 deux\nobjectifs. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLe premier vise \u00e0 d\u00e9fiscaliser la prime\nd'encouragement destin\u00e9e au personnel hospitalier, mais aussi aux infirmiers \u00e0\ndomicile. Il s'agit d'une prime de 985\u00a0euros brut. Apr\u00e8s une ann\u00e9e\nd'engagement dans le cadre de la crise covid, cela repr\u00e9sente 30 \u00e0\n40\u00a0euros par mois, et encore! En effet, pour un certain nombre des\npersonnes concern\u00e9es, c'est deux fois, voire trois fois moins. Certains parmi\nvous diront qu'il \u00e9tait question, d\u00e8s le d\u00e9but, d'un montant brut. Peut-\u00eatre!\nJe constate, cependant, que le ministre ne cesse de valoriser une enveloppe de\n200\u00a0millions d'euros octroy\u00e9e aux h\u00f4pitaux alors que, via la fiscalit\u00e9,\nl'\u00c9tat r\u00e9cup\u00e8rera au moins la moiti\u00e9 de cette somme. Chers coll\u00e8gues, m\u00eame si,\nd\u00e8s le d\u00e9part, il \u00e9tait effectivement question d'un montant brut, les\nd\u00e9clarations du ministre selon lesquelles cette enveloppe \u00e9tait destin\u00e9e aux\nh\u00f4pitaux laissent toute possibilit\u00e9 pour d\u00e9fiscaliser cette prime et ainsi\n\u00e9viter de reprendre d'une main ce qui a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 de l'autre. J'ai au moins\nentendu un pr\u00e9sident de parti de la majorit\u00e9 \u2013\u00a0le pr\u00e9sident du MR, pour ne\npas le citer\u00a0\u2013 dire qu'il \u00e9tait favorable \u00e0 cette d\u00e9fiscalisation. J'ose\ndonc esp\u00e9rer que, dans les actes, vous marquerez aujourd'hui votre accord avec\ncette proposition. \nLe premier vise \u00e0 d\u00e9fiscaliser la prime\nd'encouragement destin\u00e9e au personnel hospitalier, mais aussi aux infirmiers \u00e0\ndomicile. Il s'agit d'une prime de 985\u00a0euros brut. Apr\u00e8s une ann\u00e9e\nd'engagement dans le cadre de la crise covid, cela repr\u00e9sente 30 \u00e0\n40\u00a0euros par mois, et encore! En effet, pour un certain nombre des\npersonnes concern\u00e9es, c'est deux fois, voire trois fois moins. Certains parmi\nvous diront qu'il \u00e9tait question, d\u00e8s le d\u00e9but, d'un montant brut. Peut-\u00eatre!\nJe constate, cependant, que le ministre ne cesse de valoriser une enveloppe de\n200\u00a0millions d'euros octroy\u00e9e aux h\u00f4pitaux alors que, via la fiscalit\u00e9,\nl'\u00c9tat r\u00e9cup\u00e8rera au moins la moiti\u00e9 de cette somme. Chers coll\u00e8gues, m\u00eame si,\nd\u00e8s le d\u00e9part, il \u00e9tait effectivement question d'un montant brut, les\nd\u00e9clarations du ministre selon lesquelles cette enveloppe \u00e9tait destin\u00e9e aux\nh\u00f4pitaux laissent toute possibilit\u00e9 pour d\u00e9fiscaliser cette prime et ainsi\n\u00e9viter de reprendre d'une main ce qui a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 de l'autre. J'ai au moins\nentendu un pr\u00e9sident de parti de la majorit\u00e9 \u2013\u00a0le pr\u00e9sident du MR, pour ne\npas le citer\u00a0\u2013 dire qu'il \u00e9tait favorable \u00e0 cette d\u00e9fiscalisation. J'ose\ndonc esp\u00e9rer que, dans les actes, vous marquerez aujourd'hui votre accord avec\ncette proposition. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLe deuxi\u00e8me objectif de cette motion concerne\nles oubli\u00e9s de cette prime. Peut-\u00eatre cela n'a-t-il pas \u00e9t\u00e9 fait expr\u00e8s. Il\nn'en reste pas moins que les ambulanciers, le personnel des services de\nnettoyage des h\u00f4pitaux et les sages-femmes \u00e0 domicile appartiennent au milieu\nhospitalier; ils ont \u00e9t\u00e9 oubli\u00e9s de m\u00eame que certains infirmiers et, ce\nfaisant, ils n'ont pu b\u00e9n\u00e9ficier de cette prime. Rien ne le\njustifie, bien au contraire! Je prends l'exemple du personnel des services de\nnettoyage. Vous pouvez imaginer combien, pendant cette crise, il a d\u00fb \u00eatre\nextr\u00eamement engag\u00e9, \u00e9tant donn\u00e9 que le volet hygi\u00e8ne au sein des h\u00f4pitaux a d\u00fb\n\u00eatre fortement renforc\u00e9. Les ambulanciers et les sages-femmes ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9\nau front. Il ne s'agit pas d'un grand nombre de personnes. Il est d\u00e8s lors\nd'autant plus incompr\u00e9hensible qu'ils ne puissent pas b\u00e9n\u00e9ficier de cette prime\nde reconnaissance de leur investissement covid.\nLe deuxi\u00e8me objectif de cette motion concerne\nles oubli\u00e9s de cette prime. Peut-\u00eatre cela n'a-t-il pas \u00e9t\u00e9 fait expr\u00e8s. Il\nn'en reste pas moins que les ambulanciers, le personnel des services de\nnettoyage des h\u00f4pitaux et les sages-femmes \u00e0 domicile appartiennent au milieu\nhospitalier; ils ont \u00e9t\u00e9 oubli\u00e9s de m\u00eame que certains infirmiers et, ce\nfaisant, ils n'ont pu b\u00e9n\u00e9ficier de cette prime. Rien ne le\njustifie, bien au contraire! Je prends l'exemple du personnel des services de\nnettoyage. Vous pouvez imaginer combien, pendant cette crise, il a d\u00fb \u00eatre\nextr\u00eamement engag\u00e9, \u00e9tant donn\u00e9 que le volet hygi\u00e8ne au sein des h\u00f4pitaux a d\u00fb\n\u00eatre fortement renforc\u00e9. Les ambulanciers et les sages-femmes ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9\nau front. Il ne s'agit pas d'un grand nombre de personnes. Il est d\u00e8s lors\nd'autant plus incompr\u00e9hensible qu'ils ne puissent pas b\u00e9n\u00e9ficier de cette prime\nde reconnaissance de leur investissement covid.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nJ'ose esp\u00e9rer, l\u00e0 encore, chers coll\u00e8gues, que\nvous aurez \u00e0 c\u0153ur de les soutenir. Je vous remercie pour eux et pour tout leur\ntravail pendant cette crise covid.\nJ'ose esp\u00e9rer, l\u00e0 encore, chers coll\u00e8gues, que\nvous aurez \u00e0 c\u0153ur de les soutenir. Je vous remercie pour eux et pour tout leur\ntravail pendant cette crise covid.\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 59,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n59\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe\npour les votes 2 \u00e0 4)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe\npour les votes 2 \u00e0 4)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe\npour les votes 2 \u00e0 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Marie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme\nson groupe)\n(Mme Marie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme\nson groupe)\n(Mme Marie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme\nson groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\nrecomman\u00addations de la Cour des comptes sur l'ex\u00e9cution de la loi du\n22\u00a0mai\u00a02003 au SPF\u00a0Justice\" (n\u00b0\u00a083)\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\nrecomman\u00addations de la Cour des comptes sur l'ex\u00e9cution de la loi du\n22\u00a0mai\u00a02003 au SPF\u00a0Justice\" (n\u00b0\u00a083)\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\nrecomman\u00addations de la Cour des comptes sur l'ex\u00e9cution de la loi du\n22\u00a0mai\u00a02003 au SPF\u00a0Justice\" (n\u00b0\u00a083)\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les\nrecomman\u00addations de la Cour des comptes sur l'ex\u00e9cution de la loi du\n22\u00a0mai\u00a02003 au SPF\u00a0Justice\" (n\u00b0\u00a083)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De aanbevelingen van\nhet Rekenhof over de uitvoering van de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 bij de\nFOD\u00a0Justitie\" (nr.\u00a083)\n\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De aanbevelingen van\nhet Rekenhof over de uitvoering van de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 bij de\nFOD\u00a0Justitie\" (nr.\u00a083)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De aanbevelingen van\nhet Rekenhof over de uitvoering van de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 bij de\nFOD\u00a0Justitie\" (nr.\u00a083)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De aanbevelingen van\nhet Rekenhof over de uitvoering van de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 bij de\nFOD\u00a0Justitie\" (nr.\u00a083)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\ncommission de la Justice du 27\u00a0janvier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\ncommission de la Justice du 27\u00a0janvier\u00a02021\n.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\ncommissie voor Justitie van 27\u00a0januari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\ncommissie voor Justitie van 27\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a083/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a083/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls\n.\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a083/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a083/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Katja\nGabri\u00ebls\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 88,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n88\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n88\n\n88\n88\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le prix de l'amour\"\n(n\u00b0\u00a088)\n\n\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le prix de l'amour\"\n(n\u00b0\u00a088)\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le prix de l'amour\"\n(n\u00b0\u00a088)\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le prix de l'amour\"\n(n\u00b0\u00a088)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De prijs van de\nliefde\" (nr.\u00a088)\n\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De prijs van de\nliefde\" (nr.\u00a088)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De prijs van de\nliefde\" (nr.\u00a088)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De prijs van de\nliefde\" (nr.\u00a088)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\ncommission des Affaires sociales, de l'Emploi et des Pensions du\n27\u00a0janvier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\ncommission des Affaires sociales, de l'Emploi et des Pensions du\n27\u00a0janvier\u00a02021\n.\nDeze interpellatie werd gehouden in de commissie\nvoor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van 27\u00a0januari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de commissie\nvoor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van 27\u00a0januari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a088/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a088/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie\nTh\u00e9mont.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Sophie\nTh\u00e9mont\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a088/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a088/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Sophie\nTh\u00e9mont.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Sophie\nTh\u00e9mont\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.01\u00a0 Ellen\nSamyn (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's,\nsinds 1\u00a0januari is de prijs van de liefde afgeschaft voor personen met een\nhandicap met een integratietegemoetkoming. Deze discriminatie is al twee\ndecennia een van de grootste aanklachten van personen met een handicap.\nConcreet betekent dit dat een persoon met een handicap die met zijn of haar\npartner gaat samenwonen of huwen hier financieel nadeel van ondervindt omdat de\ninkomsten van de partner worden meegeteld bij de berekening van de\ntegemoetkoming. Er komt dus goed nieuws voor personen met een handicap met een\nintegratietegemoetkoming, helaas voorziet het regeerakkoord niet in de\nvolledige individualisering van deze rechten en vallen personen met een\nhandicap met een inkomensvervangende tegemoetkoming uit de boot. \n26.01\n26.01\n\u00a0 Ellen\nSamyn \n\u00a0 Ellen\nSamyn \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's,\nsinds 1\u00a0januari is de prijs van de liefde afgeschaft voor personen met een\nhandicap met een integratietegemoetkoming. Deze discriminatie is al twee\ndecennia een van de grootste aanklachten van personen met een handicap.\nConcreet betekent dit dat een persoon met een handicap die met zijn of haar\npartner gaat samenwonen of huwen hier financieel nadeel van ondervindt omdat de\ninkomsten van de partner worden meegeteld bij de berekening van de\ntegemoetkoming. Er komt dus goed nieuws voor personen met een handicap met een\nintegratietegemoetkoming, helaas voorziet het regeerakkoord niet in de\nvolledige individualisering van deze rechten en vallen personen met een\nhandicap met een inkomensvervangende tegemoetkoming uit de boot. \n\u00a0\n\u00a0\n\nHet verschil zit in het feit dat de\nintegratie\u00adtegemoetkoming dient om de kosten te compenseren die de beperking\nveroorzaakt, en de inkomensvervangende tegemoetkoming dient om het inkomen\ndeels te compenseren dat men door zijn of haar handicap niet kan verdienen. De\npersoon met een handicap die zijn steentje wil bijdragen aan de maatschappij en\nomwille van zijn handicap maar deeltijds kan werken, verliest dus nog steeds\neen deel van zijn uitkering en wordt hier dus financieel voor afgestraft indien\nhij gaat samenwonen of huwen. Ook al voorziet deze regering in een verhoging\nvan 10,75% voor alle inkomensvervangende tegemoet\u00adkomingen, gespreid over de\njaren 2021 tot 2024, is deze verhoging in feite maar een doekje voor het\nbloeden. \nHet verschil zit in het feit dat de\nintegratie\u00adtegemoetkoming dient om de kosten te compenseren die de beperking\nveroorzaakt, en de inkomensvervangende tegemoetkoming dient om het inkomen\ndeels te compenseren dat men door zijn of haar handicap niet kan verdienen. De\npersoon met een handicap die zijn steentje wil bijdragen aan de maatschappij en\nomwille van zijn handicap maar deeltijds kan werken, verliest dus nog steeds\neen deel van zijn uitkering en wordt hier dus financieel voor afgestraft indien\nhij gaat samenwonen of huwen. Ook al voorziet deze regering in een verhoging\nvan 10,75% voor alle inkomensvervangende tegemoet\u00adkomingen, gespreid over de\njaren 2021 tot 2024, is deze verhoging in feite maar een doekje voor het\nbloeden. \n\u00a0\n\u00a0\n\nWe vragen dan ook aan de regering deze\ndiscriminatie recht te zetten en ervoor te zorgen dat de afschaffing van de\nprijs van de liefde ook geldt voor personen met een handicap aan wie een\ninkomens\u00advervangende tegemoetkoming wordt uitgekeerd. De huidige communicatie\nen bereikbaarheid van de overheid ten aanzien van deze kwetsbare groep met\nbetrekking tot het informeren en verwerken van de dossiers wordt momenteel als\nondermaats ervaren. We dringen dan ook bij de regering aan om te zorgen voor\nduidelijke en transparante communicatie naar de rechthebbenden, alsook\nproactief de personen die in aanmerking komen te verwittigen.\nWe vragen dan ook aan de regering deze\ndiscriminatie recht te zetten en ervoor te zorgen dat de afschaffing van de\nprijs van de liefde ook geldt voor personen met een handicap aan wie een\ninkomens\u00advervangende tegemoetkoming wordt uitgekeerd. De huidige communicatie\nen bereikbaarheid van de overheid ten aanzien van deze kwetsbare groep met\nbetrekking tot het informeren en verwerken van de dossiers wordt momenteel als\nondermaats ervaren. We dringen dan ook bij de regering aan om te zorgen voor\nduidelijke en transparante communicatie naar de rechthebbenden, alsook\nproactief de personen die in aanmerking komen te verwittigen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Daniel Senesael et Michel De Maegd\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Daniel Senesael et Michel De Maegd\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Daniel Senesael et Michel De Maegd\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"Le d\u00e9bat d\u00e9mocratique relatif aux mesures sanitaires\nrestrictives de droits et de libert\u00e9s\" (n\u00b0\u00a095)\n\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"Le d\u00e9bat d\u00e9mocratique relatif aux mesures sanitaires\nrestrictives de droits et de libert\u00e9s\" (n\u00b0\u00a095)\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"Le d\u00e9bat d\u00e9mocratique relatif aux mesures sanitaires\nrestrictives de droits et de libert\u00e9s\" (n\u00b0\u00a095)\n-\u00a0M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet sur \"Le d\u00e9bat d\u00e9mocratique relatif aux mesures sanitaires\nrestrictives de droits et de libert\u00e9s\" (n\u00b0\u00a095)\n-\u00a0Mme\u00a0Catherine Fonck\nsur \"L\u2019absence de cadre juridique pour d\u00e9finir les mesures\nsanitaires\" (n\u00b0\u00a097)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Catherine Fonck\nsur \"L\u2019absence de cadre juridique pour d\u00e9finir les mesures\nsanitaires\" (n\u00b0\u00a097)\n-\u00a0Mme\u00a0Catherine Fonck\nsur \"L\u2019absence de cadre juridique pour d\u00e9finir les mesures\nsanitaires\" (n\u00b0\u00a097)\n-\u00a0Mme\u00a0Catherine Fonck\nsur \"L\u2019absence de cadre juridique pour d\u00e9finir les mesures\nsanitaires\" (n\u00b0\u00a097)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"L\u2019ill\u00e9galit\u00e9 des mesures de lutte contre la pand\u00e9mie et le respect\ndes droits fondamentaux\" (n\u00b0\u00a098)\n\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"L\u2019ill\u00e9galit\u00e9 des mesures de lutte contre la pand\u00e9mie et le respect\ndes droits fondamentaux\" (n\u00b0\u00a098)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"L\u2019ill\u00e9galit\u00e9 des mesures de lutte contre la pand\u00e9mie et le respect\ndes droits fondamentaux\" (n\u00b0\u00a098)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili\nsur \"L\u2019ill\u00e9galit\u00e9 des mesures de lutte contre la pand\u00e9mie et le respect\ndes droits fondamentaux\" (n\u00b0\u00a098)\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"Les droits fondamen\u00adtaux et le coronavirus\" (n\u00b0\u00a099)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"Les droits fondamen\u00adtaux et le coronavirus\" (n\u00b0\u00a099)\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"Les droits fondamen\u00adtaux et le coronavirus\" (n\u00b0\u00a099)\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"Les droits fondamen\u00adtaux et le coronavirus\" (n\u00b0\u00a099)\n-\u00a0M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Roover sur \"L'absence de d\u00e9bat d\u00e9mocratique en ce qui concerne les\nmesures coronavirus liberticides\" (n\u00b0\u00a0100)\n\n-\u00a0M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Roover sur \"L'absence de d\u00e9bat d\u00e9mocratique en ce qui concerne les\nmesures coronavirus liberticides\" (n\u00b0\u00a0100)\n-\u00a0M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Roover sur \"L'absence de d\u00e9bat d\u00e9mocratique en ce qui concerne les\nmesures coronavirus liberticides\" (n\u00b0\u00a0100)\n-\u00a0M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Roover sur \"L'absence de d\u00e9bat d\u00e9mocratique en ce qui concerne les\nmesures coronavirus liberticides\" (n\u00b0\u00a0100)\n\n\n\n\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet over \"Het democratische debat over de gezondheids\u00admaatregelen\ndie de rechten en vrijheden inperken\" (nr.\u00a095)\n\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet over \"Het democratische debat over de gezondheids\u00admaatregelen\ndie de rechten en vrijheden inperken\" (nr.\u00a095)\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet over \"Het democratische debat over de gezondheids\u00admaatregelen\ndie de rechten en vrijheden inperken\" (nr.\u00a095)\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet over \"Het democratische debat over de gezondheids\u00admaatregelen\ndie de rechten en vrijheden inperken\" (nr.\u00a095)\n-\u00a0mevrouw Catherine Fonck\nover \"Het ontbreken van een juridisch kader bij het bepalen van de\ngezondheidsmaatregelen\" (nr.\u00a097)\n\n-\u00a0mevrouw Catherine Fonck\nover \"Het ontbreken van een juridisch kader bij het bepalen van de\ngezondheidsmaatregelen\" (nr.\u00a097)\n-\u00a0mevrouw Catherine Fonck\nover \"Het ontbreken van een juridisch kader bij het bepalen van de\ngezondheidsmaatregelen\" (nr.\u00a097)\n-\u00a0mevrouw Catherine Fonck\nover \"Het ontbreken van een juridisch kader bij het bepalen van de\ngezondheidsmaatregelen\" (nr.\u00a097)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De onwettigheid van de coronamaatregelen en de eerbiediging van de\ngrondrechten\" (nr.\u00a098)\n\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De onwettigheid van de coronamaatregelen en de eerbiediging van de\ngrondrechten\" (nr.\u00a098)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De onwettigheid van de coronamaatregelen en de eerbiediging van de\ngrondrechten\" (nr.\u00a098)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili\nover \"De onwettigheid van de coronamaatregelen en de eerbiediging van de\ngrondrechten\" (nr.\u00a098)\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"Grondrechten en corona\" (nr.\u00a099)\n\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"Grondrechten en corona\" (nr.\u00a099)\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"Grondrechten en corona\" (nr.\u00a099)\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"Grondrechten en corona\" (nr.\u00a099)\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Roover over \"Het ontbreken van een democratisch debat m.b.t. de\nvrijheids\u00adbeperkende coronamaatregelen\" (nr.\u00a0100)\n\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Roover over \"Het ontbreken van een democratisch debat m.b.t. de\nvrijheids\u00adbeperkende coronamaatregelen\" (nr.\u00a0100)\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Roover over \"Het ontbreken van een democratisch debat m.b.t. de\nvrijheids\u00adbeperkende coronamaatregelen\" (nr.\u00a0100)\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Roover over \"Het ontbreken van een democratisch debat m.b.t. de\nvrijheids\u00adbeperkende coronamaatregelen\" (nr.\u00a0100)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\n\n\nDeze\ninterpellaties werden gehouden in de plenaire vergadering van heden.\nDeze\ninterpellaties werden gehouden in de plenaire vergadering van heden.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuatre\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\nQuatre\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es:\n\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet et Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Fran\u00e7ois\nDe\u00a0Smet et Mme\u00a0Catherine Fonck;\n\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n\n-\u00a0une\ntroisi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Roover;\n-\u00a0une\ntroisi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Roover;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maggie De\u00a0Block,\nMM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre et Servais\nVerherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maggie De\u00a0Block,\nMM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre et Servais\nVerherstraeten et Mme\u00a0Melissa Depraetere.\n\nVier moties werden ingediend:\nVier moties werden ingediend:\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Fran\u00e7ois De\u00a0Smet en mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Fran\u00e7ois De\u00a0Smet en mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een derde motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0een derde motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Maggie De\u00a0Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden\u00a0Burre en Servais Verherstraeten en mevrouw Melissa\nDepraetere.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Maggie De\u00a0Block, de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf,\nGilles Vanden\u00a0Burre en Servais Verherstraeten en mevrouw Melissa\nDepraetere.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 61,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n61\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n61\n\n61\n61\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n28 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977\nrelative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les\ndenr\u00e9es alimentaires et les autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de\ncartouches m\u00e9talliques contenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/1-13)\n\n28 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977\nrelative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les\ndenr\u00e9es alimentaires et les autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de\ncartouches m\u00e9talliques contenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/1-13)\n28 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977\nrelative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les\ndenr\u00e9es alimentaires et les autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de\ncartouches m\u00e9talliques contenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/1-13)\n28 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977\nrelative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les\ndenr\u00e9es alimentaires et les autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de\ncartouches m\u00e9talliques contenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/1-13)\n28 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van de\ngebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere produkten, teneinde de\nverkoop aan minderjarigen van metalen patronen met distikstofmonoxide te\nverbieden (390/1-13)\n\n28 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van de\ngebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere produkten, teneinde de\nverkoop aan minderjarigen van metalen patronen met distikstofmonoxide te\nverbieden (390/1-13)\n28 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van de\ngebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere produkten, teneinde de\nverkoop aan minderjarigen van metalen patronen met distikstofmonoxide te\nverbieden (390/1-13)\n28 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van de\ngebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere produkten, teneinde de\nverkoop aan minderjarigen van metalen patronen met distikstofmonoxide te\nverbieden (390/1-13)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Kathleen\nDepoorter tendant \u00e0 ins\u00e9rer un chapitre\u00a02/1(n). (390/13)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Kathleen\nDepoorter tendant \u00e0 ins\u00e9rer un chapitre\u00a02/1(n). \n(390/13)\n(390/13)\n\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nKathleen Depoorter tot invoeging van een hoofdstuk\u00a02/1(n). (390/13)\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nKathleen Depoorter tot invoeging van een hoofdstuk\u00a02/1(n). (390/13)\n(390/13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 30,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 97,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verhaert Marianne",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n30\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n97\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n97\n\n97\n97\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Kathleen\nDepoorter tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a04/1(n). (390/13)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Kathleen\nDepoorter tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a04/1(n). \n(390/13)\n(390/13)\n\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nKathleen Depoorter tot invoeging van een artikel\u00a04/1(n). (390/13)\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nKathleen Depoorter tot invoeging van een artikel\u00a04/1(n). \n(390/13)\n(390/13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Kathleen\nDepoorter \u00e0 l'article\u00a05. (390/13)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Kathleen\nDepoorter \u00e0 l'article\u00a05. \n(390/13)\n(390/13)\n\nStemming\nover amendement nr.\u00a016 van Kathleen Depoorter op artikel\u00a05. (390/13)\nStemming\nover amendement nr.\u00a016 van Kathleen Depoorter op artikel\u00a05. (390/13)\n(390/13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a05 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a05 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a05 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a05 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection\nde la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et\nles autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de cartouches m\u00e9talliques\ncontenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/12)\n\n29 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection\nde la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et\nles autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de cartouches m\u00e9talliques\ncontenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/12)\n29 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection\nde la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et\nles autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de cartouches m\u00e9talliques\ncontenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/12)\n29 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection\nde la sant\u00e9 des consommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et\nles autres produits, visant \u00e0 interdire la vente de cartouches m\u00e9talliques\ncontenant du protoxyde d'azote aux mineurs (390/12)\n29 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de\nbescherming van de gezondheid van de gebruikers op het stuk van de voedings\u00admiddelen\nen andere produkten, teneinde de verkoop aan minderjarigen van metalen patronen\nmet distikstofmonoxide te verbieden (390/12)\n\n29 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de\nbescherming van de gezondheid van de gebruikers op het stuk van de voedings\u00admiddelen\nen andere produkten, teneinde de verkoop aan minderjarigen van metalen patronen\nmet distikstofmonoxide te verbieden (390/12)\n29 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de\nbescherming van de gezondheid van de gebruikers op het stuk van de voedings\u00admiddelen\nen andere produkten, teneinde de verkoop aan minderjarigen van metalen patronen\nmet distikstofmonoxide te verbieden (390/12)\n29 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de\nbescherming van de gezondheid van de gebruikers op het stuk van de voedings\u00admiddelen\nen andere produkten, teneinde de verkoop aan minderjarigen van metalen patronen\nmet distikstofmonoxide te verbieden (390/12)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 143,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n143\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (390/14)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(390/14)\n(390/14)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(390/14)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(390/14)\n(390/14)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re\nligne en vue d'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la\npratique de l'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante\n(nouvel intitul\u00e9) (1354/1-9)\n\n30 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re\nligne en vue d'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la\npratique de l'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante\n(nouvel intitul\u00e9) (1354/1-9)\n30 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re\nligne en vue d'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la\npratique de l'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante\n(nouvel intitul\u00e9) (1354/1-9)\n30 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re\nligne en vue d'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la\npratique de l'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante\n(nouvel intitul\u00e9) (1354/1-9)\n30 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en\neerstelijnszorg, teneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te\nverlenen aan de sector van de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de\nzelfstandige verpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/1-9)\n\n30 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en\neerstelijnszorg, teneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te\nverlenen aan de sector van de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de\nzelfstandige verpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/1-9)\n30 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en\neerstelijnszorg, teneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te\nverlenen aan de sector van de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de\nzelfstandige verpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/1-9)\n30 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en\neerstelijnszorg, teneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te\nverlenen aan de sector van de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de\nzelfstandige verpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/1-9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant Q(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant Q(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans Q(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans Q(n). (1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 60,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 84,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n60\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n84\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Anja Vanrobaeys heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Anja Vanrobaeys heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a048 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant Q(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a048 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant Q(n). \n \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a048 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een considerans Q(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a048 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een considerans Q(n). (1354/9)\n (1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 42,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n42\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant R(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant R(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a038 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans R(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a038 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans R(n). (1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 55,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 85,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n55\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n85\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Nadia Moscufo a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nadia Moscufo a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nadia Moscufo a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant S(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant S(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a039 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans S(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a039 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans S(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant T(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un consid\u00e9rant T(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a040 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans T(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a040 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een considerans T(n). \n \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a01. (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a01. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a041 van Catherine Fonck op verzoek\u00a01. (1354/9)\nStemming over\namendement nr.\u00a041 van Catherine Fonck op verzoek\u00a01. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige stemming o\nok gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a02. (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a02. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a042 van Catherine\nFonck op verzoek\u00a02. (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a042 van Catherine\nFonck op verzoek\u00a02. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a043 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a04. (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a043 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a04. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a043 van Catherine Fonck op verzoek\u00a04. (1354/9)\nStemming over\namendement nr.\u00a043 van Catherine Fonck op verzoek\u00a04. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige \nstemming ook gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a044 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a04. (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a044 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a04. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a044 van Catherine Fonck op verzoek\u00a04. (1354/9)\nStemming over\namendement nr.\u00a044 van Catherine Fonck op verzoek\u00a04. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige stemming o\nok gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a045 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a06. (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a045 de Catherine\nFonck \u00e0 la demande\u00a06. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a045 van Catherine Fonck op verzoek\u00a06. (1354/9)\nStemming over\namendement nr.\u00a045 van Catherine Fonck op verzoek\u00a06. \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige stemming o\nok gelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a046 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 9(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a046 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 9(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a046 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek 9(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a046 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek 9(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a049 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 9(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a049 de Dominiek\nSneppe\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 9(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a049 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek 9(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a049 van\nDominiek Sneppe\u00a0cs tot invoeging van een verzoek 9(n). (1354/9)\n (1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "De Block Maggie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Maggie De\u00a0Block heeft\ntegengestemd)\n(Mevrouw Maggie De\u00a0Block heeft\ntegengestemd)\n(Mevrouw Maggie De\u00a0Block heeft\ntegengestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a047 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 10(n). (1354/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a047 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 10(n). \n(1354/9)\n(1354/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a047 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek 10(n). (1354/9)\nStemming over amendement nr.\u00a047 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een verzoek 10(n). (1354/9)\n (1354/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 32,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_no": 82,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n32\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n32\n\n32\n32\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n82\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re ligne en vue\nd'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la pratique de\nl'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante (nouvel\nintitul\u00e9) (1354/8)\n\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re ligne en vue\nd'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la pratique de\nl'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante (nouvel\nintitul\u00e9) (1354/8)\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re ligne en vue\nd'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la pratique de\nl'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante (nouvel\nintitul\u00e9) (1354/8)\n31 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative aux actes et soins infirmiers de premi\u00e8re ligne en vue\nd'un soutien adapt\u00e9 aux conditions de travail du secteur de la pratique de\nl'art infirmier \u00e0 domicile et notamment la pratique ind\u00e9pendante (nouvel\nintitul\u00e9) (1354/8)\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en eerstelijnszorg,\nteneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te verlenen aan de sector\nvan de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de zelfstandige\nverpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/8)\n\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en eerstelijnszorg,\nteneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te verlenen aan de sector\nvan de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de zelfstandige\nverpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/8)\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en eerstelijnszorg,\nteneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te verlenen aan de sector\nvan de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de zelfstandige\nverpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/8)\n31 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de verpleegkundige eerstelijnshandelingen en eerstelijnszorg,\nteneinde aan de werkomstandigheden aangepaste steun te verlenen aan de sector\nvan de verpleegkundige thuiszorg, en meer bepaald de zelfstandige\nverpleegkundige thuiszorg (nieuw opschrift) (1354/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1354/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1354/10)\n(1354/10)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1354/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1354/10)\n(1354/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 faciliter la renonciation \u00e0 la nationalit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re par les Belges\nposs\u00e9dant la double nationalit\u00e9 ou plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\n(903/5)\n\n32 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 faciliter la renonciation \u00e0 la nationalit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re par les Belges\nposs\u00e9dant la double nationalit\u00e9 ou plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\n(903/5)\n32 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 faciliter la renonciation \u00e0 la nationalit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re par les Belges\nposs\u00e9dant la double nationalit\u00e9 ou plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\n(903/5)\n32 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 faciliter la renonciation \u00e0 la nationalit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re par les Belges\nposs\u00e9dant la double nationalit\u00e9 ou plusieurs nationalit\u00e9s (nouvel intitul\u00e9)\n(903/5)\n32 Voorstel van resolutie met\nhet oog op het faciliteren van het verzaken aan de vreemde nationaliteit door\nBelgen met de dubbele nationaliteit of met meerdere nationaliteiten (nieuw\nopschrift) (903/5)\n\n32 Voorstel van resolutie met\nhet oog op het faciliteren van het verzaken aan de vreemde nationaliteit door\nBelgen met de dubbele nationaliteit of met meerdere nationaliteiten (nieuw\nopschrift) (903/5)\n32 Voorstel van resolutie met\nhet oog op het faciliteren van het verzaken aan de vreemde nationaliteit door\nBelgen met de dubbele nationaliteit of met meerdere nationaliteiten (nieuw\nopschrift) (903/5)\n32 Voorstel van resolutie met\nhet oog op het faciliteren van het verzaken aan de vreemde nationaliteit door\nBelgen met de dubbele nationaliteit of met meerdere nationaliteiten (nieuw\nopschrift) (903/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n128\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (903/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(903/6)\n(903/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van resolutie\naan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (903/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van resolutie\naan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(903/6)\n(903/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Proposition de rejet par la commission de l'\u00c9conomie, de\nla Protection des consommateurs et de l\u2019Agenda num\u00e9rique de la proposition de loi modifiant\nla loi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques, en\nce qui concerne la portabilit\u00e9 des adresses \u00e9lectroniques (1033/1-6)\n\n33 Proposition de rejet par la commission de l'\u00c9conomie\n33 Proposition de rejet par la commission de l'\u00c9conomie\n33 Proposition de rejet par la commission de \nl'\u00c9conomie\n, de\nla Protection des consommateurs et de l\u2019Agenda num\u00e9rique \n, de\nla Protection des consommateurs et de l\u2019Agenda num\u00e9rique \n, de\nla Protection des consommateurs et de l\u2019Agenda num\u00e9rique \nde la proposition de loi modifiant\nla loi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques, en\nce qui concerne la portabilit\u00e9 des adresses \u00e9lectroniques (1033/1-6)\nde la proposition de loi modifiant\nla loi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques, en\nce qui concerne la portabilit\u00e9 des adresses \u00e9lectroniques (1033/1-6)\nde la proposition de loi modifiant\nla loi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques, en\nce qui concerne la portabilit\u00e9 des adresses \u00e9lectroniques (1033/1-6)\n33 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Economie, Consumentenbescherming en Digitale agenda van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie wat de\noverdraagbaarheid van e-mailadressen betreft (1033/1-6)\n\n33 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Economie, \n33 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Economie, \n33 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Economie, \nConsumentenbescherming en Digitale agenda van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie wat de\noverdraagbaarheid van e-mailadressen betreft (1033/1-6)\nConsumentenbescherming en Digitale agenda van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie wat de\noverdraagbaarheid van e-mailadressen betreft (1033/1-6)\nConsumentenbescherming en Digitale agenda\n van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie wat de\noverdraagbaarheid van e-mailadressen betreft (1033/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Ben Achour Malik",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Verhaert Marianne",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nOui\n\n\n77\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n53\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n13\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n143\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a01033/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a01033/1 est donc rejet\u00e9e.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel\nnr.\u00a01033/1 is dus verworpen.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel\nnr.\u00a01033/1 is dus verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw\nMarianne Verhaert heeft voorgestemd)\n(Mevrouw\nMarianne Verhaert heeft voorgestemd)\n(Mevrouw\nMarianne Verhaert heeft voorgestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Joris Vandenbroucke heeft\nvoorgestemd)\n(De heer Joris Vandenbroucke heeft\nvoorgestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Proposition\nde rejet par la commission des Finances et du\nBudget de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a020 du 20\u00a0juillet\u00a01970 fixant les taux de la taxe sur la\nvaleur ajout\u00e9e et d\u00e9terminant la r\u00e9partition des biens et des services selon\nces taux (1294/1-4)\n\n\n\n34 Proposition\nde rejet par la commission des \n34 Proposition\nde rejet par la commission des \n34 Proposition\nde rejet par la commission des \nFinances et du\nBudget \nFinances et du\nBudget \nFinances et du\nBudget \nde la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a020 du 20\u00a0juillet\u00a01970 fixant les taux de la taxe sur la\nvaleur ajout\u00e9e et d\u00e9terminant la r\u00e9partition des biens et des services selon\nces taux (1294/1-4)\nde la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a020 du 20\u00a0juillet\u00a01970 fixant les taux de la taxe sur la\nvaleur ajout\u00e9e et d\u00e9terminant la r\u00e9partition des biens et des services selon\nces taux (1294/1-4)\nde la proposition de loi \nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a020 du 20\u00a0juillet\u00a01970 fixant les taux de la taxe sur la\nvaleur ajout\u00e9e et d\u00e9terminant la r\u00e9partition des biens et des services selon\nces taux (1294/1-4)\n34 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a020 van 20\u00a0juli\u00a01970 tot\nvaststelling van de tarieven van de belasting over de toegevoegde waarde en tot\nindeling van de goederen en de diensten bij die tarieven (1294/1-4)\n\n34 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a020 van 20\u00a0juli\u00a01970 tot\nvaststelling van de tarieven van de belasting over de toegevoegde waarde en tot\nindeling van de goederen en de diensten bij die tarieven (1294/1-4)\n34 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a020 van 20\u00a0juli\u00a01970 tot\nvaststelling van de tarieven van de belasting over de toegevoegde waarde en tot\nindeling van de goederen en de diensten bij die tarieven (1294/1-4)\n34 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel tot\nwijziging van het koninklijk besluit nr.\u00a020 van 20\u00a0juli\u00a01970 tot\nvaststelling van de tarieven van de belasting over de toegevoegde waarde en tot\nindeling van de goederen en de diensten bij die tarieven (1294/1-4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 96,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 41,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nOui\n\n\n96\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n41\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions \n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions \n\nAbstentions \nAbstentions \n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n137\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a01294/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de loi\nn\u00b0\u00a01294/1 est donc rejet\u00e9e.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel\nnr.\u00a01294/1 is dus verworpen.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het wetsvoorstel\nnr.\u00a01294/1 is dus verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Caroline Taquin a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Caroline Taquin a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Caroline Taquin a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Proposition de rejet par la commission des Finances\net du Budget de la proposition de loi relative \u00e0 la restitution\ntemporaire de la TVA pour les dispositifs m\u00e9dicaux fournis par des organismes\npublics et des organismes agr\u00e9\u00e9s en vue de leur fourniture gratuite dans le\ncadre de la lutte contre la pand\u00e9mie de COVID-19 (1284/1-4)\n\n35 Proposition de rejet par la commission des \n35 Proposition de rejet par la commission des \n35 Proposition de rejet par la commission des \nFinances\net du Budget \nFinances\net du Budget \nFinances\net du Budget \nde la proposition de loi relative \u00e0 la restitution\ntemporaire de la TVA pour les dispositifs m\u00e9dicaux fournis par des organismes\npublics et des organismes agr\u00e9\u00e9s en vue de leur fourniture gratuite dans le\ncadre de la lutte contre la pand\u00e9mie de COVID-19 (1284/1-4)\nde la proposition de loi relative \u00e0 la restitution\ntemporaire de la TVA pour les dispositifs m\u00e9dicaux fournis par des organismes\npublics et des organismes agr\u00e9\u00e9s en vue de leur fourniture gratuite dans le\ncadre de la lutte contre la pand\u00e9mie de COVID-19 (1284/1-4)\nde la proposition de loi \nrelative \u00e0 la restitution\ntemporaire de la TVA pour les dispositifs m\u00e9dicaux fournis par des organismes\npublics et des organismes agr\u00e9\u00e9s en vue de leur fourniture gratuite dans le\ncadre de la lutte contre la pand\u00e9mie de COVID-19 (1284/1-4)\n35 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel betreffende\nde tijdelijke btw-teruggave voor medische hulpmiddelen verstrekt door\noverheidsinstellingen en erkende instellingen met het oog op het gratis\nverstrekken ervan ter bestrijding van de COVID-19-pandemie (1284/1-4)\n\n35 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel betreffende\nde tijdelijke btw-teruggave voor medische hulpmiddelen verstrekt door\noverheidsinstellingen en erkende instellingen met het oog op het gratis\nverstrekken ervan ter bestrijding van de COVID-19-pandemie (1284/1-4)\n35 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel betreffende\nde tijdelijke btw-teruggave voor medische hulpmiddelen verstrekt door\noverheidsinstellingen en erkende instellingen met het oog op het gratis\nverstrekken ervan ter bestrijding van de COVID-19-pandemie (1284/1-4)\n35 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor de Financi\u00ebn en de Begroting van het wetsvoorstel betreffende\nde tijdelijke btw-teruggave voor medische hulpmiddelen verstrekt door\noverheidsinstellingen en erkende instellingen met het oog op het gratis\nverstrekken ervan ter bestrijding van de COVID-19-pandemie (1284/1-4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 58,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}