{
    "id": 88,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip88.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip88x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La\nsituation et la r\u00e9partition du budget europ\u00e9en de relance\" (n\u00b0\u00a077)\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La\nsituation et la r\u00e9partition du budget europ\u00e9en de relance\" (n\u00b0\u00a077)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La\nsituation et la r\u00e9partition du budget europ\u00e9en de relance\" (n\u00b0\u00a077)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La\nsituation et la r\u00e9partition du budget europ\u00e9en de relance\" (n\u00b0\u00a077)\n\n\n\n\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De stand\nvan zaken en de verdeling van het Europese relancegeld\" (nr.\u00a077)\n\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De stand\nvan zaken en de verdeling van het Europese relancegeld\" (nr.\u00a077)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De stand\nvan zaken en de verdeling van het Europese relancegeld\" (nr.\u00a077)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De stand\nvan zaken en de verdeling van het Europese relancegeld\" (nr.\u00a077)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, Protection des consommateurs\net Agenda num\u00e9rique du 3\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021. \nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, Protection des consommateurs\net Agenda num\u00e9rique du 3\u00a0f\u00e9vrier\u00a0\n2021.\n \nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 3\u00a0februari\u00a02021. \nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 3\u00a0februari\u00a02021. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a077/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a077/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a077/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a077/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n10.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, toen eerste minister Alexander De Croo\nde verdeling van het Europees relancegeld uit de handen nam van\nstaatssecretaris Thomas Dermine beloofde dat weinig goeds. Het communautaire\nspook dook immers op en de eerste minister voelde zich geroepen om de openbare\nverkoop van de 5,9\u00a0miljard euro Europese relancegeld te organiseren. \n\n10.01\n10.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, toen eerste minister Alexander De Croo\nde verdeling van het Europees relancegeld uit de handen nam van\nstaatssecretaris Thomas Dermine beloofde dat weinig goeds. Het communautaire\nspook dook immers op en de eerste minister voelde zich geroepen om de openbare\nverkoop van de 5,9\u00a0miljard euro Europese relancegeld te organiseren. \n\u00a0\n\u00a0\n\nStaatssecretaris Dermine zei dat het een\nevenwichtig akkoord zou moeten zijn, net omdat niemand tevreden is over de\ndeal. Omdat 37\u00a0% naar de energietransitie en 20\u00a0% naar de\ndigitalisering moeten gaan, zal onze bestaande economie er niet zoveel aan\nhebben. Vlaanderen heeft zich opnieuw laten rollen en heeft zich gelukkig\ngesteld met een dode mus, of moet ik zeggen een dode muis. Vlaanderen zit\nimmers als een muis in de val, maar met de huidige muizenplaag in het Parlement\nhoeft dat niet te verbazen.\nStaatssecretaris Dermine zei dat het een\nevenwichtig akkoord zou moeten zijn, net omdat niemand tevreden is over de\ndeal. Omdat 37\u00a0% naar de energietransitie en 20\u00a0% naar de\ndigitalisering moeten gaan, zal onze bestaande economie er niet zoveel aan\nhebben. Vlaanderen heeft zich opnieuw laten rollen en heeft zich gelukkig\ngesteld met een dode mus, of moet ik zeggen een dode muis. Vlaanderen zit\nimmers als een muis in de val, maar met de huidige muizenplaag in het Parlement\nhoeft dat niet te verbazen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk kan alleen maar concluderen dat er niet\nwerd gekeken naar het aandeel in de bevolking, dat voor 58\u00a0% uit Vlamingen\nbestaat, naar het feit dat Vlaanderen verantwoordelijk is voor 80\u00a0% van de\nexport of naar het feit dat 63\u00a0% van de personenbelasting wordt betaald\ndoor Vlamingen. Die 2,25\u00a0miljard euro die Vlaanderen krijgt, komt helemaal\nniet in de buurt van een verdeling op basis van die cijfers. Jan Jambon was er\nin het Vlaams Parlement tevreden mee, alsof de muizen daar staan te dansen in\nhet spek. \nIk kan alleen maar concluderen dat er niet\nwerd gekeken naar het aandeel in de bevolking, dat voor 58\u00a0% uit Vlamingen\nbestaat, naar het feit dat Vlaanderen verantwoordelijk is voor 80\u00a0% van de\nexport of naar het feit dat 63\u00a0% van de personenbelasting wordt betaald\ndoor Vlamingen. Die 2,25\u00a0miljard euro die Vlaanderen krijgt, komt helemaal\nniet in de buurt van een verdeling op basis van die cijfers. Jan Jambon was er\nin het Vlaams Parlement tevreden mee, alsof de muizen daar staan te dansen in\nhet spek. \n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zijn het daar alvast niet mee eens.\nDaarom vragen wij in onze motie heel duidelijk dat er een nieuw en deftig\nakkoord wordt onderhandeld dat een correcte weerspiegeling moet garanderen voor\nde verdeling van het relancegeld, waarbij rekening wordt gehouden met het\nbevolkingsaantal, de economische bijdrage, de welvaartscreatie, de\nexportcijfers en de fiscale bijdragen door de bewoners vanuit de Gewesten.\nWij zijn het daar alvast niet mee eens.\nDaarom vragen wij in onze motie heel duidelijk dat er een nieuw en deftig\nakkoord wordt onderhandeld dat een correcte weerspiegeling moet garanderen voor\nde verdeling van het relancegeld, waarbij rekening wordt gehouden met het\nbevolkingsaantal, de economische bijdrage, de welvaartscreatie, de\nexportcijfers en de fiscale bijdragen door de bewoners vanuit de Gewesten.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding?\u00a0(Nee)\nReden van\nonthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Patrick Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Patrick Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Patrick Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Les interdictions de r\u00e9sidence\"\u00a0(n\u00b0\u00a091)\n\n\n\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nMme\u00a0Katleen Bury sur \"Les interdictions de r\u00e9sidence\"\u00a0(n\u00b0\u00a091)\nMme\u00a0Katleen Bury sur \"Les interdictions de r\u00e9sidence\"\u00a0(n\u00b0\u00a091)\nMme\u00a0Katleen Bury sur \"Les interdictions de r\u00e9sidence\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a091)\n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De huisverboden\"\u00a0(nr.\u00a091)\n\n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nmevrouw Katleen Bury over \"De huisverboden\"\u00a0(nr.\u00a091)\nmevrouw Katleen Bury over \"De huisverboden\"\u00a0(nr.\u00a091)\nmevrouw Katleen Bury over \"De huisverboden\n\"\u00a0(nr.\u00a091)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 3\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 3\n\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n3\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n3\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a091/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a091/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a091/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a091/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de mevrouw\nKatja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde mevrouw\nKatja Gabri\u00ebls\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n11.01\u00a0 Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, er is eigenlijk al heel veel te doen geweest\nover die huisverboden. We hebben eerst de schriftelijke vraag van mijn collega\nDewulf gehad, die we dan bekeken hebben in de commissie om de hallucinante\ncijfers te overlopen. Vervolgens heeft colllega Depraetere met onze cijfers de\npers gehaald. Mevrouw Depraetere, het doet mij deugd dat de neuzen in dezelfde\nrichting wijzen en dat wij deze levensnoodzakelijke motie straks over de\npartijgrenzen heen kunnen goedkeuren. Dat hoop ik althans, want de cijfers zijn\necht dramatisch.\n\n11.01\n11.01\n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, er is eigenlijk al heel veel te doen geweest\nover die huisverboden. We hebben eerst de schriftelijke vraag van mijn collega\nDewulf gehad, die we dan bekeken hebben in de commissie om de hallucinante\ncijfers te overlopen. Vervolgens heeft colllega Depraetere met onze cijfers de\npers gehaald. Mevrouw Depraetere, het doet mij deugd dat de neuzen in dezelfde\nrichting wijzen en dat wij deze levensnoodzakelijke motie straks over de\npartijgrenzen heen kunnen goedkeuren. Dat hoop ik althans, want de cijfers zijn\necht dramatisch.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe zien dat huisverboden als preventieve\nmaatregel alleen in Limburg en Antwerpen sporadisch worden toegepast, hoewel\ndit een zeer effectieve en zelfs levensreddende maatregel kan zijn. Wanneer we\nnaar de andere provincies kijken, dan zien we dat in Brussel, Vlaams-Brabant,\nWest-Vlaanderen en Oost-Vlaanderen nul huisverboden werden toegepast. U hoort\nhet goed, nul in de afgelopen vijf\u00a0jaar. De regelgeving bestaat wel, maar\nze wordt gewoon niet toegepast.\nWe zien dat huisverboden als preventieve\nmaatregel alleen in Limburg en Antwerpen sporadisch worden toegepast, hoewel\ndit een zeer effectieve en zelfs levensreddende maatregel kan zijn. Wanneer we\nnaar de andere provincies kijken, dan zien we dat in Brussel, Vlaams-Brabant,\nWest-Vlaanderen en Oost-Vlaanderen nul huisverboden werden toegepast. U hoort\nhet goed, nul in de afgelopen vijf\u00a0jaar. De regelgeving bestaat wel, maar\nze wordt gewoon niet toegepast.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe parketten zeggen dan dat andere\nmaatregelen toegepast worden, maar ik heb er geen flauw idee van welke. In het\nantwoord wordt ook verwezen naar het feit dat de politiediensten zelfs niet\nweten dat deze preventieve maatregel bestaat.\nDe parketten zeggen dan dat andere\nmaatregelen toegepast worden, maar ik heb er geen flauw idee van welke. In het\nantwoord wordt ook verwezen naar het feit dat de politiediensten zelfs niet\nweten dat deze preventieve maatregel bestaat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk verzoek iedereen hier vandaag dan ook om\neens goed na te denken en deze motie goed te keuren en die preventieve\nmaatregel te intensifi\u00ebren. De diensten moeten weten dat zij die maatregel\nkunnen gebruiken en daarmee ook goed werk verrichten.\nIk verzoek iedereen hier vandaag dan ook om\neens goed na te denken en deze motie goed te keuren en die preventieve\nmaatregel te intensifi\u00ebren. De diensten moeten weten dat zij die maatregel\nkunnen gebruiken en daarmee ook goed werk verrichten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIntussen heeft minister Van Quickenborne mij\nde cijfers voor de lockdown overgemaakt. In volle covidcrisis komen we voor\nHalle-Vilvoorde aan 6\u00a0huisverboden.\nIntussen heeft minister Van Quickenborne mij\nde cijfers voor de lockdown overgemaakt. In volle covidcrisis komen we voor\nHalle-Vilvoorde aan 6\u00a0huisverboden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb in de bespreking in\nde commissie wel gemerkt dat de minister ermee bezig is. Dat is toch al iets.\nDe problematiek laat hem dus niet koud, maar als men weet dat een op vijf\nvrouwen ooit het slachtoffer van partnergeweld wordt, is het gebruik van deze\npreventieve maatregel nog steeds bedroevend laag.\n\nIk heb in de bespreking in\nde commissie wel gemerkt dat de minister ermee bezig is. Dat is toch al iets.\nDe problematiek laat hem dus niet koud, maar als men weet dat een op vijf\nvrouwen ooit het slachtoffer van partnergeweld wordt, is het gebruik van deze\npreventieve maatregel nog steeds bedroevend laag.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMet de semi-lockdown waarin we nu zitten, en\neen derde golf als de cijfers terug stijgen of blijven stagneren, zal het\nlontje van de agressieve partners alleen nog korter worden.\nMet de semi-lockdown waarin we nu zitten, en\neen derde golf als de cijfers terug stijgen of blijven stagneren, zal het\nlontje van de agressieve partners alleen nog korter worden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom dien ik deze motie in, om de\nprocedure vandaag nog en niet morgen, te intensifi\u00ebren.\nDaarom dien ik deze motie in, om de\nprocedure vandaag nog en niet morgen, te intensifi\u00ebren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme C\u00e9cile Cornet a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme C\u00e9cile Cornet a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme C\u00e9cile Cornet a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nathalie Dewulf heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nathalie Dewulf heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nathalie Dewulf heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La contribution du f\u00e9d\u00e9ral au\nco\u00fbt des zones de secours\"\u00a0(n\u00b0\u00a093)\n\n\n\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La contribution du f\u00e9d\u00e9ral au\nco\u00fbt des zones de secours\"\u00a0(n\u00b0\u00a093)\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La contribution du f\u00e9d\u00e9ral au\nco\u00fbt des zones de secours\"\u00a0(n\u00b0\u00a093)\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La contribution du f\u00e9d\u00e9ral au\nco\u00fbt des zones de secours\"\u00a0(n\u00b0\u00a093)\n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De bijdrage van de\nfederale overheid aan de financiering van de kosten van de hulpverleningszones\"\u00a0(nr.\u00a093)\n\n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De bijdrage van de\nfederale overheid aan de financiering van de kosten van de hulpverleningszones\"\u00a0(nr.\u00a093)\n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De bijdrage van de\nfederale overheid aan de financiering van de kosten van de hulpverleningszones\"\u00a0(nr.\u00a093)\n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De bijdrage van de\nfederale overheid aan de financiering van de kosten van de hulpverleningszones\"\u00a0(nr.\u00a093)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du\n3\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives \ndu\n3\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 3\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 3\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a093/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a093/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Josy Arens;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Josy Arens;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a093/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a093/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Josy Arens;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Josy Arens;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12.01\u00a0 Vanessa Matz (cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, nous avons voulu professionnaliser les services de secours et nous\navons adopt\u00e9 en 2007 une loi en ce sens. Cette professionnalisation a un co\u00fbt\net il avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 que le f\u00e9d\u00e9ral en supporterait la moiti\u00e9. Or, malgr\u00e9 les\nefforts r\u00e9alis\u00e9s notamment sous l'impulsion de Jo\u00eblle Milquet lorsqu'elle \u00e9tait\nministre de l'Int\u00e9rieur, on reste tr\u00e8s loin du 50-50 qui \u00e9tait pr\u00e9vu. Par\ncons\u00e9quent, ce sont les pouvoirs locaux qui supportent le co\u00fbt de cette\nprofessionnalisation d\u00e9cid\u00e9e par le f\u00e9d\u00e9ral.\n\n12.01\u00a0 Vanessa Matz \n12.01\n\u00a0 Vanessa Matz \n\u00a0 \n(cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, nous avons voulu professionnaliser les services de secours et nous\navons adopt\u00e9 en 2007 une loi en ce sens. Cette professionnalisation a un co\u00fbt\net il avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 que le f\u00e9d\u00e9ral en supporterait la moiti\u00e9. Or, malgr\u00e9 les\nefforts r\u00e9alis\u00e9s notamment sous l'impulsion de Jo\u00eblle Milquet lorsqu'elle \u00e9tait\nministre de l'Int\u00e9rieur, on reste tr\u00e8s loin du 50-50 qui \u00e9tait pr\u00e9vu. Par\ncons\u00e9quent, ce sont les pouvoirs locaux qui supportent le co\u00fbt de cette\nprofessionnalisation d\u00e9cid\u00e9e par le f\u00e9d\u00e9ral.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIl est grand temps de corriger le tir! Il est\nurgent que le f\u00e9d\u00e9ral assume ses engagements. Tel est le sens de la motion\nd\u00e9pos\u00e9e par mon coll\u00e8gue Josy Arens, qui a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un soutien de plusieurs\nmembres de la commission, y compris de membres de la majorit\u00e9. \nIl est grand temps de corriger le tir! Il est\nurgent que le f\u00e9d\u00e9ral assume ses engagements. Tel est le sens de la motion\nd\u00e9pos\u00e9e par mon coll\u00e8gue Josy Arens, qui a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un soutien de plusieurs\nmembres de la commission, y compris de membres de la majorit\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\nNous osons donc esp\u00e9rer que cette motion sera\nsoutenue par des repr\u00e9sentants de la majorit\u00e9 et, surtout, que le gouvernement\noctroiera les moyens n\u00e9cessaires afin de respecter ses engagements.\nNous osons donc esp\u00e9rer que cette motion sera\nsoutenue par des repr\u00e9sentants de la majorit\u00e9 et, surtout, que le gouvernement\noctroiera les moyens n\u00e9cessaires afin de respecter ses engagements.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 58,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n58\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n58\n\n58\n58\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(\nDe heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 contre)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 contre)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 contre)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Projet de loi portant des dispositions diverses\nen mati\u00e8re de justice (1696/17)\n\n\n\n13 Projet de loi portant des dispositions diverses\nen mati\u00e8re de justice (1696/17)\n13 Projet de loi portant des dispositions diverses\nen mati\u00e8re de justice (1696/17)\n13 Projet de loi portant des dispositions diverses\nen mati\u00e8re de justice (1696/17)\n13 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen inzake justitie (1696/17)\n\n13 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen inzake justitie (1696/17)\n13 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen inzake justitie (1696/17)\n13 Wetsontwerp houdende diverse\nbepalingen inzake justitie (1696/17)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 102,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 23,
            "vote_names_no": [
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n102\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n23\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1696/19)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1696/19)\n(1696/19)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1696/19)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1696/19)\n(1696/19)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n14 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 reconna\u00eetre le droit \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 physique des mineurs intersexes\n(43/7)\n\n14 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 reconna\u00eetre le droit \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 physique des mineurs intersexes\n(43/7)\n14 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 reconna\u00eetre le droit \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 physique des mineurs intersexes\n(43/7)\n14 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 reconna\u00eetre le droit \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 physique des mineurs intersexes\n(43/7)\n14 Voorstel van resolutie over\nde erkenning van het recht van de interseksuele minderjarigen op fysieke\nintegriteit (43/7)\n\n14 Voorstel van resolutie over\nde erkenning van het recht van de interseksuele minderjarigen op fysieke\nintegriteit (43/7)\n14 Voorstel van resolutie over\nde erkenning van het recht van de interseksuele minderjarigen op fysieke\nintegriteit (43/7)\n14 Voorstel van resolutie over\nde erkenning van het recht van de interseksuele minderjarigen op fysieke\nintegriteit (43/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (43/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(43/8)\n(43/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (43/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(43/8)\n(43/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Proposition de r\u00e9solution\nsur la r\u00e9gulation du commerce de la viande sauvage (1225/6)\n\n15 Proposition de r\u00e9solution\nsur la r\u00e9gulation du commerce de la viande sauvage (1225/6)\n15 Proposition de r\u00e9solution\nsur la r\u00e9gulation du commerce de la viande sauvage (1225/6)\n15 Proposition de r\u00e9solution\nsur la r\u00e9gulation du commerce de la viande sauvage (1225/6)\n15 Voorstel van resolutie\nbetreffende de regulering van de handel in vlees van wilde dieren (1225/6)\n\n15 Voorstel van resolutie\nbetreffende de regulering van de handel in vlees van wilde dieren (1225/6)\n15 Voorstel van resolutie\nbetreffende de regulering van de handel in vlees van wilde dieren (1225/6)\n15 Voorstel van resolutie\nbetreffende de regulering van de handel in vlees van wilde dieren (1225/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1225/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1225/7)\n(1225/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1225/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1225/7)\n(1225/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2019 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1718/1)\n\n16 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2019 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1718/1)\n16 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2019 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1718/1)\n16 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekening van het algemeen bestuur van het jaar 2019 en van de\nuitvoeringsrekeningen van de begrotingen van Staatsdiensten met afzonderlijk\nbeheer van voorgaande jaren (1718/1)\n16 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2019 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1718/1)\n\n16 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2019 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1718/1)\n16 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2019 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1718/1)\n16 Projet de loi visant \u00e0\napprouver le compte g\u00e9n\u00e9ral de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale pour l'ann\u00e9e 2019 et\ndes comptes d'ex\u00e9cution des budgets des Services de l'\u00c9tat \u00e0 gestion s\u00e9par\u00e9e\npour des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (1718/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 30,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n29\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1718/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1718/4)\n(1718/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1718/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1718/4)\n(1718/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Maria\nVindevoghel heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Maria\nVindevoghel heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Wetsontwerp houdende de\ninvoering van een jaarlijkse taks op de effectenrekeningen (1708/7)\n\n17 Wetsontwerp houdende de\ninvoering van een jaarlijkse taks op de effectenrekeningen (1708/7)\n17 Wetsontwerp houdende de\ninvoering van een jaarlijkse taks op de effectenrekeningen (1708/7)\n17 Wetsontwerp houdende de\ninvoering van een jaarlijkse taks op de effectenrekeningen (1708/7)\n17 Projet de loi portant\nintroduction d'une taxe annuelle sur les comptes-titres (1708/7)\n\n17 Projet de loi portant\nintroduction d'une taxe annuelle sur les comptes-titres (1708/7)\n17 Projet de loi portant\nintroduction d'une taxe annuelle sur les comptes-titres (1708/7)\n17 Projet de loi portant\nintroduction d'une taxe annuelle sur les comptes-titres (1708/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 60,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n60\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1708/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1708/8)\n(1708/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1708/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1708/8)\n(1708/8)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n18 Wetsontwerp houdende\nwijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 op het vlak van de\nin het buitenland gelegen onroerende goederen (1762/3)\n\n18 Wetsontwerp houdende\nwijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 op het vlak van de\nin het buitenland gelegen onroerende goederen (1762/3)\n18 Wetsontwerp houdende\nwijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 op het vlak van de\nin het buitenland gelegen onroerende goederen (1762/3)\n18 Wetsontwerp houdende\nwijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992 op het vlak van de\nin het buitenland gelegen onroerende goederen (1762/3)\n18 Projet de loi portant\nmodification du Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 sur le plan des biens\nimmobiliers sis \u00e0 l'\u00e9tranger (1762/3)\n\n18 Projet de loi portant\nmodification du Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 sur le plan des biens\nimmobiliers sis \u00e0 l'\u00e9tranger (1762/3)\n18 Projet de loi portant\nmodification du Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 sur le plan des biens\nimmobiliers sis \u00e0 l'\u00e9tranger (1762/3)\n18 Projet de loi portant\nmodification du Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 sur le plan des biens\nimmobiliers sis \u00e0 l'\u00e9tranger (1762/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois"
            ],
            "num_votes_abstention": 60,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n60\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1762/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1762/4)\n(1762/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1762/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1762/4)\n(1762/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\nKhalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nKhalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nKhalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02016 houdende invoering van een\noverbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a02020 tot wijziging van de wet van 22\u00a0december\u00a02016\nhoudende invoering van een overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en\ntot invoering van tijdelijke maatregelen in het kader van COVID-19 ten gunste\nvan zelfstandigen (1768/3)\n\n19 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02016 houdende invoering van een\noverbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a02020 tot wijziging van de wet van 22\u00a0december\u00a02016\nhoudende invoering van een overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en\ntot invoering van tijdelijke maatregelen in het kader van COVID-19 ten gunste\nvan zelfstandigen (1768/3)\n19 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02016 houdende invoering van een\noverbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a02020 tot wijziging van de wet van 22\u00a0december\u00a02016\nhoudende invoering van een overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en\ntot invoering van tijdelijke maatregelen in het kader van COVID-19 ten gunste\nvan zelfstandigen (1768/3)\n19 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02016 houdende invoering van een\noverbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a02020 tot wijziging van de wet van 22\u00a0december\u00a02016\nhoudende invoering van een overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen en\ntot invoering van tijdelijke maatregelen in het kader van COVID-19 ten gunste\nvan zelfstandigen (1768/3)\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle en faveur des\ntravailleurs ind\u00e9pendants et modifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a02020\nmodifiant la loi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle\nen faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et introduisant des mesures temporaires\ndans le cadre du COVID-19 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants (1768/3)\n\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle en faveur des\ntravailleurs ind\u00e9pendants et modifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a02020\nmodifiant la loi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle\nen faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et introduisant des mesures temporaires\ndans le cadre du COVID-19 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants (1768/3)\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle en faveur des\ntravailleurs ind\u00e9pendants et modifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a02020\nmodifiant la loi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle\nen faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et introduisant des mesures temporaires\ndans le cadre du COVID-19 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants (1768/3)\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle en faveur des\ntravailleurs ind\u00e9pendants et modifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a02020\nmodifiant la loi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 instaurant un droit passerelle\nen faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et introduisant des mesures temporaires\ndans le cadre du COVID-19 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants (1768/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 144,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n144\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1768/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1768/4)\n(1768/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1768/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1768/4)\n(1768/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Voorstel van resolutie\nteneinde het Rekenhof te belasten met een audit naar de werking van de\nGegevensbeschermingsautoriteit (GBA) (1775/4)\n\n20 Voorstel van resolutie\nteneinde het Rekenhof te belasten met een audit naar de werking van de\nGegevensbeschermingsautoriteit (GBA) (1775/4)\n20 Voorstel van resolutie\nteneinde het Rekenhof te belasten met een audit naar de werking van de\nGegevensbeschermingsautoriteit (GBA) (1775/4)\n20 Voorstel van resolutie\nteneinde het Rekenhof te belasten met een audit naar de werking van de\nGegevensbeschermingsautoriteit (GBA) (1775/4)\n20 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 charger la Cour des comptes d'un audit sur le fonctionnement de\nl'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es (APD) (1775/4)\n\n20 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 charger la Cour des comptes d'un audit sur le fonctionnement de\nl'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es (APD) (1775/4)\n20 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 charger la Cour des comptes d'un audit sur le fonctionnement de\nl'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es (APD) (1775/4)\n20 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 charger la Cour des comptes d'un audit sur le fonctionnement de\nl'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es (APD) (1775/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n14\n14\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1775/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1775/5)\n(1775/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1775/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1775/5)\n(1775/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Proposition de rejet par la\ncommission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'am\u00e9lioration des conditions de travail des infirmiers\n(213/1-3)\n\n21 Proposition de rejet par la\ncommission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'am\u00e9lioration des conditions de travail des infirmiers\n(213/1-3)\n21 Proposition de rejet par la\ncommission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'am\u00e9lioration des conditions de travail des infirmiers\n(213/1-3)\n21 Proposition de rejet par la\ncommission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'am\u00e9lioration des conditions de travail des infirmiers\n(213/1-3)\n21 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Gezondheid en Gelijke kansen van het voorstel van resolutie\nter verbetering van de werkomstandigheden van verpleegkundigen (213/1-3)\n\n21 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Gezondheid en Gelijke kansen van het voorstel van resolutie\nter verbetering van de werkomstandigheden van verpleegkundigen (213/1-3)\n21 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Gezondheid en Gelijke kansen van het voorstel van resolutie\nter verbetering van de werkomstandigheden van verpleegkundigen (213/1-3)\n21 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Gezondheid en Gelijke kansen van het voorstel van resolutie\nter verbetering van de werkomstandigheden van verpleegkundigen (213/1-3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nOui\n\n\n98\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n47\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n  \n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n  \n\nAbstentions\n  \nAbstentions\n  \n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n145\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de\nr\u00e9solution n\u00b0\u00a0213/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de\nr\u00e9solution n\u00b0\u00a0213/1 est donc rejet\u00e9e.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het voorstel van resolutie\nnr.\u00a0213/1 is dus verworpen.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het voorstel van resolutie\nnr.\u00a0213/1 is dus verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Koen Metsu heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Koen Metsu heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Koen Metsu heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Proposition de rejet par la\ncommission de la D\u00e9fense nationale de la proposition de loi modifiant la loi du\n28\u00a0f\u00e9vrier\u00a02007 fixant le statut des militaires et candidats\nmilitaires du cadre actif des Forces arm\u00e9es en ce qui concerne l'exercice\nd'activit\u00e9s et de mandats politiques par des militaires (69/1-7)\n\n22 Proposition de rejet par la\ncommission de la D\u00e9fense nationale de la proposition de loi modifiant la loi du\n28\u00a0f\u00e9vrier\u00a02007 fixant le statut des militaires et candidats\nmilitaires du cadre actif des Forces arm\u00e9es en ce qui concerne l'exercice\nd'activit\u00e9s et de mandats politiques par des militaires (69/1-7)\n22 Proposition de rejet par la\ncommission de la D\u00e9fense nationale de la proposition de loi modifiant la loi du\n28\u00a0f\u00e9vrier\u00a02007 fixant le statut des militaires et candidats\nmilitaires du cadre actif des Forces arm\u00e9es en ce qui concerne l'exercice\nd'activit\u00e9s et de mandats politiques par des militaires (69/1-7)\n22 Proposition de rejet par la\ncommission de la D\u00e9fense nationale de la proposition de loi modifiant la loi du\n28\u00a0f\u00e9vrier\u00a02007 fixant le statut des militaires et candidats\nmilitaires du cadre actif des Forces arm\u00e9es en ce qui concerne l'exercice\nd'activit\u00e9s et de mandats politiques par des militaires (69/1-7)\n22 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Landsverdediging van het wetsvoorstel tot wijziging van de\nwet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot vaststelling van het statuut van de\nmilitairen en kandidaatmilitairen van het actief kader van de Krijgsmacht wat\nde politieke activiteiten en mandaten van militairen betreft (69/1-7)\n\n22 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Landsverdediging van het wetsvoorstel tot wijziging van de\nwet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot vaststelling van het statuut van de\nmilitairen en kandidaatmilitairen van het actief kader van de Krijgsmacht wat\nde politieke activiteiten en mandaten van militairen betreft (69/1-7)\n22 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Landsverdediging van het wetsvoorstel tot wijziging van de\nwet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot vaststelling van het statuut van de\nmilitairen en kandidaatmilitairen van het actief kader van de Krijgsmacht wat\nde politieke activiteiten en mandaten van militairen betreft (69/1-7)\n22 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Landsverdediging van het wetsvoorstel tot wijziging van de\nwet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot vaststelling van het statuut van de\nmilitairen en kandidaatmilitairen van het actief kader van de Krijgsmacht wat\nde politieke activiteiten en mandaten van militairen betreft (69/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vandenput Tim"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}