{
    "id": 160,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip160.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip160x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n19\n19\n19\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n\n\n- de heer Sander Loones over \"De aanslagen in Spanje\nvan 2017\" (nr.\u00a0230)\n- de heer Sander Loones over \"De aanslagen in Spanje\nvan 2017\" (nr.\u00a0230)\n- de heer Sander Loones over \"De aanslagen in Spanje\nvan 2017\" (nr.\u00a0230)\n- de heer Sander Loones over \"De aanslagen in Spanje\nvan 2017\" (nr.\u00a0230)\n\n\n- mevrouw Ellen Samyn over \"De mogelijke rol van de\nSpaanse inlichtingendienst CNI bij aanslagen in Cataloni\u00eb\" (nr.\u00a0235)\n- mevrouw Ellen Samyn over \"De mogelijke rol van de\nSpaanse inlichtingendienst CNI bij aanslagen in Cataloni\u00eb\" (nr.\u00a0235)\n- mevrouw Ellen Samyn over \"De mogelijke rol van de\nSpaanse inlichtingendienst CNI bij aanslagen in Cataloni\u00eb\" (nr.\u00a0235)\n- mevrouw Ellen Samyn over \"De mogelijke rol van de\nSpaanse inlichtingendienst CNI bij aanslagen in Cataloni\u00eb\" (nr.\u00a0235)\n\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations jointes de\n19\n19\n19\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations jointes de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations jointes de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations jointes de\n\n\n- M.\u00a0Sander Loones sur \"Les\nattentats perp\u00e9tr\u00e9s en Espagne en 2017\" (n 230)\n- M.\u00a0Sander Loones sur \"Les\nattentats perp\u00e9tr\u00e9s en Espagne en 2017\" (n 230)\n- M.\u00a0Sander Loones sur \"Les\nattentats perp\u00e9tr\u00e9s en Espagne en 2017\" (n 230)\n- M.\u00a0Sander Loones sur \"Les\nattentats perp\u00e9tr\u00e9s en Espagne en 2017\" (n 230)\n\n\n- Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le\nr\u00f4le potentiel du service de renseignement espagnol CNI dans les attentats en\nCatalogne\" (n\u00b0\u00a0235)\n- Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le\nr\u00f4le potentiel du service de renseignement espagnol CNI dans les attentats en\nCatalogne\" (n\u00b0\u00a0235)\n- Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le\nr\u00f4le potentiel du service de renseignement espagnol CNI dans les attentats en\nCatalogne\" (n\u00b0\u00a0235)\n- Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"Le\nr\u00f4le potentiel du service de renseignement espagnol CNI dans les attentats en\nCatalogne\" (n\u00b0\u00a0235)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n26\u00a0januari\u00a02022.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n26\u00a0januari\u00a02022.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n26\u00a0janvier\u00a02022.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n26\u00a0janvier\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0230/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0230/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Sander Loones;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Sander Loones;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De Maegd.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De Maegd.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0230/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0230/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Sander Loones;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Sander Loones;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De Maegd.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De Maegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, onze geachte collega Loones is\ngeveld door de omikronvariant en volgt deze vergadering met enige beperkte\nademtocht van thuis uit. Daarom vervang ik hem vandaag voor de verdediging van\nde motie bij zijn interpellatie.\n19.01\n19.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, onze geachte collega Loones is\ngeveld door de omikronvariant en volgt deze vergadering met enige beperkte\nademtocht van thuis uit. Daarom vervang ik hem vandaag voor de verdediging van\nde motie bij zijn interpellatie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn 2017 overleed een vrouw uit Limburg bij\neen bloedige aanslag in Barcelona. Omtrent die aanslag en de omstandigheden\nervan zijn er altijd veel onduidelijkheden blijven bestaan. Die aanslagen\nwerden trouwens gepleegd door een geradicaliseerde terrorist die ook in ons\nland, in Brussel, heeft gewoond.\nIn 2017 overleed een vrouw uit Limburg bij\neen bloedige aanslag in Barcelona. Omtrent die aanslag en de omstandigheden\nervan zijn er altijd veel onduidelijkheden blijven bestaan. Die aanslagen\nwerden trouwens gepleegd door een geradicaliseerde terrorist die ook in ons\nland, in Brussel, heeft gewoond.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRecent vond er een ontwikkeling plaats,\naangezien een Spaanse inlichtingenofficier heeft verklaard dat zijn dienst\nbetrokken was bij die terreuraanslag. Dat vergroot natuurlijk de onzekerheid\nbij de nabestaanden. Om geen misverstanden te laten bestaan, de betrokken\nofficier is niet onomstreden en we moeten hem dan ook zeker niet op zijn woord\ngeloven, maar daar staat tegenover dat hij zijn verklaring aflegde tijdens een\nproces voor het Spaans hooggerechtshof, dus het gaat niet om een gerucht dat\nergens in een roddelblaadje opdook. Wij hoeven er dus niet per definitie geloof\naan te hechten, maar kunnen die verklaring ook niet zomaar opzijschuiven.\nRecent vond er een ontwikkeling plaats,\naangezien een Spaanse inlichtingenofficier heeft verklaard dat zijn dienst\nbetrokken was bij die terreuraanslag. Dat vergroot natuurlijk de onzekerheid\nbij de nabestaanden. Om geen misverstanden te laten bestaan, de betrokken\nofficier is niet onomstreden en we moeten hem dan ook zeker niet op zijn woord\ngeloven, maar daar staat tegenover dat hij zijn verklaring aflegde tijdens een\nproces voor het Spaans hooggerechtshof, dus het gaat niet om een gerucht dat\nergens in een roddelblaadje opdook. Wij hoeven er dus niet per definitie geloof\naan te hechten, maar kunnen die verklaring ook niet zomaar opzijschuiven.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega Loones riep de minister op tot een\nmeer proactieve houding in het dossier. Hij vroeg om de nodige politieke\ncontacten te leggen op het passende niveau met de Spaanse collega-minister. De\nminister antwoordde aan collega Loones dat zij geen persoonlijk contact heeft\nopgenomen, aangezien het gaat om \u00e9\u00e9n verklaring van \u00e9\u00e9n persoon en omdat zij\nzich niet in de zaak wenst te mengen. De Belgische ambassade heeft gelukkig wel\nverklaard de ontwikkelingen te volgen.\nCollega Loones riep de minister op tot een\nmeer proactieve houding in het dossier. Hij vroeg om de nodige politieke\ncontacten te leggen op het passende niveau met de Spaanse collega-minister. De\nminister antwoordde aan collega Loones dat zij geen persoonlijk contact heeft\nopgenomen, aangezien het gaat om \u00e9\u00e9n verklaring van \u00e9\u00e9n persoon en omdat zij\nzich niet in de zaak wenst te mengen. De Belgische ambassade heeft gelukkig wel\nverklaard de ontwikkelingen te volgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe motie die nu voorligt, is niet zo\nveeleisend. Wij vragen gewoon aan de minister waakzaam te zijn en de nodige\ncontacten te leggen, zonder enige voorafname omtrent het waarheidsgehalte van\nde afgelegde verklaring. Gelet op de betrokkenheid van het land en het\noverlijden van een burger van ons land, lijkt ons dat een beperkte doch\nnoodzakelijke inspanning.\nDe motie die nu voorligt, is niet zo\nveeleisend. Wij vragen gewoon aan de minister waakzaam te zijn en de nodige\ncontacten te leggen, zonder enige voorafname omtrent het waarheidsgehalte van\nde afgelegde verklaring. Gelet op de betrokkenheid van het land en het\noverlijden van een burger van ons land, lijkt ons dat een beperkte doch\nnoodzakelijke inspanning.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega's, wij hopen dat u ons volgt in onze\nvraag aan de regering, zoals geformuleerd door onze aanbeveling, om aandachtig\nte blijven voor de uitkomst van het onderzoek, bevolen door de Catalaanse\npresident Pere Aragon\u00e8s, naar de bewering van voormalig politiecommissaris Jos\u00e9\nManuel Villarejo.\nCollega's, wij hopen dat u ons volgt in onze\nvraag aan de regering, zoals geformuleerd door onze aanbeveling, om aandachtig\nte blijven voor de uitkomst van het onderzoek, bevolen door de Catalaanse\npresident Pere Aragon\u00e8s, naar de bewering van voormalig politiecommissaris Jos\u00e9\nManuel Villarejo.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19.02 \u00a0Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, een voormalig agent van de Spaanse geheime dienst\nverklaarde begin dit jaar voor het Spaanse hooggerechtshof dat de Spaanse\ngeheime dienst op de hoogte was van de plannen voor de terroristische aanslag\nvan 14\u00a0augustus 2017 in Barcelona, maar niet tussenbeide kwam om de aandacht\naf te leiden van de Catalaanse onafhankelijkheidskwestie. De terroristische\naanslagen vonden plaats enkele weken voor het Catalaanse\nonafhankelijkheidsreferendum in 2017. Er waren veel gewonden en 16 mensen\nwerden gedood, waaronder ook een Limburgse vrouw. Ondanks het sterke bewijs\nover de verstrengeling tussen CNI en Es Satty weigert zowel de Spaanse\ngerechtelijke overheid als de Spaanse regering de feiten te onderzoeken.\n19.02\n19.02\n \u00a0Ellen Samyn \n \u00a0Ellen Samyn \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, een voormalig agent van de Spaanse geheime dienst\nverklaarde begin dit jaar voor het Spaanse hooggerechtshof dat de Spaanse\ngeheime dienst op de hoogte was van de plannen voor de terroristische aanslag\nvan 14\u00a0augustus 2017 in Barcelona, maar niet tussenbeide kwam om de aandacht\naf te leiden van de Catalaanse onafhankelijkheidskwestie. De terroristische\naanslagen vonden plaats enkele weken voor het Catalaanse\nonafhankelijkheidsreferendum in 2017. Er waren veel gewonden en 16 mensen\nwerden gedood, waaronder ook een Limburgse vrouw. Ondanks het sterke bewijs\nover de verstrengeling tussen CNI en Es Satty weigert zowel de Spaanse\ngerechtelijke overheid als de Spaanse regering de feiten te onderzoeken.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn de commissie antwoordde minister Wilm\u00e8s\ndat zij geen persoonlijke contacten met de Spaanse autoriteiten over die\nspecifieke kwestie had, omdat het uitsluitend gaat over de verklaring van een\npersoon in het kader van een gerechtelijke procedure.\nIn de commissie antwoordde minister Wilm\u00e8s\ndat zij geen persoonlijke contacten met de Spaanse autoriteiten over die\nspecifieke kwestie had, omdat het uitsluitend gaat over de verklaring van een\npersoon in het kader van een gerechtelijke procedure.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNiet alleen de EU, maar ook de Belgische\nregering legt steevast een hypocriete en opportunistische houding aan de dag,\nals het gaat over de Spaanse rechtstaat. Het antwoord is telkens dat het om een\ninterne Spaanse aangelegenheid gaat. Dan is er geen vorm van verontwaardiging\nte bespeuren.\nNiet alleen de EU, maar ook de Belgische\nregering legt steevast een hypocriete en opportunistische houding aan de dag,\nals het gaat over de Spaanse rechtstaat. Het antwoord is telkens dat het om een\ninterne Spaanse aangelegenheid gaat. Dan is er geen vorm van verontwaardiging\nte bespeuren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn mijn motie van aanbeveling vraag ik dat\ner proactief bij de Spaanse overheid op wordt aangedrongen om de omstandigheden\nvan de terroristische aanslag van 2017 en de eventuele betrokkenheid van het\nCNI grondig te laten onderzoeken, zeker in het licht van het te betreuren\nLimburgse slachtoffer, en op Europese en internationale fora te pleiten voor\nactie, opdat het recht op waarheid voor de families van de slachtoffers wordt\ngegarandeerd.\nIn mijn motie van aanbeveling vraag ik dat\ner proactief bij de Spaanse overheid op wordt aangedrongen om de omstandigheden\nvan de terroristische aanslag van 2017 en de eventuele betrokkenheid van het\nCNI grondig te laten onderzoeken, zeker in het licht van het te betreuren\nLimburgse slachtoffer, en op Europese en internationale fora te pleiten voor\nactie, opdat het recht op waarheid voor de families van de slachtoffers wordt\ngegarandeerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nmogelijke escalatie in Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0238)\n20\n20\n20\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nmogelijke escalatie in Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0238)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nmogelijke escalatie in Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0238)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nmogelijke escalatie in Oekra\u00efne\" (nr.\u00a0238)\n\n\n20 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le risque d'escalade en\nUkraine\" (n\u00b0\u00a0238)\n20\n20\n20\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le risque d'escalade en\nUkraine\" (n\u00b0\u00a0238)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le risque d'escalade en\nUkraine\" (n\u00b0\u00a0238)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le risque d'escalade en\nUkraine\" (n\u00b0\u00a0238)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n26\u00a0januari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n26\u00a0januari\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n26\u00a0janvier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n26\u00a0janvier\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0238/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0238/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De\u00a0Maegd.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De\u00a0Maegd.\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0238/1):\nTwee \nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0238/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De\u00a0Maegd.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De\u00a0Maegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20.01 \u00a0Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster, de spanningen tussen het Westen en\nRusland met betrekking tot Oekra\u00efne zijn natuurlijk niet nieuw, maar ze zijn de\nlaatste tijd wel ge\u00efntensiveerd. Het opdrijven van het aantal troepen langs de\nOekra\u00efense grens en het steeds harder klinkende eisenpakket van Rusland ten aanzien\nvan de NAVO bemoeilijken de dialoog. Een militaire confrontatie of inval is dan\nmisschien niet voor de komende dagen en is onzeker, maar behoort wel tot de\nmogelijkheden.\n20.01\n20.01\n \u00a0Annick Ponthier \n \u00a0Annick Ponthier \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, de spanningen tussen het Westen en\nRusland met betrekking tot Oekra\u00efne zijn natuurlijk niet nieuw, maar ze zijn de\nlaatste tijd wel ge\u00efntensiveerd. Het opdrijven van het aantal troepen langs de\nOekra\u00efense grens en het steeds harder klinkende eisenpakket van Rusland ten aanzien\nvan de NAVO bemoeilijken de dialoog. Een militaire confrontatie of inval is dan\nmisschien niet voor de komende dagen en is onzeker, maar behoort wel tot de\nmogelijkheden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWat wel zeker is, is dat de NAVO haar\nparaatheid verhoogt, dat een aantal lidstaten versterking stuurt en dat de VS\nhun aanwezigheid in Oost-Europa opbouwen. Ook Belgi\u00eb doet zijn duit in het\nzakje en wil bijdragen met de mogelijke inzet van een 300-tal militairen, extra\nF-16's en een fregat. Toch roepen wij graag op tot kalmte en diplomatie. Dat is\nimmers nodig, want wij merken dat sommige collega's zo druk bezig zijn met hun\nsollicitatie voor een hoge functie of wie weet een uitloopbaan bij de NAVO dat\nzij bijna op het oorlogspad zijn. Sabelzwaaierij en wapengekletter in een nieuw\nconflict aan onze grenzen kunnen volgens ons het best worden vermeden, want het\nzal ongetwijfeld Europa zijn dat in geval van een escalatie achterblijft met\nonder meer de backlash van de onvermijdelijke migratiestroom. Opgetrommeld\nworden voor een militair conflict met Rusland zou dus allerminst onze\neigenbelangen dienen. \nWat wel zeker is, is dat de NAVO haar\nparaatheid verhoogt, dat een aantal lidstaten versterking stuurt en dat de VS\nhun aanwezigheid in Oost-Europa opbouwen. Ook Belgi\u00eb doet zijn duit in het\nzakje en wil bijdragen met de mogelijke inzet van een 300-tal militairen, extra\nF-16's en een fregat. Toch roepen wij graag op tot kalmte en diplomatie. Dat is\nimmers nodig, want wij merken dat sommige collega's zo druk bezig zijn met hun\nsollicitatie voor een hoge functie of wie weet een uitloopbaan bij de NAVO dat\nzij bijna op het oorlogspad zijn. Sabelzwaaierij en wapengekletter in een nieuw\nconflict aan onze grenzen kunnen volgens ons het best worden vermeden, want het\nzal ongetwijfeld Europa zijn dat in geval van een escalatie achterblijft met\nonder meer de backlash van de onvermijdelijke migratiestroom. Opgetrommeld\nworden voor een militair conflict met Rusland zou dus allerminst onze\neigenbelangen dienen. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIk heb in de commissie voor Buitenlandse\nBetrekkingen dan ook een motie van aanbeveling voorgelegd, waarin ik de\nregering twee dingen vraag. Ten eerste vraag ik met name de maximale inzet van\ndiplomatieke middelen om de huidige spanningen tussen Rusland en Oekra\u00efne te\nontzenuwen en verdere militaire escalatie te voorkomen. Ten tweede vraag ik om\nde vrije keuze van Oekra\u00efne omtrent het al dan niet willen toetreden tot de\nNAVO en de territoriale integriteit van het land ten volle te respecteren.\nIk heb in de commissie voor Buitenlandse\nBetrekkingen dan ook een motie van aanbeveling voorgelegd, waarin ik de\nregering twee dingen vraag. Ten eerste vraag ik met name de maximale inzet van\ndiplomatieke middelen om de huidige spanningen tussen Rusland en Oekra\u00efne te\nontzenuwen en verdere militaire escalatie te voorkomen. Ten tweede vraag ik om\nde vrije keuze van Oekra\u00efne omtrent het al dan niet willen toetreden tot de\nNAVO en de territoriale integriteit van het land ten volle te respecteren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTijdens de bespreking in de commissie viel\nhet op dat het Vlaams Belang allerminst alleen staat met zijn visie. Meer nog,\nletterlijk alle partijen kwamen in hun discours tot dezelfde conclusie. Gezien\ndat feit gaan wij ervan uit dat men dadelijk niet zomaar zal overgaan tot de\norde van de dag en dat onze motie Kamerbreed zal worden gesteund. \nTijdens de bespreking in de commissie viel\nhet op dat het Vlaams Belang allerminst alleen staat met zijn visie. Meer nog,\nletterlijk alle partijen kwamen in hun discours tot dezelfde conclusie. Gezien\ndat feit gaan wij ervan uit dat men dadelijk niet zomaar zal overgaan tot de\norde van de dag en dat onze motie Kamerbreed zal worden gesteund. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht inzake de handelsagent\u00aduurovereenkomsten\nhoudende de bescherming van handelsagenten tegen de eenzijdige verhoging of\noplegging van de kosten door de principaal (2109/7)\n21\n21\n21\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht inzake de handelsagent\u00aduurovereenkomsten\nhoudende de bescherming van handelsagenten tegen de eenzijdige verhoging of\noplegging van de kosten door de principaal (2109/7)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht inzake de handelsagent\u00aduurovereenkomsten\nhoudende de bescherming van handelsagenten tegen de eenzijdige verhoging of\noplegging van de kosten door de principaal (2109/7)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht inzake de handelsagent\u00aduurovereenkomsten\nhoudende de bescherming van handelsagenten tegen de eenzijdige verhoging of\noplegging van de kosten door de principaal (2109/7)\n\n\n21 Proposition de loi modifiant le Code\nde droit \u00e9conomique en ce qui concerne les contrats d'agence commerciale en vue\nde pr\u00e9munir les agents commerciaux contre l'augmentation unilat\u00e9rale des frais\nou leur imposition par le commettant (2109/7)\n21\n21\n21\n Proposition de loi modifiant le Code\nde droit \u00e9conomique en ce qui concerne les contrats d'agence commerciale en vue\nde pr\u00e9munir les agents commerciaux contre l'augmentation unilat\u00e9rale des frais\nou leur imposition par le commettant (2109/7)\n Proposition de loi modifiant le Code\nde droit \u00e9conomique en ce qui concerne les contrats d'agence commerciale en vue\nde pr\u00e9munir les agents commerciaux contre l'augmentation unilat\u00e9rale des frais\nou leur imposition par le commettant (2109/7)\n Proposition de loi modifiant le Code\nde droit \u00e9conomique en ce qui concerne les contrats d'agence commerciale en vue\nde pr\u00e9munir les agents commerciaux contre l'augmentation unilat\u00e9rale des frais\nou leur imposition par le commettant (2109/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2109/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2109/8)\n(2109/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2109/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2109/8)\n(2109/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\noprichting en de werking van het Federaal Agentschap voor Geneesmiddelen en\nGezondheidsproducten (2366/7)\n22\n22\n22\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\noprichting en de werking van het Federaal Agentschap voor Geneesmiddelen en\nGezondheidsproducten (2366/7)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\noprichting en de werking van het Federaal Agentschap voor Geneesmiddelen en\nGezondheidsproducten (2366/7)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\noprichting en de werking van het Federaal Agentschap voor Geneesmiddelen en\nGezondheidsproducten (2366/7)\n\n\n22 Projet de loi modifiant la loi du\n20\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 la cr\u00e9ation et au fonctionnement de\nl'Agence f\u00e9d\u00e9rale des m\u00e9dicaments et des produits de sant\u00e9 (2366/7)\n22\n22\n22\n Projet de loi modifiant la loi du\n20\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 la cr\u00e9ation et au fonctionnement de\nl'Agence f\u00e9d\u00e9rale des m\u00e9dicaments et des produits de sant\u00e9 (2366/7)\n Projet de loi modifiant la loi du\n20\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 la cr\u00e9ation et au fonctionnement de\nl'Agence f\u00e9d\u00e9rale des m\u00e9dicaments et des produits de sant\u00e9 (2366/7)\n Projet de loi modifiant la loi du\n20\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 la cr\u00e9ation et au fonctionnement de\nl'Agence f\u00e9d\u00e9rale des m\u00e9dicaments et des produits de sant\u00e9 (2366/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 24,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n24\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijlage. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd. (2366/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijlage. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd. (2366/8)\n(2366/8)\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi, ainsi que l'annexe. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2366/8)\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi, ainsi que l'annexe. \nIl sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2366/8)\n(2366/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0mei\u00a02007 betreffende de civiele veiligheid met het oog op de\ninstitutionalisering van een globaal debriefingsrapport (1338/1-3)\n23\n23\n23\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0mei\u00a02007 betreffende de civiele veiligheid met het oog op de\ninstitutionalisering van een globaal debriefingsrapport (1338/1-3)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0mei\u00a02007 betreffende de civiele veiligheid met het oog op de\ninstitutionalisering van een globaal debriefingsrapport (1338/1-3)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0mei\u00a02007 betreffende de civiele veiligheid met het oog op de\ninstitutionalisering van een globaal debriefingsrapport (1338/1-3)\n\n\n23 Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi modifiant la loi du\n15\u00a0mai\u00a02007 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile en vue d'institutionnaliser\nl'\u00e9tablissement d'un rapport de d\u00e9briefing global (1338/1-3)\n23\n23\n23\n Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi modifiant la loi du\n15\u00a0mai\u00a02007 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile en vue d'institutionnaliser\nl'\u00e9tablissement d'un rapport de d\u00e9briefing global (1338/1-3)\n Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi modifiant la loi du\n15\u00a0mai\u00a02007 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile en vue d'institutionnaliser\nl'\u00e9tablissement d'un rapport de d\u00e9briefing global (1338/1-3)\n Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi modifiant la loi du\n15\u00a0mai\u00a02007 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile en vue d'institutionnaliser\nl'\u00e9tablissement d'un rapport de d\u00e9briefing global (1338/1-3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 61,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}