{
    "id": 117,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip117.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip117x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le\nd\u00e9ploiement du bracelet anti-rapprochement\" (n\u00b0\u00a0153)\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le\nd\u00e9ploiement du bracelet anti-rapprochement\" (n\u00b0\u00a0153)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le\nd\u00e9ploiement du bracelet anti-rapprochement\" (n\u00b0\u00a0153)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"Le\nd\u00e9ploiement du bracelet anti-rapprochement\" (n\u00b0\u00a0153)\n22 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nimplementatie van de antitoenaderingsarmband\" (nr.\u00a0153)\n\n22 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nimplementatie van de antitoenaderingsarmband\" (nr.\u00a0153)\n22 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nimplementatie van de antitoenaderingsarmband\" (nr.\u00a0153)\n22 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nimplementatie van de antitoenaderingsarmband\" (nr.\u00a0153)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du\n30\u00a0juin\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice \ndu\n30\u00a0juin\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 30\u00a0juni\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 30\u00a0juni\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0153/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0153/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0153/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0153/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, na Spanje gebruikt Frankrijk nu ook een\nantitoenaderings\u00adarmband in de strijd tegen intrafamiliaal geweld. Deze armband\ndient door de veroordeelde ex-partner te worden gedragen. Net als bij een\nenkelband dient het apparaat door hem gedragen te worden en kan het alleen door\neen gemachtigde worden verwijderd. Het slachtoffer dient een ontvangstbox te\ndragen. Zodra de stalker te dicht in de buurt komt, krijgt die persoon een\nbericht. Wanneer de dader een verboden zone betreedt, worden de ordediensten\nautomatisch verwittigd. In Spanje heeft dit systeem alvast geleid tot een forse\ndaling van een aantal gevallen van intrafamiliaal geweld en het aantal moorden\nop ex-partners.\n\n22.01\n22.01\n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, na Spanje gebruikt Frankrijk nu ook een\nantitoenaderings\u00adarmband in de strijd tegen intrafamiliaal geweld. Deze armband\ndient door de veroordeelde ex-partner te worden gedragen. Net als bij een\nenkelband dient het apparaat door hem gedragen te worden en kan het alleen door\neen gemachtigde worden verwijderd. Het slachtoffer dient een ontvangstbox te\ndragen. Zodra de stalker te dicht in de buurt komt, krijgt die persoon een\nbericht. Wanneer de dader een verboden zone betreedt, worden de ordediensten\nautomatisch verwittigd. In Spanje heeft dit systeem alvast geleid tot een forse\ndaling van een aantal gevallen van intrafamiliaal geweld en het aantal moorden\nop ex-partners.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe vraag tot invoering van deze armband is\nniet nieuw. Eind 2019 kwam het in de commissie reeds ter sprake toen er in\nenkele dagen tijd twee vrouwen door hun ex-partner werden vermoord. Sindsdien\nis deze lijst zorgwekkend gestegen en blijft het stil over dit broodnodige\ninitiatief.\nDe vraag tot invoering van deze armband is\nniet nieuw. Eind 2019 kwam het in de commissie reeds ter sprake toen er in\nenkele dagen tijd twee vrouwen door hun ex-partner werden vermoord. Sindsdien\nis deze lijst zorgwekkend gestegen en blijft het stil over dit broodnodige\ninitiatief.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen ander initiatief met een\nantistallkingsapp, een proefproject in Gent dat liep tot eind mei, is slechts\neen kleine stap in de goede richting, omdat de slachtoffers zelf een noodknop\ndienen in te drukken. Het is dan in veel gevallen te laat voor de hulpdiensten\nom nog te ageren.\nEen ander initiatief met een\nantistallkingsapp, een proefproject in Gent dat liep tot eind mei, is slechts\neen kleine stap in de goede richting, omdat de slachtoffers zelf een noodknop\ndienen in te drukken. Het is dan in veel gevallen te laat voor de hulpdiensten\nom nog te ageren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMinister Van Quickenborne zei in de\ncommissie dat hiervoor een parlementaire werkgroep werd opgericht, die door\ncorona slechts twee keer is samengekomen en ondertussen een stille dood is\ngestorven. Dat is iets dat we wel meer zien bij de minister, een enorme\naankondigingspolitiek, wekelijks een goednieuwsshow in verschillende kranten,\nmaar op het terrein en in het Parlement blijft het stil. Ook de hervorming van\nhet seksueel strafrecht was gepland voor Pasen. Dit werd opgeschoven naar het\nzomerreces en deze week werd het pardoes van de agenda gehaald. Dat is toch\nniet meer ernstig te noemen.\nMinister Van Quickenborne zei in de\ncommissie dat hiervoor een parlementaire werkgroep werd opgericht, die door\ncorona slechts twee keer is samengekomen en ondertussen een stille dood is\ngestorven. Dat is iets dat we wel meer zien bij de minister, een enorme\naankondigingspolitiek, wekelijks een goednieuwsshow in verschillende kranten,\nmaar op het terrein en in het Parlement blijft het stil. Ook de hervorming van\nhet seksueel strafrecht was gepland voor Pasen. Dit werd opgeschoven naar het\nzomerreces en deze week werd het pardoes van de agenda gehaald. Dat is toch\nniet meer ernstig te noemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMet deze motie vragen wij aan de regering om\neindelijk een tandje bij te steken, om deze antitoenaderings\u00adarmband op te\nnemen in onze wetgeving en om de termijn om tot veroordeling over te gaan\ndrastisch in te korten, zodat slachtoffers veel sneller en effici\u00ebnter kunnen\nworden beschermd.\nMet deze motie vragen wij aan de regering om\neindelijk een tandje bij te steken, om deze antitoenaderings\u00adarmband op te\nnemen in onze wetgeving en om de termijn om tot veroordeling over te gaan\ndrastisch in te korten, zodat slachtoffers veel sneller en effici\u00ebnter kunnen\nworden beschermd.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Malik Ben\nAchour a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Malik Ben\nAchour a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Malik Ben\nAchour a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft zoals zijn\nfractie gestemd voor alle stemmingen)\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft zoals zijn\nfractie gestemd voor alle stemmingen)\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft zoals zijn\nfractie gestemd voor alle stemmingen)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe pour tous les votes)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe pour tous les votes)\n(Mme\u00a0Marie-Christine Marghem a vot\u00e9\ncomme son groupe pour tous les votes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"L'obligation de conserver les donn\u00e9es des\nutilisateurs\"\u00a0(n\u00b0\u00a0154)\n\n\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"\nL'obligation de conserver les donn\u00e9es des\nutilisateurs\"\u00a0(n\u00b0\u00a0154)\nL'obligation de conserver les donn\u00e9es des\nutilisateurs\"\u00a0(n\u00b0\u00a0154)\nL'obligation de conserver les donn\u00e9es des\nutilisateurs\nL'obligation de conserver les donn\u00e9es des\nutilisateurs\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0154)\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"De verplichte bewaring van gebruikersdata\"\u00a0(nr.\u00a0154)\n\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"\n23 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"\nDe verplichte bewaring van gebruikersdata\"\u00a0(nr.\u00a0154)\nDe verplichte bewaring van gebruikersdata\"\u00a0(nr.\u00a0154)\nDe verplichte bewaring van gebruikersdata\nDe verplichte bewaring van gebruikersdata\n\"\u00a0(nr.\u00a0154)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 30\u00a0juin\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique \ndu 30\u00a0juin\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumenten\u00adbescherming en\nDigitale Agenda van 30\u00a0juni\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumenten\u00adbescherming en\nDigitale Agenda van 30\u00a0juni\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0154/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0154/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Albert Vicaire.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Albert Vicaire.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0154/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0154/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Albert Vicaire.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Albert Vicaire.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Erik Gilissen (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de regering wil niet alleen\ntelecomproviders, maar ook diensten als WhatsApp, Telegram of Facebook\nMessenger verplichten om gebruikersdata op te slaan en ter beschikking te\nhouden van het gerecht. Bovendien zullen ook meer instanties toegang krijgen\ntot deze gegevens. Met een nieuw wetsontwerp wil men niet alleen inzage krijgen\nin de telecommetadata van nagenoeg het hele Belgische grondgebied, maar wil men\nook toegang krijgen tot de versleutelde informatie in chatapplicaties. Zo was\nalthans in de pers te lezen.\n\n23.01\n23.01\n\u00a0 Erik Gilissen \n\u00a0 Erik Gilissen \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de regering wil niet alleen\ntelecomproviders, maar ook diensten als WhatsApp, Telegram of Facebook\nMessenger verplichten om gebruikersdata op te slaan en ter beschikking te\nhouden van het gerecht. Bovendien zullen ook meer instanties toegang krijgen\ntot deze gegevens. Met een nieuw wetsontwerp wil men niet alleen inzage krijgen\nin de telecommetadata van nagenoeg het hele Belgische grondgebied, maar wil men\nook toegang krijgen tot de versleutelde informatie in chatapplicaties. Zo was\nalthans in de pers te lezen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe media zijn blijkbaar al ruim v\u00f3\u00f3r het\nParlement op de hoogte van de inhoud van het voorontwerp van een wet die de\ndoor het Grondwettelijk Hof vernietigde dataretentiewet moet vervangen. Het\nEuropees Hof van Justitie en het Grondwettelijk Hof oordeelden onlangs dat de\nbewaarplicht van communicatiegegevens in strijd is met het recht op privacy. De\nzogenaamde dataretentiewet werd op 24 april 2021 dan ook vernietigd door het\nGrondwettelijk Hof. Met dit nieuwe wetsontwerp negeert de regering blijkbaar\nniet alleen dit oordeel, maar gaat ze zelfs een heel stuk verder. De\norganisaties die de vorige wet aangevochten hebben bij het Grondwettelijk Hof\nreeds aangegeven opnieuw gerechtelijke stappen te zullen ondernemen tegen deze\nnieuwe wet. \nDe media zijn blijkbaar al ruim v\u00f3\u00f3r het\nParlement op de hoogte van de inhoud van het voorontwerp van een wet die de\ndoor het Grondwettelijk Hof vernietigde dataretentiewet moet vervangen. Het\nEuropees Hof van Justitie en het Grondwettelijk Hof oordeelden onlangs dat de\nbewaarplicht van communicatiegegevens in strijd is met het recht op privacy. De\nzogenaamde dataretentiewet werd op 24 april 2021 dan ook vernietigd door het\nGrondwettelijk Hof. Met dit nieuwe wetsontwerp negeert de regering blijkbaar\nniet alleen dit oordeel, maar gaat ze zelfs een heel stuk verder. De\norganisaties die de vorige wet aangevochten hebben bij het Grondwettelijk Hof\nreeds aangegeven opnieuw gerechtelijke stappen te zullen ondernemen tegen deze\nnieuwe wet. \n\u00a0\n\u00a0\n\nHet bijhouden van deze gegevens is niet\nalleen een gevaar voor de privacy, maar ook een bron van informatie voor het\nbestrijden van misdaden zoals terrorisme, drugshandel en dergelijke meer,\nalsook voor het opsporen van vermiste personen. Maar, dat mag uiteraard geen\nvrijgeleide zijn om het recht op privacy van alle burgers zomaar te negeren.\nHet gerecht heeft trouwens nog andere middelen ter beschikking.\nFacturatiegegevens kunnen zonder de nieuwe wet ook nog steeds opgevraagd worden\nbij telecomoperatoren. Tevens zijn er op heel wat drukke plaatsen tegenwoordig\nook camerabeelden beschikbaar, die kunnen worden ingekeken.\nHet bijhouden van deze gegevens is niet\nalleen een gevaar voor de privacy, maar ook een bron van informatie voor het\nbestrijden van misdaden zoals terrorisme, drugshandel en dergelijke meer,\nalsook voor het opsporen van vermiste personen. Maar, dat mag uiteraard geen\nvrijgeleide zijn om het recht op privacy van alle burgers zomaar te negeren.\nHet gerecht heeft trouwens nog andere middelen ter beschikking.\nFacturatiegegevens kunnen zonder de nieuwe wet ook nog steeds opgevraagd worden\nbij telecomoperatoren. Tevens zijn er op heel wat drukke plaatsen tegenwoordig\nook camerabeelden beschikbaar, die kunnen worden ingekeken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet Vlaams Belang erkent uiteraard het nut\nvan zulke gegevens in de strijd tegen diverse misdrijven, maar vraagt om de\nuitwerking van een evenwichtig wetgevend kader met aandacht voor de privacy van\nde burger en uitgaande van het principe dat men onschuldig is tot het bewijs van\nhet tegendeel. Tevens vragen we dat de nieuwe wetgeving rekening houdt met de\nrecente uitspraken van het Grondwettelijk Hof, en daarvoor hebben wij dan ook\neen motie ingediend.\nHet Vlaams Belang erkent uiteraard het nut\nvan zulke gegevens in de strijd tegen diverse misdrijven, maar vraagt om de\nuitwerking van een evenwichtig wetgevend kader met aandacht voor de privacy van\nde burger en uitgaande van het principe dat men onschuldig is tot het bewijs van\nhet tegendeel. Tevens vragen we dat de nieuwe wetgeving rekening houdt met de\nrecente uitspraken van het Grondwettelijk Hof, en daarvoor hebben wij dan ook\neen motie ingediend.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Kattrin Jadin a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Kattrin Jadin a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Kattrin Jadin a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de \n\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n24 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n \n-\u00a0Mme\u00a0Dominiek\nSneppe sur \"Les probl\u00e8mes au comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0157)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Dominiek\nSneppe sur \"Les probl\u00e8mes au comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0157)\n-\u00a0Mme\u00a0Dominiek\nSneppe sur \"Les probl\u00e8mes au comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0157)\n-\u00a0Mme\u00a0Dominiek\nSneppe sur \"Les probl\u00e8mes au comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0157)\n-\u00a0Mme\u00a0Katleen\nDepoorter sur \"Le pr\u00e9sident du comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0158)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Katleen\nDepoorter sur \"Le pr\u00e9sident du comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0158)\n-\u00a0Mme\u00a0Katleen\nDepoorter sur \"Le pr\u00e9sident du comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0158)\n-\u00a0Mme\u00a0Katleen\nDepoorter sur \"Le pr\u00e9sident du comit\u00e9 de direction du SPF\u00a0Sant\u00e9\npublique\" (n\u00b0\u00a0158)\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"L'\u00e9valuation du responsable du SPF\u00a0Sant\u00e9 publique\"\n(n\u00b0\u00a0161)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"L'\u00e9valuation du responsable du SPF\u00a0Sant\u00e9 publique\"\n(n\u00b0\u00a0161)\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"L'\u00e9valuation du responsable du SPF\u00a0Sant\u00e9 publique\"\n(n\u00b0\u00a0161)\n-\u00a0Mme\u00a0Sofie Merckx\nsur \"L'\u00e9valuation du responsable du SPF\u00a0Sant\u00e9 publique\"\n(n\u00b0\u00a0161)\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van \n\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n24 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n \n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"De problemen aan de top van de FOD\u00a0Volksgezondheid\"\n(nr.\u00a0157)\n\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"De problemen aan de top van de FOD\u00a0Volksgezondheid\"\n(nr.\u00a0157)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"De problemen aan de top van de FOD\u00a0Volksgezondheid\"\n(nr.\u00a0157)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"De problemen aan de top van de FOD\u00a0Volksgezondheid\"\n(nr.\u00a0157)\n- mevrouw Katleen Depoorter\nover \"De topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0158)\n\n- mevrouw Katleen Depoorter\nover \"De topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0158)\n- mevrouw Katleen Depoorter\nover \"De topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0158)\n- mevrouw Katleen Depoorter\nover \"De topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0158)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De evaluatie van de topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0161)\n\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De evaluatie van de topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0161)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De evaluatie van de topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0161)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De evaluatie van de topman van de FOD\u00a0Volksgezondheid\" (nr.\u00a0161)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re \nde ce jour.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0157/1):\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0157/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Depoorter;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Depoorter;\n-\u00a0une troisi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une troisi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Gilles\nVanden Burre et Beno\u00eet\nPiedboeuf.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Gilles\nVanden Burre et \nBeno\u00eet\nPiedboeuf.\n\nVier moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0157/1):\nVier moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0157/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Depoorter:\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Depoorter:\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Gilles\nVanden Burre en Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Gilles\nVanden Burre en Beno\u00eet Piedboeuf.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige\ndetentie in \"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van\ninternationale en Europese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van\nde overige etnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/1-7)\n\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige\ndetentie in \"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van\ninternationale en Europese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van\nde overige etnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/1-7)\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige\ndetentie in \"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van\ninternationale en Europese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van\nde overige etnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/1-7)\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige\ndetentie in \"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van\ninternationale en Europese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van\nde overige etnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/1-7)\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des\n\"camps de r\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales\net europ\u00e9ennes visant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s\nmusulmanes turciques (nouvel intitul\u00e9) (1789/1-7)\n\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des\n\"camps de r\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales\net europ\u00e9ennes visant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s\nmusulmanes turciques (nouvel intitul\u00e9) (1789/1-7)\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des\n\"camps de r\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales\net europ\u00e9ennes visant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s\nmusulmanes turciques (nouvel intitul\u00e9) (1789/1-7)\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des\n\"camps de r\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales\net europ\u00e9ennes visant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s\nmusulmanes turciques (nouvel intitul\u00e9) (1789/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nAnnick Ponthier cs op het opschrift. (1789/7)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nAnnick Ponthier cs op het opschrift. \n(1789/7)\n(1789/7)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a05 de Annick Ponthier cs sur l'intitul\u00e9. (1789/7)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a05 de Annick Ponthier cs sur l'intitul\u00e9. \n(1789/7)\n(1789/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\u00a018\n\u00a0\n\u00a0\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\u00a099\n\u00a099\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a023\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a023\n\n\u00a023\n\u00a023\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet opschrift aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet opschrift aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'intitul\u00e9 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'intitul\u00e9 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Eva Platteau heeft zoals haar fractie\ngestemd)\n(Mevrouw Eva Platteau heeft zoals haar fractie\ngestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige detentie in\n\"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van internationale en\nEuropese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van de overige\netnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/6)\n\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige detentie in\n\"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van internationale en\nEuropese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van de overige\netnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/6)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige detentie in\n\"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van internationale en\nEuropese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van de overige\netnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/6)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de veroordeling van de willekeurige detentie in\n\"heropvoedingskampen\" en de ondersteuning van internationale en\nEuropese initiatieven ter bescherming van de Oeigoeren en van de overige\netnisch-Turkse moslimminderheden (nieuw opschrift) (1789/6)\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des \"camps de\nr\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales et europ\u00e9ennes\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s musulmanes turciques\n(nouvel intitul\u00e9) (1789/6)\n\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des \"camps de\nr\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales et europ\u00e9ennes\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s musulmanes turciques\n(nouvel intitul\u00e9) (1789/6)\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des \"camps de\nr\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales et europ\u00e9ennes\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s musulmanes turciques\n(nouvel intitul\u00e9) (1789/6)\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution condamnant les d\u00e9tentions arbitraires dans des \"camps de\nr\u00e9\u00e9ducation\" et soutenant les initiatives internationales et europ\u00e9ennes\nvisant \u00e0 prot\u00e9ger les Ou\u00efghours et les autres minorit\u00e9s musulmanes turciques\n(nouvel intitul\u00e9) (1789/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 125,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n125\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n125\n\n125\n125\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 12\n\n\u00a0 12\n\u00a0 12\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1789/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1789/8)\n(1789/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1789/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1789/8)\n(1789/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Maxime\nPr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Maxime\nPr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n27 Wetsvoorstel houdende\ndringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (2084/4)\n\n27 Wetsvoorstel houdende\ndringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (2084/4)\n27 Wetsvoorstel houdende\ndringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (2084/4)\n27 Wetsvoorstel houdende\ndringende bepalingen inzake justitie (nieuw opschrift) (2084/4)\n27 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9) (2084/4)\n\n27 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9) (2084/4)\n27 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9) (2084/4)\n27 Proposition de loi portant\ndes dispositions urgentes en mati\u00e8re de justice (nouvel intitul\u00e9) (2084/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 36,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a036\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a036\n\n\u00a036\n\u00a036\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2084/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2084/5)\n(2084/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2084/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2084/5)\n(2084/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van vennootschappen en verenigingen en van de wet van\n16\u00a0maart\u00a01803 tot regeling van het notarisambt en houdende diverse\nbepalingen ingevolge de omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1151 van het Europees\nParlement en de Raad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot wijziging van Richtlijn\n(EU) 2017/1132 met betrekking tot het gebruik van digitale instrumenten en\nprocessen in het kader van het vennootschapsrecht (nieuw opschrift) (2047/9)\n\n28 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van vennootschappen en verenigingen en van de wet van\n16\u00a0maart\u00a01803 tot regeling van het notarisambt en houdende diverse\nbepalingen ingevolge de omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1151 van het Europees\nParlement en de Raad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot wijziging van Richtlijn\n(EU) 2017/1132 met betrekking tot het gebruik van digitale instrumenten en\nprocessen in het kader van het vennootschapsrecht (nieuw opschrift) (2047/9)\n28 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van vennootschappen en verenigingen en van de wet van\n16\u00a0maart\u00a01803 tot regeling van het notarisambt en houdende diverse\nbepalingen ingevolge de omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1151 van het Europees\nParlement en de Raad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot wijziging van Richtlijn\n(EU) 2017/1132 met betrekking tot het gebruik van digitale instrumenten en\nprocessen in het kader van het vennootschapsrecht (nieuw opschrift) (2047/9)\n28 Wetsontwerp tot wijziging\nvan het Wetboek van vennootschappen en verenigingen en van de wet van\n16\u00a0maart\u00a01803 tot regeling van het notarisambt en houdende diverse\nbepalingen ingevolge de omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1151 van het Europees\nParlement en de Raad van 20\u00a0juni\u00a02019 tot wijziging van Richtlijn\n(EU) 2017/1132 met betrekking tot het gebruik van digitale instrumenten en\nprocessen in het kader van het vennootschapsrecht (nieuw opschrift) (2047/9)\n28 Projet de loi modifiant le\nCode des soci\u00e9t\u00e9s et des associations et la loi du 16\u00a0mars\u00a01803 contenant\norganisation du notariat et portant des dispositions diverses \u00e0 la suite de la\ntransposition de la directive (UE) 2019/1151 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0juin\u00a02019 modifiant la directive (UE) 2017/1132 en ce\nqui concerne l'utilisation d'outils et de processus num\u00e9riques en droit des\nsoci\u00e9t\u00e9s (2047/9)\n\n28 Projet de loi modifiant le\nCode des soci\u00e9t\u00e9s et des associations et la loi du 16\u00a0mars\u00a01803 contenant\norganisation du notariat et portant des dispositions diverses \u00e0 la suite de la\ntransposition de la directive (UE) 2019/1151 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0juin\u00a02019 modifiant la directive (UE) 2017/1132 en ce\nqui concerne l'utilisation d'outils et de processus num\u00e9riques en droit des\nsoci\u00e9t\u00e9s (2047/9)\n28 Projet de loi modifiant le\nCode des soci\u00e9t\u00e9s et des associations et la loi du 16\u00a0mars\u00a01803 contenant\norganisation du notariat et portant des dispositions diverses \u00e0 la suite de la\ntransposition de la directive (UE) 2019/1151 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0juin\u00a02019 modifiant la directive (UE) 2017/1132 en ce\nqui concerne l'utilisation d'outils et de processus num\u00e9riques en droit des\nsoci\u00e9t\u00e9s (2047/9)\n28 Projet de loi modifiant le\nCode des soci\u00e9t\u00e9s et des associations et la loi du 16\u00a0mars\u00a01803 contenant\norganisation du notariat et portant des dispositions diverses \u00e0 la suite de la\ntransposition de la directive (UE) 2019/1151 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 20\u00a0juin\u00a02019 modifiant la directive (UE) 2017/1132 en ce\nqui concerne l'utilisation d'outils et de processus num\u00e9riques en droit des\nsoci\u00e9t\u00e9s (2047/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 22\n\n\u00a0 22\n\u00a0 22\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2047/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2047/10)\n(2047/10)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2047/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2047/10)\n(2047/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes\nSophie Th\u00e9mont et Nathalie Gilson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\nSophie Th\u00e9mont et Nathalie Gilson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\nSophie Th\u00e9mont et Nathalie Gilson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Joy Donn\u00e9 heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Joy Donn\u00e9 heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Joy Donn\u00e9 heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht op politie\nen inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de dreigingsanalyse\nteneinde de voorwaarden tot benoeming van de respectieve griffiers van het Vast\nComit\u00e9\u00a0I en van het Vast Comit\u00e9\u00a0P te verruimen (nieuw opschrift)\n(2064/3)\n\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht op politie\nen inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de dreigingsanalyse\nteneinde de voorwaarden tot benoeming van de respectieve griffiers van het Vast\nComit\u00e9\u00a0I en van het Vast Comit\u00e9\u00a0P te verruimen (nieuw opschrift)\n(2064/3)\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht op politie\nen inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de dreigingsanalyse\nteneinde de voorwaarden tot benoeming van de respectieve griffiers van het Vast\nComit\u00e9\u00a0I en van het Vast Comit\u00e9\u00a0P te verruimen (nieuw opschrift)\n(2064/3)\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht op politie\nen inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de dreigingsanalyse\nteneinde de voorwaarden tot benoeming van de respectieve griffiers van het Vast\nComit\u00e9\u00a0I en van het Vast Comit\u00e9\u00a0P te verruimen (nieuw opschrift)\n(2064/3)\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi organique du 18\u00a0juillet\u00a01991 du contr\u00f4le des\nservices de police et de renseignement et de l'Organe de coordination pour\nl'analyse de la menace afin d'\u00e9largir les conditions de nomination des\ngreffiers respectifs du Comit\u00e9 permanent\u00a0R et du Comit\u00e9 permanent\u00a0P\n(nouvel intitul\u00e9) (2064/3)\n\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi organique du 18\u00a0juillet\u00a01991 du contr\u00f4le des\nservices de police et de renseignement et de l'Organe de coordination pour\nl'analyse de la menace afin d'\u00e9largir les conditions de nomination des\ngreffiers respectifs du Comit\u00e9 permanent\u00a0R et du Comit\u00e9 permanent\u00a0P\n(nouvel intitul\u00e9) (2064/3)\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi organique du 18\u00a0juillet\u00a01991 du contr\u00f4le des\nservices de police et de renseignement et de l'Organe de coordination pour\nl'analyse de la menace afin d'\u00e9largir les conditions de nomination des\ngreffiers respectifs du Comit\u00e9 permanent\u00a0R et du Comit\u00e9 permanent\u00a0P\n(nouvel intitul\u00e9) (2064/3)\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi organique du 18\u00a0juillet\u00a01991 du contr\u00f4le des\nservices de police et de renseignement et de l'Organe de coordination pour\nl'analyse de la menace afin d'\u00e9largir les conditions de nomination des\ngreffiers respectifs du Comit\u00e9 permanent\u00a0R et du Comit\u00e9 permanent\u00a0P\n(nouvel intitul\u00e9) (2064/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n139\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2064/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2064/4)\n(2064/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2064/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2064/4)\n(2064/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Projet de loi modifiant la\nloi du 16\u00a0mai\u00a02003 fixant les dispositions g\u00e9n\u00e9rales applicables aux\nbudgets, au contr\u00f4le des subventions et \u00e0 la comptabilit\u00e9 des communaut\u00e9s et\ndes r\u00e9gions, ainsi qu'\u00e0 l'organisation du contr\u00f4le de la Cour des comptes\n(2005/3)\n\n30 Projet de loi modifiant la\nloi du 16\u00a0mai\u00a02003 fixant les dispositions g\u00e9n\u00e9rales applicables aux\nbudgets, au contr\u00f4le des subventions et \u00e0 la comptabilit\u00e9 des communaut\u00e9s et\ndes r\u00e9gions, ainsi qu'\u00e0 l'organisation du contr\u00f4le de la Cour des comptes\n(2005/3)\n30 Projet de loi modifiant la\nloi du 16\u00a0mai\u00a02003 fixant les dispositions g\u00e9n\u00e9rales applicables aux\nbudgets, au contr\u00f4le des subventions et \u00e0 la comptabilit\u00e9 des communaut\u00e9s et\ndes r\u00e9gions, ainsi qu'\u00e0 l'organisation du contr\u00f4le de la Cour des comptes\n(2005/3)\n30 Projet de loi modifiant la\nloi du 16\u00a0mai\u00a02003 fixant les dispositions g\u00e9n\u00e9rales applicables aux\nbudgets, au contr\u00f4le des subventions et \u00e0 la comptabilit\u00e9 des communaut\u00e9s et\ndes r\u00e9gions, ainsi qu'\u00e0 l'organisation du contr\u00f4le de la Cour des comptes\n(2005/3)\n30 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 16\u00a0mei\u00a02003 tot vaststelling van de algemene\nbepalingen die gelden voor de begrotingen, de controle op de subsidies en voor\nde boekhouding van de gemeenschappen en de gewesten, alsook voor de organisatie\nvan de controle door het Rekenhof (2005/3)\n\n30 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 16\u00a0mei\u00a02003 tot vaststelling van de algemene\nbepalingen die gelden voor de begrotingen, de controle op de subsidies en voor\nde boekhouding van de gemeenschappen en de gewesten, alsook voor de organisatie\nvan de controle door het Rekenhof (2005/3)\n30 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 16\u00a0mei\u00a02003 tot vaststelling van de algemene\nbepalingen die gelden voor de begrotingen, de controle op de subsidies en voor\nde boekhouding van de gemeenschappen en de gewesten, alsook voor de organisatie\nvan de controle door het Rekenhof (2005/3)\n30 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 16\u00a0mei\u00a02003 tot vaststelling van de algemene\nbepalingen die gelden voor de begrotingen, de controle op de subsidies en voor\nde boekhouding van de gemeenschappen en de gewesten, alsook voor de organisatie\nvan de controle door het Rekenhof (2005/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. (2005/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. \n(2005/4)\n(2005/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. (2005/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. \n(2005/4)\n(2005/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0mai\u00a02003 portant organisation du budget et de la\ncomptabilit\u00e9 de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral (2010/3)\n\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0mai\u00a02003 portant organisation du budget et de la\ncomptabilit\u00e9 de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral (2010/3)\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0mai\u00a02003 portant organisation du budget et de la\ncomptabilit\u00e9 de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral (2010/3)\n31 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0mai\u00a02003 portant organisation du budget et de la\ncomptabilit\u00e9 de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral (2010/3)\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 houdende organisatie van de begroting en\nvan de comptabiliteit van de Federale Staat (2010/3)\n\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 houdende organisatie van de begroting en\nvan de comptabiliteit van de Federale Staat (2010/3)\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 houdende organisatie van de begroting en\nvan de comptabiliteit van de Federale Staat (2010/3)\n31 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0mei\u00a02003 houdende organisatie van de begroting en\nvan de comptabiliteit van de Federale Staat (2010/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}