{
    "id": 157,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip157.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip157x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n27\n27\n27\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n\n\n- mevrouw Barbara Pas over \"Het te ruime\ntoepassingsgebied van seksisme- en discriminatiewetten\" (nr.\u00a0227)\n- mevrouw Barbara Pas over \"Het te ruime\ntoepassingsgebied van seksisme- en discriminatiewetten\" (nr.\u00a0227)\n- mevrouw Barbara Pas over \"Het te ruime\ntoepassingsgebied van seksisme- en discriminatiewetten\" (nr.\u00a0227)\n- mevrouw Barbara Pas over \"Het te ruime\ntoepassingsgebied van seksisme- en discriminatiewetten\" (nr.\u00a0227)\n\n\n- mevrouw Valerie Van Peel over \"De evaluatie van de\nantidiscriminatiewetten\" (nr.\u00a0231)\n- mevrouw Valerie Van Peel over \"De evaluatie van de\nantidiscriminatiewetten\" (nr.\u00a0231)\n- mevrouw Valerie Van Peel over \"De evaluatie van de\nantidiscriminatiewetten\" (nr.\u00a0231)\n- mevrouw Valerie Van Peel over \"De evaluatie van de\nantidiscriminatiewetten\" (nr.\u00a0231)\n\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n27\n27\n27\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Le\nchamp d'application trop vaste des lois contre le sexisme et la\ndiscrimination\" (n\u00b0\u00a0227)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Le\nchamp d'application trop vaste des lois contre le sexisme et la\ndiscrimination\" (n\u00b0\u00a0227)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Le\nchamp d'application trop vaste des lois contre le sexisme et la\ndiscrimination\" (n\u00b0\u00a0227)\n- Mme\u00a0Barbara Pas sur \"Le\nchamp d'application trop vaste des lois contre le sexisme et la\ndiscrimination\" (n\u00b0\u00a0227)\n\n\n- Mme\u00a0Valerie Van Peel sur\n\"L'\u00e9valuation des lois antidiscrimination\" (n\u00b0\u00a0231)\n- Mme\u00a0Valerie Van Peel sur\n\"L'\u00e9valuation des lois antidiscrimination\" (n\u00b0\u00a0231)\n- Mme\u00a0Valerie Van Peel sur\n\"L'\u00e9valuation des lois antidiscrimination\" (n\u00b0\u00a0231)\n- Mme\u00a0Valerie Van Peel sur\n\"L'\u00e9valuation des lois antidiscrimination\" (n\u00b0\u00a0231)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0227/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0227/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Valerie Van\u00a0Peel;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Valerie Van\u00a0Peel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Wouter De\u00a0Vriendt, Servais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej et Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nWouter De\u00a0Vriendt, Servais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej et Beno\u00eet Piedboeuf.\n\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0227/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0227/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Valerie Van Peel;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Valerie Van Peel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Wouter De\u00a0Vriendt, Servais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej en Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren\n Wouter De\u00a0Vriendt, Servais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej en Beno\u00eet Piedboeuf\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n46\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n28\n28\n28\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n\n\n- mevrouw Yngvild Ingels over \"De lering die men\n6\u00a0maanden na de overstromingen uit deze ramp had moeten trekken\"\n(nr.\u00a0232)\n- mevrouw Yngvild Ingels over \"De lering die men\n6\u00a0maanden na de overstromingen uit deze ramp had moeten trekken\"\n(nr.\u00a0232)\n- mevrouw Yngvild Ingels over \"De lering die men\n6\u00a0maanden na de overstromingen uit deze ramp had moeten trekken\"\n(nr.\u00a0232)\n- mevrouw Yngvild Ingels over \"De lering die men\n6\u00a0maanden na de overstromingen uit deze ramp had moeten trekken\"\n(nr.\u00a0232)\n\n\n- mevrouw Vanessa Matz over \"De oprichting van een\nleercommissie\" (nr.\u00a0233)\n- mevrouw Vanessa Matz over \"De oprichting van een\nleercommissie\" (nr.\u00a0233)\n- mevrouw Vanessa Matz over \"De oprichting van een\nleercommissie\" (nr.\u00a0233)\n- mevrouw Vanessa Matz over \"De oprichting van een\nleercommissie\" (nr.\u00a0233)\n\n\n- de heer Nabil Boukili over \"De situatie na de\noverstromingen\" (nr.\u00a0234)\n- de heer Nabil Boukili over \"De situatie na de\noverstromingen\" (nr.\u00a0234)\n- de heer Nabil Boukili over \"De situatie na de\noverstromingen\" (nr.\u00a0234)\n- de heer Nabil Boukili over \"De situatie na de\noverstromingen\" (nr.\u00a0234)\n\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n28\n28\n28\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n- Mme\u00a0Yngvild Ingels sur\n\"Les enseignements \u00e0 tirer des inondations, 6\u00a0mois apr\u00e8s la\ncatastrophe\" (n\u00b0\u00a0232)\n- Mme\u00a0Yngvild Ingels sur\n\"Les enseignements \u00e0 tirer des inondations, 6\u00a0mois apr\u00e8s la\ncatastrophe\" (n\u00b0\u00a0232)\n- Mme\u00a0Yngvild Ingels sur\n\"Les enseignements \u00e0 tirer des inondations, 6\u00a0mois apr\u00e8s la\ncatastrophe\" (n\u00b0\u00a0232)\n- Mme\u00a0Yngvild Ingels sur\n\"Les enseignements \u00e0 tirer des inondations, 6\u00a0mois apr\u00e8s la\ncatastrophe\" (n\u00b0\u00a0232)\n\n\n- Mme\u00a0Vanessa Matz sur \"La\nmise sur pied d\u2019une commission d\u2019apprentissage\" (n\u00b0\u00a0233)\n- Mme\u00a0Vanessa Matz sur \"La\nmise sur pied d\u2019une commission d\u2019apprentissage\" (n\u00b0\u00a0233)\n- Mme\u00a0Vanessa Matz sur \"La\nmise sur pied d\u2019une commission d\u2019apprentissage\" (n\u00b0\u00a0233)\n- Mme\u00a0Vanessa Matz sur \"La\nmise sur pied d\u2019une commission d\u2019apprentissage\" (n\u00b0\u00a0233)\n\n\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nsuivi des inondations\" (n\u00b0\u00a0234)\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nsuivi des inondations\" (n\u00b0\u00a0234)\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nsuivi des inondations\" (n\u00b0\u00a0234)\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nsuivi des inondations\" (n\u00b0\u00a0234)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0232/1):\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0232/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Yngvild Ingels;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Yngvild Ingels;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Vanessa Matz;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Vanessa Matz;\n- une troisi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n- une troisi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Servais Verherstraeten, Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Gilles Vanden\u00a0Burre.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nServais Verherstraeten, Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Gilles Vanden\u00a0Burre.\n\nVier moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0232/1):\nVier moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0232/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Yngvild Ingels;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Yngvild Ingels;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Vanessa Matz;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Vanessa Matz;\n-\u00a0een derde motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een derde motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais\nVerherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote\n/ Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote\n/ Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Proposition de loi portant le\nlivre\u00a02, titre\u00a03,\"Les relations patrimoniales des couples\"\net le livre\u00a04 \"Les successions, donations et testaments\" du Code\ncivil (1272/10)\n29\n29\n29\n Proposition de loi portant le\nlivre\u00a02, titre\u00a03,\"Les relations patrimoniales des couples\"\net le livre\u00a04 \"Les successions, donations et testaments\" du Code\ncivil (1272/10)\n Proposition de loi portant le\nlivre\u00a02, titre\u00a03,\"Les relations patrimoniales des couples\"\net le livre\u00a04 \"Les successions, donations et testaments\" du Code\ncivil (1272/10)\n Proposition de loi portant le\nlivre\u00a02, titre\u00a03,\"Les relations patrimoniales des couples\"\net le livre\u00a04 \"Les successions, donations et testaments\" du Code\ncivil (1272/10)\n\n\n29 Wetsvoorstel\nhoudende boek\u00a02, titel\u00a03, \"Relatievermogensrecht\" en\nboek\u00a04 \"Nalatenschappen, schenkingen en testamenten\" van het\nBurgerlijk Wetboek (1272/10)\n29\n29\n29\n Wetsvoorstel\nhoudende boek\u00a02, titel\u00a03, \"Relatievermogensrecht\" en\nboek\u00a04 \"Nalatenschappen, schenkingen en testamenten\" van het\nBurgerlijk Wetboek (1272/10)\n Wetsvoorstel\nhoudende boek\u00a02, titel\u00a03, \"Relatievermogensrecht\" en\nboek\u00a04 \"Nalatenschappen, schenkingen en testamenten\" van het\nBurgerlijk Wetboek (1272/10)\n Wetsvoorstel\nhoudende boek\u00a02, titel\u00a03, \"Relatievermogensrecht\" en\nboek\u00a04 \"Nalatenschappen, schenkingen en testamenten\" van het\nBurgerlijk Wetboek (1272/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 125,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": null,
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": null,
            "cancelled": false,
            "parse_problems": [
                "vote count (0) does not match voters ['Arens Josy', 'Boukili Nabil', 'Colebunders Gaby', \"D'Amico Roberto\", 'Daems Greet', 'Dallemagne Georges', 'De Vuyst Steven', 'Fonck Catherine', 'Hedebouw Raoul', 'Matz Vanessa', 'Merckx Sofie', 'Mertens Peter', 'Pr\u00e9vot Maxime', 'Rohonyi Sophie', 'Van Hees Marco', 'Vindevoghel Maria', 'Warmoes Thierry']",
                "vote count (17) does not match voters []"
            ]
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n125\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n125\n\n125\n125\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1272/11)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1272/11)\n(1272/11)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1272/11)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1272/11)\n(1272/11)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Proposition de loi relative \u00e0\nl'actualisation de la r\u00e9glementation en mati\u00e8re d'interdiction des appareils de\ncommunication \u00e9lectronique au volant (1776/4)\n30\n30\n30\n Proposition de loi relative \u00e0\nl'actualisation de la r\u00e9glementation en mati\u00e8re d'interdiction des appareils de\ncommunication \u00e9lectronique au volant (1776/4)\n Proposition de loi relative \u00e0\nl'actualisation de la r\u00e9glementation en mati\u00e8re d'interdiction des appareils de\ncommunication \u00e9lectronique au volant (1776/4)\n Proposition de loi relative \u00e0\nl'actualisation de la r\u00e9glementation en mati\u00e8re d'interdiction des appareils de\ncommunication \u00e9lectronique au volant (1776/4)\n\n\n30 Wetsvoorstel wat\nhet actualiseren van de regelgeving inzake het verbod op elektronische\ncommunicatietoestellen in het verkeer betreft (1776/4)\n30\n30\n30\n Wetsvoorstel wat\nhet actualiseren van de regelgeving inzake het verbod op elektronische\ncommunicatietoestellen in het verkeer betreft (1776/4)\n Wetsvoorstel wat\nhet actualiseren van de regelgeving inzake het verbod op elektronische\ncommunicatietoestellen in het verkeer betreft (1776/4)\n Wetsvoorstel wat\nhet actualiseren van de regelgeving inzake het verbod op elektronische\ncommunicatietoestellen in het verkeer betreft (1776/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 112,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n112\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n11\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1776/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1776/7)\n(1776/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1776/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1776/7)\n(1776/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'\u00c9tat de droit et aux droits des femmes en Pologne et \u00e0 la d\u00e9fense des\nfondements de l'Union europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2314/5)\n31\n31\n31\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'\u00c9tat de droit et aux droits des femmes en Pologne et \u00e0 la d\u00e9fense des\nfondements de l'Union europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2314/5)\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'\u00c9tat de droit et aux droits des femmes en Pologne et \u00e0 la d\u00e9fense des\nfondements de l'Union europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2314/5)\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0\nl'\u00c9tat de droit et aux droits des femmes en Pologne et \u00e0 la d\u00e9fense des\nfondements de l'Union europ\u00e9enne (nouvel intitul\u00e9) (2314/5)\n\n\n31 Voorstel van\nresolutie aangaande de rechtsstaat en de vrouwenrechten in Polen en de\nverdediging van de fundamenten van de Europese Unie (nieuw opschrift) (2314/5)\n31\n31\n31\n Voorstel van\nresolutie aangaande de rechtsstaat en de vrouwenrechten in Polen en de\nverdediging van de fundamenten van de Europese Unie (nieuw opschrift) (2314/5)\n Voorstel van\nresolutie aangaande de rechtsstaat en de vrouwenrechten in Polen en de\nverdediging van de fundamenten van de Europese Unie (nieuw opschrift) (2314/5)\n Voorstel van\nresolutie aangaande de rechtsstaat en de vrouwenrechten in Polen en de\nverdediging van de fundamenten van de Europese Unie (nieuw opschrift) (2314/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (2314/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(2314/6)\n(2314/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (2314/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(2314/6)\n(2314/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s au\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/1-8)\n32\n32\n32\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s au\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/1-8)\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s au\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/1-8)\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s au\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/1-8)\n\n\n32 Aangehouden\namendementen en artikel op het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nsociale zaken (2247/1-8)\n32\n32\n32\n Aangehouden\namendementen en artikel op het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nsociale zaken (2247/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikel op het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nsociale zaken (2247/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikel op het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nsociale zaken (2247/1-8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a047 de Sofie\nMerckx\u00a0cs \u00e0 l'article\u00a047.\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a047 de Sofie\nMerckx\u00a0cs \u00e0 l'article\u00a047.\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a047 van\nSofie Merckx\u00a0cs op artikel\u00a047.\nStemming over amendement nr.\u00a047 van\nSofie Merckx\u00a0cs op artikel\u00a047.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 29,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 105,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n29\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n105\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a047 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a047 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet artikel\u00a047 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet artikel\u00a047 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a048 de Sofie\nMerckx\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a048(n).\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a048 de Sofie\nMerckx\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a048(n).\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a048 van\nSofie Merckx\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a048(n).\nStemming over amendement nr.\u00a048 van\nSofie Merckx\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a048(n).\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 29,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 105,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n29\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n105\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a049 de Sofie\nMerckx\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a049(n).\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a049 de Sofie\nMerckx\u00a0cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a049(n).\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a049 van\nSofie Merckx\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a049(n).\nStemming over amendement nr.\u00a049 van\nSofie Merckx\u00a0cs tot invoeging van een artikel\u00a049(n).\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 29,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n29\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n106\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/7)\n33\n33\n33\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/7)\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/7)\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re sociale (2247/7)\n\n\n33 Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake sociale zaken (2247/7)\n33\n33\n33\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake sociale zaken (2247/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake sociale zaken (2247/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake sociale zaken (2247/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 56,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n56\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2247/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2247/9)\n(2247/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2247/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2247/9)\n(2247/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nportant des dispositions fiscales diverses (2351/1-9)\n34\n34\n34\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nportant des dispositions fiscales diverses (2351/1-9)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nportant des dispositions fiscales diverses (2351/1-9)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nportant des dispositions fiscales diverses (2351/1-9)\n\n\n34 Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/1-9)\n34\n34\n34\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/1-9)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/1-9)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/1-9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a077 de Marco\nVan\u00a0Hees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a0132(n).\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a077 de Marco\nVan\u00a0Hees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a0132(n).\n\n\nStemming over amendement nr.\u00a077 van\nMarco Van\u00a0Hees tot invoeging van een artikel\u00a0132(n).\nStemming over amendement nr.\u00a077 van\nMarco Van\u00a0Hees tot invoeging van een artikel\u00a0132(n).\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 30,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n30\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions fiscales diverses (2351/8)\n35\n35\n35\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions fiscales diverses (2351/8)\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions fiscales diverses (2351/8)\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions fiscales diverses (2351/8)\n\n\n35 Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/8)\n35\n35\n35\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/8)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/8)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse fiscale bepalingen (2351/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 24,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 35,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}