{
    "id": 41,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip41.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip41x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Geheel van het wetsvoorstel\nbetreffende het consumentenkrediet, teneinde de kredietnemers van dergelijke\nkredieten te helpen de door het coronavirus veroorzaakte crisis te doorstaan,\nzoals geamendeerd in de plenaire vergadering van 14 mei 2020 (1155/9)\n\n15 Geheel van het wetsvoorstel\nbetreffende het consumentenkrediet, teneinde de kredietnemers van dergelijke\nkredieten te helpen de door het coronavirus veroorzaakte crisis te doorstaan,\nzoals geamendeerd in de plenaire vergadering van 14 mei 2020 (1155/9)\n15 Geheel van het wetsvoorstel\nbetreffende het consumentenkrediet, teneinde de kredietnemers van dergelijke\nkredieten te helpen de door het coronavirus veroorzaakte crisis te doorstaan,\nzoals geamendeerd in de plenaire vergadering van 14 mei 2020 (1155/9)\n15 Geheel van het wetsvoorstel\nbetreffende het consumentenkrediet, teneinde de kredietnemers van dergelijke\nkredieten te helpen de door het coronavirus veroorzaakte crisis te doorstaan,\nzoals geamendeerd in de plenaire vergadering van 14 mei 2020 (1155/9)\n15 Ensemble de la proposition\nde loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant \u00e0 aider les emprunteurs \u00e0\nfaire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus, telle qu'amend\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 14 mai 2020 (1155/9)\n\n15 Ensemble de la proposition\nde loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant \u00e0 aider les emprunteurs \u00e0\nfaire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus, telle qu'amend\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 14 mai 2020 (1155/9)\n15 Ensemble de la proposition\nde loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant \u00e0 aider les emprunteurs \u00e0\nfaire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus, telle qu'amend\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 14 mai 2020 (1155/9)\n15 Ensemble de la proposition\nde loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant \u00e0 aider les emprunteurs \u00e0\nfaire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus, telle qu'amend\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re du 14 mai 2020 (1155/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.01\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Monsieur le\npr\u00e9sident, sur les millions de Belges qui ont souscrit un cr\u00e9dit \u00e0 la consommation,\nils \u00e9taient plus de 334\u00a0000 \u00e0 \u00eatre en situation de cr\u00e9dit d\u00e9faillant avant\nla crise. Ce chiffre repr\u00e9sente autant de m\u00e9nages qui se retrouvent chaque\nmatin la boule au ventre par crainte de mauvaises nouvelles en ouvrant leur\nbo\u00eete aux lettres, un sentiment que la crise ne fait que renforcer.\n\n15.01\u00a0 Nabil Boukili \n15.01\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur le\npr\u00e9sident, sur les millions de Belges qui ont souscrit un cr\u00e9dit \u00e0 la consommation,\nils \u00e9taient plus de 334\u00a0000 \u00e0 \u00eatre en situation de cr\u00e9dit d\u00e9faillant avant\nla crise. Ce chiffre repr\u00e9sente autant de m\u00e9nages qui se retrouvent chaque\nmatin la boule au ventre par crainte de mauvaises nouvelles en ouvrant leur\nbo\u00eete aux lettres, un sentiment que la crise ne fait que renforcer.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa situation est extr\u00eamement difficile pour\ntoutes ces familles, de sorte qu'une proposition de loi \u00e0 cet \u00e9gard s'imposait.\nCeci dit, c'est avec une certaine amertume que nous allons voter ce texte. En\neffet, le texte initial a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9 en commission, et la version actuelle\nminimise sa port\u00e9e sociale. Par ailleurs, lorsque le texte a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re la semaine derni\u00e8re, les partis de droite ont propos\u00e9 un\namendement visant \u00e0 minimiser davantage la port\u00e9e de cette proposition de loi.\nLa situation est extr\u00eamement difficile pour\ntoutes ces familles, de sorte qu'une proposition de loi \u00e0 cet \u00e9gard s'imposait.\nCeci dit, c'est avec une certaine amertume que nous allons voter ce texte. En\neffet, le texte initial a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9 en commission, et la version actuelle\nminimise sa port\u00e9e sociale. Par ailleurs, lorsque le texte a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re la semaine derni\u00e8re, les partis de droite ont propos\u00e9 un\namendement visant \u00e0 minimiser davantage la port\u00e9e de cette proposition de loi.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe ne sais pas si ce qui me r\u00e9volte le plus\ndans cette situation est de voir des partis d\u00e9connect\u00e9s de la r\u00e9alit\u00e9 \u00e0 un\npoint tel qu'ils consid\u00e8rent que 50\u00a0euros ne repr\u00e9sentent rien, ou le\nm\u00e9pris qu'ils affichent \u00e0 l'\u00e9gard de ces m\u00e9nages et ces personnes pr\u00e9caires. Je\ntenais \u00e0 exprimer cette r\u00e9volte au nom de mon groupe au sein de cette\nassembl\u00e9e.\nJe ne sais pas si ce qui me r\u00e9volte le plus\ndans cette situation est de voir des partis d\u00e9connect\u00e9s de la r\u00e9alit\u00e9 \u00e0 un\npoint tel qu'ils consid\u00e8rent que 50\u00a0euros ne repr\u00e9sentent rien, ou le\nm\u00e9pris qu'ils affichent \u00e0 l'\u00e9gard de ces m\u00e9nages et ces personnes pr\u00e9caires. Je\ntenais \u00e0 exprimer cette r\u00e9volte au nom de mon groupe au sein de cette\nassembl\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.02\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, cette proposition de loi d\u00e9pos\u00e9e par mon groupe, comme vous pouvez le\nvoir, aboutit enfin. Je voudrais \u00e0 ce sujet remercier mon coll\u00e8gue,\nM.\u00a0Lacroix, qui a \u0153uvr\u00e9 pour que les choses puissent aboutir mais je\nrenvoie aussi \u00e0 son intervention de la semaine derni\u00e8re qui d\u00e9plorait et m\u00eame\nd\u00e9non\u00e7ait l'amendement d\u00e9pos\u00e9 par certains d'entre vous pour n'autoriser\nl'application de cette loi que pour les remboursements sup\u00e9rieurs \u00e0\n50\u00a0euros.\n\n15.02\u00a0 Ahmed Laaouej \n15.02\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, cette proposition de loi d\u00e9pos\u00e9e par mon groupe, comme vous pouvez le\nvoir, aboutit enfin. Je voudrais \u00e0 ce sujet remercier mon coll\u00e8gue,\nM.\u00a0Lacroix, qui a \u0153uvr\u00e9 pour que les choses puissent aboutir mais je\nrenvoie aussi \u00e0 son intervention de la semaine derni\u00e8re qui d\u00e9plorait et m\u00eame\nd\u00e9non\u00e7ait l'amendement d\u00e9pos\u00e9 par certains d'entre vous pour n'autoriser\nl'application de cette loi que pour les remboursements sup\u00e9rieurs \u00e0\n50\u00a0euros.\n\u00a0\n\u00a0\n\nM.\u00a0Lacroix, \u00e0 juste titre, rappelait \u00e0\nquel point c'est m\u00e9conna\u00eetre les r\u00e9alit\u00e9s sociales. Pensez notamment \u00e0 ces\nfamilles qui doivent acheter un ordinateur \u00e0 leur enfant parce qu'il est en\nconfinement, parce qu'il fait ses devoirs \u00e0 distance et qu'il a besoin d'un\nordinateur portable ou d'un autre mod\u00e8le, peu importe! Le plus souvent, la\nmensualit\u00e9 est inf\u00e9rieure \u00e0 50\u00a0euros. Ce sont ces gens-l\u00e0 que vous avez\np\u00e9nalis\u00e9s avec votre amendement.\nM.\u00a0Lacroix, \u00e0 juste titre, rappelait \u00e0\nquel point c'est m\u00e9conna\u00eetre les r\u00e9alit\u00e9s sociales. Pensez notamment \u00e0 ces\nfamilles qui doivent acheter un ordinateur \u00e0 leur enfant parce qu'il est en\nconfinement, parce qu'il fait ses devoirs \u00e0 distance et qu'il a besoin d'un\nordinateur portable ou d'un autre mod\u00e8le, peu importe! Le plus souvent, la\nmensualit\u00e9 est inf\u00e9rieure \u00e0 50\u00a0euros. Ce sont ces gens-l\u00e0 que vous avez\np\u00e9nalis\u00e9s avec votre amendement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIl n'en demeure pas moins que nous avons malgr\u00e9\ntout r\u00e9alis\u00e9 une avanc\u00e9e mais je regrette vraiment l'attitude de certains qui\nm\u00e9connaissent les r\u00e9alit\u00e9s sociales. Nous voterons \u00e9videmment pour le texte\nmais nous d\u00e9plorons l'amendement que vous avez d\u00e9pos\u00e9 et que vous avez fait\nvoter.\nIl n'en demeure pas moins que nous avons malgr\u00e9\ntout r\u00e9alis\u00e9 une avanc\u00e9e mais je regrette vraiment l'attitude de certains qui\nm\u00e9connaissent les r\u00e9alit\u00e9s sociales. Nous voterons \u00e9videmment pour le texte\nmais nous d\u00e9plorons l'amendement que vous avez d\u00e9pos\u00e9 et que vous avez fait\nvoter.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nDe voorzitter: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitter\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan, zoals geamendeerd. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. (1155/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan, zoals geamendeerd. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. \n(1155/10)\n(1155/10)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle qu'amend\u00e9e. Elle sera soumise en tant que projet de\nloi \u00e0 la sanction royale. (1155/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle qu'amend\u00e9e. Elle sera soumise en tant que projet de\nloi \u00e0 la sanction royale. \n(1155/10)\n(1155/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Hendrik Bogaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Hendrik Bogaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Hendrik Bogaert heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan hoofdstuk II van titel III van de wet van 30\u00a0december\u00a01992\nhoudende sociale en diverse bepalingen, met betrekking tot de invoering van een\njaarlijkse bijdrage ten laste van de vennootschappen bestemd voor het sociaal\nstatuut der zelfstandigen om in 2020 de betaaldatum van de vermelde bijdrage\nuit te stellen naar 31\u00a0oktober (1178/1)\n\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan hoofdstuk II van titel III van de wet van 30\u00a0december\u00a01992\nhoudende sociale en diverse bepalingen, met betrekking tot de invoering van een\njaarlijkse bijdrage ten laste van de vennootschappen bestemd voor het sociaal\nstatuut der zelfstandigen om in 2020 de betaaldatum van de vermelde bijdrage\nuit te stellen naar 31\u00a0oktober (1178/1)\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan hoofdstuk II van titel III van de wet van 30\u00a0december\u00a01992\nhoudende sociale en diverse bepalingen, met betrekking tot de invoering van een\njaarlijkse bijdrage ten laste van de vennootschappen bestemd voor het sociaal\nstatuut der zelfstandigen om in 2020 de betaaldatum van de vermelde bijdrage\nuit te stellen naar 31\u00a0oktober (1178/1)\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan hoofdstuk II van titel III van de wet van 30\u00a0december\u00a01992\nhoudende sociale en diverse bepalingen, met betrekking tot de invoering van een\njaarlijkse bijdrage ten laste van de vennootschappen bestemd voor het sociaal\nstatuut der zelfstandigen om in 2020 de betaaldatum van de vermelde bijdrage\nuit te stellen naar 31\u00a0oktober (1178/1)\n16 Proposition de loi modifiant\nle chapitre II du titre III de la loi du 30\u00a0d\u00e9cembre\u00a01992 portant des\ndispositions sociales et diverses, relatif \u00e0 l'instauration d'une cotisation\nannuelle \u00e0 charge des soci\u00e9t\u00e9s, destin\u00e9e au statut social des travailleurs\nind\u00e9pendants afin de reporter en 2020 la date de paiement de ladite cotisation\nau 31\u00a0octobre (1178/1)\n\n16 Proposition de loi modifiant\nle chapitre II du titre III de la loi du 30\u00a0d\u00e9cembre\u00a01992 portant des\ndispositions sociales et diverses, relatif \u00e0 l'instauration d'une cotisation\nannuelle \u00e0 charge des soci\u00e9t\u00e9s, destin\u00e9e au statut social des travailleurs\nind\u00e9pendants afin de reporter en 2020 la date de paiement de ladite cotisation\nau 31\u00a0octobre (1178/1)\n16 Proposition de loi modifiant\nle chapitre II du titre III de la loi du 30\u00a0d\u00e9cembre\u00a01992 portant des\ndispositions sociales et diverses, relatif \u00e0 l'instauration d'une cotisation\nannuelle \u00e0 charge des soci\u00e9t\u00e9s, destin\u00e9e au statut social des travailleurs\nind\u00e9pendants afin de reporter en 2020 la date de paiement de ladite cotisation\nau 31\u00a0octobre (1178/1)\n16 Proposition de loi modifiant\nle chapitre II du titre III de la loi du 30\u00a0d\u00e9cembre\u00a01992 portant des\ndispositions sociales et diverses, relatif \u00e0 l'instauration d'une cotisation\nannuelle \u00e0 charge des soci\u00e9t\u00e9s, destin\u00e9e au statut social des travailleurs\nind\u00e9pendants afin de reporter en 2020 la date de paiement de ladite cotisation\nau 31\u00a0octobre (1178/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 148,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n148\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1178/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1178/5)\n(1178/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1178/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1178/5)\n(1178/5)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n17 Voorstel van resolutie over\nde relocatie van kwetsbare migranten uit de kampen op de Griekse eilanden\n(nieuw opschrift) (1177/6)\n\n17 Voorstel van resolutie over\nde relocatie van kwetsbare migranten uit de kampen op de Griekse eilanden\n(nieuw opschrift) (1177/6)\n17 Voorstel van resolutie over\nde relocatie van kwetsbare migranten uit de kampen op de Griekse eilanden\n(nieuw opschrift) (1177/6)\n17 Voorstel van resolutie over\nde relocatie van kwetsbare migranten uit de kampen op de Griekse eilanden\n(nieuw opschrift) (1177/6)\n17 Proposition de r\u00e9solution\nsur la relocalisation des migrants vuln\u00e9rables des camps des \u00eeles grecques\n(nouvel intitul\u00e9) (1177/6)\n\n17 Proposition de r\u00e9solution\nsur la relocalisation des migrants vuln\u00e9rables des camps des \u00eeles grecques\n(nouvel intitul\u00e9) (1177/6)\n17 Proposition de r\u00e9solution\nsur la relocalisation des migrants vuln\u00e9rables des camps des \u00eeles grecques\n(nouvel intitul\u00e9) (1177/6)\n17 Proposition de r\u00e9solution\nsur la relocalisation des migrants vuln\u00e9rables des camps des \u00eeles grecques\n(nouvel intitul\u00e9) (1177/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 40,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Dedecker Jean-Marie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n40\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1177/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1177/7)\n(1177/7)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1177/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1177/7)\n(1177/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wetten van 4\u00a0april\u00a02019 houdende wijziging van het Wetboek van\nEconomisch Recht met betrekking tot misbruiken van economische afhankelijkheid,\nonrechtmatige bedingen en oneerlijke marktpraktijken tussen ondernemingen en\nvan 2\u00a0mei\u00a02019 houdende wijzigingen van boek I\n\"Definities\", van boek XV \"Rechtshandhaving\" en vervanging\nvan boek IV \"Bescherming van de mededinging\" van het Wetboek van economisch\nrecht (1138/1)\n\n18 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wetten van 4\u00a0april\u00a02019 houdende wijziging van het Wetboek van\nEconomisch Recht met betrekking tot misbruiken van economische afhankelijkheid,\nonrechtmatige bedingen en oneerlijke marktpraktijken tussen ondernemingen en\nvan 2\u00a0mei\u00a02019 houdende wijzigingen van boek I\n\"Definities\", van boek XV \"Rechtshandhaving\" en vervanging\nvan boek IV \"Bescherming van de mededinging\" van het Wetboek van economisch\nrecht (1138/1)\n18 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wetten van 4\u00a0april\u00a02019 houdende wijziging van het Wetboek van\nEconomisch Recht met betrekking tot misbruiken van economische afhankelijkheid,\nonrechtmatige bedingen en oneerlijke marktpraktijken tussen ondernemingen en\nvan 2\u00a0mei\u00a02019 houdende wijzigingen van boek I\n\"Definities\", van boek XV \"Rechtshandhaving\" en vervanging\nvan boek IV \"Bescherming van de mededinging\" van het Wetboek van economisch\nrecht (1138/1)\n18 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wetten van 4\u00a0april\u00a02019 houdende wijziging van het Wetboek van\nEconomisch Recht met betrekking tot misbruiken van economische afhankelijkheid,\nonrechtmatige bedingen en oneerlijke marktpraktijken tussen ondernemingen en\nvan 2\u00a0mei\u00a02019 houdende wijzigingen van boek I\n\"Definities\", van boek XV \"Rechtshandhaving\" en vervanging\nvan boek IV \"Bescherming van de mededinging\" van het Wetboek van economisch\nrecht (1138/1)\n18 Proposition de loi modifiant\nles lois du 4\u00a0avril\u00a02019 modifiant le Code de droit \u00e9conomique en ce\nqui concerne les abus de d\u00e9pendance \u00e9conomique, les clauses abusives et les\npratiques du march\u00e9 d\u00e9loyales entre entreprises et du 2\u00a0mai\u00a02019\nportant modifications du livre Ier \"D\u00e9finitions\", du livre XV\n\"Application de la loi\" et remplacement du livre IV \"Protection\nde la concurrence\" du Code de droit \u00e9conomique (1138/1)\n\n18 Proposition de loi modifiant\nles lois du 4\u00a0avril\u00a02019 modifiant le Code de droit \u00e9conomique en ce\nqui concerne les abus de d\u00e9pendance \u00e9conomique, les clauses abusives et les\npratiques du march\u00e9 d\u00e9loyales entre entreprises et du 2\u00a0mai\u00a02019\nportant modifications du livre Ier \"D\u00e9finitions\", du livre XV\n\"Application de la loi\" et remplacement du livre IV \"Protection\nde la concurrence\" du Code de droit \u00e9conomique (1138/1)\n18 Proposition de loi modifiant\nles lois du 4\u00a0avril\u00a02019 modifiant le Code de droit \u00e9conomique en ce\nqui concerne les abus de d\u00e9pendance \u00e9conomique, les clauses abusives et les\npratiques du march\u00e9 d\u00e9loyales entre entreprises et du 2\u00a0mai\u00a02019\nportant modifications du livre Ier \"D\u00e9finitions\", du livre XV\n\"Application de la loi\" et remplacement du livre IV \"Protection\nde la concurrence\" du Code de droit \u00e9conomique (1138/1)\n18 Proposition de loi modifiant\nles lois du 4\u00a0avril\u00a02019 modifiant le Code de droit \u00e9conomique en ce\nqui concerne les abus de d\u00e9pendance \u00e9conomique, les clauses abusives et les\npratiques du march\u00e9 d\u00e9loyales entre entreprises et du 2\u00a0mai\u00a02019\nportant modifications du livre Ier \"D\u00e9finitions\", du livre XV\n\"Application de la loi\" et remplacement du livre IV \"Protection\nde la concurrence\" du Code de droit \u00e9conomique (1138/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Dierick Leen",
                "Houtmeyers Katrien"
            ],
            "num_votes_abstention": 42,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1138/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1138/6)\n(1138/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1138/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1138/6)\n(1138/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Leen\nDierick heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Leen\nDierick heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Leen\nDierick heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app\nter bestrijding van het coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de\nmensenrechten, en in het bijzonder het recht op privacy, te respecteren\n(1182/1-7)\n\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app\nter bestrijding van het coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de\nmensenrechten, en in het bijzonder het recht op privacy, te respecteren\n(1182/1-7)\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app\nter bestrijding van het coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de\nmensenrechten, en in het bijzonder het recht op privacy, te respecteren\n(1182/1-7)\n19 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app\nter bestrijding van het coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de\nmensenrechten, en in het bijzonder het recht op privacy, te respecteren\n(1182/1-7)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application\nmobile pour lutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de\nrespecter les droits humains, en particulier le droit au respect de la vie\npriv\u00e9e (1182/1-7)\n\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application\nmobile pour lutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de\nrespecter les droits humains, en particulier le droit au respect de la vie\npriv\u00e9e (1182/1-7)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application\nmobile pour lutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de\nrespecter les droits humains, en particulier le droit au respect de la vie\npriv\u00e9e (1182/1-7)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 sur la\nproposition de r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application\nmobile pour lutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de\nrespecter les droits humains, en particulier le droit au respect de la vie\npriv\u00e9e (1182/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nMichael\u00a0Freilich cs op het verzoek 1.V. (1182/7)\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nMichael\u00a0Freilich cs op het verzoek 1.V. (1182/7)\n(1182/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de\nMichael\u00a0Freilich cs sur la demande 1.V. (1182/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de\nMichael\u00a0Freilich cs sur la demande 1.V. (1182/7)\n(1182/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 25,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 124,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a025\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a025\n\n\u00a025\n\u00a0\n\u00a0\n25\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n124\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app ter bestrijding van\nhet coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de mensenrechten, en in het\nbijzonder het recht op privacy, te respecteren (1182/6)\n\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app ter bestrijding van\nhet coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de mensenrechten, en in het\nbijzonder het recht op privacy, te respecteren (1182/6)\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app ter bestrijding van\nhet coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de mensenrechten, en in het\nbijzonder het recht op privacy, te respecteren (1182/6)\n20 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de mogelijke ontwikkeling van een app ter bestrijding van\nhet coronavirus COVID-19, en de noodzaak om de mensenrechten, en in het\nbijzonder het recht op privacy, te respecteren (1182/6)\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application mobile pour\nlutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de respecter les\ndroits humains, en particulier le droit au respect de la vie priv\u00e9e (1182/6)\n\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application mobile pour\nlutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de respecter les\ndroits humains, en particulier le droit au respect de la vie priv\u00e9e (1182/6)\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application mobile pour\nlutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de respecter les\ndroits humains, en particulier le droit au respect de la vie priv\u00e9e (1182/6)\n20 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative au d\u00e9veloppement potentiel d'une application mobile pour\nlutter contre le coronavirus (COVID-19) et \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de respecter les\ndroits humains, en particulier le droit au respect de la vie priv\u00e9e (1182/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 18,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n18\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1182/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1182/8)\n(1182/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Elle sera port\u00e9e \u00e0 la connaissance du gouvernement. (1182/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Elle sera port\u00e9e \u00e0 la connaissance du gouvernement. \n(1182/8)\n(1182/8)\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht wat de inschrijving\nin de KBO en uitstel van de solden betreft (1172/8)\n\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht wat de inschrijving\nin de KBO en uitstel van de solden betreft (1172/8)\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht wat de inschrijving\nin de KBO en uitstel van de solden betreft (1172/8)\n21 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan sommige bepalingen van het Wetboek van economisch recht wat de inschrijving\nin de KBO en uitstel van de solden betreft (1172/8)\n21 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne\nl'inscription \u00e0 la BCE et le report des soldes (1172/8)\n\n21 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne\nl'inscription \u00e0 la BCE et le report des soldes (1172/8)\n21 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne\nl'inscription \u00e0 la BCE et le report des soldes (1172/8)\n21 Proposition de loi modifiant\ncertaines dispositions du Code de droit \u00e9conomique en ce qui concerne\nl'inscription \u00e0 la BCE et le report des soldes (1172/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 148,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n148\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1172/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1172/9)\n(1172/9)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1172/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1172/9)\n(1172/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp houdende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van\nde COVID-19 pandemie (1174/1-10)\n\n22 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp houdende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van\nde COVID-19 pandemie (1174/1-10)\n22 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp houdende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van\nde COVID-19 pandemie (1174/1-10)\n22 Aangehouden amendementen op\nhet wetsontwerp houdende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van\nde COVID-19 pandemie (1174/1-10)\n22 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur le\nprojet de loi portant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la\npand\u00e9mie du COVID-19 (1174/1-10)\n\n22 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur le\nprojet de loi portant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la\npand\u00e9mie du COVID-19 (1174/1-10)\n22 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur le\nprojet de loi portant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la\npand\u00e9mie du COVID-19 (1174/1-10)\n22 Amendements r\u00e9serv\u00e9s sur le\nprojet de loi portant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la\npand\u00e9mie du COVID-19 (1174/1-10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a0200 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een artikel 18/2(n). (1174/10)\nStemming over amendement nr.\u00a0200 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een artikel 18/2(n). \n(1174/10)\n(1174/10)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0200 de Kathleen\nDepoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 18/2(n). (1174/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0200 de Kathleen\nDepoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 18/2(n). \n(1174/10)\n(1174/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 44,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 100,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n44\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n100\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Vincent\nScourneau a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Vincent\nScourneau a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a0195 van\nPeter Mertens cs tot invoeging van een artikel 28/1(n). (1174/10)\nStemming over amendement nr.\u00a0195 van\nPeter Mertens cs tot invoeging van een artikel 28/1(n). \n(1174/10)\n(1174/10)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0195 de Peter\nMertens cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 28/1(n). (1174/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a0195 de Peter\nMertens cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article 28/1(n). \n(1174/10)\n(1174/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 33,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 85,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 29,
            "vote_names_abstention": [
                "Bertels Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Depraetere Melissa",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Moutquin Simon",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n33\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n85\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n29\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Nathalie\nGilson a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\u00a0Nathalie\nGilson a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19\npandemie (1174/9)\n\n23 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19\npandemie (1174/9)\n23 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19\npandemie (1174/9)\n23 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse dringende fiscale bepalingen ten gevolge van de COVID-19\npandemie (1174/9)\n23 Ensemble du projet de loi\nportant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19\n(1174/9)\n\n23 Ensemble du projet de loi\nportant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19\n(1174/9)\n23 Ensemble du projet de loi\nportant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19\n(1174/9)\n23 Ensemble du projet de loi\nportant diverses mesures fiscales urgentes en raison de la pand\u00e9mie du COVID-19\n(1174/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 137,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Daems Greet"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}