{
    "id": 17,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip17.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip17x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 6\u00a0ao\u00fbt\u00a01931 \u00e9tablissant des incompatibilit\u00e9s et\ninterdictions concernant les ministres et Ministres d'\u00c9tat, ainsi que les\nmembres et anciens membres des chambres l\u00e9gislatives, en ce qui concerne\nl'indemnit\u00e9 de sortie des anciens membres du Parlement (734/1)\n\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 6\u00a0ao\u00fbt\u00a01931 \u00e9tablissant des incompatibilit\u00e9s et\ninterdictions concernant les ministres et Ministres d'\u00c9tat, ainsi que les\nmembres et anciens membres des chambres l\u00e9gislatives, en ce qui concerne\nl'indemnit\u00e9 de sortie des anciens membres du Parlement (734/1)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 6\u00a0ao\u00fbt\u00a01931 \u00e9tablissant des incompatibilit\u00e9s et\ninterdictions concernant les ministres et Ministres d'\u00c9tat, ainsi que les\nmembres et anciens membres des chambres l\u00e9gislatives, en ce qui concerne\nl'indemnit\u00e9 de sortie des anciens membres du Parlement (734/1)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 6\u00a0ao\u00fbt\u00a01931 \u00e9tablissant des incompatibilit\u00e9s et\ninterdictions concernant les ministres et Ministres d'\u00c9tat, ainsi que les\nmembres et anciens membres des chambres l\u00e9gislatives, en ce qui concerne\nl'indemnit\u00e9 de sortie des anciens membres du Parlement (734/1)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 6\u00a0augustus\u00a01931 houdende vaststelling van de\nonverenigbaarheden en ontzeggingen betreffende de ministers, gewezen ministers\nen ministers van staat, alsmede de leden en gewezen leden van de wetgevende\nkamers, wat de uittredingsvergoeding van gewezen parlementsleden betreft\n(734/1)\n\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 6\u00a0augustus\u00a01931 houdende vaststelling van de\nonverenigbaarheden en ontzeggingen betreffende de ministers, gewezen ministers\nen ministers van staat, alsmede de leden en gewezen leden van de wetgevende\nkamers, wat de uittredingsvergoeding van gewezen parlementsleden betreft\n(734/1)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 6\u00a0augustus\u00a01931 houdende vaststelling van de\nonverenigbaarheden en ontzeggingen betreffende de ministers, gewezen ministers\nen ministers van staat, alsmede de leden en gewezen leden van de wetgevende\nkamers, wat de uittredingsvergoeding van gewezen parlementsleden betreft\n(734/1)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 6\u00a0augustus\u00a01931 houdende vaststelling van de\nonverenigbaarheden en ontzeggingen betreffende de ministers, gewezen ministers\nen ministers van staat, alsmede de leden en gewezen leden van de wetgevende\nkamers, wat de uittredingsvergoeding van gewezen parlementsleden betreft\n(734/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n117\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi au S\u00e9nat. (734/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet de loi au S\u00e9nat. \n(734/4)\n(734/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Senaat worden overgezonden. (734/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Senaat worden overgezonden. \n(734/4)\n(734/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel van\nresolutie strekkende tot de splitsing van de sociale zekerheid (464/1-2)\n\n26 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel van\nresolutie strekkende tot de splitsing van de sociale zekerheid (464/1-2)\n26 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel van\nresolutie strekkende tot de splitsing van de sociale zekerheid (464/1-2)\n26 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel van\nresolutie strekkende tot de splitsing van de sociale zekerheid (464/1-2)\n26 Proposition de rejet faite\npar la commission des Affaires Sociales, de l'Emploi et des Pensions de la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la scission de la s\u00e9curit\u00e9 sociale\n(464/1-2)\n\n26 Proposition de rejet faite\npar la commission des Affaires Sociales, de l'Emploi et des Pensions de la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la scission de la s\u00e9curit\u00e9 sociale\n(464/1-2)\n26 Proposition de rejet faite\npar la commission des Affaires Sociales, de l'Emploi et des Pensions de la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la scission de la s\u00e9curit\u00e9 sociale\n(464/1-2)\n26 Proposition de rejet faite\npar la commission des Affaires Sociales, de l'Emploi et des Pensions de la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la scission de la s\u00e9curit\u00e9 sociale\n(464/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.01\u00a0 Bj\u00f6rn Anseeuw (N-VA): Mijnheer de voorzitter, collega's, ik wil kort toelichten\nwaarom de N-VA-fractie zich zal onthouden op voorliggend voorstel van\nresolutie.\n\n26.01\n26.01\n\u00a0 Bj\u00f6rn Anseeuw \n\u00a0 Bj\u00f6rn Anseeuw \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, collega's, ik wil kort toelichten\nwaarom de N-VA-fractie zich zal onthouden op voorliggend voorstel van\nresolutie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe N-VA stemt vanzelfsprekend volmondig in\nmet de eerste twee vragen van het voorstel, de vraag om de sociale zekerheid te\nsplitsen. Dat heb ik ook in de commissie aangegeven. Het is en blijft onze\ndiepe overtuiging dat wie moet betalen, ook moet bepalen. Het is bijgevolg niet\nmeer dan logisch dat wij met veel overtuiging vragen de sociale zekerheid van\ndit land te splitsen.\nDe N-VA stemt vanzelfsprekend volmondig in\nmet de eerste twee vragen van het voorstel, de vraag om de sociale zekerheid te\nsplitsen. Dat heb ik ook in de commissie aangegeven. Het is en blijft onze\ndiepe overtuiging dat wie moet betalen, ook moet bepalen. Het is bijgevolg niet\nmeer dan logisch dat wij met veel overtuiging vragen de sociale zekerheid van\ndit land te splitsen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe tweede vraag die het Vlaams Belang in het\nvoorstel van resolutie stelt, is evenwel problematisch. De vraag staat immers\nhaaks op het adagium 'wie betaalt, bepaalt'. Wij kunnen niet instemmen met de\nvraag om Vlaanderen zomaar bevoegd te maken voor de sociale zekerheid in\nBrussel. Dat zou immers concreet betekenen dat de Vlaamse gezinnen zouden\nmoeten betalen voor de sociaaleconomische ellende, die het gevolg is van de\nkeuzes die in hoofdzaak Franstalige partijen in Brussel hebben gemaakt en nog\naltijd maken.\nDe tweede vraag die het Vlaams Belang in het\nvoorstel van resolutie stelt, is evenwel problematisch. De vraag staat immers\nhaaks op het adagium 'wie betaalt, bepaalt'. Wij kunnen niet instemmen met de\nvraag om Vlaanderen zomaar bevoegd te maken voor de sociale zekerheid in\nBrussel. Dat zou immers concreet betekenen dat de Vlaamse gezinnen zouden\nmoeten betalen voor de sociaaleconomische ellende, die het gevolg is van de\nkeuzes die in hoofdzaak Franstalige partijen in Brussel hebben gemaakt en nog\naltijd maken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe N-VA wil af van de transfers van\nVlaanderen naar Walloni\u00eb. Het Vlaams Belang wil in de plaats daarvan transfers\nvan Vlaanderen naar Brussel organiseren, waar diezelfde Franstaligen de plak\nzwaaien. Ik moet bekennen dat die houding ons enigszins verwondert. Het\nvoorstel is slecht voor Vlaanderen en de Vlamingen. Daarom onthoudt de N-VA\nzich op het voorstel.\nDe N-VA wil af van de transfers van\nVlaanderen naar Walloni\u00eb. Het Vlaams Belang wil in de plaats daarvan transfers\nvan Vlaanderen naar Brussel organiseren, waar diezelfde Franstaligen de plak\nzwaaien. Ik moet bekennen dat die houding ons enigszins verwondert. Het\nvoorstel is slecht voor Vlaanderen en de Vlamingen. Daarom onthoudt de N-VA\nzich op het voorstel.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.02\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nIk heb uw stemverklaring reeds in de commissie gehoord, maar ik vind het\nspijtig. Het is een gemiste kans. Ik had meer moed verwacht van de N-VA\u2026 (Tumult)\n\n26.02\n26.02\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nIk heb uw stemverklaring reeds in de commissie gehoord, maar ik vind het\nspijtig. Het is een gemiste kans. Ik had meer moed verwacht van de N-VA\u2026 \n(Tumult)\n(Tumult)\n\n\u00a0\n\n26.03\u00a0 Ahmed\nLaaouej (PS):\n(\u2026)\n26.03\n26.03\n\u00a0 Ahmed\nLaaouej \n\u00a0 Ahmed\nLaaouej \n\u00a0 \n(PS):\n(\u2026)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: Si vous criez, vous ne m'\u00e9coutez pas! J'ai dit qu'on ne\nr\u00e9ouvrirait pas le d\u00e9bat, qu'il s'agissait d'une justification de vote. Je l'ai\ndit et M.\u00a0Laaouej l'a cri\u00e9, mais cela revient au m\u00eame! (Hilarit\u00e9)\n\nLe pr\u00e9sident: Si vous criez, vous ne m'\u00e9coutez pas! J'ai dit qu'on ne\nr\u00e9ouvrirait pas le d\u00e9bat, qu'il s'agissait d'une justification de vote. Je l'ai\ndit et M.\u00a0Laaouej l'a cri\u00e9, mais cela revient au m\u00eame! \npr\u00e9sident\n(Hilarit\u00e9)\n(Hilarit\u00e9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, ik herhaal: een stemverklaring\nkan alleen gaan over het stemgedrag van uw fractie. \nCollega's, ik herhaal: een stemverklaring\nkan alleen gaan over het stemgedrag van uw fractie. \n\u00a0\n\u00a0\n\n26.04\u00a0 Ellen\nSamyn (VB): Mijnheer de voorzitter, wij gaan\nuiteraard tegen de verwerping van dit voorstel stemmen. Wij vinden immers wel\ndat Brussel de hoofdstad van Vlaanderen is en dat ook altijd zal zijn, ook in\nde toekomst. Ik had meer moed verwacht van de N-VA, zeker ook na mijn vraag om\niets samen te doen, om moed te tonen voor de splitsing van de sociale\nzekerheid.\n26.04\n26.04\n\u00a0 Ellen\nSamyn \n\u00a0 Ellen\nSamyn \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, wij gaan\nuiteraard tegen de verwerping van dit voorstel stemmen. Wij vinden immers wel\ndat Brussel de hoofdstad van Vlaanderen is en dat ook altijd zal zijn, ook in\nde toekomst. Ik had meer moed verwacht van de N-VA, zeker ook na mijn vraag om\niets samen te doen, om moed te tonen voor de splitsing van de sociale\nzekerheid.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.05\u00a0 Kristof\nCalvo (Ecolo-Groen): Mijnheer de voorzitter, ik\nwil de gezamenlijke fractievergadering van Vlaams Belang en N-VA niet\nonderbreken. Collega Francken glundert reeds. Het is een idee waarvan hij\nduidelijk droomt. \n26.05\n26.05\n\u00a0 Kristof\nCalvo \n\u00a0 Kristof\nCalvo \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen): Mijnheer de voorzitter, ik\nwil de gezamenlijke fractievergadering van Vlaams Belang en N-VA niet\nonderbreken. Collega Francken glundert reeds. Het is een idee waarvan hij\nduidelijk droomt. \n\u00a0\n\u00a0\n\nOnze fractie zal met veel overtuiging voor\nde verwerping stemmen.\nOnze fractie zal met veel overtuiging voor\nde verwerping stemmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega Anseeuw, ik wil u bedanken voor uw\nstemverklaring. Er zijn immers collega's in dit halfrond die nog geloven dat\neen project met N-VA mogelijk is. Collega's, de N-VA heeft vandaag het woord\ngenomen om te zeggen dat de sociale zekerheid moet worden gesplitst en dat de\neisen van het Vlaams Belang nog te soft zijn. Dat geeft het voordeel van de\nduidelijkheid. \nCollega Anseeuw, ik wil u bedanken voor uw\nstemverklaring. Er zijn immers collega's in dit halfrond die nog geloven dat\neen project met N-VA mogelijk is. Collega's, de N-VA heeft vandaag het woord\ngenomen om te zeggen dat de sociale zekerheid moet worden gesplitst en dat de\neisen van het Vlaams Belang nog te soft zijn. Dat geeft het voordeel van de\nduidelijkheid. \n\u00a0\n\u00a0\n\n26.06\u00a0 Nabil Boukili (PVDA-PTB): Monsieur le\npr\u00e9sident, je souhaite simplement dire que le\u00a0PTB votera pour le rejet car\nnous estimons que la s\u00e9curit\u00e9 sociale reste une \"cath\u00e9drale\nnationale\".\n\n26.06\u00a0 Nabil Boukili \n26.06\n\u00a0 Nabil Boukili \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur le\npr\u00e9sident, je souhaite simplement dire que le\u00a0PTB votera pour le rejet car\nnous estimons que la s\u00e9curit\u00e9 sociale reste une \"cath\u00e9drale\nnationale\".\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn ce qui me concerne, en tant que Bruxellois,\nje voterai d'autant plus en faveur de ce rejet que Bruxelles reste la capitale\nde la Belgique avec sa s\u00e9curit\u00e9 sociale nationale. \nEn ce qui me concerne, en tant que Bruxellois,\nje voterai d'autant plus en faveur de ce rejet que Bruxelles reste la capitale\nde la Belgique avec sa s\u00e9curit\u00e9 sociale nationale. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: Quelqu'un demande-t-il encore la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\n\nLe pr\u00e9sident: Quelqu'un demande-t-il encore la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \npr\u00e9sident\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt nog iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt nog iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 92,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nOui\n\n\n92\n\n\n\u00a0\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n92\n\n92\n92\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nNon\n\n\n17\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n23\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n132\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a0464/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a0464/1 est donc rejet\u00e9e.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a0464/1 is dus verworpen.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a0464/1 is dus verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de\nloi transposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/1-5)\n\n\n\n27 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de\nloi transposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/1-5)\n27 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de\nloi transposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/1-5)\n27 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de\nloi transposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/1-5)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de\nRaad van 25\u00a0mei\u00a02018 tot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat\nbetreft verplichte automatische uitwisseling van inlichtingen op\nbelastinggebied met betrekking tot meldingsplichtige grensoverschrijdende\nconstructies (791/1-5)\n\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de\nRaad van 25\u00a0mei\u00a02018 tot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat\nbetreft verplichte automatische uitwisseling van inlichtingen op\nbelastinggebied met betrekking tot meldingsplichtige grensoverschrijdende\nconstructies (791/1-5)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de\nRaad van 25\u00a0mei\u00a02018 tot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat\nbetreft verplichte automatische uitwisseling van inlichtingen op\nbelastinggebied met betrekking tot meldingsplichtige grensoverschrijdende\nconstructies (791/1-5)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de\nRaad van 25\u00a0mei\u00a02018 tot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat\nbetreft verplichte automatische uitwisseling van inlichtingen op\nbelastinggebied met betrekking tot meldingsplichtige grensoverschrijdende\nconstructies (791/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a018. (791/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a018. \n(791/5)\n(791/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nJoris Vandenbroucke cs op artikel\u00a018. (791/5)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nJoris Vandenbroucke cs op artikel\u00a018. (791/5)\n(791/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 63,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 70,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n63\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n63\n\n63\n63\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n70\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n70\n\n70\n70\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a018 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a018 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a018 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a018 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a031. (791/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a031. \n(791/5)\n(791/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a010 van Joris Vandenbroucke cs op artikel\u00a031. (791/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a010 van Joris Vandenbroucke cs op artikel\u00a031. \n(791/5)\n(791/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige stemming o\nok gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a031 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a031 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a031 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a031 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a033. (791/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a033. \n(791/5)\n(791/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a011 van Joris Vandenbroucke cs op artikel\u00a033. (791/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a011 van Joris Vandenbroucke cs op artikel\u00a033. \n(791/5)\n(791/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige stemming o\nok gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a033 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a033 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a033 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a033 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a047. (791/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Joris\nVandenbroucke cs \u00e0 l'article\u00a047. \n(791/5)\n(791/5)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a012 van Joris Vandenbroucke cs op artikel\u00a047. (791/5)\nStemming over\namendement nr.\u00a012 van Joris Vandenbroucke cs op artikel\u00a047. \n(791/5)\n(791/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige stemming o\nok gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a047 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a047 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a047 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a047 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Ensemble du projet de loi\ntransposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/4)\n\n28 Ensemble du projet de loi\ntransposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/4)\n28 Ensemble du projet de loi\ntransposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/4)\n28 Ensemble du projet de loi\ntransposant la directive (UE) 2018/822 du Conseil du 25\u00a0mai\u00a02018\nmodifiant la directive 2011/16/UE en ce qui concerne l'\u00e9change automatique et\nobligatoire d'informations dans le domaine fiscal en rapport avec les\ndispositifs transfronti\u00e8res devant faire l'objet d'une d\u00e9claration (791/4)\n28 Geheel van het wetsontwerp\ntot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de Raad van 25\u00a0mei\u00a02018\ntot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat betreft verplichte automatische\nuitwisseling van inlichtingen op belastinggebied met betrekking tot\nmeldingsplichtige grensoverschrijdende constructie (791/4)\n\n28 Geheel van het wetsontwerp\ntot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de Raad van 25\u00a0mei\u00a02018\ntot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat betreft verplichte automatische\nuitwisseling van inlichtingen op belastinggebied met betrekking tot\nmeldingsplichtige grensoverschrijdende constructie (791/4)\n28 Geheel van het wetsontwerp\ntot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de Raad van 25\u00a0mei\u00a02018\ntot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat betreft verplichte automatische\nuitwisseling van inlichtingen op belastinggebied met betrekking tot\nmeldingsplichtige grensoverschrijdende constructie (791/4)\n28 Geheel van het wetsontwerp\ntot omzetting van richtlijn (EU) 2018/822 van de Raad van 25\u00a0mei\u00a02018\ntot wijziging van richtlijn 2011/16/EU wat betreft verplichte automatische\nuitwisseling van inlichtingen op belastinggebied met betrekking tot\nmeldingsplichtige grensoverschrijdende constructie (791/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 113,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "D'Amico Roberto"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n113\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n113\n\n113\n113\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (791/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(791/6)\n(791/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (791/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(791/6)\n(791/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe\u00a0heer Wouter Raskin heeft\nvoorgestemd.\nDe\u00a0heer Wouter Raskin heeft\nvoorgestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\n28.01\u00a0 Roberto D'Amico (PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, je me suis tromp\u00e9. J'ai vot\u00e9 non\nalors que je voulais voter oui.\n28.01\u00a0 Roberto D'Amico \n28.01\n\u00a0 Roberto D'Amico \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, je me suis tromp\u00e9. J'ai vot\u00e9 non\nalors que je voulais voter oui.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nQue la vie est simple.\nLe pr\u00e9sident:\nQue la vie est simple.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende de algemene regeling\ninzake accijnzen ter omzetting van richtlijn (EU) 2019/475 (766/1)\n\n29 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende de algemene regeling\ninzake accijnzen ter omzetting van richtlijn (EU) 2019/475 (766/1)\n29 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende de algemene regeling\ninzake accijnzen ter omzetting van richtlijn (EU) 2019/475 (766/1)\n29 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende de algemene regeling\ninzake accijnzen ter omzetting van richtlijn (EU) 2019/475 (766/1)\n29 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral d'accise\ntransposant la directive (UE) 2019/475 (766/1)\n\n29 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral d'accise\ntransposant la directive (UE) 2019/475 (766/1)\n29 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral d'accise\ntransposant la directive (UE) 2019/475 (766/1)\n29 Projet de loi modifiant la\nloi du 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral d'accise\ntransposant la directive (UE) 2019/475 (766/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (766/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(766/4)\n(766/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (766/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(766/4)\n(766/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n \n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Aangehouden amendementen,\nartikel en tabellen van het ontwerp van Financiewet voor het begrotingsjaar\n2020 (793/1-5)\n\n30 Aangehouden amendementen,\nartikel en tabellen van het ontwerp van Financiewet voor het begrotingsjaar\n2020 (793/1-5)\n30 Aangehouden amendementen,\nartikel en tabellen van het ontwerp van Financiewet voor het begrotingsjaar\n2020 (793/1-5)\n30 Aangehouden amendementen,\nartikel en tabellen van het ontwerp van Financiewet voor het begrotingsjaar\n2020 (793/1-5)\n30 Amendements, article et\ntableaux r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi de finances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020\n(793/1-5)\n\n30 Amendements, article et\ntableaux r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi de finances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020\n(793/1-5)\n30 Amendements, article et\ntableaux r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi de finances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020\n(793/1-5)\n30 Amendements, article et\ntableaux r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi de finances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020\n(793/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 92,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n92\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n92\n\n92\n92\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a021 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a021 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nQu'est-ce qui ce passe? Vous n'\u00eates pas concentr\u00e9?\nLe pr\u00e9sident:\nQu'est-ce qui ce passe? Vous n'\u00eates pas concentr\u00e9?\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.01\u00a0 Michel De Maegd (MR): Monsieur le pr\u00e9sident, vous \u00eates trop concentr\u00e9 sur vos notes. Je\nvous fais un signe depuis un bon bout de temps, mais vous ne me voyez pas.\nJ'aimerais rectifier mon vote. J'ai vot\u00e9 contre et non pas pour. Merci \u00e0 vous.\n30.01\u00a0 Michel De Maegd \n30.01\n\u00a0 Michel De Maegd \n\u00a0 \n(MR): Monsieur le pr\u00e9sident, vous \u00eates trop concentr\u00e9 sur vos notes. Je\nvous fais un signe depuis un bon bout de temps, mais vous ne me voyez pas.\nJ'aimerais rectifier mon vote. J'ai vot\u00e9 contre et non pas pour. Merci \u00e0 vous.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nSi il y a un peu de silence et que tout le monde se concentre un tout petit\npeu, on peut peut-\u00eatre voter de fa\u00e7on correcte.\nLe pr\u00e9sident:\nSi il y a un peu de silence et que tout le monde se concentre un tout petit\npeu, on peut peut-\u00eatre voter de fa\u00e7on correcte.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est \"oui\", \"non\" ou\n\"abstention\". Ce n'est pas tellement difficile.\nC'est \"oui\", \"non\" ou\n\"abstention\". Ce n'est pas tellement difficile.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a022 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a022 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden\nvoor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden\nvoor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a023 van Wouter\nVermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a023 van Wouter\nVermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a023 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a023 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a024 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a024 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a025 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a025 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement\nnr.\u00a019 van Sander Loones cs op artikel\u00a017. (793/5)\n\nStemming over amendement\nnr.\u00a019 van Sander Loones cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 40,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n40\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a026 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a026 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a026 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a026 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 19,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_no": 89,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n19\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n89\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Tumult)\n(Tumult)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nDadelijk steekt iedereen weer zijn vinger\nomhoog om te zeggen dat zij zich vergist hebben. \nDadelijk steekt iedereen weer zijn vinger\nomhoog om te zeggen dat zij zich vergist hebben. \n\u00a0\n\u00a0\n\n30.02\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, serait-ce possible de recommencer ce\nvote?\n30.02\u00a0 Marco Van Hees \n30.02\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, serait-ce possible de recommencer ce\nvote?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nLe vote pr\u00e9c\u00e9dent?\nLe pr\u00e9sident:\nLe vote pr\u00e9c\u00e9dent?\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.03\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Celui sur l'amendement.\n30.03\u00a0 Marco Van Hees \n30.03\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Celui sur l'amendement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nPour quelle raison?\nLe pr\u00e9sident:\nPour quelle raison?\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.04\u00a0 Marco Van Hees (PVDA-PTB): Une\ncertaine confusion r\u00e9gnait et certains membres n'ont pas vot\u00e9 comme il fallait.\n30.04\u00a0 Marco Van Hees \n30.04\n\u00a0 Marco Van Hees \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Une\ncertaine confusion r\u00e9gnait et certains membres n'ont pas vot\u00e9 comme il fallait.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nNee, dat doen we niet.\nDe voorzitter:\nNee, dat doen we niet.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag ik voor de derde keer vragen dat wij\neven geconcentreerd zijn? Ik vind het een vreselijk beeld dat de Kamer niet in\nstaat is om correct over een amendement te stemmen. Ik ga de stemming niet\nherdoen. Wij gaan verder. \nMag ik voor de derde keer vragen dat wij\neven geconcentreerd zijn? Ik vind het een vreselijk beeld dat de Kamer niet in\nstaat is om correct over een amendement te stemmen. Ik ga de stemming niet\nherdoen. Wij gaan verder. \n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nSander Loones cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nSander Loones cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a017 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a017 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 23,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n23\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a027 van Wouter\nVermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a027 van Wouter\nVermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a027 de Wouter\nVermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a027 de Wouter\nVermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nSander Loones cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nSander Loones cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Sander\nLoones cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 40,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n40\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. (793/5)\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a028 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. (793/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a028 de Wouter Vermeersch cs \u00e0 l'article\u00a017. \n(793/5)\n(793/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn artikel\u00a017 en de bijgevoegde tabellen aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn artikel\u00a017 en de bijgevoegde tabellen aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a017 et les tableaux annex\u00e9s sont adopt\u00e9s.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a017 et les tableaux annex\u00e9s sont adopt\u00e9s.\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Geheel van het ontwerp van\nFinanciewet voor het begrotingsjaar 2020 (793/4+1)\n\n31 Geheel van het ontwerp van\nFinanciewet voor het begrotingsjaar 2020 (793/4+1)\n31 Geheel van het ontwerp van\nFinanciewet voor het begrotingsjaar 2020 (793/4+1)\n31 Geheel van het ontwerp van\nFinanciewet voor het begrotingsjaar 2020 (793/4+1)\n31 Ensemble du projet de loi de\nfinances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (793/4+1)\n\n31 Ensemble du projet de loi de\nfinances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (793/4+1)\n31 Ensemble du projet de loi de\nfinances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (793/4+1)\n31 Ensemble du projet de loi de\nfinances pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2020 (793/4+1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}