{
    "id": 93,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip93.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip93x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"La politique de lutte contre le racisme men\u00e9e par la\nBelgique\"\u00a0(n\u00b0\u00a0106)\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"La politique de lutte contre le racisme men\u00e9e par la\nBelgique\"\u00a0(n\u00b0\u00a0106)\nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"La politique de lutte contre le racisme men\u00e9e par la\nBelgique\"\u00a0(n\u00b0\u00a0106)\nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"La\n politique de lutte contre le racisme men\u00e9e par la\nBelgique\"\u00a0(n\u00b0\u00a0106)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel over \"Het antiracismebeleid van\nBelgi\u00eb\"\u00a0(nr.\u00a0106)\n\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel\n over \"Het antiracismebeleid van\nBelgi\u00eb\"\u00a0(nr.\u00a0106)\n over \"Het antiracismebeleid van\nBelgi\u00eb\"\u00a0(nr.\u00a0106)\n over \"Het antiracismebeleid van\nBelgi\u00eb\n\"\u00a0(nr.\u00a0106)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n10\u00a0mars\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n10\u00a0mars\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n10\u00a0maart\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n10\u00a0maart\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0106/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0106/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Simon\nMoutquin.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Simon\nMoutquin\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0106/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0106/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Simon\nMoutquin.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Simon\nMoutquin\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Maria Vindevoghel (PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, collega's, zondag is het\n21\u00a0maart, de Internationale dag tegen Racisme en Discriminatie. Voor ons\nis dit een heel belangrijke dag voor de eenheid van de werkende mensen. We\nhebben het voorbije jaar, tijdens de coronacrisis, gezien wie de helden waren\ndie het land deden draaien. We applaudisseerden elke avond \u00e9\u00e9n minuut, waarvan\ntwaalf seconden voor mensen van vreemde origine. Een op vijf werknemers in de\nessenti\u00eble sector zijn mensen van vreemde origine. Zij verdienen al ons\nrespect. Het zou dus eigenlijk evident moeten zijn dat er vandaag geen racisme\nmeer is en ook geen probleem van discriminatie.\n\n23.01\n23.01\n\u00a0 Maria Vindevoghel \n\u00a0 Maria Vindevoghel \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, collega's, zondag is het\n21\u00a0maart, de Internationale dag tegen Racisme en Discriminatie. Voor ons\nis dit een heel belangrijke dag voor de eenheid van de werkende mensen. We\nhebben het voorbije jaar, tijdens de coronacrisis, gezien wie de helden waren\ndie het land deden draaien. We applaudisseerden elke avond \u00e9\u00e9n minuut, waarvan\ntwaalf seconden voor mensen van vreemde origine. Een op vijf werknemers in de\nessenti\u00eble sector zijn mensen van vreemde origine. Zij verdienen al ons\nrespect. Het zou dus eigenlijk evident moeten zijn dat er vandaag geen racisme\nmeer is en ook geen probleem van discriminatie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBelgi\u00eb is echter niet de beste leerling van\nde klas. Er is nog heel veel werk aan de winkel. We zien elke dag nog dat er\nheel veel racisme is en dat er nog partijen zijn die de\nverdeel-en-heerspolitiek blijven voeren bij de werkende klasse. Ik heb het zelf\nmeegemaakt in de twintig jaar dat ik vakbondsafgevaardigde ben geweest.\nDagelijks probeert een werkgever mensen tegen elkaar uit te spelen door\nvoltijdse tegen deeltijdse contracten te zetten, tijdelijke contracten tegen\nvaste contracten, enzovoort. Wij willen ingaan tegen de politiek waarbij mensen\ntegen elkaar worden uitgespeeld. 21\u00a0maart staat juist in het teken van de\nstrijd tegen die verdeeldheidspolitiek. \nBelgi\u00eb is echter niet de beste leerling van\nde klas. Er is nog heel veel werk aan de winkel. We zien elke dag nog dat er\nheel veel racisme is en dat er nog partijen zijn die de\nverdeel-en-heerspolitiek blijven voeren bij de werkende klasse. Ik heb het zelf\nmeegemaakt in de twintig jaar dat ik vakbondsafgevaardigde ben geweest.\nDagelijks probeert een werkgever mensen tegen elkaar uit te spelen door\nvoltijdse tegen deeltijdse contracten te zetten, tijdelijke contracten tegen\nvaste contracten, enzovoort. Wij willen ingaan tegen de politiek waarbij mensen\ntegen elkaar worden uitgespeeld. 21\u00a0maart staat juist in het teken van de\nstrijd tegen die verdeeldheidspolitiek. \n\u00a0\n\u00a0\n\nWe willen dan ook dat er een belangrijk\nsignaal komt om de mensen niet tegen elkaar op te zetten. Er is heel veel\ngemobiliseerd en dat is motiverend, maar na twintig jaar wachten we eigenlijk\nnog altijd op een nationaal actieplan tegen racisme. Het terrein heeft vandaag\neen heel duidelijke vraag. Het wil concrete en doeltreffende maatregelen.\nDaarom leggen wij vandaag ons voorstel neer om nu eindelijk echt werk te maken\nvan proactieve praktijktesten op de arbeidsmarkt. Ook moeten in het nationaal\nactieplan de eisen van het terrein worden meegenomen. Ik zal zondag, op\n21\u00a0maart, dan ook mee actievoeren tegen discriminatie en voor gelijkheid.\nWe willen dan ook dat er een belangrijk\nsignaal komt om de mensen niet tegen elkaar op te zetten. Er is heel veel\ngemobiliseerd en dat is motiverend, maar na twintig jaar wachten we eigenlijk\nnog altijd op een nationaal actieplan tegen racisme. Het terrein heeft vandaag\neen heel duidelijke vraag. Het wil concrete en doeltreffende maatregelen.\nDaarom leggen wij vandaag ons voorstel neer om nu eindelijk echt werk te maken\nvan proactieve praktijktesten op de arbeidsmarkt. Ook moeten in het nationaal\nactieplan de eisen van het terrein worden meegenomen. Ik zal zondag, op\n21\u00a0maart, dan ook mee actievoeren tegen discriminatie en voor gelijkheid.\n\u00a0\n\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n108\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n29\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes\u00a0 Julie Chanson et Marie-Colline\nLeroy et M.\u00a0Georges Dallemagne ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\u00a0 Julie Chanson et Marie-Colline\nLeroy et M.\u00a0Georges Dallemagne ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\u00a0 Julie Chanson et Marie-Colline\nLeroy et M.\u00a0Georges Dallemagne ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Sophie\nRohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme Sophie\nRohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme Sophie\nRohonyi a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van artikel 16bis\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezing van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen, wat de\nschenkers betreft (1787/3)\n\n\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van artikel 16bis\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezing van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen, wat de\nschenkers betreft (1787/3)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van artikel 16bis\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezing van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen, wat de\nschenkers betreft (1787/3)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van artikel 16bis\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezing van de Kamer van volks\u00advertegenwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen, wat de\nschenkers betreft (1787/3)\nbis\n24 Proposition de loi modifiant\nl'article 16bis de la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sen\u00adtants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques, en ce qui concerne les donateurs (1787/3)\n\n24 Proposition de loi modifiant\nl'article 16bis de la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sen\u00adtants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques, en ce qui concerne les donateurs (1787/3)\n24 Proposition de loi modifiant\nl'article 16bis de la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sen\u00adtants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques, en ce qui concerne les donateurs (1787/3)\n24 Proposition de loi modifiant\nl'article 16bis de la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sen\u00adtants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques, en ce qui concerne les donateurs (1787/3)\nbis\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Jef Van\u00a0den\u00a0Bergh\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Jef Van\u00a0den\u00a0Bergh\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Jef Van\u00a0den\u00a0Bergh\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et Mme Julie\nChanson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et Mme Julie\nChanson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et Mme Julie\nChanson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als ontwerp aan de Senaat worden overgezonden. (1787/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als ontwerp aan de Senaat worden overgezonden. \n(1787/4)\n(1787/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet au S\u00e9nat. (1787/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera transmise en tant que projet au S\u00e9nat. \n(1787/4)\n(1787/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering in de gezondheidssector (1800/1)\n\n25 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering in de gezondheidssector (1800/1)\n25 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering in de gezondheidssector (1800/1)\n25 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering in de gezondheidssector (1800/1)\n25 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession dans le secteur de la sant\u00e9 (1800/1)\n\n25 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession dans le secteur de la sant\u00e9 (1800/1)\n25 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession dans le secteur de la sant\u00e9 (1800/1)\n25 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession dans le secteur de la sant\u00e9 (1800/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 13,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n13\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Julie Chanson et M.\u00a0Georges\nDallemagne ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme\u00a0Julie Chanson et M.\u00a0Georges\nDallemagne ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme\u00a0Julie Chanson et M.\u00a0Georges\nDallemagne ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1800/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1800/4)\n(1800/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1800/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1800/4)\n(1800/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\nNon\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen,\nwat de toepassing van de voorafgaande controle op concentraties van de\nklinische netwerking tussen ziekenhuizen betreft (1817/1-7)\n\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen,\nwat de toepassing van de voorafgaande controle op concentraties van de\nklinische netwerking tussen ziekenhuizen betreft (1817/1-7)\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen,\nwat de toepassing van de voorafgaande controle op concentraties van de\nklinische netwerking tussen ziekenhuizen betreft (1817/1-7)\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp tot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van\n10\u00a0juli\u00a02008 op de ziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen,\nwat de toepassing van de voorafgaande controle op concentraties van de\nklinische netwerking tussen ziekenhuizen betreft (1817/1-7)\n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins,\nen ce qui concerne l'application du contr\u00f4le pr\u00e9alable des concentrations pour\nle r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1-7)\n\n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins,\nen ce qui concerne l'application du contr\u00f4le pr\u00e9alable des concentrations pour\nle r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1-7)\n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins,\nen ce qui concerne l'application du contr\u00f4le pr\u00e9alable des concentrations pour\nle r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1-7)\n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi coordonn\u00e9e du\n10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et autres \u00e9tablissements de soins,\nen ce qui concerne l'application du contr\u00f4le pr\u00e9alable des concentrations pour\nle r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nFrieda Gijbels op artikel\u00a02. (1817/7)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nFrieda Gijbels op artikel\u00a02. \n(1817/7)\n(1817/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Frieda\nGijbels \u00e0 l'article\u00a02. (1817/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Frieda\nGijbels \u00e0 l'article\u00a02. \n(1817/7)\n(1817/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 44,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Cogolati Samuel",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Freilich Michael"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n44\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et Mme Julie\nChanson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et Mme Julie\nChanson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et Mme Julie\nChanson ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Neen)\nReden van onthouding? \n(Neen)\n(Neen)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen, wat de toepassing van de\nvoorafgaande controle op concentraties van de klinische netwerking tussen\nziekenhuizen betreft (1817/1)\n\n27 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen, wat de toepassing van de\nvoorafgaande controle op concentraties van de klinische netwerking tussen\nziekenhuizen betreft (1817/1)\n27 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen, wat de toepassing van de\nvoorafgaande controle op concentraties van de klinische netwerking tussen\nziekenhuizen betreft (1817/1)\n27 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de geco\u00f6rdineerde wet van 10\u00a0juli\u00a02008 op de\nziekenhuizen en andere verzorgings\u00adinrichtingen, wat de toepassing van de\nvoorafgaande controle op concentraties van de klinische netwerking tussen\nziekenhuizen betreft (1817/1)\n27 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et\nautres \u00e9tablissements de soins, en ce qui concerne l'application du contr\u00f4le\npr\u00e9alable des concentrations pour le r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1)\n\n27 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et\nautres \u00e9tablissements de soins, en ce qui concerne l'application du contr\u00f4le\npr\u00e9alable des concentrations pour le r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1)\n27 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et\nautres \u00e9tablissements de soins, en ce qui concerne l'application du contr\u00f4le\npr\u00e9alable des concentrations pour le r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1)\n27 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi coordonn\u00e9e du 10\u00a0juillet\u00a02008 sur les h\u00f4pitaux et\nautres \u00e9tablissements de soins, en ce qui concerne l'application du contr\u00f4le\npr\u00e9alable des concentrations pour le r\u00e9seautage clinique entre h\u00f4pitaux (1817/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 102,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 40,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}