{
    "id": 137,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip137.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip137x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\u00a0(n\u00b0\u00a0171)\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\u00a0(n\u00b0\u00a0171)\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\u00a0(n\u00b0\u00a0171)\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Catherine Fonck sur \"Les infirmiers\"\u00a0(n\u00b0\u00a0171)\nLes infirmiers\"\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\"\u00a0(nr.\u00a0171)\n\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\"\u00a0(nr.\u00a0171)\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\"\u00a0(nr.\u00a0171)\n09 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Catherine Fonck over \"De\nverpleegkundigen\"\u00a0(nr.\u00a0171)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n19\u00a0octobre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances \ndu\n19\u00a0octobre\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n19\u00a0oktober\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n19\u00a0oktober\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0171/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0171/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Catherine Fonck;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0171/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0171/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Catherine Fonck;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n09.01\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, il y a quelques instants, on vient de discuter de la crise\n\u00e9pid\u00e9mique du covid-19. Le moins que l'on puisse dire, c'est que l'attention du\ngouvernement est toujours et encore largement insuffisante par rapport aux\nr\u00e9alit\u00e9s des soignants et particuli\u00e8rement des infirmiers et des\naides-soignants puisque aujourd'hui, on doit fermer des lits hospitaliers par\nmanque d'infirmiers et d'aides-soignants, alors que la situation \u00e9pid\u00e9mique\nnous impose de garder le maximum de lits, non pas de lits physiques mais la\nprise en charge des patients de l'ensemble des lits avec la meilleure qualit\u00e9\npossible. \n\n09.01\u00a0 Catherine Fonck \n09.01\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, il y a quelques instants, on vient de discuter de la crise\n\u00e9pid\u00e9mique du covid-19. Le moins que l'on puisse dire, c'est que l'attention du\ngouvernement est toujours et encore largement insuffisante par rapport aux\nr\u00e9alit\u00e9s des soignants et particuli\u00e8rement des infirmiers et des\naides-soignants puisque aujourd'hui, on doit fermer des lits hospitaliers par\nmanque d'infirmiers et d'aides-soignants, alors que la situation \u00e9pid\u00e9mique\nnous impose de garder le maximum de lits, non pas de lits physiques mais la\nprise en charge des patients de l'ensemble des lits avec la meilleure qualit\u00e9\npossible. \n\u00a0\n\u00a0\n\nCertes, il y a eu des avanc\u00e9es \u00e0 la fin du\ngouvernement pr\u00e9c\u00e9dent avec le Fonds blouses blanches et l'accord social mais\nje peux vous dire ici combien le ras-le-bol des infirmiers et des soignants est\ng\u00e9n\u00e9ralis\u00e9. Le fait qu'il n'y ait toujours pas de respect des promesses, comme\npar exemple concernant tout l'enjeu de l'attractivit\u00e9 de la profession\ninfirmi\u00e8re sur l'ensemble de la carri\u00e8re, que ce soit en mati\u00e8re de\nreconnaissance de la p\u00e9nibilit\u00e9 en mati\u00e8re de pension promise \u00e0 moult reprises,\nque ce soit en mati\u00e8re de correction des erreurs de discrimination des\nfonctions dans la classification IFIC, que ce soit concernant les normes d'encadrement\net le bien-\u00eatre au travail ou encore que ce soit concernant certains infirmiers\nqui n'ont toujours pas re\u00e7u la fameuse prime covid-19 ni le ch\u00e8que de\nconsommation. Plusieurs recours ont \u00e9t\u00e9 introduits. Ces dossiers doivent\nmaintenant absolument \u00eatre trait\u00e9s de mani\u00e8re plus rapide. \nCertes, il y a eu des avanc\u00e9es \u00e0 la fin du\ngouvernement pr\u00e9c\u00e9dent avec le Fonds blouses blanches et l'accord social mais\nje peux vous dire ici combien le ras-le-bol des infirmiers et des soignants est\ng\u00e9n\u00e9ralis\u00e9. Le fait qu'il n'y ait toujours pas de respect des promesses, comme\npar exemple concernant tout l'enjeu de l'attractivit\u00e9 de la profession\ninfirmi\u00e8re sur l'ensemble de la carri\u00e8re, que ce soit en mati\u00e8re de\nreconnaissance de la p\u00e9nibilit\u00e9 en mati\u00e8re de pension promise \u00e0 moult reprises,\nque ce soit en mati\u00e8re de correction des erreurs de discrimination des\nfonctions dans la classification IFIC, que ce soit concernant les normes d'encadrement\net le bien-\u00eatre au travail ou encore que ce soit concernant certains infirmiers\nqui n'ont toujours pas re\u00e7u la fameuse prime covid-19 ni le ch\u00e8que de\nconsommation. Plusieurs recours ont \u00e9t\u00e9 introduits. Ces dossiers doivent\nmaintenant absolument \u00eatre trait\u00e9s de mani\u00e8re plus rapide. \n\u00a0\n\u00a0\n\nIl s'agit donc de vous amener, chers coll\u00e8gues,\n\u00e0 \u00eatre aux cot\u00e9s des infirmiers et des aides-soignants et des soignants de\nfa\u00e7on plus g\u00e9n\u00e9rale, lesquels vivent encore aujourd'hui des heures\nparticuli\u00e8rement difficiles. J'ose esp\u00e9rer que vous ne balayerez pas cela d'un\nrevers de la main.\nIl s'agit donc de vous amener, chers coll\u00e8gues,\n\u00e0 \u00eatre aux cot\u00e9s des infirmiers et des aides-soignants et des soignants de\nfa\u00e7on plus g\u00e9n\u00e9rale, lesquels vivent encore aujourd'hui des heures\nparticuli\u00e8rement difficiles. J'ose esp\u00e9rer que vous ne balayerez pas cela d'un\nrevers de la main.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe vous remercie.\nJe vous remercie.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 75,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 58,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n75\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n58\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n58\n\n58\n58\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Sophie Th\u00e9mont et M.\u00a0Malik Ben\nAchour ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mme Sophie Th\u00e9mont et M.\u00a0Malik Ben\nAchour ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mme Sophie Th\u00e9mont et M.\u00a0Malik Ben\nAchour ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Christian Leysen heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Christian Leysen heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Christian Leysen heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Samuel Cogolati et\nMme\u00a0Marie-Christine Marghem ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et\ntous les suivants)\n(M.\u00a0Samuel Cogolati et\nMme\u00a0Marie-Christine Marghem ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et\ntous les suivants)\n(M.\u00a0Samuel Cogolati et\nMme\u00a0Marie-Christine Marghem ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et\ntous les suivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nahima Lanjri heeft voor deze\nstemming en de volgende stemming zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Nahima Lanjri heeft voor deze\nstemming en de volgende stemming zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Nahima Lanjri heeft voor deze\nstemming en de volgende stemming zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Theo Francken heeft voor deze\nstemming en alle volgende zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Theo Francken heeft voor deze\nstemming en alle volgende zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Theo Francken heeft voor deze\nstemming en alle volgende zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La condamnation de l'\u00c9tat belge dans le cadre de la loi sur la\ns\u00e9curit\u00e9 civile\"\u00a0(n\u00b0\u00a0182)\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La condamnation de l'\u00c9tat belge dans le cadre de la loi sur la\ns\u00e9curit\u00e9 civile\"\u00a0(n\u00b0\u00a0182)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La condamnation de l'\u00c9tat belge dans le cadre de la loi sur la\ns\u00e9curit\u00e9 civile\"\u00a0(n\u00b0\u00a0182)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"La condamnation de l'\u00c9tat belge dans le cadre de la loi sur la\ns\u00e9curit\u00e9 civile\"\u00a0(n\u00b0\u00a0182)\nLa condamnation de l'\u00c9tat belge dans le cadre de la loi sur la\ns\u00e9curit\u00e9 civile\n10 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De veroordeling\nvan de Belgische Staat in het kader van de wet betreffende de civiele\nveiligheid\"\u00a0(nr.\u00a0182)\n\n10 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De veroordeling\nvan de Belgische Staat in het kader van de wet betreffende de civiele\nveiligheid\"\u00a0(nr.\u00a0182)\n10 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De veroordeling\nvan de Belgische Staat in het kader van de wet betreffende de civiele\nveiligheid\"\u00a0(nr.\u00a0182)\n10 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De veroordeling\nvan de Belgische Staat in het kader van de wet betreffende de civiele\nveiligheid\"\u00a0(nr.\u00a0182)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du\n20\u00a0octobre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives \ndu\n20\u00a0octobre\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 20\u00a0oktober\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 20\u00a0oktober\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0182/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0182/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Josy Arens;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Josy Arens;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0182/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0182/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Josy Arens;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Josy Arens;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 34,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n34\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de:\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion\"\n(n\u00b0\u00a0187)\n\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion\"\n(n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion\"\n(n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion\"\n(n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion\"\n(n\u00b0\u00a0\n-\u00a0M.\u00a0Theo\nFrancken sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion\"\n(n\u00b0\u00a0\n2\n187)\n187)\n187)\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion ou taxe\nd'embarquement\" (n\u00b0\u00a0190)\n\n\n\n-\u00a0M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion ou taxe\nd'embarquement\" (n\u00b0\u00a0190)\n-\u00a0M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion ou taxe\nd'embarquement\" (n\u00b0\u00a0190)\n-\u00a0M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion ou taxe\nd'embarquement\" (n\u00b0\u00a0190)\n-\u00a0M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion ou taxe\nd'embarquement\" (n\u00b0\u00a0190)\n-\u00a0M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"La taxe CO2 sur les billets d'avion ou taxe\nd'embarquement\" (n\u00b0\u00a0190)\n2\n\n\n11 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n\n11 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n11 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n11 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van:\n- de heer Theo\nFrancken over \"De CO2-vliegtaks\" (nr.\u00a0187)\n\n\n\n- de heer Theo\nFrancken over \"De CO2-vliegtaks\" (nr.\u00a0187)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De CO2-vliegtaks\" (nr.\u00a0187)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De CO2-vliegtaks\" (nr.\u00a0187)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De CO2-vliegtaks\" (nr.\u00a0187)\n- de heer Theo\nFrancken over \"De CO2-vliegtaks\" (nr.\u00a0187)\n2\n\n\n-\u00a0de heer\nFrank Troosters over \"De CO2-vliegtaks of inschepingstaks\"\n(nr.\u00a0190)\n\n\n\n-\u00a0de heer\nFrank Troosters over \"De CO2-vliegtaks of inschepingstaks\"\n(nr.\u00a0190)\n-\u00a0de heer\nFrank Troosters over \"De CO2-vliegtaks of inschepingstaks\"\n(nr.\u00a0190)\n-\u00a0de heer\nFrank Troosters over \"De CO2-vliegtaks of inschepingstaks\"\n(nr.\u00a0190)\n-\u00a0de heer\nFrank Troosters over \"De CO2-vliegtaks of inschepingstaks\"\n(nr.\u00a0190)\n-\u00a0de heer\nFrank Troosters over \"De CO2-vliegtaks of inschepingstaks\"\n(nr.\u00a0190)\n2\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 20\u00a0octobre\u00a02021.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 20\u00a0octobre\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 20\u00a0oktober\u00a02021.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 20\u00a0oktober\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0187/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0187/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Theo Francken;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0187/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0187/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Theo Francken;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Theo Francken;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11.01\u00a0 Theo Francken (N-VA): Mevrouw de voorzitster, graag wil ik de intentie van mijn\ninterpellatie aan minister Gilkinet toelichten. De vliegtaks is mij namelijk\ncompleet onduidelijk.\n\n11.01\n11.01\n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 Theo Francken \n\u00a0 \n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, graag wil ik de intentie van mijn\ninterpellatie aan minister Gilkinet toelichten. De vliegtaks is mij namelijk\ncompleet onduidelijk.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb begrepen dat er een CO2-taks\nwordt ingevoerd opdat de mensen de trein zouden nemen in plaats van het vliegtuig\nvoor bestemmingen binnen een straal van 500 kilometer. Een dergelijke maatregel\nmoet naar mijn mening op zijn minst met de luchtvaartsector worden besproken,\nmaar dat is in het geheel niet gebeurd.\nIk heb begrepen dat er een CO2-taks\nwordt ingevoerd opdat de mensen de trein zouden nemen in plaats van het vliegtuig\nvoor bestemmingen binnen een straal van 500 kilometer. Een dergelijke maatregel\nmoet naar mijn mening op zijn minst met de luchtvaartsector worden besproken,\nmaar dat is in het geheel niet gebeurd.\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb de heer De Vriendt daarover vragen\ngesteld op het moment dat hij op de spreektribune stond. Dat was volgens mij\nvoor hem niet het gemakkelijkst moment in zijn carri\u00e8re. De heer De Vriendt had\ngeen antwoorden op de vragen hoeveel een en ander zal kosten en wat de\nbedoeling van die taks is.\nIk heb de heer De Vriendt daarover vragen\ngesteld op het moment dat hij op de spreektribune stond. Dat was volgens mij\nvoor hem niet het gemakkelijkst moment in zijn carri\u00e8re. De heer De Vriendt had\ngeen antwoorden op de vragen hoeveel een en ander zal kosten en wat de\nbedoeling van die taks is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAangezien ik geen antwoorden kreeg, heb ik\nminister Gilkinet erover ondervraagd in de commissievergadering. Hij heeft\neigenlijk opnieuw gezegd dat er nog niets beslist was. Hoeveel dat zou kosten,\nzal nog worden bekeken, evenals de toe te passen straal. Er is sprake van een\nstraal van 750 kilometer rond de luchthaven van Zaventem, wat een nieuw gegeven\nis.\nAangezien ik geen antwoorden kreeg, heb ik\nminister Gilkinet erover ondervraagd in de commissievergadering. Hij heeft\neigenlijk opnieuw gezegd dat er nog niets beslist was. Hoeveel dat zou kosten,\nzal nog worden bekeken, evenals de toe te passen straal. Er is sprake van een\nstraal van 750 kilometer rond de luchthaven van Zaventem, wat een nieuw gegeven\nis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAangezien die CO2-taks wordt\ngemotiveerd met het argument dat het beter is de trein te nemen, heb ik enkele\nvergelijkingen gemaakt, vanuit de vraag hoe men in godsnaam op zijn bestemming\nraakt binnen een straal van 500 kilometer. Zo duurt de treinrit naar Z\u00fcrich\nacht uur en de treinrit naar Hamburg zes en een half uur, maar het duurt\nslechts \u00e9\u00e9n uur om Hamburg met het vliegtuig te bereiken. Persoonlijk ben ik er\ndaarom van overtuigd dat die CO2-taks een platte belastingverhoging\nis waarvan wij op het vlak van gedragswijziging absoluut niets zullen zien. Dat\nheb ik aangekaart en daarover heb ik ook een motie ingediend.\nAangezien die CO2-taks wordt\ngemotiveerd met het argument dat het beter is de trein te nemen, heb ik enkele\nvergelijkingen gemaakt, vanuit de vraag hoe men in godsnaam op zijn bestemming\nraakt binnen een straal van 500 kilometer. Zo duurt de treinrit naar Z\u00fcrich\nacht uur en de treinrit naar Hamburg zes en een half uur, maar het duurt\nslechts \u00e9\u00e9n uur om Hamburg met het vliegtuig te bereiken. Persoonlijk ben ik er\ndaarom van overtuigd dat die CO2-taks een platte belastingverhoging\nis waarvan wij op het vlak van gedragswijziging absoluut niets zullen zien. Dat\nheb ik aangekaart en daarover heb ik ook een motie ingediend.\n2\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn mijn motie vraag ik aan de regering om\ndie vliegtaks niet in te voeren, en als ze die wel wil invoeren, dan op een\ngegronde en wetenschappelijke gefundeerde manier. Ik vraag dat de regering\nvoorstellen daarover opnieuw voorlegt in de Kamercommissie voor Mobiliteit en\nin de plenaire vergadering, zodat er opnieuw over gediscussieerd kan worden.\nDat ligt nu ter stemming voor middels mijn motie. Ik heb overigens geen\nantwoorden gekregen van minister Gilkinet.\nIn mijn motie vraag ik aan de regering om\ndie vliegtaks niet in te voeren, en als ze die wel wil invoeren, dan op een\ngegronde en wetenschappelijke gefundeerde manier. Ik vraag dat de regering\nvoorstellen daarover opnieuw voorlegt in de Kamercommissie voor Mobiliteit en\nin de plenaire vergadering, zodat er opnieuw over gediscussieerd kan worden.\nDat ligt nu ter stemming voor middels mijn motie. Ik heb overigens geen\nantwoorden gekregen van minister Gilkinet.\n\u00a0\n\u00a0\n\n11.02\u00a0 Frank Troosters (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de vliegtaks voor korte\nafstanden tot 500\u00a0kilometer zou 110 miljoen euro moeten opbrengen,\ngespreid over 2022 tot 2024. Die taks werd in dit Huis al drie keer besproken,\neen keer bij de algemene bespreking van de regeerverklaring, vervolgens bij de\nthematische bespreking bij de bevoegde minister, de heer Gilkinet, en dan in de\ncommissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen middels\neen interpellatie aan diezelfde minister. Geen enkele keer hebben we een\nantwoord gekregen. Het waren nochtans logische vragen zoals hoe men aan die\nbedragen komt, welke modaliteiten worden aangewend, wie daar allemaal door\ngevat wordt, hoeveel de toeslag zal bedragen, hoeveel CO2 daarmee\nkan worden uitgespaard en of er overleg is geweest met de luchtvaartsector.\nNergens kwam een antwoord op. Het was schokkend te moeten vaststellen dat een\nminister die daarvoor verantwoordelijk is geen enkel antwoord had, zelfs geen\naanzet tot een antwoord. De winkelier van het kruidenwinkeltje op de hoek van\nde straat kon daarover meer zinnige dingen vertellen dan de minister. In een\npriv\u00e9organisatie zou de desbetreffende persoon er niet lang meer werken. Er is\ngewoon geen sturend effect. Er zijn onvoldoende alternatieven in Europa. De\nluchthaven van Zaventem wordt getroffen, de andere luchthavens, toevallig in\nWalloni\u00eb, niet. Er is ook een juridisch probleem inzake artikel\u00a015 van het\nVerdrag van Chicago.\n\n11.02\n11.02\n\u00a0 Frank Troosters \n\u00a0 Frank Troosters \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de vliegtaks voor korte\nafstanden tot 500\u00a0kilometer zou 110 miljoen euro moeten opbrengen,\ngespreid over 2022 tot 2024. Die taks werd in dit Huis al drie keer besproken,\neen keer bij de algemene bespreking van de regeerverklaring, vervolgens bij de\nthematische bespreking bij de bevoegde minister, de heer Gilkinet, en dan in de\ncommissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen middels\neen interpellatie aan diezelfde minister. Geen enkele keer hebben we een\nantwoord gekregen. Het waren nochtans logische vragen zoals hoe men aan die\nbedragen komt, welke modaliteiten worden aangewend, wie daar allemaal door\ngevat wordt, hoeveel de toeslag zal bedragen, hoeveel CO2 daarmee\nkan worden uitgespaard en of er overleg is geweest met de luchtvaartsector.\nNergens kwam een antwoord op. Het was schokkend te moeten vaststellen dat een\nminister die daarvoor verantwoordelijk is geen enkel antwoord had, zelfs geen\naanzet tot een antwoord. De winkelier van het kruidenwinkeltje op de hoek van\nde straat kon daarover meer zinnige dingen vertellen dan de minister. In een\npriv\u00e9organisatie zou de desbetreffende persoon er niet lang meer werken. Er is\ngewoon geen sturend effect. Er zijn onvoldoende alternatieven in Europa. De\nluchthaven van Zaventem wordt getroffen, de andere luchthavens, toevallig in\nWalloni\u00eb, niet. Er is ook een juridisch probleem inzake artikel\u00a015 van het\nVerdrag van Chicago.\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\nVoor het Vlaams Belang is dit een pure\npestmaatregel voor de luchtvaartsector, die al zeer zwaar getroffen is, waar\nheel veel jobs op de helling staan, waar heel veel mensen in onzekerheid leven.\nBlijkbaar moeten zij een totaal gebrek aan empathie bij de vivaldiregering\nervaren. Ze zet hen nog eens het mes op de keel en laat hen betalen en betalen,\nnadat ze al zoveel grote rekeningen, belastingen en energiefacturen moeten\nbetalen. Als ze dan eens op vakantie willen gaan, worden ze nog eens gepakt.\nHet Vlaams Belang verzoekt vandaar middels deze motie de federale regering om\nde plannen tot het invoeren van een vliegtaks af te voeren en op andere wijze\nde promotie van het spoor ter harte te nemen.\nVoor het Vlaams Belang is dit een pure\npestmaatregel voor de luchtvaartsector, die al zeer zwaar getroffen is, waar\nheel veel jobs op de helling staan, waar heel veel mensen in onzekerheid leven.\nBlijkbaar moeten zij een totaal gebrek aan empathie bij de vivaldiregering\nervaren. Ze zet hen nog eens het mes op de keel en laat hen betalen en betalen,\nnadat ze al zoveel grote rekeningen, belastingen en energiefacturen moeten\nbetalen. Als ze dan eens op vakantie willen gaan, worden ze nog eens gepakt.\nHet Vlaams Belang verzoekt vandaar middels deze motie de federale regering om\nde plannen tot het invoeren van een vliegtaks af te voeren en op andere wijze\nde promotie van het spoor ter harte te nemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 56,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n56\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Sofie Merckx sur \"L'application\nde la proposition de d\u00e9cret flamand relatif aux h\u00f4pitaux publics\"\u00a0(n\u00b0\u00a0193)\n\n\n\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Sofie Merckx sur \"L'application\nde la proposition de d\u00e9cret flamand relatif aux h\u00f4pitaux publics\"\u00a0(n\u00b0\u00a0193)\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Sofie Merckx sur \"L'application\nde la proposition de d\u00e9cret flamand relatif aux h\u00f4pitaux publics\"\u00a0(n\u00b0\u00a0193)\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Sofie Merckx sur \"L'application\nde la proposition de d\u00e9cret flamand relatif aux h\u00f4pitaux publics\"\u00a0(n\u00b0\u00a0193)\nL'application\nde la proposition de d\u00e9cret flamand relatif aux h\u00f4pitaux publics\"\n12 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sofie Merckx over \"De toepassing\nvan het voorstel van Vlaams decreet op de openbare ziekenhuizen\"\n(nr.\u00a0193)\n\n12 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sofie Merckx over \"De toepassing\nvan het voorstel van Vlaams decreet op de openbare ziekenhuizen\"\n(nr.\u00a0193)\n12 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sofie Merckx over \"De toepassing\nvan het voorstel van Vlaams decreet op de openbare ziekenhuizen\"\n(nr.\u00a0193)\n12 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Sofie Merckx over \"De toepassing\nvan het voorstel van Vlaams decreet op de openbare ziekenhuizen\"\n(nr.\u00a0193)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0193/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0193/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Wouter De Vriendt, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet\nPiedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nWouter De Vriendt, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet\nPiedboeuf, Gilles Vanden\u00a0Burre et Servais Verherstraeten.\n\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0193/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0193/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Wouter De\nVriendt, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre en Servais\nVerherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Wouter De\nVriendt, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Gilles Vanden Burre en Servais\nVerherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 33,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n33\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Wetsontwerp houdende instemming met de\nWijziging van artikel\u00a06 van het Protocol van Londen van 1996 bij het\nVerdrag van 1972 inzake de voorkoming van verontreiniging van de zee ten\ngevolge van het storten van afval en andere stoffen, aangenomen te Londen op\n30\u00a0oktober\u00a02009 (2052/3) (nieuw opschrift)\n\n\n\n13 Wetsontwerp houdende instemming met de\nWijziging van artikel\u00a06 van het Protocol van Londen van 1996 bij het\nVerdrag van 1972 inzake de voorkoming van verontreiniging van de zee ten\ngevolge van het storten van afval en andere stoffen, aangenomen te Londen op\n30\u00a0oktober\u00a02009 (2052/3) (nieuw opschrift)\n13 Wetsontwerp houdende instemming met de\nWijziging van artikel\u00a06 van het Protocol van Londen van 1996 bij het\nVerdrag van 1972 inzake de voorkoming van verontreiniging van de zee ten\ngevolge van het storten van afval en andere stoffen, aangenomen te Londen op\n30\u00a0oktober\u00a02009 (2052/3) (nieuw opschrift)\n13 Wetsontwerp houdende instemming met de\nWijziging van artikel\u00a06 van het Protocol van Londen van 1996 bij het\nVerdrag van 1972 inzake de voorkoming van verontreiniging van de zee ten\ngevolge van het storten van afval en andere stoffen, aangenomen te Londen op\n30\u00a0oktober\u00a02009 (2052/3) (nieuw opschrift)\n13 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Amendement \u00e0 l'article\u00a06 du Protocole de Londres de 1996 \u00e0\nla Convention de 1972 sur la pr\u00e9vention de la pollution des mers r\u00e9sultant de\nl'immersion de d\u00e9chets, adopt\u00e9 \u00e0 Londres le 30\u00a0octobre\u00a02009 (2052/3)\n(nouvel intitul\u00e9)\n\n13 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Amendement \u00e0 l'article\u00a06 du Protocole de Londres de 1996 \u00e0\nla Convention de 1972 sur la pr\u00e9vention de la pollution des mers r\u00e9sultant de\nl'immersion de d\u00e9chets, adopt\u00e9 \u00e0 Londres le 30\u00a0octobre\u00a02009 (2052/3)\n(nouvel intitul\u00e9)\n13 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Amendement \u00e0 l'article\u00a06 du Protocole de Londres de 1996 \u00e0\nla Convention de 1972 sur la pr\u00e9vention de la pollution des mers r\u00e9sultant de\nl'immersion de d\u00e9chets, adopt\u00e9 \u00e0 Londres le 30\u00a0octobre\u00a02009 (2052/3)\n(nouvel intitul\u00e9)\n13 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Amendement \u00e0 l'article\u00a06 du Protocole de Londres de 1996 \u00e0\nla Convention de 1972 sur la pr\u00e9vention de la pollution des mers r\u00e9sultant de\nl'immersion de d\u00e9chets, adopt\u00e9 \u00e0 Londres le 30\u00a0octobre\u00a02009 (2052/3)\n(nouvel intitul\u00e9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 122,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n122\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2052/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2052/4)\n(2052/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2052/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2052/4)\n(2052/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Katja Gabri\u00ebls en de heer\nChristian Leysen hebben zoals hun fractie gestemd)\n(Mevrouw Katja Gabri\u00ebls en de heer\nChristian Leysen hebben zoals hun fractie gestemd)\n(Mevrouw Katja Gabri\u00ebls en de heer\nChristian Leysen hebben zoals hun fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n(M.\nPhilippe Pivin a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nPhilippe Pivin a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\nPhilippe Pivin a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Koninkrijk\nSpanje inzake de uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde\ninformatie, gedaan te Brussel op 15\u00a0oktober\u00a02015 (2074/1)\n\n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Koninkrijk\nSpanje inzake de uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde\ninformatie, gedaan te Brussel op 15\u00a0oktober\u00a02015 (2074/1)\n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Koninkrijk\nSpanje inzake de uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde\ninformatie, gedaan te Brussel op 15\u00a0oktober\u00a02015 (2074/1)\n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Koninkrijk\nSpanje inzake de uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde\ninformatie, gedaan te Brussel op 15\u00a0oktober\u00a02015 (2074/1)\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume d'Espagne sur\nl'\u00e9change et la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0\nBruxelles le 15\u00a0octobre\u00a02015 (2074/1)\n\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume d'Espagne sur\nl'\u00e9change et la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0\nBruxelles le 15\u00a0octobre\u00a02015 (2074/1)\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume d'Espagne sur\nl'\u00e9change et la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0\nBruxelles le 15\u00a0octobre\u00a02015 (2074/1)\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume d'Espagne sur\nl'\u00e9change et la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0\nBruxelles le 15\u00a0octobre\u00a02015 (2074/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 138,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n138\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2074/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2074/4)\n(2074/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2074/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2074/4)\n(2074/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nFinland inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Helsinki op 20\u00a0juli\u00a02016 (2075/1)\n\n15 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nFinland inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Helsinki op 20\u00a0juli\u00a02016 (2075/1)\n15 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nFinland inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Helsinki op 20\u00a0juli\u00a02016 (2075/1)\n15 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nFinland inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Helsinki op 20\u00a0juli\u00a02016 (2075/1)\n15 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de\nFinlande concernant la protection r\u00e9ciproque des informations classifi\u00e9es, fait\n\u00e0 Helsinki le 20\u00a0juillet\u00a02016 (2075/1)\n\n15 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de\nFinlande concernant la protection r\u00e9ciproque des informations classifi\u00e9es, fait\n\u00e0 Helsinki le 20\u00a0juillet\u00a02016 (2075/1)\n15 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de\nFinlande concernant la protection r\u00e9ciproque des informations classifi\u00e9es, fait\n\u00e0 Helsinki le 20\u00a0juillet\u00a02016 (2075/1)\n15 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de\nFinlande concernant la protection r\u00e9ciproque des informations classifi\u00e9es, fait\n\u00e0 Helsinki le 20\u00a0juillet\u00a02016 (2075/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 138,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n138\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2075/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2075/4)\n(2075/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2075/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2075/4)\n(2075/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nCyprus inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Brussel op 20\u00a0juli\u00a02015 (2085/1)\n\n16 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nCyprus inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Brussel op 20\u00a0juli\u00a02015 (2085/1)\n16 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nCyprus inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Brussel op 20\u00a0juli\u00a02015 (2085/1)\n16 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Republiek\nCyprus inzake de wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Brussel op 20\u00a0juli\u00a02015 (2085/1)\n16 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de Chypre\nsur la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le\n20\u00a0juillet\u00a02015 (2085/1)\n\n16 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de Chypre\nsur la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le\n20\u00a0juillet\u00a02015 (2085/1)\n16 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de Chypre\nsur la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le\n20\u00a0juillet\u00a02015 (2085/1)\n16 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la R\u00e9publique de Chypre\nsur la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Bruxelles le\n20\u00a0juillet\u00a02015 (2085/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 138,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n138\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2085/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2085/4)\n(2085/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2085/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2085/4)\n(2085/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Hongarije inzake\nde uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Boedapest op 21\u00a0september\u00a02015 (2121/1)\n\n17 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Hongarije inzake\nde uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Boedapest op 21\u00a0september\u00a02015 (2121/1)\n17 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Hongarije inzake\nde uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Boedapest op 21\u00a0september\u00a02015 (2121/1)\n17 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Hongarije inzake\nde uitwisseling en wederzijdse bescherming van geclassificeerde informatie,\ngedaan te Boedapest op 21\u00a0september\u00a02015 (2121/1)\n17 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la Hongrie sur l'\u00e9change\net la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Budapest le\n21\u00a0septembre\u00a02015 (2121/1)\n\n17 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la Hongrie sur l'\u00e9change\net la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Budapest le\n21\u00a0septembre\u00a02015 (2121/1)\n17 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la Hongrie sur l'\u00e9change\net la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Budapest le\n21\u00a0septembre\u00a02015 (2121/1)\n17 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord entre le Royaume de Belgique et la Hongrie sur l'\u00e9change\net la protection mutuelle des informations classifi\u00e9es, fait \u00e0 Budapest le\n21\u00a0septembre\u00a02015 (2121/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 138,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n138\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2121/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2121/4)\n(2121/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi.\nIl sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2121/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi.\nIl sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2121/4)\n(2121/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Projet de loi portant assentiment \u00e0 la\nConvention du Conseil de l'Europe contre le trafic d'organes humains, faite \u00e0\nSaint-Jacques-de-Compostelle le 25\u00a0mars\u00a02015 (2173/1)\n\n\n\n18 Projet de loi portant assentiment \u00e0 la\nConvention du Conseil de l'Europe contre le trafic d'organes humains, faite \u00e0\nSaint-Jacques-de-Compostelle le 25\u00a0mars\u00a02015 (2173/1)\n18 Projet de loi portant assentiment \u00e0 la\nConvention du Conseil de l'Europe contre le trafic d'organes humains, faite \u00e0\nSaint-Jacques-de-Compostelle le 25\u00a0mars\u00a02015 (2173/1)\n18 Projet de loi portant assentiment \u00e0 la\nConvention du Conseil de l'Europe contre le trafic d'organes humains, faite \u00e0\nSaint-Jacques-de-Compostelle le 25\u00a0mars\u00a02015 (2173/1)\n18 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag van de Raad van Europa tegen de handel in menselijke organen,\ngedaan te Santiago de Compostella op 25\u00a0maart\u00a02015 (2173/1)\n\n18 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag van de Raad van Europa tegen de handel in menselijke organen,\ngedaan te Santiago de Compostella op 25\u00a0maart\u00a02015 (2173/1)\n18 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag van de Raad van Europa tegen de handel in menselijke organen,\ngedaan te Santiago de Compostella op 25\u00a0maart\u00a02015 (2173/1)\n18 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag van de Raad van Europa tegen de handel in menselijke organen,\ngedaan te Santiago de Compostella op 25\u00a0maart\u00a02015 (2173/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n135\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2173/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2173/4)\n(2173/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2173/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2173/4)\n(2173/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Khalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Khalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Khalil Aouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l\u00b4amendement \u00e0 l'article\u00a0VI et au paragraphe\u00a0A de\nl\u00b4article\u00a0XIV du Statut de l\u00b4Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique,\nadopt\u00e9 le 1er\u00a0octobre\u00a01999 par la Conf\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale de\nl'Organisation (2180/1)\n\n19 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l\u00b4amendement \u00e0 l'article\u00a0VI et au paragraphe\u00a0A de\nl\u00b4article\u00a0XIV du Statut de l\u00b4Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique,\nadopt\u00e9 le 1er\u00a0octobre\u00a01999 par la Conf\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale de\nl'Organisation (2180/1)\n19 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l\u00b4amendement \u00e0 l'article\u00a0VI et au paragraphe\u00a0A de\nl\u00b4article\u00a0XIV du Statut de l\u00b4Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique,\nadopt\u00e9 le 1er\u00a0octobre\u00a01999 par la Conf\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale de\nl'Organisation (2180/1)\n19 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l\u00b4amendement \u00e0 l'article\u00a0VI et au paragraphe\u00a0A de\nl\u00b4article\u00a0XIV du Statut de l\u00b4Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique,\nadopt\u00e9 le 1er\u00a0octobre\u00a01999 par la Conf\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale de\nl'Organisation (2180/1)\ner\n19 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de wijziging van artikel\u00a0VI en van paragraaf\u00a0A van\nartikel\u00a0XIV van het Statuut van het Internationaal Atoomenergieagentschap,\naangenomen op 1\u00a0oktober\u00a01999 door de Algemene Conferentie van de\nOrganisatie (2180/1)\n\n19 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de wijziging van artikel\u00a0VI en van paragraaf\u00a0A van\nartikel\u00a0XIV van het Statuut van het Internationaal Atoomenergieagentschap,\naangenomen op 1\u00a0oktober\u00a01999 door de Algemene Conferentie van de\nOrganisatie (2180/1)\n19 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de wijziging van artikel\u00a0VI en van paragraaf\u00a0A van\nartikel\u00a0XIV van het Statuut van het Internationaal Atoomenergieagentschap,\naangenomen op 1\u00a0oktober\u00a01999 door de Algemene Conferentie van de\nOrganisatie (2180/1)\n19 Wetsontwerp houdende\ninstemming met de wijziging van artikel\u00a0VI en van paragraaf\u00a0A van\nartikel\u00a0XIV van het Statuut van het Internationaal Atoomenergieagentschap,\naangenomen op 1\u00a0oktober\u00a01999 door de Algemene Conferentie van de\nOrganisatie (2180/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2180/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2180/4)\n(2180/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2180/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2180/4)\n(2180/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde\npakketreizen (2163/7) (nieuw opschrift)\n\n\n\n20 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde\npakketreizen (2163/7) (nieuw opschrift)\n20 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde\npakketreizen (2163/7) (nieuw opschrift)\n20 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde\npakketreizen (2163/7) (nieuw opschrift)\n20 Projet de loi modifiant la\nloi du 15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement (UE)\nn\u00b0\u00a098/2013 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n15\u00a0janvier\u00a02013 sur la commercialisation et l'utilisation de\npr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions relatives aux pr\u00eats\noctroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0 proc\u00e9der aux remboursements\ndes bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du\n19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0 forfait annul\u00e9s\n(2163/7) (nouvel intitul\u00e9)\n\n20 Projet de loi modifiant la\nloi du 15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement (UE)\nn\u00b0\u00a098/2013 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n15\u00a0janvier\u00a02013 sur la commercialisation et l'utilisation de\npr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions relatives aux pr\u00eats\noctroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0 proc\u00e9der aux remboursements\ndes bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du\n19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0 forfait annul\u00e9s\n(2163/7) (nouvel intitul\u00e9)\n20 Projet de loi modifiant la\nloi du 15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement (UE)\nn\u00b0\u00a098/2013 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n15\u00a0janvier\u00a02013 sur la commercialisation et l'utilisation de\npr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions relatives aux pr\u00eats\noctroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0 proc\u00e9der aux remboursements\ndes bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du\n19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0 forfait annul\u00e9s\n(2163/7) (nouvel intitul\u00e9)\n20 Projet de loi modifiant la\nloi du 15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement (UE)\nn\u00b0\u00a098/2013 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n15\u00a0janvier\u00a02013 sur la commercialisation et l'utilisation de\npr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions relatives aux pr\u00eats\noctroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0 proc\u00e9der aux remboursements\ndes bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du\n19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0 forfait annul\u00e9s\n(2163/7) (nouvel intitul\u00e9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12) \n\n(Stemming/vote 12) \n(Stemming/vote 12) \n(Stemming/vote 12) \n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijlage. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd. (2163/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijlage. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd. \n(2163/8)\n(2163/8)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi, ainsi que l'annexe. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2163/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi, ainsi que l'annexe. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2163/8)\n(2163/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Jasper Pillen heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Jasper Pillen heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Jasper Pillen heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van 28\u00a0oktober\u00a02021\nstrekkende tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n14\u00a0juli\u00a02021 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking\nvan gegevens met betrekking tot het digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid\nSafe Ticket, het PLF en de verwerking van persoonsgegevens van in het\nbuitenland wonende of verblijvende werknemers en zelfstandigen die activiteiten\nuitvoeren in Belgi\u00eb (2288/1)\n\n21 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van 28\u00a0oktober\u00a02021\nstrekkende tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n14\u00a0juli\u00a02021 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking\nvan gegevens met betrekking tot het digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid\nSafe Ticket, het PLF en de verwerking van persoonsgegevens van in het\nbuitenland wonende of verblijvende werknemers en zelfstandigen die activiteiten\nuitvoeren in Belgi\u00eb (2288/1)\n21 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van 28\u00a0oktober\u00a02021\nstrekkende tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n14\u00a0juli\u00a02021 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking\nvan gegevens met betrekking tot het digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid\nSafe Ticket, het PLF en de verwerking van persoonsgegevens van in het\nbuitenland wonende of verblijvende werknemers en zelfstandigen die activiteiten\nuitvoeren in Belgi\u00eb (2288/1)\n21 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van 28\u00a0oktober\u00a02021\nstrekkende tot wijziging van het samenwerkingsakkoord van\n14\u00a0juli\u00a02021 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschapscommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking\nvan gegevens met betrekking tot het digitaal EU-COVID-certificaat, het Covid\nSafe Ticket, het PLF en de verwerking van persoonsgegevens van in het\nbuitenland wonende of verblijvende werknemers en zelfstandigen die activiteiten\nuitvoeren in Belgi\u00eb (2288/1)\n21 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration l\u00e9gislatif du 28\u00a0octobre\u00a02021\nvisant \u00e0 la modification de l'accord de coop\u00e9ration du\n14\u00a0juillet\u00a02021 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la\nCommunaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission communautaire\ncommune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire fran\u00e7aise concernant\nle traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au\nCovid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel\ndes travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0\nl'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en Belgique (2288/1) (nouvel intitul\u00e9)\n\n21 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration l\u00e9gislatif du 28\u00a0octobre\u00a02021\nvisant \u00e0 la modification de l'accord de coop\u00e9ration du\n14\u00a0juillet\u00a02021 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la\nCommunaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission communautaire\ncommune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire fran\u00e7aise concernant\nle traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au\nCovid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel\ndes travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0\nl'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en Belgique (2288/1) (nouvel intitul\u00e9)\n21 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration l\u00e9gislatif du 28\u00a0octobre\u00a02021\nvisant \u00e0 la modification de l'accord de coop\u00e9ration du\n14\u00a0juillet\u00a02021 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la\nCommunaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission communautaire\ncommune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire fran\u00e7aise concernant\nle traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au\nCovid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel\ndes travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0\nl'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en Belgique (2288/1) (nouvel intitul\u00e9)\n21 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration l\u00e9gislatif du 28\u00a0octobre\u00a02021\nvisant \u00e0 la modification de l'accord de coop\u00e9ration du\n14\u00a0juillet\u00a02021 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la\nCommunaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Commission communautaire\ncommune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire fran\u00e7aise concernant\nle traitement des donn\u00e9es li\u00e9es au certificat COVID num\u00e9rique de l'UE et au\nCovid Safe Ticket, le PLF et le traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel\ndes travailleurs salari\u00e9s et des travailleurs ind\u00e9pendants vivant ou r\u00e9sidant \u00e0\nl'\u00e9tranger qui effectuent des activit\u00e9s en Belgique (2288/1) (nouvel intitul\u00e9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}