{
    "id": 127,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip127.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip127x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La vuln\u00e9rabilit\u00e9 de la Belgique en raison de sa d\u00e9pendance \u00e0\nl'\u00e9gard des importations chinoises\"\u00a0(n\u00b0\u00a0167)\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La vuln\u00e9rabilit\u00e9 de la Belgique en raison de sa d\u00e9pendance \u00e0\nl'\u00e9gard des importations chinoises\"\u00a0(n\u00b0\u00a0167)\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La vuln\u00e9rabilit\u00e9 de la Belgique en raison de sa d\u00e9pendance \u00e0\nl'\u00e9gard des importations chinoises\"\u00a0(n\u00b0\u00a0167)\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"La vuln\u00e9rabilit\u00e9 de la Belgique en raison de sa d\u00e9pendance \u00e0\nl'\u00e9gard des importations chinoises\"\u00a0(n\u00b0\u00a0167)\nLa vuln\u00e9rabilit\u00e9 de la Belgique en raison de sa d\u00e9pendance \u00e0\nl'\u00e9gard des importations chinoises\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\nkwetsbaarheid van Belgi\u00eb ingevolge de afhankelijkheid van Chinese\nimport\"\u00a0(nr.\u00a0167)\n\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\nkwetsbaarheid van Belgi\u00eb ingevolge de afhankelijkheid van Chinese\nimport\"\u00a0(nr.\u00a0167)\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\nkwetsbaarheid van Belgi\u00eb ingevolge de afhankelijkheid van Chinese\nimport\"\u00a0(nr.\u00a0167)\n28 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De\nkwetsbaarheid van Belgi\u00eb ingevolge de afhankelijkheid van Chinese\nimport\"\u00a0(nr.\u00a0167)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 29\u00a0septembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique \ndu 29\u00a0septembre\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale agenda van 29\u00a0september\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale agenda van 29\u00a0september\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0167/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0167/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0167/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0167/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de studie van de\nInter-Parliamentary Alliance on China was volgens mij bijzonder duidelijk. In\ndie studie stond onder meer dat Belgi\u00eb voor 159 goederen niet zonder import\nvanuit China kan en dat 7 goederen zelfs raken aan de nationale veiligheid of\ncruciaal zijn voor de chemie of de farma. Er bestaat vooral vrees over dat de\nbeschikbaarheid van sommige goederen gemanipuleerd zou kunnen worden in functie\nvan politieke belangen in China. Dat bevestigt trouwens wat ik al vaker in het\nParlement heb gezegd.\n\n28.01\n28.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de studie van de\nInter-Parliamentary Alliance on China was volgens mij bijzonder duidelijk. In\ndie studie stond onder meer dat Belgi\u00eb voor 159 goederen niet zonder import\nvanuit China kan en dat 7 goederen zelfs raken aan de nationale veiligheid of\ncruciaal zijn voor de chemie of de farma. Er bestaat vooral vrees over dat de\nbeschikbaarheid van sommige goederen gemanipuleerd zou kunnen worden in functie\nvan politieke belangen in China. Dat bevestigt trouwens wat ik al vaker in het\nParlement heb gezegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk denk dat wij iets moeten doen aan die\nimportafhankelijkheid. Daarom vraag ik met mijn motie concreet om nu eindelijk\neen visie te ontwikkelen waarmee het hoofd wordt geboden aan de kwetsbaarheid\nten gevolge van de afhankelijkheid van onder meer Chinese import, om overnames\nbinnen strategische sectoren te bemoeilijken, om technologische kennis van onze\nbedrijven maximaal te beschermen en om reshoring van de productie van strategisch\nbelang te faciliteren.\nIk denk dat wij iets moeten doen aan die\nimportafhankelijkheid. Daarom vraag ik met mijn motie concreet om nu eindelijk\neen visie te ontwikkelen waarmee het hoofd wordt geboden aan de kwetsbaarheid\nten gevolge van de afhankelijkheid van onder meer Chinese import, om overnames\nbinnen strategische sectoren te bemoeilijken, om technologische kennis van onze\nbedrijven maximaal te beschermen en om reshoring van de productie van strategisch\nbelang te faciliteren.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes\u00a0Leslie Leoni et Claire Hugon et\nM. Michel De Maegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et tous les votes\nsuivants)\n(Mmes\u00a0Leslie Leoni et Claire Hugon et\nM. Michel De Maegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et tous les votes\nsuivants)\n(Mmes\u00a0Leslie Leoni et Claire Hugon et\nM. Michel De Maegd ont vot\u00e9 comme leurs groupes pour ce vote et tous les votes\nsuivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM. Maxime Pr\u00e9vot et\nPatrick Pr\u00e9vot ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM. Maxime Pr\u00e9vot et\nPatrick Pr\u00e9vot ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les violences contre les gardiens de prison\"\u00a0(n\u00b0\u00a0170)\n\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les violences contre les gardiens de prison\"\u00a0(n\u00b0\u00a0170)\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les violences contre les gardiens de prison\"\u00a0(n\u00b0\u00a0170)\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Les violences contre les gardiens de prison\"\u00a0(n\u00b0\u00a0170)\nLes violences contre les gardiens de prison\n29 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het geweld\ntegen cipiers\"\u00a0(nr.\u00a0170)\n\n29 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het geweld\ntegen cipiers\"\u00a0(nr.\u00a0170)\n29 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het geweld\ntegen cipiers\"\u00a0(nr.\u00a0170)\n29 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het geweld\ntegen cipiers\"\u00a0(nr.\u00a0170)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du\n29\u00a0septembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice \ndu\n29\u00a0septembre\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n29\u00a0september\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n29\u00a0september\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0170/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0170/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0170/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0170/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29.01\u00a0 Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, in naam van mevrouw Dillen geef ik een korte\nstemverklaring.\n\n29.01\n29.01\n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, in naam van mevrouw Dillen geef ik een korte\nstemverklaring.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAgressie tegen cipiers is onaanvaardbaar en\nmoet streng aangepakt worden. In de jongste weken verschenen er regelmatig\nberichten over cipiers die werden aangevallen door gedetineerden. Zowel in\nTurnhout als in Merksplas is agressie dagelijkse kost.\nAgressie tegen cipiers is onaanvaardbaar en\nmoet streng aangepakt worden. In de jongste weken verschenen er regelmatig\nberichten over cipiers die werden aangevallen door gedetineerden. Zowel in\nTurnhout als in Merksplas is agressie dagelijkse kost.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOok zou het feit dat gedetineerden opnieuw\nmeer mensen mogen ontvangen of buiten de gevangenis een opleiding kunnen\nvolgen, ervoor zorgen dat er meer drugs de gevangenissen worden\nbinnengesmokkeld. Wat dan weer resulteert in meer agressie.\nOok zou het feit dat gedetineerden opnieuw\nmeer mensen mogen ontvangen of buiten de gevangenis een opleiding kunnen\nvolgen, ervoor zorgen dat er meer drugs de gevangenissen worden\nbinnengesmokkeld. Wat dan weer resulteert in meer agressie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOok is er in verschillende gevangenissen\nregelmatig onderbezetting bij het personeel. Bij de jongste feiten, op\n4\u00a0september in Merksplas, waren er maar liefst 28 mensen te kort.\nOok is er in verschillende gevangenissen\nregelmatig onderbezetting bij het personeel. Bij de jongste feiten, op\n4\u00a0september in Merksplas, waren er maar liefst 28 mensen te kort.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen ander probleem dat gesignaleerd wordt,\nis dat er in de gevangenissen te veel ge\u00efnterneerden verblijven. In Merksplas\nbijvoorbeeld, is maar liefst 50\u00a0% van de gevangenen ge\u00efnterneerd. Belgi\u00eb\nis hiervoor reeds verschillende keren veroordeeld door het Europees Hof voor de\nRechten van de Mens.\nEen ander probleem dat gesignaleerd wordt,\nis dat er in de gevangenissen te veel ge\u00efnterneerden verblijven. In Merksplas\nbijvoorbeeld, is maar liefst 50\u00a0% van de gevangenen ge\u00efnterneerd. Belgi\u00eb\nis hiervoor reeds verschillende keren veroordeeld door het Europees Hof voor de\nRechten van de Mens.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeze agressie tegen cipiers\nsleept reeds jaren aan en leidt ertoe dat cipiers zowel fysiek als mentaal\nvolledig uitgeput raken.\n\nDeze agressie tegen cipiers\nsleept reeds jaren aan en leidt ertoe dat cipiers zowel fysiek als mentaal\nvolledig uitgeput raken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeze motie strekt ertoe om er onmiddellijk\nvoor te zorgen dat de nodige maatregelen genomen worden om de achterstand aan\naanwervingen van cipiers in te halen, het werk en statuut van cipiers\naantrekkelijker te maken, de nodige maatregelen te nemen om geweld tegen\ncipiers te voorkomen, de parketten de opdracht te geven om elke vorm van geweld\ntegen cipiers zonder uitzondering gerechtelijk te vervolgen, initiatieven te\nnemen om iedere vorm van geweld tegen cipiers strenger en kordater te kunnen\nbestraffen, er onmiddellijk voor te zorgen dat alle ge\u00efnterneerden die zich in\nde gevangenis bevinden kunnen worden opgenomen in forensisch psychiatrische\ncentra en een doordacht en functionerend plan uit te werken waardoor niet\nalleen drugs buiten de gevangenis wordt gehouden maar bovendien stelselmatig\ngrondig op drugs wordt gecontroleerd binnen de gevangenis, alsmede om de\nparketten de instructie geven om inbreuken op de drugswetgeving door\ngedetineerden binnen de gevangenissen streng te vervolgen.\nDeze motie strekt ertoe om er onmiddellijk\nvoor te zorgen dat de nodige maatregelen genomen worden om de achterstand aan\naanwervingen van cipiers in te halen, het werk en statuut van cipiers\naantrekkelijker te maken, de nodige maatregelen te nemen om geweld tegen\ncipiers te voorkomen, de parketten de opdracht te geven om elke vorm van geweld\ntegen cipiers zonder uitzondering gerechtelijk te vervolgen, initiatieven te\nnemen om iedere vorm van geweld tegen cipiers strenger en kordater te kunnen\nbestraffen, er onmiddellijk voor te zorgen dat alle ge\u00efnterneerden die zich in\nde gevangenis bevinden kunnen worden opgenomen in forensisch psychiatrische\ncentra en een doordacht en functionerend plan uit te werken waardoor niet\nalleen drugs buiten de gevangenis wordt gehouden maar bovendien stelselmatig\ngrondig op drugs wordt gecontroleerd binnen de gevangenis, alsmede om de\nparketten de instructie geven om inbreuken op de drugswetgeving door\ngedetineerden binnen de gevangenissen streng te vervolgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk dank jullie allen om deze motie te\nsteunen.\nIk dank jullie allen om deze motie te\nsteunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\n\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n30 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n-\u00a0Mme\u00a0Frieda Gijbels\nsur \"La plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0184)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Frieda Gijbels\nsur \"La plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0184)\n-\u00a0Mme\u00a0Frieda Gijbels\nsur \"La plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0184)\n-\u00a0Mme\u00a0Frieda Gijbels\nsur \"La plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0184)\nLa plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\nbis\n-\u00a0Mme Dominiek Sneppe sur\n\"Le surfinancement de la plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0185)\n\n-\u00a0Mme Dominiek Sneppe sur\n\"Le surfinancement de la plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0185)\n-\u00a0Mme Dominiek Sneppe sur\n\"Le surfinancement de la plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0185)\n-\u00a0Mme Dominiek Sneppe sur\n\"Le surfinancement de la plateforme f\u00e9d\u00e9rale de testing bis\"\u00a0(n\u00b0\u00a0185)\nbis\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n30 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n-\u00a0mevrouw Frieda Gijbels\nover \"Het federale testplatform bis\"\u00a0(nr.\u00a0184)\n\n-\u00a0mevrouw Frieda Gijbels\nover \"Het federale testplatform bis\"\u00a0(nr.\u00a0184)\n-\u00a0mevrouw Frieda Gijbels\nover \"Het federale testplatform bis\"\u00a0(nr.\u00a0184)\n-\u00a0mevrouw Frieda Gijbels\nover \"Het federale testplatform bis\"\u00a0(nr.\u00a0184)\nbis\n-\u00a0mevrouw Dominiek Sneppe\nover \"Het overfinancieren van het federale testplatform bis\"\n(nr.\u00a0185)\n\n-\u00a0mevrouw Dominiek Sneppe\nover \"Het overfinancieren van het federale testplatform bis\"\n(nr.\u00a0185)\n-\u00a0mevrouw Dominiek Sneppe\nover \"Het overfinancieren van het federale testplatform bis\"\n(nr.\u00a0185)\n-\u00a0mevrouw Dominiek Sneppe\nover \"Het overfinancieren van het federale testplatform bis\"\n(nr.\u00a0185)\nbis\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0184/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0184/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Frieda Gijbels;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Frieda Gijbels;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Melissa Depraetere et MM.\u00a0Wouter De Vriendt, Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten et Mme\u00a0Maggie De Block.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Melissa Depraetere et MM.\u00a0Wouter De Vriendt, Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten et Mme\u00a0Maggie De Block.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0184/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0184/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Frieda Gijbels;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Frieda Gijbels;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Melissa Depraetere, de heren Wouter De Vriendt, Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten en mevrouw Maggie De Block.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Melissa Depraetere, de heren Wouter De Vriendt, Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten en mevrouw Maggie De Block.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Malik Ben Achour et Daniel\nBacquelaine ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Malik Ben Achour et Daniel\nBacquelaine ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Malik Ben Achour et Daniel\nBacquelaine ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Vast Comit\u00e9 van Toezicht op\nde politiediensten. Begrotingsaanpassing 2021 (2205/1)\n\n31 Vast Comit\u00e9 van Toezicht op\nde politiediensten. \n31 Vast Comit\u00e9 van Toezicht op\nde politiediensten. \n31 Vast Comit\u00e9 van Toezicht op\nde politiediensten. \nBegrotingsaanpassing 2021 (2205/1)\nBegrotingsaanpassing 2021 (2205/1)\nBegrotingsaanpassing 2021 (2205/1)\n\n\n31 Comit\u00e9 permanent de\ncontr\u00f4le des services de police. Ajustement budg\u00e9taire 2021 (2205/1)\n\n31 Comit\u00e9 permanent de\ncontr\u00f4le des services de police. Ajustement budg\u00e9taire 2021 (2205/1)\n31 Comit\u00e9 permanent de\ncontr\u00f4le des services de police. Ajustement budg\u00e9taire 2021 (2205/1)\n31 Comit\u00e9 permanent de\ncontr\u00f4le des services de police. Ajustement budg\u00e9taire 2021 (2205/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 129,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Colebunders Gaby",
                "Van Hees Marco"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n129\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer de aanpassing van\nde begroting van het begrotingsjaar 2021 van het Vast Comit\u00e9 van Toezicht op de\npolitiediensten aan.\nBijgevolg neemt de Kamer de aanpassing van\nde begroting van het begrotingsjaar 2021 van het Vast Comit\u00e9 van Toezicht op de\npolitiediensten aan.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte l'ajustement\ndu budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2021 du Comit\u00e9 permanent de contr\u00f4le des\nservices de police.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte l'ajustement\ndu budget de l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2021 du Comit\u00e9 permanent de contr\u00f4le des\nservices de police.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Frieda Gijbels heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Frieda Gijbels heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Frieda Gijbels heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Daniel Bacquelaine et Malik Ben\nAchour ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Daniel Bacquelaine et Malik Ben\nAchour ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Daniel Bacquelaine et Malik Ben\nAchour ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2020 (2115/1)\n\n32 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2020 (2115/1)\n32 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2020 (2115/1)\n32 Projet de loi visant \u00e0\napprouver les comptes g\u00e9n\u00e9raux des organismes administratifs publics \u00e0 gestion\nminist\u00e9rielle et des services administratifs \u00e0 comptabilit\u00e9 autonome pour\nl'ann\u00e9e 2020 (2115/1)\n32 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2020 (2115/1)\n\n32 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2020 (2115/1)\n32 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2020 (2115/1)\n32 Wetsontwerp tot goedkeuring\nvan de algemene rekeningen van de administratieve openbare instellingen met\nministerieel beheer en van de administratieve diensten met boekhoudkundige\nautonomie van het jaar 2020 (2115/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n(Nee)\n\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}