{
    "id": 181,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip181.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip181x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20.02 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega Van\u00a0Peel zal bij haar\nstemgedrag rekening houden met de gerechtvaardigde afwezigheid van collega\nLiekens. Zij hebben een stemafspraak.\n20.02\n20.02\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega Van\u00a0Peel zal bij haar\nstemgedrag rekening houden met de gerechtvaardigde afwezigheid van collega\nLiekens. Zij hebben een stemafspraak.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster: Zijn er nog\nstemafspraken? (Nee)\nDe voorzitster: Zijn er nog\nstemafspraken? \nvoorzitster\n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l\u2019interpellation de\nMme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"La d\u00e9claration du tribunal du travail\nrelative au remboursement de la vaccination contre le VPH\" (n\u00b0\u00a0276)\n21\n21\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l\u2019interpellation de\nMme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"La d\u00e9claration du tribunal du travail\nrelative au remboursement de la vaccination contre le VPH\" (n\u00b0\u00a0276)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l\u2019interpellation de\nMme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"La d\u00e9claration du tribunal du travail\nrelative au remboursement de la vaccination contre le VPH\" (n\u00b0\u00a0276)\n\n21 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"De\nuitspraak van de arbeidsrechtbank inzake de terugbetaling van de\nHPV-vaccinatie\" (nr.\u00a0276)\n21\n21\n21\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"De\nuitspraak van de arbeidsrechtbank inzake de terugbetaling van de\nHPV-vaccinatie\" (nr.\u00a0276)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"De\nuitspraak van de arbeidsrechtbank inzake de terugbetaling van de\nHPV-vaccinatie\" (nr.\u00a0276)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"De\nuitspraak van de arbeidsrechtbank inzake de terugbetaling van de\nHPV-vaccinatie\" (nr.\u00a0276)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n11\u00a0mai\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n11\u00a0mai\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n11\u00a0mei\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke Kansen van\n11\u00a0mei\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0276/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0276/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0276/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0276/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\u00a0\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21.01 \u00a0Dominiek Sneppe (VB): Collega's, het humaan papillomavirus, in de volksmond HPV, is\neen groep van sterk verwante virussen die abnormale celgroei in huid- en\nslijmvliezen veroorzaken. Hierdoor kunnen verschillende soorten kanker\nontstaan. De meest bekende is baarmoederhals\u00adkanker. Daardoor werd lang gedacht\ndat dit virus enkel vrouwen trof. Toch blijkt uit een advies van de Hoge\nGezondheidsraad dat een kwart van de HPV-gerelateerde kankers ook bij mannen\noptreedt. Sinds schooljaar 2019-2020 kunnen meisjes en jongens zich daarom via\nhet gratis schoolvaccinatieprogramma laten beschermen. Wie hiervoor niet in\naanmerking komt, kan het vaccin zelf kopen bij de apotheker, maar zonder\nterugbetaling. Vandaag voorziet het RIZIV enkel in terugbetaling van het HPV-vaccin,\nonder bepaalde voorwaarden dan nog, voor meisjes en niet voor jongens. Een\njongen die bijvoorbeeld het vaccin Gardasil\u00a09 aanschaft in de apotheek,\nbetaalt daarvoor bijna 135\u00a0euro. Deze kosten kunnen oplopen tot meer dan\n400\u00a0euro, omdat meerdere doses nodig zijn voor een volledige bescherming.\nEen meisje in dezelfde situatie betaalt daarvoor 8 of 12\u00a0euro.\n21.01\n21.01\n \u00a0Dominiek Sneppe \n \u00a0Dominiek Sneppe \n\u00a0\n(VB): Collega's, het humaan papillomavirus, in de volksmond HPV, is\neen groep van sterk verwante virussen die abnormale celgroei in huid- en\nslijmvliezen veroorzaken. Hierdoor kunnen verschillende soorten kanker\nontstaan. De meest bekende is baarmoederhals\u00adkanker. Daardoor werd lang gedacht\ndat dit virus enkel vrouwen trof. Toch blijkt uit een advies van de Hoge\nGezondheidsraad dat een kwart van de HPV-gerelateerde kankers ook bij mannen\noptreedt. Sinds schooljaar 2019-2020 kunnen meisjes en jongens zich daarom via\nhet gratis schoolvaccinatieprogramma laten beschermen. Wie hiervoor niet in\naanmerking komt, kan het vaccin zelf kopen bij de apotheker, maar zonder\nterugbetaling. Vandaag voorziet het RIZIV enkel in terugbetaling van het HPV-vaccin,\nonder bepaalde voorwaarden dan nog, voor meisjes en niet voor jongens. Een\njongen die bijvoorbeeld het vaccin Gardasil\u00a09 aanschaft in de apotheek,\nbetaalt daarvoor bijna 135\u00a0euro. Deze kosten kunnen oplopen tot meer dan\n400\u00a0euro, omdat meerdere doses nodig zijn voor een volledige bescherming.\nEen meisje in dezelfde situatie betaalt daarvoor 8 of 12\u00a0euro.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNaar aanleiding van deze ongelijke\nterugbetaling ontving het Instituut voor de gelijkheid van vrouwen en mannen\neen klacht van een jongen. Samen gingen ze in beroep tegen de weigering van het\nRIZIV om tussen te komen in de kosten. Volgens hen is de ongelijke behandeling\neen schending van de genderwet en de antidiscriminatiewet. De arbeidsrechtbank\nvan Brussel gaf hun gelijk. Op 30\u00a0maart laatstleden oordeelde de\narbeidsrechtbank van Brussel dat jongens gediscrimineerd worden bij de\nterugbetaling van het vaccin tegen HPV.\nNaar aanleiding van deze ongelijke\nterugbetaling ontving het Instituut voor de gelijkheid van vrouwen en mannen\neen klacht van een jongen. Samen gingen ze in beroep tegen de weigering van het\nRIZIV om tussen te komen in de kosten. Volgens hen is de ongelijke behandeling\neen schending van de genderwet en de antidiscriminatiewet. De arbeidsrechtbank\nvan Brussel gaf hun gelijk. Op 30\u00a0maart laatstleden oordeelde de\narbeidsrechtbank van Brussel dat jongens gediscrimineerd worden bij de\nterugbetaling van het vaccin tegen HPV.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMijn woorden in de commissie voor Gezondheid\nen Gelijke Kansen naar aanleiding van mijn vraag in verband met deze vaccinatie\nwaren dan ook profetisch: \"Waarom zou u dit dan ook niet doen voor de\njongens? In het kader van discriminatie kan dit immers wel tellen.\"\nMijn woorden in de commissie voor Gezondheid\nen Gelijke Kansen naar aanleiding van mijn vraag in verband met deze vaccinatie\nwaren dan ook profetisch: \"Waarom zou u dit dan ook niet doen voor de\njongens? In het kader van discriminatie kan dit immers wel tellen.\"\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDatgene waarvoor ik toen waarschuwde, wordt\nnu bevestigd door de rechtbank, namelijk discriminatie op basis van geslacht,\nof om het in linkse wokebewoordingen te zeggen, op basis van gender.\nDatgene waarvoor ik toen waarschuwde, wordt\nnu bevestigd door de rechtbank, namelijk discriminatie op basis van geslacht,\nof om het in linkse wokebewoordingen te zeggen, op basis van gender.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn zijn antwoord op mijn vraag over dit\nthema sprak de minister over drie stappen. De eerste stap is zorgen voor\nmaximale vaccinatie van jonge meisjes. De tweede stap is de vaccinatie van de cohorte\njonge jongens, namelijk in het eerste secundair in Vlaanderen en in het tweede\nsecundair in Walloni\u00eb en Brussel. Dit gebeurt sinds 2019. De derde stap is\neventueel de inhaalvaccinatie van jongens die net te oud waren in 2019 en die\nnu nog geen 19\u00a0jaar oud zijn.\nIn zijn antwoord op mijn vraag over dit\nthema sprak de minister over drie stappen. De eerste stap is zorgen voor\nmaximale vaccinatie van jonge meisjes. De tweede stap is de vaccinatie van de cohorte\njonge jongens, namelijk in het eerste secundair in Vlaanderen en in het tweede\nsecundair in Walloni\u00eb en Brussel. Dit gebeurt sinds 2019. De derde stap is\neventueel de inhaalvaccinatie van jongens die net te oud waren in 2019 en die\nnu nog geen 19\u00a0jaar oud zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\nMevrouw Sneppe, mag ik u vragen uw betoog af te ronden, alstublieft?\nDe voorzitster:\nMevrouw Sneppe, mag ik u vragen uw betoog af te ronden, alstublieft?\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21.02 \u00a0Dominiek Sneppe (VB): In dit dossier stuiten wij op twee problemen. Ten eerste, zou\nde vaccinatie tegen HPV uitgebreid moeten worden tot de leeftijd van\n26\u00a0jaar. Ten tweede zou de terugbetaling van de vaccinatie moeten gelden\nvoor jongens en voor meisjes tot 26\u00a0jaar, want de vaccinatie van de\nmeisjes is ook een zaak van de jongens en omgekeerd. Beiden beschermen elkaar.\n21.02\n21.02\n \u00a0Dominiek Sneppe \n \u00a0Dominiek Sneppe \n\u00a0\n(VB): In dit dossier stuiten wij op twee problemen. Ten eerste, zou\nde vaccinatie tegen HPV uitgebreid moeten worden tot de leeftijd van\n26\u00a0jaar. Ten tweede zou de terugbetaling van de vaccinatie moeten gelden\nvoor jongens en voor meisjes tot 26\u00a0jaar, want de vaccinatie van de\nmeisjes is ook een zaak van de jongens en omgekeerd. Beiden beschermen elkaar.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega's, het Vlaams\u00a0Belang vraagt dan\nook deze motie in het belang van onze jongeren te steunen. (\u2026)\nCollega's, het Vlaams\u00a0Belang vraagt dan\nook deze motie in het belang van onze jongeren te steunen. (\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\nMevrouw Sneppe, voor een stemverklaring beschikt u over twee minuten.\nDe voorzitster:\nMevrouw Sneppe, voor een stemverklaring beschikt u over twee minuten.\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\ngecontroleerd?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\ngecontroleerd?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 45,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n45\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"Le parc automobile de la SNCB\" (n\u00b0\u00a0278)\n22\n22\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"Le parc automobile de la SNCB\" (n\u00b0\u00a0278)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"Le parc automobile de la SNCB\" (n\u00b0\u00a0278)\n\n22 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\nwagenpark van de NMBS\" (nr.\u00a0278)\n22\n22\n22\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\nwagenpark van de NMBS\" (nr.\u00a0278)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\nwagenpark van de NMBS\" (nr.\u00a0278)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\nwagenpark van de NMBS\" (nr.\u00a0278)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 11\u00a0mai\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 11\u00a0mai\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 11\u00a0mei\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 11\u00a0mei\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0278/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0278/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0278/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0278/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22.01 \u00a0Frank Troosters (VB): Mevrouw de voorzitster, de federale regering heeft de\nuitgesproken ambitie om de CO2-uitstoot in dit land met 55\u00a0%\nterug te dringen tegen 2030. Derhalve wil men de burgers bewegen tot of\nmisschien dwingen tot het gebruik van emissievrije wagens. Voor bedrijfswagens\nwordt dit al in 2026 concreet. Om haar doelen te bereiken, probeert deze\nregering burgers te verleiden tot het nemen van het openbaar vervoer, waarbij\nvolgens bevoegd minister de heer Gilkinet de trein de ruggengraat van de\ntoekomstige mobiliteit moet worden.\n22.01\n22.01\n \u00a0Frank Troosters \n \u00a0Frank Troosters \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, de federale regering heeft de\nuitgesproken ambitie om de CO2-uitstoot in dit land met 55\u00a0%\nterug te dringen tegen 2030. Derhalve wil men de burgers bewegen tot of\nmisschien dwingen tot het gebruik van emissievrije wagens. Voor bedrijfswagens\nwordt dit al in 2026 concreet. Om haar doelen te bereiken, probeert deze\nregering burgers te verleiden tot het nemen van het openbaar vervoer, waarbij\nvolgens bevoegd minister de heer Gilkinet de trein de ruggengraat van de\ntoekomstige mobiliteit moet worden.\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet is daarom niet alleen bijzonder vreemd\nmaar zelfs wraakroepend om te moeten vaststellen dat uitgerekend het\noverheidsbedrijf dat bij uitstek het alternatief moet vormen voor een duurzame\nmobiliteit, de NMBS, zelf schromelijk haar voeten veegt aan de doelstelling van\nde regering om de CO2-uitstoot te reduceren. De NMBS beschikt over\neen wagenpark van 607\u00a0voertuigen, waarvan 0\u00a0wagens volledig\nemissievrij zijn. Van de 607\u00a0NMBS-voertuigen rijden er maar liefst 470 op\ndiesel, 123 op benzine en 14 wagens zijn hybride.\nHet is daarom niet alleen bijzonder vreemd\nmaar zelfs wraakroepend om te moeten vaststellen dat uitgerekend het\noverheidsbedrijf dat bij uitstek het alternatief moet vormen voor een duurzame\nmobiliteit, de NMBS, zelf schromelijk haar voeten veegt aan de doelstelling van\nde regering om de CO2-uitstoot te reduceren. De NMBS beschikt over\neen wagenpark van 607\u00a0voertuigen, waarvan 0\u00a0wagens volledig\nemissievrij zijn. Van de 607\u00a0NMBS-voertuigen rijden er maar liefst 470 op\ndiesel, 123 op benzine en 14 wagens zijn hybride.\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet is stuitend te moeten vaststellen dat\ndeze overheid schaamteloos allerhande verplichtingen aan bedrijven en burgers\noplegt om de CO2-uitstoot te verminderen, waarbij ondernemingen en\nburgers in de richting van dure emissiearme wagens gedreven worden, maar dat\nzij intussen zelf haar verantwoordelijkheid en voorbeeldrol aan haar laars\nlapt. Deze vivaldiregering, die ook nog eens de vervuilende CO2-uitstotende\ngascentrales wil bouwen, lacht de burgers gewoon uit.\nHet is stuitend te moeten vaststellen dat\ndeze overheid schaamteloos allerhande verplichtingen aan bedrijven en burgers\noplegt om de CO2-uitstoot te verminderen, waarbij ondernemingen en\nburgers in de richting van dure emissiearme wagens gedreven worden, maar dat\nzij intussen zelf haar verantwoordelijkheid en voorbeeldrol aan haar laars\nlapt. Deze vivaldiregering, die ook nog eens de vervuilende CO2-uitstotende\ngascentrales wil bouwen, lacht de burgers gewoon uit.\n2\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom vraagt het Vlaams\u00a0Belang met\ndeze motie de federale regering om onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen\nopdat de NMBS haar voorbeeldrol inzake ecologisch vervoer ter harte zal nemen\nvia een aanpassing van het wagenpark. Alleen zo zal minister Gilkinet nog enige\ngeloofwaardigheid kunnen behouden.\nDaarom vraagt het Vlaams\u00a0Belang met\ndeze motie de federale regering om onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen\nopdat de NMBS haar voorbeeldrol inzake ecologisch vervoer ter harte zal nemen\nvia een aanpassing van het wagenpark. Alleen zo zal minister Gilkinet nog enige\ngeloofwaardigheid kunnen behouden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n44\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"Les pr\u00e9visions du Bureau f\u00e9d\u00e9ral du Plan en mati\u00e8re de\nmobilit\u00e9\" (n\u00b0\u00a0281)\n23\n23\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"Les pr\u00e9visions du Bureau f\u00e9d\u00e9ral du Plan en mati\u00e8re de\nmobilit\u00e9\" (n\u00b0\u00a0281)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"Les pr\u00e9visions du Bureau f\u00e9d\u00e9ral du Plan en mati\u00e8re de\nmobilit\u00e9\" (n\u00b0\u00a0281)\n\n23 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmobiliteitsverwachtingen van het Federaal Planbureau\" (nr.\u00a0281)\n23\n23\n23\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmobiliteitsverwachtingen van het Federaal Planbureau\" (nr.\u00a0281)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmobiliteitsverwachtingen van het Federaal Planbureau\" (nr.\u00a0281)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmobiliteitsverwachtingen van het Federaal Planbureau\" (nr.\u00a0281)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 11\u00a0mai\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 11\u00a0mai\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 11\u00a0mei\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 11\u00a0mei\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0281/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0281/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0281/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0281/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23.01 \u00a0Frank Troosters (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het Federaal Planbureau is\neen onafhankelijke nationale instelling van openbaar nut. Ze maakt studies en\nvooruitzichten op de economische, sociale en milieubeleidskwesties. Het\nFederaal Planbureau publiceerde recent de resultaten van een studie over de\ntransport\u00advooruitzichten tot 2040. Deze studie hebben zij in samenwerking met\nde FOD Mobiliteit uitgevoerd.\n23.01\n23.01\n \u00a0Frank Troosters \n \u00a0Frank Troosters \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het Federaal Planbureau is\neen onafhankelijke nationale instelling van openbaar nut. Ze maakt studies en\nvooruitzichten op de economische, sociale en milieubeleidskwesties. Het\nFederaal Planbureau publiceerde recent de resultaten van een studie over de\ntransport\u00advooruitzichten tot 2040. Deze studie hebben zij in samenwerking met\nde FOD Mobiliteit uitgevoerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nUit de resultaten van die studie bleek dat\nin de komende jaren minder mensen de trein zullen nemen. Minder mensen zullen\nde trein verkiezen om zich te verplaatsen. Concreet zou het aantal\ntreinreizigers met 3\u00a0% dalen. Opvallend daarbij is dat het aantal\ntreinreizigers voor het woon-werkverkeer met maar liefst 20\u00a0% daalt. De\noorzaken hiervoor zijn de demografische evolutie en een toename van het\ntelewerk, zo blijkt uit de studie.\nUit de resultaten van die studie bleek dat\nin de komende jaren minder mensen de trein zullen nemen. Minder mensen zullen\nde trein verkiezen om zich te verplaatsen. Concreet zou het aantal\ntreinreizigers met 3\u00a0% dalen. Opvallend daarbij is dat het aantal\ntreinreizigers voor het woon-werkverkeer met maar liefst 20\u00a0% daalt. De\noorzaken hiervoor zijn de demografische evolutie en een toename van het\ntelewerk, zo blijkt uit de studie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTegenover het dalend aantal treinreizigers\nis het opvallend dat het aandeel van de auto in onze verplaatsingen tegen 2040\nongeveer even groot zal blijven met 82\u00a0%. De auto zal volgens het Federaal\nPlanbureau dus duidelijk de dominante mobiliteitskeuze blijven.\nTegenover het dalend aantal treinreizigers\nis het opvallend dat het aandeel van de auto in onze verplaatsingen tegen 2040\nongeveer even groot zal blijven met 82\u00a0%. De auto zal volgens het Federaal\nPlanbureau dus duidelijk de dominante mobiliteitskeuze blijven.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDat alles betekent weinig goed nieuws voor\nde mobiliteitsplannen van deze regering en van de verantwoordelijke minister,\nde heer Georges Gilkinet. De minister blijft dromen van en strijden voor een terugdringing\nvan het autogebruik, waarbij een modal shift naar het openbaar vervoer aan de\nburgers opgedrongen moet worden. De trein, waarvan het rapport dus duidelijk\nmaakt dat die niet gesmaakt wordt, moet daarbij de ruggengraat vormen van de\ntoekomstige mobiliteit. Meer treinen in elk station, minstens twee per uur,\nvolgens een naar Zwitsers voorbeeld gecadanceerd aangestuurd model, betere en\nstiptere treinen, meer personeel, service en toegankelijkheid en meer\neffici\u00ebntie zijn de ambities van minister Gilkinet, zonder daar een budgettair\nplan aan te koppelen.\nDat alles betekent weinig goed nieuws voor\nde mobiliteitsplannen van deze regering en van de verantwoordelijke minister,\nde heer Georges Gilkinet. De minister blijft dromen van en strijden voor een terugdringing\nvan het autogebruik, waarbij een modal shift naar het openbaar vervoer aan de\nburgers opgedrongen moet worden. De trein, waarvan het rapport dus duidelijk\nmaakt dat die niet gesmaakt wordt, moet daarbij de ruggengraat vormen van de\ntoekomstige mobiliteit. Meer treinen in elk station, minstens twee per uur,\nvolgens een naar Zwitsers voorbeeld gecadanceerd aangestuurd model, betere en\nstiptere treinen, meer personeel, service en toegankelijkheid en meer\neffici\u00ebntie zijn de ambities van minister Gilkinet, zonder daar een budgettair\nplan aan te koppelen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOmdat tegen 2040 ook het aantal vrachtwagens\nop de weg met ongeveer 20\u00a0% zal toenemen, voorspelt het Federaal\nPlanbureau een toename van het aantal files en een daling van de snelheid op\nonze wegen. Daarom vraagt het Vlaams Belang aan de federale regering met de\nvoorliggende motie van aanbeveling onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen\nopdat het federaal mobiliteitsbeleid zal worden afgestemd op de voorspellingen\nzoals vastgesteld door het Federaal Planbureau, waarbij wordt uitgegaan van\nminder treinreizigers en de vaststellingen van de studie.\nOmdat tegen 2040 ook het aantal vrachtwagens\nop de weg met ongeveer 20\u00a0% zal toenemen, voorspelt het Federaal\nPlanbureau een toename van het aantal files en een daling van de snelheid op\nonze wegen. Daarom vraagt het Vlaams Belang aan de federale regering met de\nvoorliggende motie van aanbeveling onmiddellijk de nodige maatregelen te nemen\nopdat het federaal mobiliteitsbeleid zal worden afgestemd op de voorspellingen\nzoals vastgesteld door het Federaal Planbureau, waarbij wordt uitgegaan van\nminder treinreizigers en de vaststellingen van de studie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n46\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24 Wetsontwerp met\nbetrekking tot wijziging van hoofdstukken 3 en 9 van titel\u00a02 van de wet\nvan 24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van\nde pensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2625/3)\n24\n24\n24\n Wetsontwerp met\nbetrekking tot wijziging van hoofdstukken 3 en 9 van titel\u00a02 van de wet\nvan 24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van\nde pensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2625/3)\n Wetsontwerp met\nbetrekking tot wijziging van hoofdstukken 3 en 9 van titel\u00a02 van de wet\nvan 24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van\nde pensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2625/3)\n Wetsontwerp met\nbetrekking tot wijziging van hoofdstukken 3 en 9 van titel\u00a02 van de wet\nvan 24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van\nde pensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2625/3)\n\n\n24 Projet de loi modifiant les chapitres 3 et 9 du titre\u00a02 de la loi\ndu 24\u00a0octobre\u00a02011 assurant un financement p\u00e9renne des pensions des\nmembres du personnel nomm\u00e9 \u00e0 titre d\u00e9finitif des administrations provinciales\net locales et des zones de police locale, modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02002 portant cr\u00e9ation du Fonds des pensions de la police int\u00e9gr\u00e9e\net portant des dispositions particuli\u00e8res en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale et\nportant diverses dispositions modificatives (2625/3)\n24\n24\n Projet de loi modifiant les chapitres 3 et 9 du titre\u00a02 de la loi\ndu 24\u00a0octobre\u00a02011 assurant un financement p\u00e9renne des pensions des\nmembres du personnel nomm\u00e9 \u00e0 titre d\u00e9finitif des administrations provinciales\net locales et des zones de police locale, modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02002 portant cr\u00e9ation du Fonds des pensions de la police int\u00e9gr\u00e9e\net portant des dispositions particuli\u00e8res en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale et\nportant diverses dispositions modificatives (2625/3)\n Projet de loi modifiant les chapitres 3 et 9 du titre\u00a02 de la loi\ndu 24\u00a0octobre\u00a02011 assurant un financement p\u00e9renne des pensions des\nmembres du personnel nomm\u00e9 \u00e0 titre d\u00e9finitif des administrations provinciales\net locales et des zones de police locale, modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02002 portant cr\u00e9ation du Fonds des pensions de la police int\u00e9gr\u00e9e\net portant des dispositions particuli\u00e8res en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale et\nportant diverses dispositions modificatives (2625/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2625/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2625/4)\n(2625/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2625/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2625/4)\n(2625/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van\nhet Europees Parlement, teneinde de burgers vanaf de leeftijd van 16\u00a0jaar\nde mogelijkheid te geven om te stemmen (nieuw opschrift) (2373/5)\n25\n25\n25\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van\nhet Europees Parlement, teneinde de burgers vanaf de leeftijd van 16\u00a0jaar\nde mogelijkheid te geven om te stemmen (nieuw opschrift) (2373/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van\nhet Europees Parlement, teneinde de burgers vanaf de leeftijd van 16\u00a0jaar\nde mogelijkheid te geven om te stemmen (nieuw opschrift) (2373/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van\nhet Europees Parlement, teneinde de burgers vanaf de leeftijd van 16\u00a0jaar\nde mogelijkheid te geven om te stemmen (nieuw opschrift) (2373/5)\n\n\n25 Proposition de loi modifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a01989 relative\n\u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en en vue d'offrir aux citoyens la facult\u00e9 de\nvoter d\u00e8s l'\u00e2ge de 16\u00a0ans (2373/5)\n25\n25\n Proposition de loi modifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a01989 relative\n\u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en en vue d'offrir aux citoyens la facult\u00e9 de\nvoter d\u00e8s l'\u00e2ge de 16\u00a0ans (2373/5)\n Proposition de loi modifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a01989 relative\n\u00e0 l'\u00e9lection du Parlement europ\u00e9en en vue d'offrir aux citoyens la facult\u00e9 de\nvoter d\u00e8s l'\u00e2ge de 16\u00a0ans (2373/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 95,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 36,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n95\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n36\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2373/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2373/6)\n(2373/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2373/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2373/6)\n(2373/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la\npoursuite d'une enqu\u00eate p\u00e9nale internationale sur les actes de violence\nsexuelle commis dans le cadre du conflit arm\u00e9 en Ukraine et \u00e0 l'application de\nla r\u00e9solution 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 de l'ONU, intitul\u00e9e \"Femmes,\nPaix et S\u00e9curit\u00e9\" (nouvel intitul\u00e9) (2672/1-5)\n26\n26\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la\npoursuite d'une enqu\u00eate p\u00e9nale internationale sur les actes de violence\nsexuelle commis dans le cadre du conflit arm\u00e9 en Ukraine et \u00e0 l'application de\nla r\u00e9solution 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 de l'ONU, intitul\u00e9e \"Femmes,\nPaix et S\u00e9curit\u00e9\" (nouvel intitul\u00e9) (2672/1-5)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la\npoursuite d'une enqu\u00eate p\u00e9nale internationale sur les actes de violence\nsexuelle commis dans le cadre du conflit arm\u00e9 en Ukraine et \u00e0 l'application de\nla r\u00e9solution 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 de l'ONU, intitul\u00e9e \"Femmes,\nPaix et S\u00e9curit\u00e9\" (nouvel intitul\u00e9) (2672/1-5)\n\n26 Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie betreffende de voortzetting van een\ninternationaal strafrechtelijk onderzoek naar het seksueel geweld in het\ngewapend conflict in Oekra\u00efne en de toepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie\n1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede en Veiligheid\" (nieuw opschrift)\n(2672/1-5)\n26\n26\n26\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie betreffende de voortzetting van een\ninternationaal strafrechtelijk onderzoek naar het seksueel geweld in het\ngewapend conflict in Oekra\u00efne en de toepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie\n1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede en Veiligheid\" (nieuw opschrift)\n(2672/1-5)\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie betreffende de voortzetting van een\ninternationaal strafrechtelijk onderzoek naar het seksueel geweld in het\ngewapend conflict in Oekra\u00efne en de toepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie\n1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede en Veiligheid\" (nieuw opschrift)\n(2672/1-5)\n Aangehouden\namendement op het voorstel van resolutie betreffende de voortzetting van een\ninternationaal strafrechtelijk onderzoek naar het seksueel geweld in het\ngewapend conflict in Oekra\u00efne en de toepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie\n1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede en Veiligheid\" (nieuw opschrift)\n(2672/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Nabil\nBoukili au point\u00a0IV.4. (2672/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Nabil\nBoukili au point\u00a0IV.4. \n(2672/5)\n(2672/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nNabil Boukili op punt\u00a0IV.4. (2672/5)\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nNabil Boukili op punt\u00a0IV.4. (2672/5)\n(2672/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le m\nonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 12,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 116,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n12\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n116\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la poursuite d'une enqu\u00eate p\u00e9nale\ninternationale sur les actes de violence sexuelle commis dans le cadre du\nconflit arm\u00e9 en Ukraine et \u00e0 l'application de la r\u00e9solution 1325 du Conseil de\ns\u00e9curit\u00e9 de l'ONU, intitul\u00e9e \"Femmes, Paix et S\u00e9curit\u00e9\" (nouvel\nintitul\u00e9) (2672/4)\n27\n27\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la poursuite d'une enqu\u00eate p\u00e9nale\ninternationale sur les actes de violence sexuelle commis dans le cadre du\nconflit arm\u00e9 en Ukraine et \u00e0 l'application de la r\u00e9solution 1325 du Conseil de\ns\u00e9curit\u00e9 de l'ONU, intitul\u00e9e \"Femmes, Paix et S\u00e9curit\u00e9\" (nouvel\nintitul\u00e9) (2672/4)\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la poursuite d'une enqu\u00eate p\u00e9nale\ninternationale sur les actes de violence sexuelle commis dans le cadre du\nconflit arm\u00e9 en Ukraine et \u00e0 l'application de la r\u00e9solution 1325 du Conseil de\ns\u00e9curit\u00e9 de l'ONU, intitul\u00e9e \"Femmes, Paix et S\u00e9curit\u00e9\" (nouvel\nintitul\u00e9) (2672/4)\n\n27 Voorstel van\nresolutie betreffende de voortzetting van een internationaal strafrechtelijk\nonderzoek naar het seksueel geweld in het gewapend conflict in Oekra\u00efne en de\ntoepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie 1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede\nen Veiligheid\" (nieuw opschrift) (2672/4)\n27\n27\n27\n Voorstel van\nresolutie betreffende de voortzetting van een internationaal strafrechtelijk\nonderzoek naar het seksueel geweld in het gewapend conflict in Oekra\u00efne en de\ntoepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie 1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede\nen Veiligheid\" (nieuw opschrift) (2672/4)\n Voorstel van\nresolutie betreffende de voortzetting van een internationaal strafrechtelijk\nonderzoek naar het seksueel geweld in het gewapend conflict in Oekra\u00efne en de\ntoepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie 1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede\nen Veiligheid\" (nieuw opschrift) (2672/4)\n Voorstel van\nresolutie betreffende de voortzetting van een internationaal strafrechtelijk\nonderzoek naar het seksueel geweld in het gewapend conflict in Oekra\u00efne en de\ntoepassing van VN-Veiligheidsraad resolutie 1325 getiteld \"Vrouwen, Vrede\nen Veiligheid\" (nieuw opschrift) (2672/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (2672/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(2672/6)\n(2672/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (2672/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(2672/6)\n(2672/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Proposition de rejet par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9,\nde la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi\nmodifiant la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le\ns\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers et modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 8\u00a0octobre\u00a01981 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, en vue de cr\u00e9er un statut et un\ntitre de s\u00e9jour distincts pour les personnes d\u00e9plac\u00e9es temporairement\n(2588/1-2)\n28\n28\n Proposition de rejet par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9,\nde la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi\nmodifiant la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le\ns\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers et modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 8\u00a0octobre\u00a01981 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, en vue de cr\u00e9er un statut et un\ntitre de s\u00e9jour distincts pour les personnes d\u00e9plac\u00e9es temporairement\n(2588/1-2)\n Proposition de rejet par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9,\nde la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi\nmodifiant la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le\ns\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers et modifiant l'arr\u00eat\u00e9\nroyal du 8\u00a0octobre\u00a01981 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, en vue de cr\u00e9er un statut et un\ntitre de s\u00e9jour distincts pour les personnes d\u00e9plac\u00e9es temporairement\n(2588/1-2)\n\n28 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 8\u00a0oktober\u00a01981 betreffende de toegang\ntot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van\nvreemdelingen, teneinde een apart verblijfsstatuut en -vergunning te cre\u00ebren\nvoor tijdelijk ontheemden (2588/1-2)\n28\n28\n28\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 8\u00a0oktober\u00a01981 betreffende de toegang\ntot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van\nvreemdelingen, teneinde een apart verblijfsstatuut en -vergunning te cre\u00ebren\nvoor tijdelijk ontheemden (2588/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 8\u00a0oktober\u00a01981 betreffende de toegang\ntot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van\nvreemdelingen, teneinde een apart verblijfsstatuut en -vergunning te cre\u00ebren\nvoor tijdelijk ontheemden (2588/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen en tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 8\u00a0oktober\u00a01981 betreffende de toegang\ntot het grondgebied, het verblijf, de vestiging en de verwijdering van\nvreemdelingen, teneinde een apart verblijfsstatuut en -vergunning te cre\u00ebren\nvoor tijdelijk ontheemden (2588/1-2)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 96,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 36,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nOui\n\n\n96\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n36\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n0\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n132\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a02588/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a02588/1 est donc rejet\u00e9e.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a02588/1 is dus verworpen.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a02588/1 is dus verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, deze week ben ik toen ik met de\ntrein naar huis reed een station te laat afgestapt. Ik was verstrooid.\nHetzelfde is mij nu overkomen bij de stemming over het voorstel van resolutie\nnr. 2672/4 (stemming/vote\u00a07). De stemming was afgesloten toen ik nog\ndriftig op het knopje aan het drukken was. Ik heb echter gestemd zoals mijn\nfractie, maar ik had dit graag in het verslag laten opnemen.\n28.01\n28.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, deze week ben ik toen ik met de\ntrein naar huis reed een station te laat afgestapt. Ik was verstrooid.\nHetzelfde is mij nu overkomen bij de stemming over het voorstel van resolutie\nnr. 2672/4 (stemming/vote\u00a07). De stemming was afgesloten toen ik nog\ndriftig op het knopje aan het drukken was. Ik heb echter gestemd zoals mijn\nfractie, maar ik had dit graag in het verslag laten opnemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\nGeen probleem.\nDe voorzitster:\nGeen probleem.\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Aangehouden\namendement op het ontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere\nwetgeving inzake mandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5-8)\n29\n29\n29\n Aangehouden\namendement op het ontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere\nwetgeving inzake mandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5-8)\n Aangehouden\namendement op het ontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere\nwetgeving inzake mandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5-8)\n Aangehouden\namendement op het ontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere\nwetgeving inzake mandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5-8)\n\n\n29 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la l\u00e9gislation\nsp\u00e9ciale relative aux listes de mandats et d\u00e9clarations de patrimoine, en ce\nqui concerne l'extension du champ d'application aux bourgmestres et \u00e9chevins de\ndistrict (2297/5-8)\n29\n29\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la l\u00e9gislation\nsp\u00e9ciale relative aux listes de mandats et d\u00e9clarations de patrimoine, en ce\nqui concerne l'extension du champ d'application aux bourgmestres et \u00e9chevins de\ndistrict (2297/5-8)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la l\u00e9gislation\nsp\u00e9ciale relative aux listes de mandats et d\u00e9clarations de patrimoine, en ce\nqui concerne l'extension du champ d'application aux bourgmestres et \u00e9chevins de\ndistrict (2297/5-8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nNabil Boukili tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). (2297/8)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nNabil Boukili tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). \n(2297/8)\n(2297/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a01 de Nabil Boukili tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/1(n). (2297/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a01 de Nabil Boukili tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/1(n). (2297/8)\n(2297/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 10,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 108,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n10\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n108\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Geheel van het\nontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wetgeving inzake\nmandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5)\n(geamendeerd door de Senaat)\n30\n30\n30\n Geheel van het\nontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wetgeving inzake\nmandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5)\n(geamendeerd door de Senaat)\n Geheel van het\nontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wetgeving inzake\nmandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5)\n(geamendeerd door de Senaat)\n Geheel van het\nontwerp van bijzondere wet tot wijziging van de bijzondere wetgeving inzake\nmandatenlijst en vermogensaangifte, wat de uitbreiding van het\ntoepassingsgebied tot districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/5)\n(geamendeerd door de Senaat)\n\n\n30 Ensemble du projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la l\u00e9gislation sp\u00e9ciale\nrelative aux listes de mandats et d\u00e9clarations de patrimoine, en ce qui\nconcerne l'extension du champ d'application aux bourgmestres et \u00e9chevins de\ndistrict (2297/5) (amend\u00e9 par le S\u00e9nat)\n30\n30\n Ensemble du projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la l\u00e9gislation sp\u00e9ciale\nrelative aux listes de mandats et d\u00e9clarations de patrimoine, en ce qui\nconcerne l'extension du champ d'application aux bourgmestres et \u00e9chevins de\ndistrict (2297/5) (amend\u00e9 par le S\u00e9nat)\n Ensemble du projet de loi sp\u00e9ciale modifiant la l\u00e9gislation sp\u00e9ciale\nrelative aux listes de mandats et d\u00e9clarations de patrimoine, en ce qui\nconcerne l'extension du champ d'application aux bourgmestres et \u00e9chevins de\ndistrict (2297/5) (amend\u00e9 par le S\u00e9nat)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIk herinner eraan dat de bepalingen en het\ngeheel van een ontwerp van bijzondere wet moeten aangenomen worden met de\nmeerderheid van de stemmen in elke taalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid\nvan de leden van elke taalgroep aanwezig is en voor zover het totaal van de ja-stemmen\nin beide taalgroepen twee derden van de uitgebrachte stemmen bereikt\n(artikel\u00a04, laatste lid, van de Grondwet).\nIk herinner eraan dat de bepalingen en het\ngeheel van een ontwerp van bijzondere wet moeten aangenomen worden met de\nmeerderheid van de stemmen in elke taalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid\nvan de leden van elke taalgroep aanwezig is en voor zover het totaal van de ja-stemmen\nin beide taalgroepen twee derden van de uitgebrachte stemmen bereikt\n(artikel\u00a04, laatste lid, van de Grondwet).\nJe vous rappelle que les dispositions et\nl'ensemble d'un projet de loi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des\nsuffrages dans chaque groupe linguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des\nmembres de chaque groupe se trouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes\npositifs \u00e9mis dans les deux groupes linguistiques atteigne les deux tiers des\nsuffrages exprim\u00e9s (article\u00a04, dernier alin\u00e9a, de la Constitution).\nJe vous rappelle que les dispositions et\nl'ensemble d'un projet de loi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des\nsuffrages dans chaque groupe linguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des\nmembres de chaque groupe se trouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes\npositifs \u00e9mis dans les deux groupes linguistiques atteigne les deux tiers des\nsuffrages exprim\u00e9s (article\u00a04, dernier alin\u00e9a, de la Constitution).\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}