{
    "id": 238,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip238.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip238x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24.01 \u00a0Fran\u00e7ois De Smet (D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, notre coll\u00e8gue \u00d6zlem\u00a0\u00d6zen est l\u00e9g\u00e8rement souffrante\net m'a demand\u00e9 de pouvoir pairer avec elle, ce que je ferai.\n24.01\n24.01\n \u00a0Fran\u00e7ois De Smet \n \u00a0Fran\u00e7ois De Smet \n\u00a0\n(D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, notre coll\u00e8gue \u00d6zlem\u00a0\u00d6zen est l\u00e9g\u00e8rement souffrante\net m'a demand\u00e9 de pouvoir pairer avec elle, ce que je ferai.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La restructuration des\nmagasins de la cha\u00eene Delhaize\" (n\u00b0\u00a0386)\n25\n25\n25\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La restructuration des\nmagasins de la cha\u00eene Delhaize\" (n\u00b0\u00a0386)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La restructuration des\nmagasins de la cha\u00eene Delhaize\" (n\u00b0\u00a0386)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La restructuration des\nmagasins de la cha\u00eene Delhaize\" (n\u00b0\u00a0386)\n\n\n25 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\nherstructurering van de Delhaizewinkels\" (nr.\u00a0386)\n25\n25\n25\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\nherstructurering van de Delhaizewinkels\" (nr.\u00a0386)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\nherstructurering van de Delhaizewinkels\" (nr.\u00a0386)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Sophie Rohonyi over \"De\nherstructurering van de Delhaizewinkels\" (nr.\u00a0386)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nCette interpellation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission des\nAffaires sociales, de l'Emploi et des Pensions du 21\u00a0mars\u00a02023.\nLa pr\u00e9sidente:\n\npr\u00e9sidente\nCette interpellation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la c\nommission des\nAffaires sociales, de l'Emploi et des Pensions\n du 21\u00a0mars\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering\nvan de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van 21\u00a0maart\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden \nin de openbare vergadering\nvan de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\n van 21\u00a0maart\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0386/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0386/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie Rohonyi;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sophie\nTh\u00e9mont.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMme\u00a0Sophie\nTh\u00e9mont\n.\n\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0386/1):\nTwee moties\nwerden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0386/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Sophie Rohonyi;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Sophie\nTh\u00e9mont.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door \nmevrouw Sophie\nTh\u00e9mont\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25.01 \u00a0Sophie Rohonyi (D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, je voulais bri\u00e8vement revenir sur cette\nd\u00e9cision unilat\u00e9rale qui a \u00e9t\u00e9 prise par Delhaize voici trois semaines:\nfranchiser l'ensemble de ses magasins int\u00e9gr\u00e9s. On le sait, cette d\u00e9cision a\nplong\u00e9 les 9\u00a0200 travailleurs concern\u00e9s et leur famille, mais aussi tous\nles travailleurs concern\u00e9s parce qu'ils interviennent dans la cha\u00eene de\nproduction et de livraison li\u00e9e \u00e0 Delhaize, dans une incertitude qui est\ninsupportable. Elle l'est en particulier dans le cadre de cette inflation qui\nmet d\u00e9j\u00e0 les m\u00e9nages dans de s\u00e9rieuses difficult\u00e9s. J'ai rencontr\u00e9 ces\ntravailleurs au si\u00e8ge de Delhaize et ils ont partag\u00e9 leurs craintes avec moi,\nmais aussi leur impression -\u00a0une impression tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able\u00a0- d'\u00eatre\ntrait\u00e9s comme des produits que l'on vire du jour au lendemain des rayons d'un\nsupermarch\u00e9 parce qu'on consid\u00e8re qu'ils ne sont plus assez rentables.\n25.01\n25.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nSophie Rohonyi \nSophie Rohonyi \n(D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, je voulais bri\u00e8vement revenir sur cette\nd\u00e9cision unilat\u00e9rale qui a \u00e9t\u00e9 prise par Delhaize voici trois semaines:\nfranchiser l'ensemble de ses magasins int\u00e9gr\u00e9s. On le sait, cette d\u00e9cision a\nplong\u00e9 les 9\u00a0200 travailleurs concern\u00e9s et leur famille, mais aussi tous\nles travailleurs concern\u00e9s parce qu'ils interviennent dans la cha\u00eene de\nproduction et de livraison li\u00e9e \u00e0 Delhaize, dans une incertitude qui est\ninsupportable. Elle l'est en particulier dans le cadre de cette inflation qui\nmet d\u00e9j\u00e0 les m\u00e9nages dans de s\u00e9rieuses difficult\u00e9s. J'ai rencontr\u00e9 ces\ntravailleurs au si\u00e8ge de Delhaize et ils ont partag\u00e9 leurs craintes avec moi,\nmais aussi leur impression -\u00a0une impression tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able\u00a0- d'\u00eatre\ntrait\u00e9s comme des produits que l'on vire du jour au lendemain des rayons d'un\nsupermarch\u00e9 parce qu'on consid\u00e8re qu'ils ne sont plus assez rentables.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nC'est pourquoi il me semble qu'il faut\nabsolument que le gouvernement intervienne d'urgence pour garantir le maintien\nde leur emploi et de leurs conditions de travail, mais aussi tout simplement le\nrespect de leurs droits. Or, trois semaines plus tard, force est de constater\nqu'except\u00e9 la nomination -\u00a0fort tardive\u00a0- d'un conciliateur social\npour ramener de la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 dans les n\u00e9gociations en cours entre la direction\net les syndicats, le gouvernement n'a toujours pas mobilis\u00e9 les outils qui sont\naujourd'hui \u00e0 sa disposition pour faire respecter les droits acquis de tous ces\ntravailleurs, tant au moment du transfert d'entreprise -\u00a0conform\u00e9ment \u00e0 la\nCCT\u00a0n\u00b0\u00a032\u00a0bis\u00a0-\nqu'apr\u00e8s le transfert d'entreprise.\nC'est pourquoi il me semble qu'il faut\nabsolument que le gouvernement intervienne d'urgence pour garantir le maintien\nde leur emploi et de leurs conditions de travail, mais aussi tout simplement le\nrespect de leurs droits. Or, trois semaines plus tard, force est de constater\nqu'except\u00e9 la nomination -\u00a0fort tardive\u00a0- d'un conciliateur social\npour ramener de la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 dans les n\u00e9gociations en cours entre la direction\net les syndicats, le gouvernement n'a toujours pas mobilis\u00e9 les outils qui sont\naujourd'hui \u00e0 sa disposition pour faire respecter les droits acquis de tous ces\ntravailleurs, tant au moment du transfert d'entreprise -\u00a0conform\u00e9ment \u00e0 la\nCCT\u00a0n\u00b0\u00a032\u00a0bis\u00a0-\nqu'apr\u00e8s le transfert d'entreprise.\nbis\u00a0-\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPour conclure, j'appelle tous les partis qui,\nces derni\u00e8res semaines, ont interpell\u00e9 le ministre de l'Emploi et le premier\nministre aujourd'hui encore en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re, \u00e0 faire preuve de coh\u00e9rence et,\npar voie de cons\u00e9quence, \u00e0 soutenir notre motion. Je vous remercie.\nPour conclure, j'appelle tous les partis qui,\nces derni\u00e8res semaines, ont interpell\u00e9 le ministre de l'Emploi et le premier\nministre aujourd'hui encore en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re, \u00e0 faire preuve de coh\u00e9rence et,\npar voie de cons\u00e9quence, \u00e0 soutenir notre motion. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente: \npr\u00e9sidente\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n78\n\n78\n78\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n57\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n57\n\n57\n57\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les pratiques de\nSmals\" (n\u00b0\u00a0396)\n26\n26\n26\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les pratiques de\nSmals\" (n\u00b0\u00a0396)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les pratiques de\nSmals\" (n\u00b0\u00a0396)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les pratiques de\nSmals\" (n\u00b0\u00a0396)\n\n\n26 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\npraktijken van Smals\" (nr.\u00a0396)\n26\n26\n26\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\npraktijken van Smals\" (nr.\u00a0396)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\npraktijken van Smals\" (nr.\u00a0396)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De\npraktijken van Smals\" (nr.\u00a0396)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de plenaire vergadering\nvan heden.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden \nin de plenaire vergadering\nvan heden\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0396/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0396/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Servais Verherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet\nPiedboeuf, Wouter\nDe\u00a0Vriendt et Gilles\nVanden\u00a0Burre.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nServais Verherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet\nPiedboeuf, \nWouter\nDe\u00a0Vriendt\n et Gilles\nVanden\u00a0Burre.\n\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0396/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0396/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Nabil Boukili;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de dames Maggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais Verherstraeten, Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\u00a0Vriendt en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door \nde dames Maggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais Verherstraeten, Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\u00a0Vriendt en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 35,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n77\n\n77\n77\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n35\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n24\n\n24\n24\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n136\n\n136\n136\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le lobby du secteur du\ngardiennage et les distributeurs automatiques de billets\" (n\u00b0\u00a0397)\n27\n27\n27\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le lobby du secteur du\ngardiennage et les distributeurs automatiques de billets\" (n\u00b0\u00a0397)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le lobby du secteur du\ngardiennage et les distributeurs automatiques de billets\" (n\u00b0\u00a0397)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le lobby du secteur du\ngardiennage et les distributeurs automatiques de billets\" (n\u00b0\u00a0397)\n\n\n27 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over \"De\nlobby van de beveiligingssector en geldautomaten\" (nr.\u00a0397)\n27\n27\n27\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over \"De\nlobby van de beveiligingssector en geldautomaten\" (nr.\u00a0397)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over \"De\nlobby van de beveiligingssector en geldautomaten\" (nr.\u00a0397)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over \"De\nlobby van de beveiligingssector en geldautomaten\" (nr.\u00a0397)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de plenaire vergadering\nvan heden.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden \nin de plenaire vergadering\nvan heden\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0397/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0397/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Michael Freilich;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Michael Freilich;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Servais Verherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet\nPiedboeuf, Wouter\nDe\u00a0Vriendt et Gilles\nVanden\u00a0Burre.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nServais Verherstraeten, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet\nPiedboeuf, \nWouter\nDe\u00a0Vriendt\n et Gilles\nVanden\u00a0Burre.\n\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0397/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0397/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Michael Freilich;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Michael Freilich;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de dames Maggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais Verherstraeten, Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\u00a0Vriendt en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door \nde dames Maggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais Verherstraeten, Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter De\u00a0Vriendt en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 58,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n76\n\n76\n76\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n58\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n58\n\n58\n58\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Projet de loi relatif \u00e0 la\nmodification du chapitre III de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0f\u00e9vrier\u00a02001\norganisant les contr\u00f4les effectu\u00e9s par l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la\nCha\u00eene alimentaire et modifiant diverses dispositions l\u00e9gales (3167/1)\n28\n28\n28\n Projet de loi relatif \u00e0 la\nmodification du chapitre III de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0f\u00e9vrier\u00a02001\norganisant les contr\u00f4les effectu\u00e9s par l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la\nCha\u00eene alimentaire et modifiant diverses dispositions l\u00e9gales (3167/1)\n Projet de loi relatif \u00e0 la\nmodification du chapitre III de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0f\u00e9vrier\u00a02001\norganisant les contr\u00f4les effectu\u00e9s par l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la\nCha\u00eene alimentaire et modifiant diverses dispositions l\u00e9gales (3167/1)\n Projet de loi relatif \u00e0 la\nmodification du chapitre III de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 22\u00a0f\u00e9vrier\u00a02001\norganisant les contr\u00f4les effectu\u00e9s par l'Agence f\u00e9d\u00e9rale pour la S\u00e9curit\u00e9 de la\nCha\u00eene alimentaire et modifiant diverses dispositions l\u00e9gales (3167/1)\n\n\n28 Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk III van het koninklijk besluit van\n22\u00a0februari\u00a02001 houdende organisatie van de controles die worden\nverricht door het Federaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen en\ntot wijziging van diverse wettelijke bepalingen (3167/1)\n28\n28\n28\n Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk III van het koninklijk besluit van\n22\u00a0februari\u00a02001 houdende organisatie van de controles die worden\nverricht door het Federaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen en\ntot wijziging van diverse wettelijke bepalingen (3167/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk III van het koninklijk besluit van\n22\u00a0februari\u00a02001 houdende organisatie van de controles die worden\nverricht door het Federaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen en\ntot wijziging van diverse wettelijke bepalingen (3167/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk III van het koninklijk besluit van\n22\u00a0februari\u00a02001 houdende organisatie van de controles die worden\nverricht door het Federaal Agentschap voor de Veiligheid van de Voedselketen en\ntot wijziging van diverse wettelijke bepalingen (3167/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n126\n\n126\n126\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n11\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n11\n\n11\n11\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n137\n\n137\n137\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? (Non) \nNon\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Projet de\nloi modifiant la loi du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative aux normes de\nproduits ayant pour but la promotion de modes de production et de consommation\ndurables et la protection de l'environnement, de la sant\u00e9 et des travailleurs\n(3105/3)\n29\n29\n29\n Projet de\nloi modifiant la loi du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative aux normes de\nproduits ayant pour but la promotion de modes de production et de consommation\ndurables et la protection de l'environnement, de la sant\u00e9 et des travailleurs\n(3105/3)\n Projet de\nloi modifiant la loi du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative aux normes de\nproduits ayant pour but la promotion de modes de production et de consommation\ndurables et la protection de l'environnement, de la sant\u00e9 et des travailleurs\n(3105/3)\n Projet de\nloi modifiant la loi du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative aux normes de\nproduits ayant pour but la promotion de modes de production et de consommation\ndurables et la protection de l'environnement, de la sant\u00e9 et des travailleurs\n(3105/3)\n\n\n29\nWetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0december\u00a01998 betreffende\nde productnormen ter bevordering van duurzame productie- en consumptiepatronen\nen ter bescherming van het leefmilieu, de volksgezondheid en de werknemers\n(3105/3)\n29\n29\n29\n\nWetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0december\u00a01998 betreffende\nde productnormen ter bevordering van duurzame productie- en consumptiepatronen\nen ter bescherming van het leefmilieu, de volksgezondheid en de werknemers\n(3105/3)\n\nWetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0december\u00a01998 betreffende\nde productnormen ter bevordering van duurzame productie- en consumptiepatronen\nen ter bescherming van het leefmilieu, de volksgezondheid en de werknemers\n(3105/3)\n\nWetsontwerp tot wijziging van de wet van 21\u00a0december\u00a01998 betreffende\nde productnormen ter bevordering van duurzame productie- en consumptiepatronen\nen ter bescherming van het leefmilieu, de volksgezondheid en de werknemers\n(3105/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 137,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n137\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n137\n\n137\n137\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n137\n\n137\n137\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet\nde loi \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9. Il sera soumis \u00e0 la\nsanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet\nde loi \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9. \nIl sera soumis \u00e0 la\nsanction royale.\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\nunaniem aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\nunaniem aan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? (Non) \nNon\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 24\u00a0april\u00a02020\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van Richtlijn 2016/2284 van het Europees Parlement en de Raad van\n14\u00a0december\u00a02016 betreffende de vermindering van de nationale\nemissies van bepaalde luchtverontreinigende stoffen, tot wijziging van\nRichtlijn 2003/35/EG en tot intrekking van Richtlijn 2001/81/EG (3172/3)\n30\n30\n30\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 24\u00a0april\u00a02020\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van Richtlijn 2016/2284 van het Europees Parlement en de Raad van\n14\u00a0december\u00a02016 betreffende de vermindering van de nationale\nemissies van bepaalde luchtverontreinigende stoffen, tot wijziging van\nRichtlijn 2003/35/EG en tot intrekking van Richtlijn 2001/81/EG (3172/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 24\u00a0april\u00a02020\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van Richtlijn 2016/2284 van het Europees Parlement en de Raad van\n14\u00a0december\u00a02016 betreffende de vermindering van de nationale\nemissies van bepaalde luchtverontreinigende stoffen, tot wijziging van\nRichtlijn 2003/35/EG en tot intrekking van Richtlijn 2001/81/EG (3172/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 24\u00a0april\u00a02020\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van Richtlijn 2016/2284 van het Europees Parlement en de Raad van\n14\u00a0december\u00a02016 betreffende de vermindering van de nationale\nemissies van bepaalde luchtverontreinigende stoffen, tot wijziging van\nRichtlijn 2003/35/EG en tot intrekking van Richtlijn 2001/81/EG (3172/3)\n\n\n30 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 24\u00a0avril\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution de plusieurs dispositions de la directive 2016/2284 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 14\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 concernant la r\u00e9duction\ndes \u00e9missions nationales de certains polluants atmosph\u00e9riques, modifiant la\ndirective 2003/35/CE et abrogeant la directive 2001/81/CE (3172/3)\n30\n30\n30\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 24\u00a0avril\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution de plusieurs dispositions de la directive 2016/2284 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 14\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 concernant la r\u00e9duction\ndes \u00e9missions nationales de certains polluants atmosph\u00e9riques, modifiant la\ndirective 2003/35/CE et abrogeant la directive 2001/81/CE (3172/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 24\u00a0avril\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution de plusieurs dispositions de la directive 2016/2284 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 14\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 concernant la r\u00e9duction\ndes \u00e9missions nationales de certains polluants atmosph\u00e9riques, modifiant la\ndirective 2003/35/CE et abrogeant la directive 2001/81/CE (3172/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 24\u00a0avril\u00a02020 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution de plusieurs dispositions de la directive 2016/2284 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 14\u00a0d\u00e9cembre\u00a02016 concernant la r\u00e9duction\ndes \u00e9missions nationales de certains polluants atmosph\u00e9riques, modifiant la\ndirective 2003/35/CE et abrogeant la directive 2001/81/CE (3172/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n117\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n117\n\n117\n117\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n18\n\n18\n18\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 7\u00a0september\u00a02018\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van het Protocol bij het Verdrag van 1979 betreffende\ngrensoverschrijdende luchtverontreiniging over lange afstand, ter bestrijding\nvan verzuring, eutrofi\u00ebring en ozon op leefniveau, met bijlagen, ondertekend in\nG\u00f6teborg op 30\u00a0november\u00a01999, zoals gewijzigd op 4\u00a0mei\u00a02012\nte Gen\u00e8ve (3178/4)\n31\n31\n31\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 7\u00a0september\u00a02018\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van het Protocol bij het Verdrag van 1979 betreffende\ngrensoverschrijdende luchtverontreiniging over lange afstand, ter bestrijding\nvan verzuring, eutrofi\u00ebring en ozon op leefniveau, met bijlagen, ondertekend in\nG\u00f6teborg op 30\u00a0november\u00a01999, zoals gewijzigd op 4\u00a0mei\u00a02012\nte Gen\u00e8ve (3178/4)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 7\u00a0september\u00a02018\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van het Protocol bij het Verdrag van 1979 betreffende\ngrensoverschrijdende luchtverontreiniging over lange afstand, ter bestrijding\nvan verzuring, eutrofi\u00ebring en ozon op leefniveau, met bijlagen, ondertekend in\nG\u00f6teborg op 30\u00a0november\u00a01999, zoals gewijzigd op 4\u00a0mei\u00a02012\nte Gen\u00e8ve (3178/4)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het Samenwerkingsakkoord van 7\u00a0september\u00a02018\ntussen de Federale Staat, het Vlaamse Gewest, het Waalse Gewest en het\nBrusselse Hoofdstedelijke Gewest betreffende de uitvoering van een aantal\nbepalingen van het Protocol bij het Verdrag van 1979 betreffende\ngrensoverschrijdende luchtverontreiniging over lange afstand, ter bestrijding\nvan verzuring, eutrofi\u00ebring en ozon op leefniveau, met bijlagen, ondertekend in\nG\u00f6teborg op 30\u00a0november\u00a01999, zoals gewijzigd op 4\u00a0mei\u00a02012\nte Gen\u00e8ve (3178/4)\n\n\n31 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 7\u00a0septembre\u00a02018 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution d'un certain nombre de dispositions du Protocole \u00e0 la Convention\nde 1979 sur la pollution atmosph\u00e9rique transfrontali\u00e8re \u00e0 longue distance,\nrelatif \u00e0 la r\u00e9duction de l'acidification, de l'eutrophisation et de l'ozone\ntroposph\u00e9rique, avec annexes, sign\u00e9s \u00e0 G\u00f6teborg le 30\u00a0novembre\u00a01999,\ntels que modifi\u00e9s le 4\u00a0mai\u00a02012 \u00e0 Gen\u00e8ve (3178/4)\n31\n31\n31\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 7\u00a0septembre\u00a02018 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution d'un certain nombre de dispositions du Protocole \u00e0 la Convention\nde 1979 sur la pollution atmosph\u00e9rique transfrontali\u00e8re \u00e0 longue distance,\nrelatif \u00e0 la r\u00e9duction de l'acidification, de l'eutrophisation et de l'ozone\ntroposph\u00e9rique, avec annexes, sign\u00e9s \u00e0 G\u00f6teborg le 30\u00a0novembre\u00a01999,\ntels que modifi\u00e9s le 4\u00a0mai\u00a02012 \u00e0 Gen\u00e8ve (3178/4)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 7\u00a0septembre\u00a02018 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution d'un certain nombre de dispositions du Protocole \u00e0 la Convention\nde 1979 sur la pollution atmosph\u00e9rique transfrontali\u00e8re \u00e0 longue distance,\nrelatif \u00e0 la r\u00e9duction de l'acidification, de l'eutrophisation et de l'ozone\ntroposph\u00e9rique, avec annexes, sign\u00e9s \u00e0 G\u00f6teborg le 30\u00a0novembre\u00a01999,\ntels que modifi\u00e9s le 4\u00a0mai\u00a02012 \u00e0 Gen\u00e8ve (3178/4)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord de coop\u00e9ration du 7\u00a0septembre\u00a02018 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nR\u00e9gion flamande, la R\u00e9gion wallonne et la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale relatif\n\u00e0 l'ex\u00e9cution d'un certain nombre de dispositions du Protocole \u00e0 la Convention\nde 1979 sur la pollution atmosph\u00e9rique transfrontali\u00e8re \u00e0 longue distance,\nrelatif \u00e0 la r\u00e9duction de l'acidification, de l'eutrophisation et de l'ozone\ntroposph\u00e9rique, avec annexes, sign\u00e9s \u00e0 G\u00f6teborg le 30\u00a0novembre\u00a01999,\ntels que modifi\u00e9s le 4\u00a0mai\u00a02012 \u00e0 Gen\u00e8ve (3178/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n116\n\n116\n116\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n18\n\n18\n18\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Projet de loi relatif \u00e0 la cr\u00e9ation,\naux missions et \u00e0 la composition d'un commissariat national drogue (3215/3)\n32\n32\n32\n Projet de loi relatif \u00e0 la cr\u00e9ation,\naux missions et \u00e0 la composition d'un commissariat national drogue (3215/3)\n Projet de loi relatif \u00e0 la cr\u00e9ation,\naux missions et \u00e0 la composition d'un commissariat national drogue (3215/3)\n Projet de loi relatif \u00e0 la cr\u00e9ation,\naux missions et \u00e0 la composition d'un commissariat national drogue (3215/3)\n\n\n32 Wetsontwerp\nhoudende de oprichting, de opdrachten en de samenstelling van een nationaal\ndrugscommissariaat (3215/3)\n32\n32\n32\n Wetsontwerp\nhoudende de oprichting, de opdrachten en de samenstelling van een nationaal\ndrugscommissariaat (3215/3)\n Wetsontwerp\nhoudende de oprichting, de opdrachten en de samenstelling van een nationaal\ndrugscommissariaat (3215/3)\n Wetsontwerp\nhoudende de oprichting, de opdrachten en de samenstelling van een nationaal\ndrugscommissariaat (3215/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n111\n\n111\n111\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n25\n\n25\n25\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n136\n\n136\n136\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Gerechtelijk Wetboek met betrekking tot de niet voor beslag\nvatbare goederen (373/4)\n33\n33\n33\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Gerechtelijk Wetboek met betrekking tot de niet voor beslag\nvatbare goederen (373/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Gerechtelijk Wetboek met betrekking tot de niet voor beslag\nvatbare goederen (373/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van het Gerechtelijk Wetboek met betrekking tot de niet voor beslag\nvatbare goederen (373/4)\n\n\n33 Proposition de loi modifiant le Code\njudiciaire en ce qui concerne les biens insaisissables (373/4)\n33\n33\n33\n Proposition de loi modifiant le Code\njudiciaire en ce qui concerne les biens insaisissables (373/4)\n Proposition de loi modifiant le Code\njudiciaire en ce qui concerne les biens insaisissables (373/4)\n Proposition de loi modifiant le Code\njudiciaire en ce qui concerne les biens insaisissables (373/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Mertens Peter"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9 )\n\n(Stemming/vote 9 )\n(Stemming/vote 9 )\n(Stemming/vote 9 )\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n111\n\n111\n111\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n1\n\n1\n1\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n22\n\n22\n22\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n134\n\n134\n134\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mevrouw Nathalie\nMuylle en de heer Peter Mertens hebben zoals hun fracties gestemd)\n(Mevrouw Nathalie\nMuylle en de heer Peter Mertens hebben zoals hun fracties gestemd)\nMevrouw Nathalie\nMuylle en de heer Peter Mertens hebben zoals hun fracties gestemd\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil\nconsultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s (3136/1-7)\n34\n34\n34\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil\nconsultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s (3136/1-7)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil\nconsultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s (3136/1-7)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil\nconsultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s (3136/1-7)\n\n\n34 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting van een Federale Adviesraad voor Ouderen\n(3136/1-7)\n34\n34\n34\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting van een Federale Adviesraad voor Ouderen\n(3136/1-7)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting van een Federale Adviesraad voor Ouderen\n(3136/1-7)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting van een Federale Adviesraad voor Ouderen\n(3136/1-7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Hans Verreyt\ncs \u00e0 l'article\u00a02. (3136/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Hans Verreyt\ncs \u00e0 l'article\u00a02. \n(3136/7)\n(3136/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Hans\nVerreyt cs op artikel\u00a02. (3136/7)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Hans\nVerreyt cs op artikel\u00a02. (3136/7)\n(3136/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n18\n\n18\n18\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n96\n\n96\n96\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n22\n\n22\n22\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n136\n\n136\n136\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Hans Verreyt\ncs \u00e0 l'article\u00a03. (3136/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Hans Verreyt\ncs \u00e0 l'article\u00a03. \n(3136/7)\n(3136/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Hans\nVerreyt cs op artikel\u00a03. (3136/7)\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Hans\nVerreyt cs op artikel\u00a03. \n(3136/7)\n(3136/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 3 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article 3 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 3 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 3 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil consultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s\n(3136/1)\n35\n35\n35\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil consultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s\n(3136/1)\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil consultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s\n(3136/1)\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 8\u00a0mars\u00a02007 cr\u00e9ant un Conseil consultatif f\u00e9d\u00e9ral des A\u00een\u00e9s\n(3136/1)\n\n\n35 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting\nvan een Federale Adviesraad voor Ouderen (3136/1)\n35\n35\n35\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting\nvan een Federale Adviesraad voor Ouderen (3136/1)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting\nvan een Federale Adviesraad voor Ouderen (3136/1)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 8\u00a0maart\u00a02007 tot oprichting\nvan een Federale Adviesraad voor Ouderen (3136/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}