{
    "id": 240,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip240.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip240x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik heb begrepen dat we niet over\nalles wat vandaag aan de orde was, zullen stemmen. Dat is uitzonderlijk en\nopmerkelijk in het geval van interpellaties.\n28.01\n28.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, ik heb begrepen dat we niet over\nalles wat vandaag aan de orde was, zullen stemmen. Dat is uitzonderlijk en\nopmerkelijk in het geval van interpellaties.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEr zullen toch enkele stemmen worden\nuitgebracht. Collega Creemers kon vandaag onmogelijk aanwezig zijn en collega\nGijbels zal daarmee rekening houden in haar stemgedrag. Hetzelfde geldt voor\ncollega Verhaert, waarop collega Metsu zijn stemgedrag zal aanpassen.\nEr zullen toch enkele stemmen worden\nuitgebracht. Collega Creemers kon vandaag onmogelijk aanwezig zijn en collega\nGijbels zal daarmee rekening houden in haar stemgedrag. Hetzelfde geldt voor\ncollega Verhaert, waarop collega Metsu zijn stemgedrag zal aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nconclusions et prochaines \u00e9tapes concr\u00e8tes des \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de la\npolice\" (n\u00b0\u00a0394)\n29\n29\n29\n Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nconclusions et prochaines \u00e9tapes concr\u00e8tes des \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de la\npolice\" (n\u00b0\u00a0394)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nconclusions et prochaines \u00e9tapes concr\u00e8tes des \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de la\npolice\" (n\u00b0\u00a0394)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es\nen conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"Les\nconclusions et prochaines \u00e9tapes concr\u00e8tes des \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de la\npolice\" (n\u00b0\u00a0394)\n\n\n29 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"De conclusies en\nconcrete volgende stappen van de Staten-Generaal van de politie\"\n(nr.\u00a0394)\n29\n29\n29\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"De conclusies en\nconcrete volgende stappen van de Staten-Generaal van de politie\"\n(nr.\u00a0394)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"De conclusies en\nconcrete volgende stappen van de Staten-Generaal van de politie\"\n(nr.\u00a0394)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"De conclusies en\nconcrete volgende stappen van de Staten-Generaal van de politie\"\n(nr.\u00a0394)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives du\n12\u00a0avril\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res administratives du\n12\u00a0avril\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nBinnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\n12\u00a0april\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nBinnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en Bestuurszaken van\n12\u00a0april\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0394/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0394/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Franky Demon.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Franky Demon.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0394/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0394/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Ortwin Depoortere;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Ortwin Depoortere;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Franky Demon.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Franky Demon.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29.01 \u00a0Ortwin Depoortere (VB): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s, in 1998, intussen\n25\u00a0jaar geleden, werd de ge\u00efntegreerde politie op twee niveaus opgericht.\nHet is natuurlijk geen echte ge\u00efntegreerde politie, zoals aanvankelijk de\nbedoeling was, het werd een ge\u00efntegreerde politie op twee niveaus. \n29.01\n29.01\n \u00a0Ortwin Depoortere \n \u00a0Ortwin Depoortere \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s, in 1998, intussen\n25\u00a0jaar geleden, werd de ge\u00efntegreerde politie op twee niveaus opgericht.\nHet is natuurlijk geen echte ge\u00efntegreerde politie, zoals aanvankelijk de\nbedoeling was, het werd een ge\u00efntegreerde politie op twee niveaus. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDat tijd staat echter niet stil en een\naantal crisissen is intussen gepasseerd. Ik som er enkele op. We hadden de\nterreuraanslagen in 2016. We hadden de coronapandemie in 2020. We hadden de\noverstromingen in 2021. We hebben ook het drugsgerelateerd geweld. Die\ncrisissen hadden en hebben een grote impact op onze politie. \nDat tijd staat echter niet stil en een\naantal crisissen is intussen gepasseerd. Ik som er enkele op. We hadden de\nterreuraanslagen in 2016. We hadden de coronapandemie in 2020. We hadden de\noverstromingen in 2021. We hebben ook het drugsgerelateerd geweld. Die\ncrisissen hadden en hebben een grote impact op onze politie. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom hebben experts van zowel de lokale\nals de federale politie maar ook criminologen en academici twee jaar lang\ngewerkt aan de opmaak van een blauwdruk van ruim 700\u00a0bladzijden in het\nkader van de Staten-Generaal van de politie. Het resultaat mag gezien worden. \nDaarom hebben experts van zowel de lokale\nals de federale politie maar ook criminologen en academici twee jaar lang\ngewerkt aan de opmaak van een blauwdruk van ruim 700\u00a0bladzijden in het\nkader van de Staten-Generaal van de politie. Het resultaat mag gezien worden. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij staan een momenteel een goed jaar voor\nde volgende parlementsverkiezingen en ik ben eerlijk gezegd enigszins bezorgd\nover het tijdschema. Daarom heb ik minister Verlinden hierover ondervraagd. Het\nis immers goed om plannen te maken, maar welke concrete maatregelen kunnen er\ndeze legislatuur nog worden genomen?\nWij staan een momenteel een goed jaar voor\nde volgende parlementsverkiezingen en ik ben eerlijk gezegd enigszins bezorgd\nover het tijdschema. Daarom heb ik minister Verlinden hierover ondervraagd. Het\nis immers goed om plannen te maken, maar welke concrete maatregelen kunnen er\ndeze legislatuur nog worden genomen?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIk som er een aantal op. Het gaat onder\nandere over het kerntakendebat. We moeten in deze legislatuur ten minste\ngrondig nadenken om voor eens en altijd duidelijk te maken welke taken\nweggelegd zijn voor de federale politie en welke voor de lokale politie. Dat\nkan deze legislatuur nog worden bepaald.\nIk som er een aantal op. Het gaat onder\nandere over het kerntakendebat. We moeten in deze legislatuur ten minste\ngrondig nadenken om voor eens en altijd duidelijk te maken welke taken\nweggelegd zijn voor de federale politie en welke voor de lokale politie. Dat\nkan deze legislatuur nog worden bepaald.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nUiteraard moeten daar budgetten tegenover\nstaan. Ook hier moeten we duidelijkheid over scheppen in deze legislatuur,\nzeker voor de politie zelf.\nUiteraard moeten daar budgetten tegenover\nstaan. Ook hier moeten we duidelijkheid over scheppen in deze legislatuur,\nzeker voor de politie zelf.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarnaast worden er verschillende pistes\ngelanceerd over de zogenaamde schaalvergroting. Kleine politiezones zouden\nmoeten samensmelten. Ik zou graag zien dat deze regering daarvoor concrete maatregelen\nneemt, in plaats van ballonnetjes op te laten in de media.\nDaarnaast worden er verschillende pistes\ngelanceerd over de zogenaamde schaalvergroting. Kleine politiezones zouden\nmoeten samensmelten. Ik zou graag zien dat deze regering daarvoor concrete maatregelen\nneemt, in plaats van ballonnetjes op te laten in de media.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOver het laatste punt is iedereen het over\nalle partijgrenzen heen eens, namelijk dat er iets gedaan moet worden aan de\nopleiding en de rekrutering.\nOver het laatste punt is iedereen het over\nalle partijgrenzen heen eens, namelijk dat er iets gedaan moet worden aan de\nopleiding en de rekrutering.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega\u2019s, daarom heb ik een motie van\naanbeveling ingediend. Ik heb dat niet gedaan om mijn groot gelijk halen,\nintegendeel, maar ik wil iedereen in deze assemblee even laten stilstaan bij en\nwijzen op het belang van die Staten-Generaal. In mijn motie van aanbeveling\nvraag ik om concrete stappen te zetten, zoals opgesomd, en die ook deze\nlegislatuur nog uit te voeren.\nCollega\u2019s, daarom heb ik een motie van\naanbeveling ingediend. Ik heb dat niet gedaan om mijn groot gelijk halen,\nintegendeel, maar ik wil iedereen in deze assemblee even laten stilstaan bij en\nwijzen op het belang van die Staten-Generaal. In mijn motie van aanbeveling\nvraag ik om concrete stappen te zetten, zoals opgesomd, en die ook deze\nlegislatuur nog uit te voeren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet is daarom een beetje verwonderlijk dat\nde heer Demon een eenvoudige motie heeft ingediend om over te gaan tot de orde\nvan de dag. Mijn motie van aanbeveling heeft immers als doel iedereen bij de\nles te houden. Graag had ik van collega Demon vernomen waarom hij tot de orde\nvan de dag wil overgaan, maar ik zie dat hij niet aanwezig is. Mevrouw de\nvoorzitster, wanneer men naar aanleiding van een belangrijke motie toch een\neenvoudige motie indient om zomaar over te gaan tot de orde van de dag, zou ik\nvan de indiener van die motie eigenlijk graag vernemen waarom hij ze ingediend\nheeft.\nHet is daarom een beetje verwonderlijk dat\nde heer Demon een eenvoudige motie heeft ingediend om over te gaan tot de orde\nvan de dag. Mijn motie van aanbeveling heeft immers als doel iedereen bij de\nles te houden. Graag had ik van collega Demon vernomen waarom hij tot de orde\nvan de dag wil overgaan, maar ik zie dat hij niet aanwezig is. Mevrouw de\nvoorzitster, wanneer men naar aanleiding van een belangrijke motie toch een\neenvoudige motie indient om zomaar over te gaan tot de orde van de dag, zou ik\nvan de indiener van die motie eigenlijk graag vernemen waarom hij ze ingediend\nheeft.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nLa pr\u00e9sidente:\npr\u00e9sidente\n\n\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Gijbels Frieda",
                "Metsu Koen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n84\n\n84\n84\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n46\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\nen ce qui concerne l'int\u00e9gration d'une analyse de la rentabilit\u00e9 des moyens de\nchauffage plus durables dans la norme \u00e9nerg\u00e9tique actuelle (nouvel intitul\u00e9)\n(2828/5)\n30\n30\n30\n Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\nen ce qui concerne l'int\u00e9gration d'une analyse de la rentabilit\u00e9 des moyens de\nchauffage plus durables dans la norme \u00e9nerg\u00e9tique actuelle (nouvel intitul\u00e9)\n(2828/5)\n Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\nen ce qui concerne l'int\u00e9gration d'une analyse de la rentabilit\u00e9 des moyens de\nchauffage plus durables dans la norme \u00e9nerg\u00e9tique actuelle (nouvel intitul\u00e9)\n(2828/5)\n Proposition de loi modifiant la loi\ndu 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9\nen ce qui concerne l'int\u00e9gration d'une analyse de la rentabilit\u00e9 des moyens de\nchauffage plus durables dans la norme \u00e9nerg\u00e9tique actuelle (nouvel intitul\u00e9)\n(2828/5)\n\n\n30 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteitsmarkt wat de integratie van een analyse van de rentabiliteit\nvan duurzamere verwarmings\u00admiddelen in de huidige energienorm betreft (nieuw\nopschrift) (2828/5)\n30\n30\n30\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteitsmarkt wat de integratie van een analyse van de rentabiliteit\nvan duurzamere verwarmings\u00admiddelen in de huidige energienorm betreft (nieuw\nopschrift) (2828/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteitsmarkt wat de integratie van een analyse van de rentabiliteit\nvan duurzamere verwarmings\u00admiddelen in de huidige energienorm betreft (nieuw\nopschrift) (2828/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van\nde elektriciteitsmarkt wat de integratie van een analyse van de rentabiliteit\nvan duurzamere verwarmings\u00admiddelen in de huidige energienorm betreft (nieuw\nopschrift) (2828/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 122,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n122\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n122\n\n122\n122\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n11\n\n11\n11\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n133\n\n133\n133\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/1-6)\n31\n31\n31\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/1-6)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/1-6)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/1-6)\n\n\n31 Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie met betrekking tot endometriose\n(2510/1-6)\n31\n31\n31\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie met betrekking tot endometriose\n(2510/1-6)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie met betrekking tot endometriose\n(2510/1-6)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie met betrekking tot endometriose\n(2510/1-6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Kathleen\nDepoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a01.1./1(n). (2510/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Kathleen\nDepoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a01.1./1(n). \n(2510/6)\n(2510/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van Kathleen\nDepoorter cs tot invoeging van een verzoek\u00a01.1./1(n). (2510/6)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van Kathleen\nDepoorter cs tot invoeging van een verzoek\u00a01.1./1(n). (2510/6)\n(2510/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 47,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 78,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Gijbels Frieda",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n47\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n47\n\n47\n47\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n78\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n78\n\n78\n78\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n7\n\n7\n7\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Kathleen\nDepoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a07(n). (2510/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Kathleen\nDepoorter cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a07(n). \n(2510/6)\n(2510/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een verzoek\u00a07(n). (2510/6)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nKathleen Depoorter cs tot invoeging van een verzoek\u00a07(n). \n(2510/6)\n(2510/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 3)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/5)\n32\n32\n32\n Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/5)\n Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/5)\n Ensemble de la proposition de\nr\u00e9solution relative \u00e0 l'endom\u00e9triose (2510/5)\n\n\n32 Geheel van het\nvoorstel van resolutie met betrekking tot endometriose (2510/5)\n32\n32\n32\n Geheel van het\nvoorstel van resolutie met betrekking tot endometriose (2510/5)\n Geheel van het\nvoorstel van resolutie met betrekking tot endometriose (2510/5)\n Geheel van het\nvoorstel van resolutie met betrekking tot endometriose (2510/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n132\n\n132\n132\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. \nIl en\nsera donn\u00e9 connaissance au gouvernement.\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Proposition de rejet par la\ncommission des Affaires sociales, de l\u2019Emploi et des Pensions de la proposition\nvisant \u00e0 instituer une commission d\u2019enqu\u00eate parlementaire charg\u00e9e d\u2019examiner\nles fraudes et les privil\u00e8ges en mati\u00e8re de pension \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants\n(3212/1-2)\n33\n33\n33\n Proposition de rejet par la\ncommission des Affaires sociales, de l\u2019Emploi et des Pensions de la proposition\nvisant \u00e0 instituer une commission d\u2019enqu\u00eate parlementaire charg\u00e9e d\u2019examiner\nles fraudes et les privil\u00e8ges en mati\u00e8re de pension \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants\n(3212/1-2)\n Proposition de rejet par la\ncommission des Affaires sociales, de l\u2019Emploi et des Pensions de la proposition\nvisant \u00e0 instituer une commission d\u2019enqu\u00eate parlementaire charg\u00e9e d\u2019examiner\nles fraudes et les privil\u00e8ges en mati\u00e8re de pension \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants\n(3212/1-2)\n Proposition de rejet par la\ncommission des Affaires sociales, de l\u2019Emploi et des Pensions de la proposition\nvisant \u00e0 instituer une commission d\u2019enqu\u00eate parlementaire charg\u00e9e d\u2019examiner\nles fraudes et les privil\u00e8ges en mati\u00e8re de pension \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants\n(3212/1-2)\n\n\n33 Voorstel tot verwerping door de\ncommissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel tot\noprichting van een parlementaire onderzoekscommissie belast met het onderzoek\nnaar pensioenfraude en pensioenprivileges in de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers (3212/1-2)\n33\n33\n33\n Voorstel tot verwerping door de\ncommissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel tot\noprichting van een parlementaire onderzoekscommissie belast met het onderzoek\nnaar pensioenfraude en pensioenprivileges in de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers (3212/1-2)\n Voorstel tot verwerping door de\ncommissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel tot\noprichting van een parlementaire onderzoekscommissie belast met het onderzoek\nnaar pensioenfraude en pensioenprivileges in de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers (3212/1-2)\n Voorstel tot verwerping door de\ncommissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen van het voorstel tot\noprichting van een parlementaire onderzoekscommissie belast met het onderzoek\nnaar pensioenfraude en pensioenprivileges in de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers (3212/1-2)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}