{
    "id": 9,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip9.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip9x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Proposition de modification\nde l'article\u00a0149 du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui\nconcerne la composition de la commission charg\u00e9e du suivi du Comit\u00e9 permanent P\net du Comit\u00e9 permanent R (520/1)\n\n18 Proposition de modification\nde l'article\u00a0149 du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui\nconcerne la composition de la commission charg\u00e9e du suivi du Comit\u00e9 permanent P\net du Comit\u00e9 permanent R (520/1)\n18 Proposition de modification\nde l'article\u00a0149 du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui\nconcerne la composition de la commission charg\u00e9e du suivi du Comit\u00e9 permanent P\net du Comit\u00e9 permanent R (520/1)\n18 Proposition de modification\nde l'article\u00a0149 du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui\nconcerne la composition de la commission charg\u00e9e du suivi du Comit\u00e9 permanent P\net du Comit\u00e9 permanent R (520/1)\n18 Voorstel tot wijziging van\nartikel\u00a0149 van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers\nbetreffende de samenstelling van de commissie belast met de begeleiding van het\nVast Comit\u00e9 P en het Vast Comit\u00e9 I (520/1)\n\n18 Voorstel tot wijziging van\nartikel\u00a0149 van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers\nbetreffende de samenstelling van de commissie belast met de begeleiding van het\nVast Comit\u00e9 P en het Vast Comit\u00e9 I (520/1)\n18 Voorstel tot wijziging van\nartikel\u00a0149 van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers\nbetreffende de samenstelling van de commissie belast met de begeleiding van het\nVast Comit\u00e9 P en het Vast Comit\u00e9 I (520/1)\n18 Voorstel tot wijziging van\nartikel\u00a0149 van het Reglement van de Kamer van volksvertegenwoordigers\nbetreffende de samenstelling van de commissie belast met de begeleiding van het\nVast Comit\u00e9 P en het Vast Comit\u00e9 I (520/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kitir Meryame",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}