{
    "id": 143,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip143.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip143x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n- Mme\u00a0Kathleen Depoorter\nsur \"L'\u00e9chec du ministre de la Sant\u00e9 publique\" (n\u00b0\u00a0194)\n\n- Mme\u00a0Kathleen Depoorter\nsur \"L'\u00e9chec du ministre de la Sant\u00e9 publique\" (n\u00b0\u00a0194)\n- Mme\u00a0Kathleen Depoorter\nsur \"L'\u00e9chec du ministre de la Sant\u00e9 publique\" (n\u00b0\u00a0194)\n- Mme\u00a0Kathleen Depoorter\nsur \"L'\u00e9chec du ministre de la Sant\u00e9 publique\" (n\u00b0\u00a0194)\n- Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur\n\"L'\u00e9chec de la politique de gestion du coronavirus\" (n\u00b0\u00a0199)\n\n- Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur\n\"L'\u00e9chec de la politique de gestion du coronavirus\" (n\u00b0\u00a0199)\n- Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur\n\"L'\u00e9chec de la politique de gestion du coronavirus\" (n\u00b0\u00a0199)\n- Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur\n\"L'\u00e9chec de la politique de gestion du coronavirus\" (n\u00b0\u00a0199)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"La responsabilit\u00e9 du ministre Vandenbroucke dans la crise du\nCovid-19\" (n\u00b0\u00a0201)\n\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"La responsabilit\u00e9 du ministre Vandenbroucke dans la crise du\nCovid-19\" (n\u00b0\u00a0201)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"La responsabilit\u00e9 du ministre Vandenbroucke dans la crise du\nCovid-19\" (n\u00b0\u00a0201)\n- Mme\u00a0Sofie Merckx sur\n\"La responsabilit\u00e9 du ministre Vandenbroucke dans la crise du\nCovid-19\" (n\u00b0\u00a0201)\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n06 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n- mevrouw Kathleen Depoorter\nover \"Het falen van de minister van Volksgezondheid\" (nr.\u00a0194)\n\n- mevrouw Kathleen Depoorter\nover \"Het falen van de minister van Volksgezondheid\" (nr.\u00a0194)\n- mevrouw Kathleen Depoorter\nover \"Het falen van de minister van Volksgezondheid\" (nr.\u00a0194)\n- mevrouw Kathleen Depoorter\nover \"Het falen van de minister van Volksgezondheid\" (nr.\u00a0194)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Het falende coronabeleid\" (nr.\u00a0199)\n\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Het falende coronabeleid\" (nr.\u00a0199)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Het falende coronabeleid\" (nr.\u00a0199)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Het falende coronabeleid\" (nr.\u00a0199)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De verantwoordelijkheid van minister Vandenbroucke in de\nCOVID-19-crisis\" (nr.\u00a0201)\n\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De verantwoordelijkheid van minister Vandenbroucke in de\nCOVID-19-crisis\" (nr.\u00a0201)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De verantwoordelijkheid van minister Vandenbroucke in de\nCOVID-19-crisis\" (nr.\u00a0201)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"De verantwoordelijkheid van minister Vandenbroucke in de\nCOVID-19-crisis\" (nr.\u00a0201)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0194/1):\nQuatre motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0194/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Kathleen Depoorter;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Kathleen Depoorter;\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMmes\u00a0Dominiek Sneppe et Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par\nMmes\u00a0Dominiek Sneppe et Barbara Pas;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Melissa Depraetere, S\u00e9verine de Laveleye et Maggie De Block et\nMM.\u00a0Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Melissa Depraetere, S\u00e9verine de Laveleye et Maggie De Block et\nMM.\u00a0\nAhmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\n\nVier moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0194/1):\nVier moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0194/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Kathleen Depoorter;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Kathleen Depoorter;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de dames Dominiek Sneppe en Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van wantrouwen werd\ningediend door de dames Dominiek Sneppe en Barbara Pas;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Melissa Depraetere, S\u00e9verine de Laveleye en Maggie De Block en de\nheren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Melissa Depraetere, S\u00e9verine de Laveleye en Maggie De Block en de\nheren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 55,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n55\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation et la motion de m\u00e9fiance sont\ncaduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation et la motion de m\u00e9fiance sont\ncaduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling en de motie van wantrouwen.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling en de motie van wantrouwen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n- M.\u00a0Bert Wollants sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0196)\n\n- M.\u00a0Bert Wollants sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0196)\n- M.\u00a0Bert Wollants sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0196)\n- M.\u00a0Bert Wollants sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0196)\n- M.\u00a0Reccino Van Lommel\nsur \"La d\u00e9cision finale concernant la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0198)\n\n- M.\u00a0Reccino Van Lommel\nsur \"La d\u00e9cision finale concernant la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0198)\n- M.\u00a0Reccino Van Lommel\nsur \"La d\u00e9cision finale concernant la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0198)\n- M.\u00a0Reccino Van Lommel\nsur \"La d\u00e9cision finale concernant la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0198)\n- M.\u00a0Thierry Warmoes sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0200)\n\n- M.\u00a0Thierry Warmoes sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0200)\n- M.\u00a0Thierry Warmoes sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0200)\n- M.\u00a0Thierry Warmoes sur\n\"La sortie du nucl\u00e9aire\" (n\u00b0\u00a0200)\n07 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n\n07 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n07 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n07 Moties ingediend tot\nbesluit van de interpellaties van\n- de heer Bert Wollants over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0196)\n\n- de heer Bert Wollants over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0196)\n- de heer Bert Wollants over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0196)\n- de heer Bert Wollants over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0196)\n- de heer Reccino Van Lommel\nover \"De finale beslissing rond de kernuitstap\" (nr.\u00a0198)\n\n- de heer Reccino Van Lommel\nover \"De finale beslissing rond de kernuitstap\" (nr.\u00a0198)\n- de heer Reccino Van Lommel\nover \"De finale beslissing rond de kernuitstap\" (nr.\u00a0198)\n- de heer Reccino Van Lommel\nover \"De finale beslissing rond de kernuitstap\" (nr.\u00a0198)\n- de heer Thierry Warmoes over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0200)\n\n- de heer Thierry Warmoes over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0200)\n- de heer Thierry Warmoes over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0200)\n- de heer Thierry Warmoes over\n\"De kernuitstap\" (nr.\u00a0200)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9\nd\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9\nd\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0196/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0196/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Bert Wollants;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Bert Wollants;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Thierry Warmoes;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Thierry Warmoes;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Laurence Hennuy, Maggie De Block et Melissa Depraetere et\nMM.\u00a0Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Laurence Hennuy, Maggie De Block et Melissa Depraetere et\nMM.\u00a0\nAhmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\n\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0196/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0196/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Bert Wollants;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Bert Wollants;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Thierry Warmoes;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Thierry Warmoes;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Laurence Hennuy, Maggie De Block en Melissa Depraetere en de\nheren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Laurence Hennuy, Maggie De Block en Melissa Depraetere en de\nheren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 59,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n59\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 contre)\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 contre)\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 contre)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n08 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op\nbepaalde sociale bijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke\npremie toegekend wordt (2286/1-5)\n\n\n\n08 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op\nbepaalde sociale bijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke\npremie toegekend wordt (2286/1-5)\n08 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op\nbepaalde sociale bijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke\npremie toegekend wordt (2286/1-5)\n08 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsontwerp tot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op\nbepaalde sociale bijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke\npremie toegekend wordt (2286/1-5)\n08 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi prolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime\ntemporaire est octroy\u00e9e aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance\nsociale, dans le cadre des mesures dans la lutte contre la propagation du\ncoronavirus COVID-19 (2286/1-5)\n\n08 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi prolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime\ntemporaire est octroy\u00e9e aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance\nsociale, dans le cadre des mesures dans la lutte contre la propagation du\ncoronavirus COVID-19 (2286/1-5)\n08 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi prolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime\ntemporaire est octroy\u00e9e aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance\nsociale, dans le cadre des mesures dans la lutte contre la propagation du\ncoronavirus COVID-19 (2286/1-5)\n08 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi prolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime\ntemporaire est octroy\u00e9e aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance\nsociale, dans le cadre des mesures dans la lutte contre la propagation du\ncoronavirus COVID-19 (2286/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nGaby Colebunders op artikel\u00a02. (2286/5)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nGaby Colebunders op artikel\u00a02. \n(2286/5)\n(2286/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a010 de Gaby Colebunders \u00e0 l'article\u00a02. (2286/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a010 de Gaby Colebunders \u00e0 l'article\u00a02. \n(2286/5)\n(2286/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 29,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n29\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nEllen Samyn cs tot weglating van artikel\u00a03. (2286/5)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nEllen Samyn cs tot weglating van artikel\u00a03. \n(2286/5)\n(2286/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a07 de Ellen Samyn cs tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a03. (2286/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a07 de Ellen Samyn cs tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a03. \n(2286/5)\n(2286/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 123,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n123\n\n\n\u00a0\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nGaby Colebunders tot weglating van artikel\u00a03. (2286/5)\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nGaby Colebunders tot weglating van artikel\u00a03. \n(2286/5)\n(2286/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a011 de Gaby Colebunders tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a03. (2286/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a011 de Gaby Colebunders tendant \u00e0 supprimer\nl'article\u00a03. \n(2286/5)\n(2286/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 29,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n29\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). (2286/5)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). \n(2286/5)\n(2286/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a08 de Ellen Samyn cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/1(n). (2286/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a08 de Ellen Samyn cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/1(n). \n(2286/5)\n(2286/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 123,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n123\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nGaby Colebunders tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). (2286/5)\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nGaby Colebunders tot invoeging van een artikel\u00a03/1(n). \n(2286/5)\n(2286/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a012 de Gaby Colebunders tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a03/1(n).\n(2286/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a012 de Gaby Colebunders tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a03/1(n).\n\n(2286/5)\n(2286/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 29,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n29\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van een artikel\u00a03/2(n). (2286/5)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van een artikel\u00a03/2(n). \n(2286/5)\n(2286/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a09 de Ellen Samyn cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/2(n). (2286/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a09 de Ellen Samyn cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/2(n). \n(2286/5)\n(2286/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 122,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n122\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nGaby Colebunders tot invoeging van een artikel\u00a03/2(n). (2286/5)\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nGaby Colebunders tot invoeging van een artikel\u00a03/2(n). \n(2286/5)\n(2286/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a013 de Gaby Colebunders tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/2(n). (2286/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a013 de Gaby Colebunders tendant \u00e0 ins\u00e9rer un\narticle\u00a03/2(n). \n(2286/5)\n(2286/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 28,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 103,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n28\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n103\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n103\n\n103\n103\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n09 Geheel van het wetsontwerp\ntot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op bepaalde sociale\nbijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke premie toegekend\nwordt (2286/4)\n\n09 Geheel van het wetsontwerp\ntot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op bepaalde sociale\nbijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke premie toegekend\nwordt (2286/4)\n09 Geheel van het wetsontwerp\ntot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op bepaalde sociale\nbijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke premie toegekend\nwordt (2286/4)\n09 Geheel van het wetsontwerp\ntot verlenging van de periode waarin aan de gerechtigden op bepaalde sociale\nbijstandsuitkeringen, in het kader van de maatregelen in de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19, een tijdelijke premie toegekend\nwordt (2286/4)\n09 Ensemble du projet de loi\nprolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime temporaire est octroy\u00e9e aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance sociale, dans le cadre des\nmesures dans la lutte contre la propagation du coronavirus COVID-19 (2286/4)\n\n09 Ensemble du projet de loi\nprolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime temporaire est octroy\u00e9e aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance sociale, dans le cadre des\nmesures dans la lutte contre la propagation du coronavirus COVID-19 (2286/4)\n09 Ensemble du projet de loi\nprolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime temporaire est octroy\u00e9e aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance sociale, dans le cadre des\nmesures dans la lutte contre la propagation du coronavirus COVID-19 (2286/4)\n09 Ensemble du projet de loi\nprolongeant la p\u00e9riode pendant laquelle une prime temporaire est octroy\u00e9e aux\nb\u00e9n\u00e9ficiaires de certaines allocations d'assistance sociale, dans le cadre des\nmesures dans la lutte contre la propagation du coronavirus COVID-19 (2286/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 22,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n22\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2286/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2286/6)\n(2286/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2286/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2286/6)\n(2286/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n10 Wetsontwerp houdende de\nvierde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2262/1)\n\n10 Wetsontwerp houdende de\nvierde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2262/1)\n10 Wetsontwerp houdende de\nvierde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2262/1)\n10 Wetsontwerp houdende de\nvierde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2262/1)\n10 Projet de loi contenant le\nquatri\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2262/1)\n\n10 Projet de loi contenant le\nquatri\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2262/1)\n10 Projet de loi contenant le\nquatri\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2262/1)\n10 Projet de loi contenant le\nquatri\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2262/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 6,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n6\n\n6\n6\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de tabellen in bijlage. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. (2262/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de tabellen in bijlage. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. \n(2262/4)\n(2262/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi ainsi que les tableaux en annexe. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2262/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi ainsi que les tableaux en annexe. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2262/4)\n(2262/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi et M.\u00a0Hugues\nBayet ont vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi et M.\u00a0Hugues\nBayet ont vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi et M.\u00a0Hugues\nBayet ont vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11 Projet de loi modifiant la\nloi du 8\u00a0juillet\u00a02018 portant organisation d'un point de contact\ncentral des comptes et contrats financiers et portant extension de l'acc\u00e8s au\nfichier central des avis de saisie, de d\u00e9l\u00e9gation, de cession, de r\u00e8glement\ncollectif de dettes et de prot\u00eat (2244/4)\n\n11 Projet de loi modifiant la\nloi du 8\u00a0juillet\u00a02018 portant organisation d'un point de contact\ncentral des comptes et contrats financiers et portant extension de l'acc\u00e8s au\nfichier central des avis de saisie, de d\u00e9l\u00e9gation, de cession, de r\u00e8glement\ncollectif de dettes et de prot\u00eat (2244/4)\n11 Projet de loi modifiant la\nloi du 8\u00a0juillet\u00a02018 portant organisation d'un point de contact\ncentral des comptes et contrats financiers et portant extension de l'acc\u00e8s au\nfichier central des avis de saisie, de d\u00e9l\u00e9gation, de cession, de r\u00e8glement\ncollectif de dettes et de prot\u00eat (2244/4)\n11 Projet de loi modifiant la\nloi du 8\u00a0juillet\u00a02018 portant organisation d'un point de contact\ncentral des comptes et contrats financiers et portant extension de l'acc\u00e8s au\nfichier central des avis de saisie, de d\u00e9l\u00e9gation, de cession, de r\u00e8glement\ncollectif de dettes et de prot\u00eat (2244/4)\n11 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 8\u00a0juli\u00a02018 houdende organisatie van een centraal\naanspreekpunt van rekeningen en financi\u00eble contracten en tot uitbreiding van de\ntoegang tot het centraal bestand van berichten van beslag, delegatie,\noverdracht, collectieve schuldenregeling en protest (2244/4)\n\n11 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 8\u00a0juli\u00a02018 houdende organisatie van een centraal\naanspreekpunt van rekeningen en financi\u00eble contracten en tot uitbreiding van de\ntoegang tot het centraal bestand van berichten van beslag, delegatie,\noverdracht, collectieve schuldenregeling en protest (2244/4)\n11 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 8\u00a0juli\u00a02018 houdende organisatie van een centraal\naanspreekpunt van rekeningen en financi\u00eble contracten en tot uitbreiding van de\ntoegang tot het centraal bestand van berichten van beslag, delegatie,\noverdracht, collectieve schuldenregeling en protest (2244/4)\n11 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 8\u00a0juli\u00a02018 houdende organisatie van een centraal\naanspreekpunt van rekeningen en financi\u00eble contracten en tot uitbreiding van de\ntoegang tot het centraal bestand van berichten van beslag, delegatie,\noverdracht, collectieve schuldenregeling en protest (2244/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 97,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n97\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n97\n\n97\n97\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n19\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2244/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2244/5)\n(2244/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2244/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2244/5)\n(2244/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 pour)\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 pour)\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 15\u00a0septembre\u00a02013 relative \u00e0 la d\u00e9nonciation\nd'une atteinte suspect\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 au sein d'une autorit\u00e9 administrative\nf\u00e9d\u00e9rale par un membre de son personnel, en vue d'habiliter le Comit\u00e9\npermanent\u00a0P pour toutes les d\u00e9nonciations faites par des membres du\npersonnel de la police int\u00e9gr\u00e9e (2182/1)\n\n12 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 15\u00a0septembre\u00a02013 relative \u00e0 la d\u00e9nonciation\nd'une atteinte suspect\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 au sein d'une autorit\u00e9 administrative\nf\u00e9d\u00e9rale par un membre de son personnel, en vue d'habiliter le Comit\u00e9\npermanent\u00a0P pour toutes les d\u00e9nonciations faites par des membres du\npersonnel de la police int\u00e9gr\u00e9e (2182/1)\n12 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 15\u00a0septembre\u00a02013 relative \u00e0 la d\u00e9nonciation\nd'une atteinte suspect\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 au sein d'une autorit\u00e9 administrative\nf\u00e9d\u00e9rale par un membre de son personnel, en vue d'habiliter le Comit\u00e9\npermanent\u00a0P pour toutes les d\u00e9nonciations faites par des membres du\npersonnel de la police int\u00e9gr\u00e9e (2182/1)\n12 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 15\u00a0septembre\u00a02013 relative \u00e0 la d\u00e9nonciation\nd'une atteinte suspect\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 au sein d'une autorit\u00e9 administrative\nf\u00e9d\u00e9rale par un membre de son personnel, en vue d'habiliter le Comit\u00e9\npermanent\u00a0P pour toutes les d\u00e9nonciations faites par des membres du\npersonnel de la police int\u00e9gr\u00e9e (2182/1)\n12 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0september\u00a02013 betreffende de melding van een\nveronderstelde integriteitsschending in de federale administratieve overheden\ndoor haar personeelsleden, teneinde het Vast Comit\u00e9\u00a0P bevoegd te maken\nvoor alle meldingen door personeelsleden van de ge\u00efntegreerde politie (2182/1)\n\n12 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0september\u00a02013 betreffende de melding van een\nveronderstelde integriteitsschending in de federale administratieve overheden\ndoor haar personeelsleden, teneinde het Vast Comit\u00e9\u00a0P bevoegd te maken\nvoor alle meldingen door personeelsleden van de ge\u00efntegreerde politie (2182/1)\n12 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0september\u00a02013 betreffende de melding van een\nveronderstelde integriteitsschending in de federale administratieve overheden\ndoor haar personeelsleden, teneinde het Vast Comit\u00e9\u00a0P bevoegd te maken\nvoor alle meldingen door personeelsleden van de ge\u00efntegreerde politie (2182/1)\n12 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 15\u00a0september\u00a02013 betreffende de melding van een\nveronderstelde integriteitsschending in de federale administratieve overheden\ndoor haar personeelsleden, teneinde het Vast Comit\u00e9\u00a0P bevoegd te maken\nvoor alle meldingen door personeelsleden van de ge\u00efntegreerde politie (2182/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 137,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n137\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2182/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2182/4)\n(2182/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2182/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2182/4)\n(2182/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 pour)\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 pour)\n(M.\u00a0Khalil Aouasti a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Projet de loi visant \u00e0\nrendre la justice plus humaine, plus rapide et plus ferme (2175/15)\n\n13 Projet de loi visant \u00e0\nrendre la justice plus humaine, plus rapide et plus ferme (2175/15)\n13 Projet de loi visant \u00e0\nrendre la justice plus humaine, plus rapide et plus ferme (2175/15)\n13 Projet de loi visant \u00e0\nrendre la justice plus humaine, plus rapide et plus ferme (2175/15)\n13 Wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken (2175/15)\n\n13 Wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken (2175/15)\n13 Wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken (2175/15)\n13 Wetsontwerp om justitie\nmenselijker, sneller en straffer te maken (2175/15)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 35,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}