{
    "id": 141,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip141.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip141x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 New Delhi le 9\u00a0mars\u00a02017, modifiant\nla Convention et le Protocole entre le gouvernement du Royaume de Belgique et\nle gouvernement de la R\u00e9publique de l'Inde tendant \u00e0 \u00e9viter la double\nimposition et \u00e0 pr\u00e9venir l'\u00e9vasion fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu,\nsign\u00e9s \u00e0 Bruxelles le 26\u00a0avril\u00a01993 (2016/1)\n\n11 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 New Delhi le 9\u00a0mars\u00a02017, modifiant\nla Convention et le Protocole entre le gouvernement du Royaume de Belgique et\nle gouvernement de la R\u00e9publique de l'Inde tendant \u00e0 \u00e9viter la double\nimposition et \u00e0 pr\u00e9venir l'\u00e9vasion fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu,\nsign\u00e9s \u00e0 Bruxelles le 26\u00a0avril\u00a01993 (2016/1)\n11 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 New Delhi le 9\u00a0mars\u00a02017, modifiant\nla Convention et le Protocole entre le gouvernement du Royaume de Belgique et\nle gouvernement de la R\u00e9publique de l'Inde tendant \u00e0 \u00e9viter la double\nimposition et \u00e0 pr\u00e9venir l'\u00e9vasion fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu,\nsign\u00e9s \u00e0 Bruxelles le 26\u00a0avril\u00a01993 (2016/1)\n11 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 New Delhi le 9\u00a0mars\u00a02017, modifiant\nla Convention et le Protocole entre le gouvernement du Royaume de Belgique et\nle gouvernement de la R\u00e9publique de l'Inde tendant \u00e0 \u00e9viter la double\nimposition et \u00e0 pr\u00e9venir l'\u00e9vasion fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu,\nsign\u00e9s \u00e0 Bruxelles le 26\u00a0avril\u00a01993 (2016/1)\n11 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te New Delhi op 9\u00a0maart\u00a02017, tot\nwijziging van de Overeenkomst en van het Protocol tussen de regering van het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de regering van de Republiek India tot het vermijden van\ndubbele belasting en tot het voorkomen van het ontgaan van belasting inzake\nbelastingen naar het inkomen, beide ondertekend te Brussel op\n26\u00a0april\u00a01993 (2016/1)\n\n11 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te New Delhi op 9\u00a0maart\u00a02017, tot\nwijziging van de Overeenkomst en van het Protocol tussen de regering van het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de regering van de Republiek India tot het vermijden van\ndubbele belasting en tot het voorkomen van het ontgaan van belasting inzake\nbelastingen naar het inkomen, beide ondertekend te Brussel op\n26\u00a0april\u00a01993 (2016/1)\n11 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te New Delhi op 9\u00a0maart\u00a02017, tot\nwijziging van de Overeenkomst en van het Protocol tussen de regering van het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de regering van de Republiek India tot het vermijden van\ndubbele belasting en tot het voorkomen van het ontgaan van belasting inzake\nbelastingen naar het inkomen, beide ondertekend te Brussel op\n26\u00a0april\u00a01993 (2016/1)\n11 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te New Delhi op 9\u00a0maart\u00a02017, tot\nwijziging van de Overeenkomst en van het Protocol tussen de regering van het\nKoninkrijk Belgi\u00eb en de regering van de Republiek India tot het vermijden van\ndubbele belasting en tot het voorkomen van het ontgaan van belasting inzake\nbelastingen naar het inkomen, beide ondertekend te Brussel op\n26\u00a0april\u00a01993 (2016/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n123\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2016/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2016/4)\n(2016/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2016/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2016/4)\n(2016/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Marianne Verhaert heeft voor\ndeze en alle andere stemmingen zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Marianne Verhaert heeft voor\ndeze en alle andere stemmingen zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Marianne Verhaert heeft voor\ndeze en alle andere stemmingen zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Pieter De\u00a0Spiegeleer heeft\nvoor de stemmingen 1 tot 5 en 8 en alle volgende zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Pieter De\u00a0Spiegeleer heeft\nvoor de stemmingen 1 tot 5 en 8 en alle volgende zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Pieter De\u00a0Spiegeleer heeft\nvoor de stemmingen 1 tot 5 en 8 en alle volgende zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e et Mme Leslie\nLeoni ont vot\u00e9 comme leur groupe pour ce vote et tous les suivants)\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e et Mme Leslie\nLeoni ont vot\u00e9 comme leur groupe pour ce vote et tous les suivants)\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e et Mme Leslie\nLeoni ont vot\u00e9 comme leur groupe pour ce vote et tous les suivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Els Van Hoof heeft voor de stemmingen 1 tot en met 9 zoals\nhaar fractie gestemd)\n(Mevrouw Els Van Hoof heeft voor de stemmingen 1 tot en met 9 zoals\nhaar fractie gestemd)\n(M\nevrouw Els Van Hoof heeft voor de stemmingen 1 tot en met 9 zoals\nhaar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Emir Kir a vot\u00e9 oui pour les votes\n1 \u00e0 4, 6 \u00e0 8 et 10 \u00e0 15)\n(M.\u00a0Emir Kir a vot\u00e9 oui pour les votes\n1 \u00e0 4, 6 \u00e0 8 et 10 \u00e0 15)\n(M.\u00a0Emir Kir a vot\u00e9 oui pour les votes\n1 \u00e0 4, 6 \u00e0 8 et 10 \u00e0 15)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Avenant, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017, \u00e0 la\nConvention entre le Royaume de Belgique et le Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg en vue\nd'\u00e9viter les doubles impositions et de r\u00e9gler certaines autres questions en\nmati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu et sur la fortune, et le protocole final y\nrelatif, sign\u00e9s \u00e0 Luxembourg le 17\u00a0septembre\u00a01970, tels que modifi\u00e9s\npar les Avenants du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02002 et du 16\u00a0juillet\u00a02009\n(2158/1)\n\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Avenant, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017, \u00e0 la\nConvention entre le Royaume de Belgique et le Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg en vue\nd'\u00e9viter les doubles impositions et de r\u00e9gler certaines autres questions en\nmati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu et sur la fortune, et le protocole final y\nrelatif, sign\u00e9s \u00e0 Luxembourg le 17\u00a0septembre\u00a01970, tels que modifi\u00e9s\npar les Avenants du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02002 et du 16\u00a0juillet\u00a02009\n(2158/1)\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Avenant, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017, \u00e0 la\nConvention entre le Royaume de Belgique et le Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg en vue\nd'\u00e9viter les doubles impositions et de r\u00e9gler certaines autres questions en\nmati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu et sur la fortune, et le protocole final y\nrelatif, sign\u00e9s \u00e0 Luxembourg le 17\u00a0septembre\u00a01970, tels que modifi\u00e9s\npar les Avenants du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02002 et du 16\u00a0juillet\u00a02009\n(2158/1)\n12 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Avenant, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0d\u00e9cembre\u00a02017, \u00e0 la\nConvention entre le Royaume de Belgique et le Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg en vue\nd'\u00e9viter les doubles impositions et de r\u00e9gler certaines autres questions en\nmati\u00e8re d'imp\u00f4ts sur le revenu et sur la fortune, et le protocole final y\nrelatif, sign\u00e9s \u00e0 Luxembourg le 17\u00a0septembre\u00a01970, tels que modifi\u00e9s\npar les Avenants du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02002 et du 16\u00a0juillet\u00a02009\n(2158/1)\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Avenant, gedaan te Brussel op 5\u00a0december\u00a02017, bij\nde Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Groothertogdom Luxemburg\ntot het vermijden van dubbele belasting en tot regeling van sommige andere\naangelegenheden inzake belastingen naar het inkomen en naar het vermogen, en\nhet desbetreffende slotprotocol, ondertekend te Luxemburg op\n17\u00a0september\u00a01970, zoals gewijzigd door de Avenanten van\n11\u00a0december\u00a02002 en van 16\u00a0juli\u00a02009 (2158/1)\n\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Avenant, gedaan te Brussel op 5\u00a0december\u00a02017, bij\nde Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Groothertogdom Luxemburg\ntot het vermijden van dubbele belasting en tot regeling van sommige andere\naangelegenheden inzake belastingen naar het inkomen en naar het vermogen, en\nhet desbetreffende slotprotocol, ondertekend te Luxemburg op\n17\u00a0september\u00a01970, zoals gewijzigd door de Avenanten van\n11\u00a0december\u00a02002 en van 16\u00a0juli\u00a02009 (2158/1)\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Avenant, gedaan te Brussel op 5\u00a0december\u00a02017, bij\nde Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Groothertogdom Luxemburg\ntot het vermijden van dubbele belasting en tot regeling van sommige andere\naangelegenheden inzake belastingen naar het inkomen en naar het vermogen, en\nhet desbetreffende slotprotocol, ondertekend te Luxemburg op\n17\u00a0september\u00a01970, zoals gewijzigd door de Avenanten van\n11\u00a0december\u00a02002 en van 16\u00a0juli\u00a02009 (2158/1)\n12 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Avenant, gedaan te Brussel op 5\u00a0december\u00a02017, bij\nde Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het Groothertogdom Luxemburg\ntot het vermijden van dubbele belasting en tot regeling van sommige andere\naangelegenheden inzake belastingen naar het inkomen en naar het vermogen, en\nhet desbetreffende slotprotocol, ondertekend te Luxemburg op\n17\u00a0september\u00a01970, zoals gewijzigd door de Avenanten van\n11\u00a0december\u00a02002 en van 16\u00a0juli\u00a02009 (2158/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2158/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2158/4)\n(2158/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2158/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2158/4)\n(2158/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 Moscou le 30\u00a0janvier\u00a02018, modifiant\nla Convention entre le Royaume de Belgique et la F\u00e9d\u00e9ration de Russie tendant \u00e0\n\u00e9viter la double imposition et \u00e0 pr\u00e9venir la fraude fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts\nsur le revenu et sur la fortune, faite \u00e0 Bruxelles le 19\u00a0mai\u00a02015\n(2179/1)\n\n13 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 Moscou le 30\u00a0janvier\u00a02018, modifiant\nla Convention entre le Royaume de Belgique et la F\u00e9d\u00e9ration de Russie tendant \u00e0\n\u00e9viter la double imposition et \u00e0 pr\u00e9venir la fraude fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts\nsur le revenu et sur la fortune, faite \u00e0 Bruxelles le 19\u00a0mai\u00a02015\n(2179/1)\n13 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 Moscou le 30\u00a0janvier\u00a02018, modifiant\nla Convention entre le Royaume de Belgique et la F\u00e9d\u00e9ration de Russie tendant \u00e0\n\u00e9viter la double imposition et \u00e0 pr\u00e9venir la fraude fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts\nsur le revenu et sur la fortune, faite \u00e0 Bruxelles le 19\u00a0mai\u00a02015\n(2179/1)\n13 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole, fait \u00e0 Moscou le 30\u00a0janvier\u00a02018, modifiant\nla Convention entre le Royaume de Belgique et la F\u00e9d\u00e9ration de Russie tendant \u00e0\n\u00e9viter la double imposition et \u00e0 pr\u00e9venir la fraude fiscale en mati\u00e8re d'imp\u00f4ts\nsur le revenu et sur la fortune, faite \u00e0 Bruxelles le 19\u00a0mai\u00a02015\n(2179/1)\n13 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te Moskou op 30\u00a0januari\u00a02018, tot\nwijziging van de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Russische\nFederatie tot het vermijden van dubbele belasting en tot het voorkomen van het\nontduiken van belasting inzake belastingen naar het inkomen en naar het\nvermogen, gedaan te Brussel op 19\u00a0mei\u00a02015 (2179/1)\n\n13 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te Moskou op 30\u00a0januari\u00a02018, tot\nwijziging van de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Russische\nFederatie tot het vermijden van dubbele belasting en tot het voorkomen van het\nontduiken van belasting inzake belastingen naar het inkomen en naar het\nvermogen, gedaan te Brussel op 19\u00a0mei\u00a02015 (2179/1)\n13 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te Moskou op 30\u00a0januari\u00a02018, tot\nwijziging van de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Russische\nFederatie tot het vermijden van dubbele belasting en tot het voorkomen van het\nontduiken van belasting inzake belastingen naar het inkomen en naar het\nvermogen, gedaan te Brussel op 19\u00a0mei\u00a02015 (2179/1)\n13 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol, gedaan te Moskou op 30\u00a0januari\u00a02018, tot\nwijziging van de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en de Russische\nFederatie tot het vermijden van dubbele belasting en tot het voorkomen van het\nontduiken van belasting inzake belastingen naar het inkomen en naar het\nvermogen, gedaan te Brussel op 19\u00a0mei\u00a02015 (2179/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2179/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2179/4)\n(2179/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2179/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2179/4)\n(2179/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 la Convention n\u00b0\u00a0188 sur le travail dans la p\u00eache, adopt\u00e9e \u00e0\nGen\u00e8ve le 14\u00a0juin\u00a02007 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0\nsa 96e session (nouvel intitul\u00e9) (2210/3) \n\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 la Convention n\u00b0\u00a0188 sur le travail dans la p\u00eache, adopt\u00e9e \u00e0\nGen\u00e8ve le 14\u00a0juin\u00a02007 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0\nsa 96e session (nouvel intitul\u00e9) (2210/3)\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 la Convention n\u00b0\u00a0188 sur le travail dans la p\u00eache, adopt\u00e9e \u00e0\nGen\u00e8ve le 14\u00a0juin\u00a02007 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0\nsa 96e session (nouvel intitul\u00e9) (2210/3)\n14 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 la Convention n\u00b0\u00a0188 sur le travail dans la p\u00eache, adopt\u00e9e \u00e0\nGen\u00e8ve le 14\u00a0juin\u00a02007 par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0\nsa 96e session (nouvel intitul\u00e9) (2210/3)\ne\n \n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Verdrag nr.\u00a0188 betreffende het werk in de\nvisserijsector, aangenomen te Gen\u00e8ve op 14\u00a0juni\u00a02007 door de\nInternationale Arbeids\u00adconferentie in haar 96e zitting (nieuw\nopschrift) (2210/3) \n\n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Verdrag nr.\u00a0188 betreffende het werk in de\nvisserijsector, aangenomen te Gen\u00e8ve op 14\u00a0juni\u00a02007 door de\nInternationale Arbeids\u00adconferentie in haar 96e zitting (nieuw\nopschrift) (2210/3)\n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Verdrag nr.\u00a0188 betreffende het werk in de\nvisserijsector, aangenomen te Gen\u00e8ve op 14\u00a0juni\u00a02007 door de\nInternationale Arbeids\u00adconferentie in haar 96e zitting (nieuw\nopschrift) (2210/3)\n14 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Verdrag nr.\u00a0188 betreffende het werk in de\nvisserijsector, aangenomen te Gen\u00e8ve op 14\u00a0juni\u00a02007 door de\nInternationale Arbeids\u00adconferentie in haar 96e zitting (nieuw\nopschrift) (2210/3)\ne\n \n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2210/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2210/4)\n(2210/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2210/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2210/4)\n(2210/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'article\u00a098 de la loi\norganique du 8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale\n(681/1-6)\n\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'article\u00a098 de la loi\norganique du 8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale\n(681/1-6)\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'article\u00a098 de la loi\norganique du 8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale\n(681/1-6)\n15 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'article\u00a098 de la loi\norganique du 8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale\n(681/1-6)\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke\nwet van 8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (681/1-6)\n\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke\nwet van 8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (681/1-6)\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke\nwet van 8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (681/1-6)\n15 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke\nwet van 8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (681/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Nadia\nMoscufo cs \u00e0 l'article\u00a02. (681/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Nadia\nMoscufo cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(681/6)\n(681/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nNadia Moscufo cs op artikel\u00a02. (681/6)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nNadia Moscufo cs op artikel\u00a02. (681/6)\n(681/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 32,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 95,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a032\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a032\n\n\u00a032\n\u00a0\n\u00a0\n32\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a095\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a095\n\n\u00a095\n\u00a095\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 4\n\n\u00a0 4\n\u00a0 4\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes Nathalie Gilson et Marie-Colline Leroy\nont vot\u00e9 contre) \n(Mmes Nathalie Gilson et Marie-Colline Leroy\nont vot\u00e9 contre) \n(Mmes Nathalie Gilson et Marie-Colline Leroy\nont vot\u00e9 contre) \n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Robby De\u00a0Caluw\u00e9 en mevrouw\nTania De\u00a0Jonge hebben tegengestemd)\n(De heer Robby De\u00a0Caluw\u00e9 en mevrouw\nTania De\u00a0Jonge hebben tegengestemd)\n(De heer Robby De\u00a0Caluw\u00e9 en mevrouw\nTania De\u00a0Jonge hebben tegengestemd)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'article\u00a098 de la loi organique du\n8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale (681/5)\n\n16 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'article\u00a098 de la loi organique du\n8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale (681/5)\n16 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'article\u00a098 de la loi organique du\n8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale (681/5)\n16 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'article\u00a098 de la loi organique du\n8\u00a0juillet\u00a01976 des centres publics d'action sociale (681/5)\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke wet van\n8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor maatschappelijk\nwelzijn (681/5)\n\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke wet van\n8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor maatschappelijk\nwelzijn (681/5)\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke wet van\n8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor maatschappelijk\nwelzijn (681/5)\n16 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van artikel\u00a098 van de organieke wet van\n8\u00a0juli\u00a01976 betreffende de openbare centra voor maatschappelijk\nwelzijn (681/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 129,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n129\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (681/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(681/7)\n(681/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(681/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(681/7)\n(681/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Leslie Leoni et M.\u00a0Eric\nThi\u00e9baut ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mme\u00a0Leslie Leoni et M.\u00a0Eric\nThi\u00e9baut ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mme\u00a0Leslie Leoni et M.\u00a0Eric\nThi\u00e9baut ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Barbara Pas heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Barbara Pas heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Barbara Pas heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Projet de loi modifiant la\nloi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques en ce\nqui concerne la base de donn\u00e9es de num\u00e9ros centrale (nouvel intitul\u00e9) (2257/4) \n\n17 Projet de loi modifiant la\nloi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques en ce\nqui concerne la base de donn\u00e9es de num\u00e9ros centrale (nouvel intitul\u00e9) (2257/4)\n17 Projet de loi modifiant la\nloi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques en ce\nqui concerne la base de donn\u00e9es de num\u00e9ros centrale (nouvel intitul\u00e9) (2257/4)\n17 Projet de loi modifiant la\nloi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux communications \u00e9lectroniques en ce\nqui concerne la base de donn\u00e9es de num\u00e9ros centrale (nouvel intitul\u00e9) (2257/4)\n \n17 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie\nwat de centrale nummerdatabank betreft (nieuw opschrift) (2257/4) \n\n17 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie\nwat de centrale nummerdatabank betreft (nieuw opschrift) (2257/4)\n17 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie\nwat de centrale nummerdatabank betreft (nieuw opschrift) (2257/4)\n17 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische communicatie\nwat de centrale nummerdatabank betreft (nieuw opschrift) (2257/4)\n \n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2257/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2257/5)\n(2257/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2257/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2257/5)\n(2257/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Wetsontwerp tot omzetting\nvan Richtlijn (EU) 2019/633 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 inzake oneerlijke handelspraktijken in de relaties\ntussen ondernemingen in de landbouw- en voedselvoorzieningsketen en tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht (2177/6)\n\n18 Wetsontwerp tot omzetting\nvan Richtlijn (EU) 2019/633 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 inzake oneerlijke handelspraktijken in de relaties\ntussen ondernemingen in de landbouw- en voedselvoorzieningsketen en tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht (2177/6)\n18 Wetsontwerp tot omzetting\nvan Richtlijn (EU) 2019/633 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 inzake oneerlijke handelspraktijken in de relaties\ntussen ondernemingen in de landbouw- en voedselvoorzieningsketen en tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht (2177/6)\n18 Wetsontwerp tot omzetting\nvan Richtlijn (EU) 2019/633 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 inzake oneerlijke handelspraktijken in de relaties\ntussen ondernemingen in de landbouw- en voedselvoorzieningsketen en tot\nwijziging van het Wetboek van economisch recht (2177/6)\n18 Projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/633 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n17\u00a0avril\u00a02019 sur les pratiques commerciales d\u00e9loyales dans les\nrelations interentreprises au sein de la cha\u00eene d'approvisionnement agricole et\nalimentaire et modifiant le Code de droit \u00e9conomique (2177/6)\n\n18 Projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/633 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n17\u00a0avril\u00a02019 sur les pratiques commerciales d\u00e9loyales dans les\nrelations interentreprises au sein de la cha\u00eene d'approvisionnement agricole et\nalimentaire et modifiant le Code de droit \u00e9conomique (2177/6)\n18 Projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/633 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n17\u00a0avril\u00a02019 sur les pratiques commerciales d\u00e9loyales dans les\nrelations interentreprises au sein de la cha\u00eene d'approvisionnement agricole et\nalimentaire et modifiant le Code de droit \u00e9conomique (2177/6)\n18 Projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/633 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n17\u00a0avril\u00a02019 sur les pratiques commerciales d\u00e9loyales dans les\nrelations interentreprises au sein de la cha\u00eene d'approvisionnement agricole et\nalimentaire et modifiant le Code de droit \u00e9conomique (2177/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2177/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2177/7)\n(2177/7)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2177/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2177/7)\n(2177/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende\ndiverse bepalingen betreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet\nvan 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingen\u00adbetwistingen (2228/1-5)\n\n19 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende\ndiverse bepalingen betreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet\nvan 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingen\u00adbetwistingen (2228/1-5)\n19 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende\ndiverse bepalingen betreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet\nvan 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingen\u00adbetwistingen (2228/1-5)\n19 Aangehouden amendement op\nhet wetsontwerp tot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende\ndiverse bepalingen betreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet\nvan 15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingen\u00adbetwistingen (2228/1-5)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au\nprojet de loi modifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions\ndiverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du\n15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, concernant l'organisation du\nConseil du Contentieux des \u00e9trangers (2228/1-5)\n\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au\nprojet de loi modifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions\ndiverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du\n15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, concernant l'organisation du\nConseil du Contentieux des \u00e9trangers (2228/1-5)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au\nprojet de loi modifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions\ndiverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du\n15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, concernant l'organisation du\nConseil du Contentieux des \u00e9trangers (2228/1-5)\n19 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au\nprojet de loi modifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions\ndiverses relatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du\n15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980 sur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour,\nl'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des \u00e9trangers, concernant l'organisation du\nConseil du Contentieux des \u00e9trangers (2228/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nChristoph D'Haese tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). (2228/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nChristoph D'Haese tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). \n(2228/5)\n(2228/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Christoph\nD'Haese tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). (2228/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Christoph\nD'Haese tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). \n(2228/5)\n(2228/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 38,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n38\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Dries Van Langenhove heeft\nvoorgestemd)\n(De heer Dries Van Langenhove heeft\nvoorgestemd)\n(De heer Dries Van Langenhove heeft\nvoorgestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen\nbetreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingenbetwistingen (2228/4)\n\n20 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen\nbetreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingenbetwistingen (2228/4)\n20 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen\nbetreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingenbetwistingen (2228/4)\n20 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de wet van 6\u00a0mei\u00a02009 houdende diverse bepalingen\nbetreffende asiel en immigratie en tot wijziging van de wet van\n15\u00a0december\u00a01980 betreffende de toegang tot het grondgebied, het\nverblijf, de vestiging en de verwijdering van vreemdelingen, aangaande de\norganisatie van de Raad voor Vreemdelingenbetwistingen (2228/4)\n20 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses\nrelatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980\nsur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers, concernant l'organisation du Conseil du Contentieux des \u00e9trangers\n(2228/4)\n\n20 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses\nrelatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980\nsur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers, concernant l'organisation du Conseil du Contentieux des \u00e9trangers\n(2228/4)\n20 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses\nrelatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980\nsur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers, concernant l'organisation du Conseil du Contentieux des \u00e9trangers\n(2228/4)\n20 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi du 6\u00a0mai\u00a02009 portant des dispositions diverses\nrelatives \u00e0 l'asile et \u00e0 l'immigration et la loi du 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a01980\nsur l'acc\u00e8s au territoire, le s\u00e9jour, l'\u00e9tablissement et l'\u00e9loignement des\n\u00e9trangers, concernant l'organisation du Conseil du Contentieux des \u00e9trangers\n(2228/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. (2228/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. \n(2228/6)\n(2228/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. (2228/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. (2228/6)\n(2228/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(MM.\u00a0Malik Ben Achour et Nicolas Parent\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Malik Ben Achour et Nicolas Parent\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(MM.\u00a0Malik Ben Achour et Nicolas Parent\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Goedele Liekens heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Goedele Liekens heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Goedele Liekens heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Wetsontwerp tot organisatie\nvan een Register van kredieten aan ondernemingen (2211/3)\n\n21 Wetsontwerp tot organisatie\nvan een Register van kredieten aan ondernemingen (2211/3)\n21 Wetsontwerp tot organisatie\nvan een Register van kredieten aan ondernemingen (2211/3)\n21 Wetsontwerp tot organisatie\nvan een Register van kredieten aan ondernemingen (2211/3)\n21 Projet de loi portant\norganisation d'un Registre des cr\u00e9dits aux entreprises (2211/3)\n\n21 Projet de loi portant\norganisation d'un Registre des cr\u00e9dits aux entreprises (2211/3)\n21 Projet de loi portant\norganisation d'un Registre des cr\u00e9dits aux entreprises (2211/3)\n21 Projet de loi portant\norganisation d'un Registre des cr\u00e9dits aux entreprises (2211/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 100,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 36,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n100\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n36\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2211/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2211/4)\n(2211/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2211/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2211/4)\n(2211/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heren Pieter De Spiegeleer en Michael\nFreilich en mevrouw Ellen Samyn hebben zich onthouden)\n(De heren Pieter De Spiegeleer en Michael\nFreilich en mevrouw Ellen Samyn hebben zich onthouden)\n(De heren Pieter De Spiegeleer en Michael\nFreilich en mevrouw Ellen Samyn hebben zich onthouden)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0april\u00a02014 op het statuut van en het toezicht op\nkredietinstellingen en beursvennoot\u00adschappen met het oog op de omzetting van\nRichtlijn (EU) 2019/2162 van het Europees Parlement en de Raad van\n27\u00a0november\u00a02019 betreffende de uitgifte van gedekte obligaties en\nhet overheidstoezicht op gedekte obligaties, en tot wijziging van de wet van\n11\u00a0maart\u00a02018 betreffende het statuut van en het toezicht op de betalingsinstellingen\nen de instellingen voor elektronisch geld, de toegang tot het bedrijf van\nbetalingsdienstaanbieder en tot de activiteit van uitgifte van elektronisch\ngeld, en de toegang tot betalingssystemen (2224/3)\n\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0april\u00a02014 op het statuut van en het toezicht op\nkredietinstellingen en beursvennoot\u00adschappen met het oog op de omzetting van\nRichtlijn (EU) 2019/2162 van het Europees Parlement en de Raad van\n27\u00a0november\u00a02019 betreffende de uitgifte van gedekte obligaties en\nhet overheidstoezicht op gedekte obligaties, en tot wijziging van de wet van\n11\u00a0maart\u00a02018 betreffende het statuut van en het toezicht op de betalingsinstellingen\nen de instellingen voor elektronisch geld, de toegang tot het bedrijf van\nbetalingsdienstaanbieder en tot de activiteit van uitgifte van elektronisch\ngeld, en de toegang tot betalingssystemen (2224/3)\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0april\u00a02014 op het statuut van en het toezicht op\nkredietinstellingen en beursvennoot\u00adschappen met het oog op de omzetting van\nRichtlijn (EU) 2019/2162 van het Europees Parlement en de Raad van\n27\u00a0november\u00a02019 betreffende de uitgifte van gedekte obligaties en\nhet overheidstoezicht op gedekte obligaties, en tot wijziging van de wet van\n11\u00a0maart\u00a02018 betreffende het statuut van en het toezicht op de betalingsinstellingen\nen de instellingen voor elektronisch geld, de toegang tot het bedrijf van\nbetalingsdienstaanbieder en tot de activiteit van uitgifte van elektronisch\ngeld, en de toegang tot betalingssystemen (2224/3)\n22 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0april\u00a02014 op het statuut van en het toezicht op\nkredietinstellingen en beursvennoot\u00adschappen met het oog op de omzetting van\nRichtlijn (EU) 2019/2162 van het Europees Parlement en de Raad van\n27\u00a0november\u00a02019 betreffende de uitgifte van gedekte obligaties en\nhet overheidstoezicht op gedekte obligaties, en tot wijziging van de wet van\n11\u00a0maart\u00a02018 betreffende het statuut van en het toezicht op de betalingsinstellingen\nen de instellingen voor elektronisch geld, de toegang tot het bedrijf van\nbetalingsdienstaanbieder en tot de activiteit van uitgifte van elektronisch\ngeld, en de toegang tot betalingssystemen (2224/3)\n22 Projet de loi modifiant la\nloi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse en vue d'assurer la\ntransposition de la Directive (UE) 2019/2162 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 27\u00a0novembre\u00a02019 concernant l'\u00e9mission d'obligations garanties\net la surveillance publique des obligations garanties, et modifiant par\nailleurs la loi du 11\u00a0mars\u00a02018 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablisse\u00adments de paiement et des \u00e9tablissements de monnaie \u00e9lectronique, \u00e0\nl'acc\u00e8s \u00e0 l'activit\u00e9 de prestataire de services de paiement, et \u00e0 l'activit\u00e9\nd'\u00e9mission de monnaie \u00e9lectronique, et \u00e0 l'acc\u00e8s aux syst\u00e8mes de paiement\n(2224/3)\n\n22 Projet de loi modifiant la\nloi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse en vue d'assurer la\ntransposition de la Directive (UE) 2019/2162 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 27\u00a0novembre\u00a02019 concernant l'\u00e9mission d'obligations garanties\net la surveillance publique des obligations garanties, et modifiant par\nailleurs la loi du 11\u00a0mars\u00a02018 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablisse\u00adments de paiement et des \u00e9tablissements de monnaie \u00e9lectronique, \u00e0\nl'acc\u00e8s \u00e0 l'activit\u00e9 de prestataire de services de paiement, et \u00e0 l'activit\u00e9\nd'\u00e9mission de monnaie \u00e9lectronique, et \u00e0 l'acc\u00e8s aux syst\u00e8mes de paiement\n(2224/3)\n22 Projet de loi modifiant la\nloi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse en vue d'assurer la\ntransposition de la Directive (UE) 2019/2162 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 27\u00a0novembre\u00a02019 concernant l'\u00e9mission d'obligations garanties\net la surveillance publique des obligations garanties, et modifiant par\nailleurs la loi du 11\u00a0mars\u00a02018 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablisse\u00adments de paiement et des \u00e9tablissements de monnaie \u00e9lectronique, \u00e0\nl'acc\u00e8s \u00e0 l'activit\u00e9 de prestataire de services de paiement, et \u00e0 l'activit\u00e9\nd'\u00e9mission de monnaie \u00e9lectronique, et \u00e0 l'acc\u00e8s aux syst\u00e8mes de paiement\n(2224/3)\n22 Projet de loi modifiant la\nloi du 25\u00a0avril\u00a02014 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des soci\u00e9t\u00e9s de bourse en vue d'assurer la\ntransposition de la Directive (UE) 2019/2162 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 27\u00a0novembre\u00a02019 concernant l'\u00e9mission d'obligations garanties\net la surveillance publique des obligations garanties, et modifiant par\nailleurs la loi du 11\u00a0mars\u00a02018 relative au statut et au contr\u00f4le des\n\u00e9tablisse\u00adments de paiement et des \u00e9tablissements de monnaie \u00e9lectronique, \u00e0\nl'acc\u00e8s \u00e0 l'activit\u00e9 de prestataire de services de paiement, et \u00e0 l'activit\u00e9\nd'\u00e9mission de monnaie \u00e9lectronique, et \u00e0 l'acc\u00e8s aux syst\u00e8mes de paiement\n(2224/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 26,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n108\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n26\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2224/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2224/4)\n(2224/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2224/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2224/4)\n(2224/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Wouter Vermeersch heeft zich\nonthouden)\n(De heer Wouter Vermeersch heeft zich\nonthouden)\n(De heer Wouter Vermeersch heeft zich\nonthouden)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\n(2213/3)\n\n23 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\n(2213/3)\n23 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\n(2213/3)\n23 Wetsontwerp houdende\nwijzigingen van het Wetboek der registratie-, hypotheek- en griffierechten\n(2213/3)\n23 Projet de loi portant\nmodifications du Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe\n(2213/3)\n\n23 Projet de loi portant\nmodifications du Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe\n(2213/3)\n23 Projet de loi portant\nmodifications du Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe\n(2213/3)\n23 Projet de loi portant\nmodifications du Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe\n(2213/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2213/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2213/4)\n(2213/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2213/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2213/4)\n(2213/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme\u00a0Nathalie Gilson a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 3\u00a0april\u00a01997 betreffende het fiscaal stelsel van\ngefabriceerde tabak (2214/3)\n\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 3\u00a0april\u00a01997 betreffende het fiscaal stelsel van\ngefabriceerde tabak (2214/3)\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 3\u00a0april\u00a01997 betreffende het fiscaal stelsel van\ngefabriceerde tabak (2214/3)\n24 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 3\u00a0april\u00a01997 betreffende het fiscaal stelsel van\ngefabriceerde tabak (2214/3)\n24 Projet de loi modifiant la\nloi du 3\u00a0avril\u00a01997 relative au r\u00e9gime fiscal des tabacs manufactur\u00e9s\n(2214/3)\n\n24 Projet de loi modifiant la\nloi du 3\u00a0avril\u00a01997 relative au r\u00e9gime fiscal des tabacs manufactur\u00e9s\n(2214/3)\n24 Projet de loi modifiant la\nloi du 3\u00a0avril\u00a01997 relative au r\u00e9gime fiscal des tabacs manufactur\u00e9s\n(2214/3)\n24 Projet de loi modifiant la\nloi du 3\u00a0avril\u00a01997 relative au r\u00e9gime fiscal des tabacs manufactur\u00e9s\n(2214/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 44,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n44\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2214/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2214/4)\n(2214/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2214/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2214/4)\n(2214/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 permettre la mise en\ncirculation, pour le transport de personnes, de trains \u00e0 l'hydrog\u00e8ne sur les\nderni\u00e8res lignes ferroviaires encore non \u00e9lectrifi\u00e9es (1474/1-2)\n\n25 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 permettre la mise en\ncirculation, pour le transport de personnes, de trains \u00e0 l'hydrog\u00e8ne sur les\nderni\u00e8res lignes ferroviaires encore non \u00e9lectrifi\u00e9es (1474/1-2)\n25 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 permettre la mise en\ncirculation, pour le transport de personnes, de trains \u00e0 l'hydrog\u00e8ne sur les\nderni\u00e8res lignes ferroviaires encore non \u00e9lectrifi\u00e9es (1474/1-2)\n25 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 permettre la mise en\ncirculation, pour le transport de personnes, de trains \u00e0 l'hydrog\u00e8ne sur les\nderni\u00e8res lignes ferroviaires encore non \u00e9lectrifi\u00e9es (1474/1-2)\n25 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen\nvan het voorstel van resolutie teneinde de implementering van treinen op\nwaterstof op de laatste nog niet-ge\u00eblektrificeerde treinlijnen voor personen\u00advervoer\nmogelijk te maken (1474/1-2)\n\n25 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen\nvan het voorstel van resolutie teneinde de implementering van treinen op\nwaterstof op de laatste nog niet-ge\u00eblektrificeerde treinlijnen voor personen\u00advervoer\nmogelijk te maken (1474/1-2)\n25 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen\nvan het voorstel van resolutie teneinde de implementering van treinen op\nwaterstof op de laatste nog niet-ge\u00eblektrificeerde treinlijnen voor personen\u00advervoer\nmogelijk te maken (1474/1-2)\n25 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen\nvan het voorstel van resolutie teneinde de implementering van treinen op\nwaterstof op de laatste nog niet-ge\u00eblektrificeerde treinlijnen voor personen\u00advervoer\nmogelijk te maken (1474/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 92,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 42,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}