{
    "id": 244,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip244.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip244x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20.01 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer un pairage pour M.\u00a0Daniel\u00a0Bacquelaine,\nqui est souffrant et \u00e0 qui nous souhaitons un bon r\u00e9tablissement. C\u2019est M.\u00a0Josy\u00a0Arens qui adaptera\ndonc son vote.\n20.01\n20.01\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer un pairage pour M.\u00a0Daniel\u00a0Bacquelaine,\nqui est souffrant et \u00e0 qui nous souhaitons un bon r\u00e9tablissement. \nC\u2019est M.\u00a0Josy\u00a0Arens qui adaptera\ndonc son vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20.02 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s, wij wensen collega\nSenesael en collega Zanchetta het allerbeste in hun herstel. Respectievelijk\nmevrouw Ingels en de heer Van der Donckt zullen hun stemgedrag aan hun\nafwezigheid aanpassen.\n20.02\n20.02\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s, wij wensen collega\nSenesael en collega Zanchetta het allerbeste in hun herstel. Respectievelijk\nmevrouw Ingels en de heer Van der Donckt zullen hun stemgedrag aan hun\nafwezigheid aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\nDank u, meneer De Roover.\nDe voorzitster:\nDank u, meneer De Roover.\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n21\n21\n21\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n- M. Peter De Spiegeleer sur \"La\nd\u00e9rive des budgets de Beliris pour la construction de la ligne de m\u00e9tro 3\"\n(n\u00b0 414)\n- M. Peter De Spiegeleer sur \"La\nd\u00e9rive des budgets de Beliris pour la construction de la ligne de m\u00e9tro 3\"\n(n\u00b0 414)\n- M. Peter De Spiegeleer sur \"La\nd\u00e9rive des budgets de Beliris pour la construction de la ligne de m\u00e9tro 3\"\n(n\u00b0 414)\n- M. Peter De Spiegeleer sur \"La\nd\u00e9rive des budgets de Beliris pour la construction de la ligne de m\u00e9tro 3\"\n(n\u00b0 414)\n\n\n- M. Wouter Raskin sur \"La\nsuspension du projet M\u00e9tro 3 par Beliris\" (n\u00b0 415)\n- M. Wouter Raskin sur \"La\nsuspension du projet M\u00e9tro 3 par Beliris\" (n\u00b0 415)\n- M. Wouter Raskin sur \"La\nsuspension du projet M\u00e9tro 3 par Beliris\" (n\u00b0 415)\n- M. Wouter Raskin sur \"La\nsuspension du projet M\u00e9tro 3 par Beliris\" (n\u00b0 415)\n\n\n- M. Georges Dallemagne sur \"La\npossible suspension voire l'\u00e9ventuel arr\u00eat par Beliris du projet M\u00e9tro 3\"\n(n \u00b0416)\n- M. Georges Dallemagne sur \"La\npossible suspension voire l'\u00e9ventuel arr\u00eat par Beliris du projet M\u00e9tro 3\"\n(n \u00b0416)\n- M. Georges Dallemagne sur \"La\npossible suspension voire l'\u00e9ventuel arr\u00eat par Beliris du projet M\u00e9tro 3\"\n(n \u00b0416)\n- M. Georges Dallemagne sur \"La\npossible suspension voire l'\u00e9ventuel arr\u00eat par Beliris du projet M\u00e9tro 3\"\n(n \u00b0416)\n\n\n- M. Fran\u00e7ois De Smet sur \"La\npossible suspension du projet M\u00e9tro 3\" (n\u00b0 417)\n- M. Fran\u00e7ois De Smet sur \"La\npossible suspension du projet M\u00e9tro 3\" (n\u00b0 417)\n- M. Fran\u00e7ois De Smet sur \"La\npossible suspension du projet M\u00e9tro 3\" (n\u00b0 417)\n- M. Fran\u00e7ois De Smet sur \"La\npossible suspension du projet M\u00e9tro 3\" (n\u00b0 417)\n\n\n21 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n21\n21\n21\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n\n\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Spiegeleer over \"De ontsporing van de budgetten van Beliris voor\nde bouw van metrolijn\u00a03\" (nr.\u00a0414)\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Spiegeleer over \"De ontsporing van de budgetten van Beliris voor\nde bouw van metrolijn\u00a03\" (nr.\u00a0414)\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Spiegeleer over \"De ontsporing van de budgetten van Beliris voor\nde bouw van metrolijn\u00a03\" (nr.\u00a0414)\n-\u00a0de heer Peter\nDe\u00a0Spiegeleer over \"De ontsporing van de budgetten van Beliris voor\nde bouw van metrolijn\u00a03\" (nr.\u00a0414)\n\n\n-\u00a0de heer Wouter Raskin over\n\"De opschorting van het Metro\u00a03-project door Beliris\"\n(nr.\u00a0415)\n-\u00a0de heer Wouter Raskin over\n\"De opschorting van het Metro\u00a03-project door Beliris\"\n(nr.\u00a0415)\n-\u00a0de heer Wouter Raskin over\n\"De opschorting van het Metro\u00a03-project door Beliris\"\n(nr.\u00a0415)\n-\u00a0de heer Wouter Raskin over\n\"De opschorting van het Metro\u00a03-project door Beliris\"\n(nr.\u00a0415)\n\n\n-\u00a0de heer Georges Dallemagne over\n\"De mogelijke opschorting of zelfs stopzetting van het\nMetro\u00a03-project door Beliris\" (nr.\u00a0416)\n-\u00a0de heer Georges Dallemagne over\n\"De mogelijke opschorting of zelfs stopzetting van het\nMetro\u00a03-project door Beliris\" (nr.\u00a0416)\n-\u00a0de heer Georges Dallemagne over\n\"De mogelijke opschorting of zelfs stopzetting van het\nMetro\u00a03-project door Beliris\" (nr.\u00a0416)\n-\u00a0de heer Georges Dallemagne over\n\"De mogelijke opschorting of zelfs stopzetting van het\nMetro\u00a03-project door Beliris\" (nr.\u00a0416)\n\n\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\u00a0Smet\nover \"De mogelijke opschorting van het Metro\u00a03-project\"\n(nr.\u00a0417)\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\u00a0Smet\nover \"De mogelijke opschorting van het Metro\u00a03-project\"\n(nr.\u00a0417)\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\u00a0Smet\nover \"De mogelijke opschorting van het Metro\u00a03-project\"\n(nr.\u00a0417)\n-\u00a0de heer Fran\u00e7ois De\u00a0Smet\nover \"De mogelijke opschorting van het Metro\u00a03-project\"\n(nr.\u00a0417)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\n\nDeze\ninterpellaties werden gehouden in de plenaire\nvergadering van heden.\nDeze\ninterpellaties werden gehouden \nin de plenaire\nvergadering van heden\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTrois\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0414/1):\nTrois\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0414/1):\n\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Spiegeleer;\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter\nDe\u00a0Spiegeleer;\n\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Raskin;\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Raskin;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Servais Verherstraeten, Beno\u00eet\nPiedboeuf et Wouter De\u00a0Vriendt.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Servais Verherstraeten, Beno\u00eet\nPiedboeuf et Wouter De\u00a0Vriendt.\n\n\nDrie\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0414/1):\nDrie\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0414/1):\n\n-\u00a0een\neerste motie van aanbeveling werd ingediend door de heer Peter\nDe\u00a0Spiegeleer;\n-\u00a0een\neerste motie van aanbeveling werd ingediend door de heer Peter\nDe\u00a0Spiegeleer;\n\n-\u00a0een\ntweede motie van aanbeveling werd ingediend door de heer Wouter Raskin;\n-\u00a0een\ntweede motie van aanbeveling werd ingediend door de heer Wouter Raskin;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de dames Maggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Servais\nVerherstraeten, Beno\u00eet Piedboeuf en Wouter De\u00a0Vriendt.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de dames \nMaggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej, Servais\nVerherstraeten, Beno\u00eet Piedboeuf en Wouter De\u00a0Vriendt.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 49,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Ingels Yngvild",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van der Donckt Wim"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n78\n\n78\n78\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n49\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n5\n\n5\n5\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de recommandation sont\ncaduques.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de recommandation sont\ncaduques.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique togolaise relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Lom\u00e9 le\n13\u00a0juin\u00a02019 (3300/1)\n22\n22\n22\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique togolaise relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Lom\u00e9 le\n13\u00a0juin\u00a02019 (3300/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique togolaise relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Lom\u00e9 le\n13\u00a0juin\u00a02019 (3300/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique togolaise relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Lom\u00e9 le\n13\u00a0juin\u00a02019 (3300/1)\n\n\n22 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Togo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Lom\u00e9 op 13\u00a0juni\u00a02019 (3300/1)\n22\n22\n22\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Togo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Lom\u00e9 op 13\u00a0juni\u00a02019 (3300/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Togo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Lom\u00e9 op 13\u00a0juni\u00a02019 (3300/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Togo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Lom\u00e9 op 13\u00a0juni\u00a02019 (3300/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n132\n\n132\n132\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique-Unie de Tanzanie relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0\nDodoma le 3\u00a0novembre\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (3301/3)\n23\n23\n23\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique-Unie de Tanzanie relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0\nDodoma le 3\u00a0novembre\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (3301/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique-Unie de Tanzanie relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0\nDodoma le 3\u00a0novembre\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (3301/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique-Unie de Tanzanie relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0\nDodoma le 3\u00a0novembre\u00a02021 (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (3301/3)\n\u00a0 \n\n\n23 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Verenigde Republiek Tanzania inzake\nluchtvaartdiensten, gedaan te Dodoma op 3\u00a0november\u00a02021 (nieuw\nopschrift)\u00a0 (3301/3)\n23\n23\n23\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Verenigde Republiek Tanzania inzake\nluchtvaartdiensten, gedaan te Dodoma op 3\u00a0november\u00a02021 (nieuw\nopschrift)\u00a0 (3301/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Verenigde Republiek Tanzania inzake\nluchtvaartdiensten, gedaan te Dodoma op 3\u00a0november\u00a02021 (nieuw\nopschrift)\u00a0 (3301/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Verenigde Republiek Tanzania inzake\nluchtvaartdiensten, gedaan te Dodoma op 3\u00a0november\u00a02021 (nieuw\nopschrift)\u00a0 (3301/3)\n\u00a0 \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 2)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique gabonaise relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles\nle 28\u00a0mai\u00a02018 (3302/1)\n24\n24\n24\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique gabonaise relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles\nle 28\u00a0mai\u00a02018 (3302/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique gabonaise relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles\nle 28\u00a0mai\u00a02018 (3302/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique gabonaise relatif aux services de transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles\nle 28\u00a0mai\u00a02018 (3302/1)\n\n\n24 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Gabon betreffende de luchtdiensten,\ngedaan te Brussel op 28\u00a0mei\u00a02018 (3302/1)\n24\n24\n24\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Gabon betreffende de luchtdiensten,\ngedaan te Brussel op 28\u00a0mei\u00a02018 (3302/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Gabon betreffende de luchtdiensten,\ngedaan te Brussel op 28\u00a0mei\u00a02018 (3302/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Gabon betreffende de luchtdiensten,\ngedaan te Brussel op 28\u00a0mei\u00a02018 (3302/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 2)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique du Congo relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n12\u00a0juin\u00a02018 (3303/1)\n25\n25\n25\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique du Congo relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n12\u00a0juin\u00a02018 (3303/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique du Congo relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n12\u00a0juin\u00a02018 (3303/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique du Congo relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n12\u00a0juin\u00a02018 (3303/1)\n\n\n25 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Congo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Brussel op 12\u00a0juni\u00a02018 (3303/1)\n25\n25\n25\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Congo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Brussel op 12\u00a0juni\u00a02018 (3303/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Congo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Brussel op 12\u00a0juni\u00a02018 (3303/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Congo betreffende het luchtvervoer,\ngedaan te Brussel op 12\u00a0juni\u00a02018 (3303/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 2)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume des Pays-Bas pour ce qui\nest des Antilles n\u00e9erlandaises relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n5\u00a0f\u00e9vrier\u00a02008 (3304/1)\n26\n26\n26\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume des Pays-Bas pour ce qui\nest des Antilles n\u00e9erlandaises relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n5\u00a0f\u00e9vrier\u00a02008 (3304/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume des Pays-Bas pour ce qui\nest des Antilles n\u00e9erlandaises relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n5\u00a0f\u00e9vrier\u00a02008 (3304/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Royaume des Pays-Bas pour ce qui\nest des Antilles n\u00e9erlandaises relatif au transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le\n5\u00a0f\u00e9vrier\u00a02008 (3304/1)\n\n\n26 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het\nKoninkrijk der Nederlanden ten behoeve van de Nederlandse Antillen inzake\nluchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0februari\u00a02008 (3304/1)\n26\n26\n26\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het\nKoninkrijk der Nederlanden ten behoeve van de Nederlandse Antillen inzake\nluchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0februari\u00a02008 (3304/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het\nKoninkrijk der Nederlanden ten behoeve van de Nederlandse Antillen inzake\nluchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0februari\u00a02008 (3304/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en het\nKoninkrijk der Nederlanden ten behoeve van de Nederlandse Antillen inzake\nluchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0februari\u00a02008 (3304/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 2)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Burkina Faso relatif au transport\na\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juin\u00a02018 (3308/3)\n27\n27\n27\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Burkina Faso relatif au transport\na\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juin\u00a02018 (3308/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Burkina Faso relatif au transport\na\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juin\u00a02018 (3308/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Royaume de Belgique et le Burkina Faso relatif au transport\na\u00e9rien, fait \u00e0 Bruxelles le 5\u00a0juin\u00a02018 (3308/3)\n\n\n27 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Burkina\nFaso betreffende het luchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0juni\u00a02018\n(3308/3)\n27\n27\n27\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Burkina\nFaso betreffende het luchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0juni\u00a02018\n(3308/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Burkina\nFaso betreffende het luchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0juni\u00a02018\n(3308/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb en Burkina\nFaso betreffende het luchtvervoer, gedaan te Brussel op 5\u00a0juni\u00a02018\n(3308/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 2)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique de Sierra Leone sur le transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Freetown le\n3\u00a0juillet\u00a02019 (3313/1)\n28\n28\n28\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique de Sierra Leone sur le transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Freetown le\n3\u00a0juillet\u00a02019 (3313/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique de Sierra Leone sur le transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Freetown le\n3\u00a0juillet\u00a02019 (3313/1)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0\nl'Accord entre le Gouvernement du Royaume de Belgique et le Gouvernement de la\nR\u00e9publique de Sierra Leone sur le transport a\u00e9rien, fait \u00e0 Freetown le\n3\u00a0juillet\u00a02019 (3313/1)\n\n\n28 Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Sierra Leone inzake het luchtvervoer,\ngedaan te Freetown op 3\u00a0juli\u00a02019 (3313/1)\n28\n28\n28\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Sierra Leone inzake het luchtvervoer,\ngedaan te Freetown op 3\u00a0juli\u00a02019 (3313/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Sierra Leone inzake het luchtvervoer,\ngedaan te Freetown op 3\u00a0juli\u00a02019 (3313/1)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met de Overeenkomst tussen de Regering van het Koninkrijk\nBelgi\u00eb en de Regering van de Republiek Sierra Leone inzake het luchtvervoer,\ngedaan te Freetown op 3\u00a0juli\u00a02019 (3313/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 2)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Projet de loi portant des\nmodifications relatives aux r\u00e8gles de fonctionnement et aux options de\nfiabilit\u00e9 dans le cadre du m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 vis\u00e9 au\nchapitre IIbis de la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation\ndu march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (3326/3)\n29\n29\n29\n Projet de loi portant des\nmodifications relatives aux r\u00e8gles de fonctionnement et aux options de\nfiabilit\u00e9 dans le cadre du m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 vis\u00e9 au\nchapitre IIbis de la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation\ndu march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (3326/3)\n Projet de loi portant des\nmodifications relatives aux r\u00e8gles de fonctionnement et aux options de\nfiabilit\u00e9 dans le cadre du m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 vis\u00e9 au\nchapitre IIbis de la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation\ndu march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (3326/3)\n Projet de loi portant des\nmodifications relatives aux r\u00e8gles de fonctionnement et aux options de\nfiabilit\u00e9 dans le cadre du m\u00e9canisme de r\u00e9mun\u00e9ration de capacit\u00e9 vis\u00e9 au\nchapitre IIbis de la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation\ndu march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 (3326/3)\n\n\n29 Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen inzake de werkingsregels en de betrouwbaarheidsopties in\nhet kader van het capaciteitsvergoedingsmechanisme zoals bedoeld in hoofdstuk\nIIbis van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt (3326/3)\n29\n29\n29\n Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen inzake de werkingsregels en de betrouwbaarheidsopties in\nhet kader van het capaciteitsvergoedingsmechanisme zoals bedoeld in hoofdstuk\nIIbis van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt (3326/3)\n Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen inzake de werkingsregels en de betrouwbaarheidsopties in\nhet kader van het capaciteitsvergoedingsmechanisme zoals bedoeld in hoofdstuk\nIIbis van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt (3326/3)\n Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen inzake de werkingsregels en de betrouwbaarheidsopties in\nhet kader van het capaciteitsvergoedingsmechanisme zoals bedoeld in hoofdstuk\nIIbis van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de\nelektriciteitsmarkt (3326/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n133\n\n133\n133\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n133\n\n133\n133\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29.01 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, nous voulions nous abstenir sur ce\nprojet. En principe me semble-t-il, le projet de loi n\u00b0\u00a03277 \u00e9tait annonc\u00e9\nen premier. Il y a eu une confusion. Notre groupe s'abstient donc par rapport\nau projet de loi n\u00b0\u00a03326.\n29.01\n29.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nSofie Merckx \nSofie Merckx \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, nous voulions nous abstenir sur ce\nprojet. En principe me semble-t-il, le projet de loi n\u00b0\u00a03277 \u00e9tait annonc\u00e9\nen premier. Il y a eu une confusion. Notre groupe s'abstient donc par rapport\nau projet de loi n\u00b0\u00a03326.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29.02 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Il y a effectivement une inversion dans les votes par rapport \u00e0 ce\nqui \u00e9tait initialement pr\u00e9vu. Notre groupe s'abstient par rapport au projet de\nloi n\u00b0\u00a03326. \n29.02\n29.02\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Il y a effectivement une inversion dans les votes par rapport \u00e0 ce\nqui \u00e9tait initialement pr\u00e9vu. Notre groupe s'abstient par rapport au projet de\nloi n\u00b0\u00a03326. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nC'est entendu.\nLa pr\u00e9sidente:\nC'est entendu.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Projet de loi modifiant la loi du\n1er\u00a0juillet\u00a02011 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et la protection des\ninfrastructures critiques (3277/3)\n30\n30\n30\n Projet de loi modifiant la loi du\n1er\u00a0juillet\u00a02011 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et la protection des\ninfrastructures critiques (3277/3)\n Projet de loi modifiant la loi du\n1er\u00a0juillet\u00a02011 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et la protection des\ninfrastructures critiques (3277/3)\n Projet de loi modifiant la loi du\n1er\u00a0juillet\u00a02011 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et la protection des\ninfrastructures critiques (3277/3)\n\n\n30 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 1\u00a0juli\u00a02011 betreffende de beveiliging en de\nbescherming van de kritieke infrastructuren (3277/3)\n30\n30\n30\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 1\u00a0juli\u00a02011 betreffende de beveiliging en de\nbescherming van de kritieke infrastructuren (3277/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 1\u00a0juli\u00a02011 betreffende de beveiliging en de\nbescherming van de kritieke infrastructuren (3277/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 1\u00a0juli\u00a02011 betreffende de beveiliging en de\nbescherming van de kritieke infrastructuren (3277/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n132\n\n132\n132\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n132\n\n132\n132\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/1023 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n20\u00a0juin\u00a02019 relative aux cadres de restructuration pr\u00e9ventive, \u00e0 la\nremise de dettes et aux d\u00e9ch\u00e9ances, et aux mesures \u00e0 prendre pour augmenter\nl'efficacit\u00e9 des proc\u00e9dures en mati\u00e8re de restructuration, d'insolvabilit\u00e9 et\nde remise de dettes, et modifiant la directive (UE) 2017/1132 et portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'insolvabilit\u00e9 (3231/8)\n31\n31\n31\n Projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/1023 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n20\u00a0juin\u00a02019 relative aux cadres de restructuration pr\u00e9ventive, \u00e0 la\nremise de dettes et aux d\u00e9ch\u00e9ances, et aux mesures \u00e0 prendre pour augmenter\nl'efficacit\u00e9 des proc\u00e9dures en mati\u00e8re de restructuration, d'insolvabilit\u00e9 et\nde remise de dettes, et modifiant la directive (UE) 2017/1132 et portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'insolvabilit\u00e9 (3231/8)\n Projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/1023 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n20\u00a0juin\u00a02019 relative aux cadres de restructuration pr\u00e9ventive, \u00e0 la\nremise de dettes et aux d\u00e9ch\u00e9ances, et aux mesures \u00e0 prendre pour augmenter\nl'efficacit\u00e9 des proc\u00e9dures en mati\u00e8re de restructuration, d'insolvabilit\u00e9 et\nde remise de dettes, et modifiant la directive (UE) 2017/1132 et portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'insolvabilit\u00e9 (3231/8)\n Projet de loi transposant la\ndirective (UE) 2019/1023 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n20\u00a0juin\u00a02019 relative aux cadres de restructuration pr\u00e9ventive, \u00e0 la\nremise de dettes et aux d\u00e9ch\u00e9ances, et aux mesures \u00e0 prendre pour augmenter\nl'efficacit\u00e9 des proc\u00e9dures en mati\u00e8re de restructuration, d'insolvabilit\u00e9 et\nde remise de dettes, et modifiant la directive (UE) 2017/1132 et portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'insolvabilit\u00e9 (3231/8)\n\n\n31 Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/1023 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0juni\u00a02019 betreffende preventieve herstructureringsstelsels,\nbetreffende kwijtschelding van schuld en beroepsverboden, en betreffende\nmaatregelen ter verhoging van de effici\u00ebntie van procedures inzake\nherstructurering, insolventie en kwijtschelding van schuld, en tot wijziging\nvan Richtlijn (EU) 2017/1132 en houdende diverse bepalingen inzake\ninsolvabiliteit (3231/8)\n31\n31\n31\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/1023 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0juni\u00a02019 betreffende preventieve herstructureringsstelsels,\nbetreffende kwijtschelding van schuld en beroepsverboden, en betreffende\nmaatregelen ter verhoging van de effici\u00ebntie van procedures inzake\nherstructurering, insolventie en kwijtschelding van schuld, en tot wijziging\nvan Richtlijn (EU) 2017/1132 en houdende diverse bepalingen inzake\ninsolvabiliteit (3231/8)\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/1023 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0juni\u00a02019 betreffende preventieve herstructureringsstelsels,\nbetreffende kwijtschelding van schuld en beroepsverboden, en betreffende\nmaatregelen ter verhoging van de effici\u00ebntie van procedures inzake\nherstructurering, insolventie en kwijtschelding van schuld, en tot wijziging\nvan Richtlijn (EU) 2017/1132 en houdende diverse bepalingen inzake\ninsolvabiliteit (3231/8)\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/1023 van het Europees Parlement en de Raad van\n20\u00a0juni\u00a02019 betreffende preventieve herstructureringsstelsels,\nbetreffende kwijtschelding van schuld en beroepsverboden, en betreffende\nmaatregelen ter verhoging van de effici\u00ebntie van procedures inzake\nherstructurering, insolventie en kwijtschelding van schuld, en tot wijziging\nvan Richtlijn (EU) 2017/1132 en houdende diverse bepalingen inzake\ninsolvabiliteit (3231/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n108\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n108\n\n108\n108\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n25\n\n25\n25\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n133\n\n133\n133\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Projet de loi portant soutien au\ntransport de voyageurs par train de nuit (nouvel intitul\u00e9) (3221/7)\n32\n32\n32\n Projet de loi portant soutien au\ntransport de voyageurs par train de nuit (nouvel intitul\u00e9) (3221/7)\n Projet de loi portant soutien au\ntransport de voyageurs par train de nuit (nouvel intitul\u00e9) (3221/7)\n Projet de loi portant soutien au\ntransport de voyageurs par train de nuit (nouvel intitul\u00e9) (3221/7)\n\n\n32 Wetsontwerp\nhoudende steun voor het reizigersvervoer per nachttrein (nieuw opschrift)\n(3221/7)\n32\n32\n32\n Wetsontwerp\nhoudende steun voor het reizigersvervoer per nachttrein (nieuw opschrift)\n(3221/7)\n Wetsontwerp\nhoudende steun voor het reizigersvervoer per nachttrein (nieuw opschrift)\n(3221/7)\n Wetsontwerp\nhoudende steun voor het reizigersvervoer per nachttrein (nieuw opschrift)\n(3221/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 21,
            "vote_names_no": [
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n85\n\n85\n85\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n21\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n21\n\n21\n21\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n27\n\n27\n27\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n133\n\n133\n133\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Proposition de loi modifiant\nl'article 4 de la loi du 27\u00a0f\u00e9vrier\u00a01987 relative aux allocations aux\npersonnes handicap\u00e9es en vue d'ouvrir aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de la protection\nsubsidiaire l'acc\u00e8s \u00e0 l'allocation de remplacement de revenus et \u00e0 l'allocation\nd'int\u00e9gration (nouvel intitul\u00e9) (3040/6)\n33\n33\n33\n Proposition de loi modifiant\nl'article 4 de la loi du 27\u00a0f\u00e9vrier\u00a01987 relative aux allocations aux\npersonnes handicap\u00e9es en vue d'ouvrir aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de la protection\nsubsidiaire l'acc\u00e8s \u00e0 l'allocation de remplacement de revenus et \u00e0 l'allocation\nd'int\u00e9gration (nouvel intitul\u00e9) (3040/6)\n Proposition de loi modifiant\nl'article 4 de la loi du 27\u00a0f\u00e9vrier\u00a01987 relative aux allocations aux\npersonnes handicap\u00e9es en vue d'ouvrir aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de la protection\nsubsidiaire l'acc\u00e8s \u00e0 l'allocation de remplacement de revenus et \u00e0 l'allocation\nd'int\u00e9gration (nouvel intitul\u00e9) (3040/6)\n Proposition de loi modifiant\nl'article 4 de la loi du 27\u00a0f\u00e9vrier\u00a01987 relative aux allocations aux\npersonnes handicap\u00e9es en vue d'ouvrir aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de la protection\nsubsidiaire l'acc\u00e8s \u00e0 l'allocation de remplacement de revenus et \u00e0 l'allocation\nd'int\u00e9gration (nouvel intitul\u00e9) (3040/6)\n\n\n33 Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel 4 van de wet van 27\u00a0februari\u00a01987 betreffende\nde tegemoet\u00adkomingen aan personen met een handicap, teneinde de subsidiair\nbeschermden toegang te verlenen tot de inkomens\u00advervangende tegemoetkoming en\nde integratietegemoetkoming (nieuw opschrift) (3040/6)\n33\n33\n33\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel 4 van de wet van 27\u00a0februari\u00a01987 betreffende\nde tegemoet\u00adkomingen aan personen met een handicap, teneinde de subsidiair\nbeschermden toegang te verlenen tot de inkomens\u00advervangende tegemoetkoming en\nde integratietegemoetkoming (nieuw opschrift) (3040/6)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel 4 van de wet van 27\u00a0februari\u00a01987 betreffende\nde tegemoet\u00adkomingen aan personen met een handicap, teneinde de subsidiair\nbeschermden toegang te verlenen tot de inkomens\u00advervangende tegemoetkoming en\nde integratietegemoetkoming (nieuw opschrift) (3040/6)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel 4 van de wet van 27\u00a0februari\u00a01987 betreffende\nde tegemoet\u00adkomingen aan personen met een handicap, teneinde de subsidiair\nbeschermden toegang te verlenen tot de inkomens\u00advervangende tegemoetkoming en\nde integratietegemoetkoming (nieuw opschrift) (3040/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 94,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 39,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n94\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n94\n\n94\n94\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Projet de loi portant modification de\nla loi du 22\u00a0mars\u00a02001 instituant la garantie de revenus aux\npersonnes \u00e2g\u00e9es (3336/1)\n34\n34\n34\n Projet de loi portant modification de\nla loi du 22\u00a0mars\u00a02001 instituant la garantie de revenus aux\npersonnes \u00e2g\u00e9es (3336/1)\n Projet de loi portant modification de\nla loi du 22\u00a0mars\u00a02001 instituant la garantie de revenus aux\npersonnes \u00e2g\u00e9es (3336/1)\n Projet de loi portant modification de\nla loi du 22\u00a0mars\u00a02001 instituant la garantie de revenus aux\npersonnes \u00e2g\u00e9es (3336/1)\n\n\n34 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22\u00a0maart\u00a02001 tot instelling van een\ninkomensgarantie voor ouderen (3336/1)\n34\n34\n34\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22\u00a0maart\u00a02001 tot instelling van een\ninkomensgarantie voor ouderen (3336/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22\u00a0maart\u00a02001 tot instelling van een\ninkomensgarantie voor ouderen (3336/1)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 22\u00a0maart\u00a02001 tot instelling van een\ninkomensgarantie voor ouderen (3336/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n131\n\n131\n131\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi\nrelative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1-5)\n35\n35\n35\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi\nrelative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1-5)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi\nrelative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1-5)\n Amendement r\u00e9serv\u00e9 au projet de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi\nrelative \u00e0 l'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1-5)\n\n\n35 Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschaps\u00adverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1-5)\n35\n35\n35\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschaps\u00adverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1-5)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschaps\u00adverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1-5)\n Aangehouden\namendement op het wetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschaps\u00adverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Wim Van der\nDonckt cs \u00e0 l'article\u00a09.(3306/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Wim Van der\nDonckt cs \u00e0 l'article\u00a09.(3306/5)\n(3306/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Wim\nVan der Donckt cs op artikel\u00a09.(3306/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Wim\nVan der Donckt cs op artikel\u00a09.(3306/5)\n(3306/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 37,
            "vote_names_yes": [
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 93,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Ingels Yngvild",
                "Van der Donckt Wim"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n37\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n37\n\n37\n37\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n93\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a09 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a09 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n36 Ensemble du projet de loi modifiant,\nen ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi relative \u00e0\nl'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1)\n36\n36\n36\n Ensemble du projet de loi modifiant,\nen ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi relative \u00e0\nl'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1)\n Ensemble du projet de loi modifiant,\nen ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi relative \u00e0\nl'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1)\n Ensemble du projet de loi modifiant,\nen ce qui concerne l'assurance indemnit\u00e9s et maternit\u00e9, la loi relative \u00e0\nl'assurance obligatoire soins de sant\u00e9 et indemnit\u00e9s, coordonn\u00e9e le\n14\u00a0juillet\u00a01994 (3306/1)\n\n\n36 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschapsverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1)\n36\n36\n36\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschapsverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschapsverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging, wat de uitkerings- en moederschapsverzekering\nbetreft, van de wet betreffende de verplichte verzekering voor geneeskundige\nverzorging en uitkeringen, geco\u00f6rdineerd op 14\u00a0juli\u00a01994 (3306/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wilm\u00e8s Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}