{
    "id": 90,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip90.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip90x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La\nr\u00e9alisation de la liaison ferroviaire Hasselt -\nMaastricht\"\u00a0(n\u00b0\u00a0102)\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La\nr\u00e9alisation de la liaison ferroviaire Hasselt -\nMaastricht\"\u00a0(n\u00b0\u00a0102)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La\nr\u00e9alisation de la liaison ferroviaire Hasselt -\nMaastricht\"\u00a0(n\u00b0\u00a0102)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank Troosters sur \"La\nr\u00e9alisation de la liaison ferroviaire Hasselt -\nMaastricht\"\u00a0(n\u00b0\u00a0102)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De realisatie van\nde spoorverbinding Hasselt - Maastricht\"\u00a0(nr.\u00a0102)\n\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De realisatie van\nde spoorverbinding Hasselt - Maastricht\"\u00a0(nr.\u00a0102)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De realisatie van\nde spoorverbinding Hasselt - Maastricht\"\u00a0(nr.\u00a0102)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De realisatie van\nde spoorverbinding Hasselt - Maastricht\"\u00a0(nr.\u00a0102)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 23\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales \ndu 23\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 23\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 23\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0102/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0102/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0102/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0102/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Frank Troosters (VB): Collega's, in haar beleidsverklaring heeft de federale\nregering aangegeven dat ze mensen wil aansporen om vaker de trein te nemen, dat\nze het spooraanbod gevoelig wil uitbreiden en dat ze de verbinding met\nbuitenlandse spoornetwerken wil verbeteren. \n\n22.01\n22.01\n\u00a0 Frank Troosters \n\u00a0 Frank Troosters \n\u00a0 \n(VB): Collega's, in haar beleidsverklaring heeft de federale\nregering aangegeven dat ze mensen wil aansporen om vaker de trein te nemen, dat\nze het spooraanbod gevoelig wil uitbreiden en dat ze de verbinding met\nbuitenlandse spoornetwerken wil verbeteren. \n\u00a0\n\u00a0\n\nIn het licht van die doelstellingen is het\nonbegrijpelijk en zelfs onaanvaardbaar dat Vlaanderen, meer specifiek Limburg,\naan de oostelijke zijde geen enkele rechtstreekse spooraansluiting heeft naar\nNederland en het economisch belangrijke Duitse Roergebied. Vlaanderen heeft\nevenmin een rechtstreekse aansluiting op de internationaal belangrijke\ndrielandenroute, een spoorverbinding die het Duitse Aken met het Nederlandse\nMaastricht en het Belgische station Luik verbindt.\nIn het licht van die doelstellingen is het\nonbegrijpelijk en zelfs onaanvaardbaar dat Vlaanderen, meer specifiek Limburg,\naan de oostelijke zijde geen enkele rechtstreekse spooraansluiting heeft naar\nNederland en het economisch belangrijke Duitse Roergebied. Vlaanderen heeft\nevenmin een rechtstreekse aansluiting op de internationaal belangrijke\ndrielandenroute, een spoorverbinding die het Duitse Aken met het Nederlandse\nMaastricht en het Belgische station Luik verbindt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe noodzakelijke infrastructuur voor een\nspoorverbinding tussen Hasselt en Maastricht is nochtans voor een groot\ngedeelte beschikbaar. Spoorlijn\u00a020 wordt immers momenteel van Hasselt tot Bilzen\nreeds elektrisch bereden. Van het overige deel tot Maastricht is de bedding\ngrotendeels intact. Een studie, gemaakt door een onderlegd team van\noud-medewerkers van de spoorbedrijven, Herdenkingscomit\u00e9\u00a0Lijn\u00a020,\ntoont aan dat de reactivering van het spoorgedeelte dat op het ogenblik niet\nmeer bereden wordt, voor een relatief beperkte kostprijs mogelijk moet zijn.\nDe noodzakelijke infrastructuur voor een\nspoorverbinding tussen Hasselt en Maastricht is nochtans voor een groot\ngedeelte beschikbaar. Spoorlijn\u00a020 wordt immers momenteel van Hasselt tot Bilzen\nreeds elektrisch bereden. Van het overige deel tot Maastricht is de bedding\ngrotendeels intact. Een studie, gemaakt door een onderlegd team van\noud-medewerkers van de spoorbedrijven, Herdenkingscomit\u00e9\u00a0Lijn\u00a020,\ntoont aan dat de reactivering van het spoorgedeelte dat op het ogenblik niet\nmeer bereden wordt, voor een relatief beperkte kostprijs mogelijk moet zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBuiten dit Huis rijdt men zich in het Vlaams\nparlement momenteel hopeloos vast in de uitvoering van het Spartacusdossier\nlijn\u00a01, een sneltramverbinding tussen Hasselt en Maastricht. Men wordt\ngeconfronteerd met een uit de pan swingend kostenplaatje, manke\npotentieelstudies die kant noch wal raken, en een verbinding tussen twee steden\ndie in geen van beide steden tot het station reikt. Daarom is het van cruciaal\nbelang dat een mogelijk Nederlands plan voor afgifte van een vergunning voor\nhet slopen van de Maasbrug door het provinciaal bestuur van Nederlands Limburg\nniet wordt uitgevoerd. De afbraak van die strategisch belangrijke brug zou toekomstig\ntreinverkeer naar Maastricht via spoorlijn\u00a020 definitief onmogelijk maken\nen zorgen voor permanente economische schade en mobiliteitsschade voor\nVlaanderen.\nBuiten dit Huis rijdt men zich in het Vlaams\nparlement momenteel hopeloos vast in de uitvoering van het Spartacusdossier\nlijn\u00a01, een sneltramverbinding tussen Hasselt en Maastricht. Men wordt\ngeconfronteerd met een uit de pan swingend kostenplaatje, manke\npotentieelstudies die kant noch wal raken, en een verbinding tussen twee steden\ndie in geen van beide steden tot het station reikt. Daarom is het van cruciaal\nbelang dat een mogelijk Nederlands plan voor afgifte van een vergunning voor\nhet slopen van de Maasbrug door het provinciaal bestuur van Nederlands Limburg\nniet wordt uitgevoerd. De afbraak van die strategisch belangrijke brug zou toekomstig\ntreinverkeer naar Maastricht via spoorlijn\u00a020 definitief onmogelijk maken\nen zorgen voor permanente economische schade en mobiliteitsschade voor\nVlaanderen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom verzoeken wij de regering om\nonmiddellijk het noodzakelijke overleg met het provinciaal bestuur van\nNederlands Limburg op te starten teneinde de afbraak van de Maasbrug te\nvoorkomen, en bij alle betrokken actoren de nodige stappen te ondernemen om\nspoorlijn\u00a020 opnieuw te activeren en te exploiteren, zodat treinverkeer\ntussen Hasselt en Maastricht weer mogelijk wordt.\nDaarom verzoeken wij de regering om\nonmiddellijk het noodzakelijke overleg met het provinciaal bestuur van\nNederlands Limburg op te starten teneinde de afbraak van de Maasbrug te\nvoorkomen, en bij alle betrokken actoren de nodige stappen te ondernemen om\nspoorlijn\u00a020 opnieuw te activeren en te exploiteren, zodat treinverkeer\ntussen Hasselt en Maastricht weer mogelijk wordt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 75,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 25,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 21,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n75\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n25\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n21\n\n21\n21\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Greet Daems en de heer Tom\nVan\u00a0Grieken hebben zoals hun fracties gestemd)\n(Mevrouw Greet Daems en de heer Tom\nVan\u00a0Grieken hebben zoals hun fracties gestemd)\n(Mevrouw Greet Daems en de heer Tom\nVan\u00a0Grieken hebben zoals hun fracties gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes\nMarie-Christine Marghem, M\u00e9lissa Hanus et M. Philippe\nGoffin ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\nMarie-Christine Marghem, M\u00e9lissa Hanus et M. Philippe\nGoffin ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mmes\nMarie-Christine \nMarghem, M\u00e9lissa Hanus et M. Philippe\nGoffin ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes Caroline Taquin et Sophie Th\u00e9mont ont\nvot\u00e9 comme leurs groupes, pour ce vote ainsi que pour les suivants)\n(Mmes Caroline Taquin et Sophie Th\u00e9mont ont\nvot\u00e9 comme leurs groupes, pour ce vote ainsi que pour les suivants)\n(Mmes Caroline Taquin et Sophie Th\u00e9mont ont\nvot\u00e9 comme leurs groupes, pour ce vote ainsi que pour les suivants)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion des interpellations de\n-\u00a0Mme\u00a0Annick Ponthier\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a080)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Annick Ponthier\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a080)\n-\u00a0Mme\u00a0Annick Ponthier\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a080)\n-\u00a0Mme\u00a0Annick Ponthier\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a080)\n-\u00a0M.\u00a0Theo Francken\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a082)\n\n-\u00a0M.\u00a0Theo Francken\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a082)\n-\u00a0M.\u00a0Theo Francken\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a082)\n-\u00a0M.\u00a0Theo Francken\nsur \"Le d\u00e9m\u00e9nagement programm\u00e9 du dernier C-130 vers le 1er Wing\nHistorical Center de Beauvechain\" (n\u00b0\u00a082)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van\n-\u00a0mevrouw Annick Ponthier\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a080)\n\n-\u00a0mevrouw Annick Ponthier\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a080)\n-\u00a0mevrouw Annick Ponthier\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a080)\n-\u00a0mevrouw Annick Ponthier\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a080)\n-\u00a0de heer Theo Francken\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a082)\n\n-\u00a0de heer Theo Francken\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a082)\n-\u00a0de heer Theo Francken\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a082)\n-\u00a0de heer Theo Francken\nover \"De geplande verhuis van de laatste C-130 richting 1st Wing\nHistorical Center in Bevekom\" (nr.\u00a082)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en commission de la D\u00e9fense nationale du\n24\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en commission de la D\u00e9fense nationale du\n24\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021\n.\n\n\nDeze\ninterpellaties werden gehouden in de commissie voor Landsverdediging van\n24\u00a0februari\u00a02021.\nDeze\ninterpellaties werden gehouden in de commissie voor Landsverdediging van\n24\u00a0februari\u00a02021.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a080/1):\nTrois\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es \n(MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a080/1)\n:\n\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Theo Francken et\nPeter Buysrogge et Mme\u00a0Darya Safai;\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Theo Francken et\nPeter Buysrogge et Mme\u00a0Darya Safai;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Andr\u00e9 Flahaut.\n\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a080/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a080/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heren Theo Francken en Peter Buysrogge en mevrouw Darya\nSafai;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heren Theo Francken en Peter Buysrogge en mevrouw Darya\nSafai;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Andr\u00e9 Flahaut.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Andr\u00e9 Flahaut.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het dossier omtrent de\nC-130-toestellen die na vijftig jaar trouwe dienst plaatsmaken voor een\nopvolger, heeft de afgelopen maanden in onze commissie nogal wat stof doen\nopwaaien. De reden hiervoor was uiteraard de beslissing die minister Dedonder\nnam met betrekking tot de stalling van het laatste toestel, de CH-13.\n\n23.01\n23.01\n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het dossier omtrent de\nC-130-toestellen die na vijftig jaar trouwe dienst plaatsmaken voor een\nopvolger, heeft de afgelopen maanden in onze commissie nogal wat stof doen\nopwaaien. De reden hiervoor was uiteraard de beslissing die minister Dedonder\nnam met betrekking tot de stalling van het laatste toestel, de CH-13.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet advies van de legertop daaromtrent werd\nons meer dan zes weken, ondanks herhaaldelijk aandringen, via allerhande\nkanalen onthouden. Achteraf werd natuurlijk duidelijk waarom. De legertop,\nevenals overigens het lokaal bestuur van Steenokkerzeel, de vzw\u00a0Dakota in\nMelsbroek: allemaal stelden zij Melsbroek voorop als voorkeurscenario. Zij\ndeden dat op basis van gezonde argumenten.\nHet advies van de legertop daaromtrent werd\nons meer dan zes weken, ondanks herhaaldelijk aandringen, via allerhande\nkanalen onthouden. Achteraf werd natuurlijk duidelijk waarom. De legertop,\nevenals overigens het lokaal bestuur van Steenokkerzeel, de vzw\u00a0Dakota in\nMelsbroek: allemaal stelden zij Melsbroek voorop als voorkeurscenario. Zij\ndeden dat op basis van gezonde argumenten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn tegenstelling tot al deze adviezen van organen\nen mensen, besliste minister Dedonder echter op het laatste moment om dit\nadvies niet te volgen en over te gaan tot stalling in de 1st\u00a0Wing in\nBevekom. Niet toevallig in de achtertuin van een gewezen defensieminister, hier\naanwezig, die meer en meer de rol schijnt op te nemen van schaduwminister en\ndie andere belangen schijnt na te streven.\nIn tegenstelling tot al deze adviezen van organen\nen mensen, besliste minister Dedonder echter op het laatste moment om dit\nadvies niet te volgen en over te gaan tot stalling in de 1st\u00a0Wing in\nBevekom. Niet toevallig in de achtertuin van een gewezen defensieminister, hier\naanwezig, die meer en meer de rol schijnt op te nemen van schaduwminister en\ndie andere belangen schijnt na te streven.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe reden om het laatste toestel te stallen\nin Melsbroek, berust nochtans op onderbouwde argumenten op het vlak van budget,\ntoch niet onbelangrijk, op het vlak van onderhoud, expertise, zichtbaarheid,\ntoegankelijkheid voor het publiek, stalling in een bestaande hangar, enzovoort.\n\nDe reden om het laatste toestel te stallen\nin Melsbroek, berust nochtans op onderbouwde argumenten op het vlak van budget,\ntoch niet onbelangrijk, op het vlak van onderhoud, expertise, zichtbaarheid,\ntoegankelijkheid voor het publiek, stalling in een bestaande hangar, enzovoort.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet mocht echter allemaal\nniet baten voor mevrouw de minister en zij drukte haar wil eenzijdig door. Het\nwerd dus een symbooldossier, symbool voor ondoordachte en slecht onderbouwde\nbeslissingen en onwaarheden ook, en ook symbool voor een dedain voor het\nParlement, en symbool voor de oude politieke cultuur, de ons-kent-onspolitiek,\nwaarvan wij toch hadden gehoopt dat deze nieuwe jonge garde zich ervan zou\nontdoen. Dat bleek ijdele hoop.\n\nHet mocht echter allemaal\nniet baten voor mevrouw de minister en zij drukte haar wil eenzijdig door. Het\nwerd dus een symbooldossier, symbool voor ondoordachte en slecht onderbouwde\nbeslissingen en onwaarheden ook, en ook symbool voor een dedain voor het\nParlement, en symbool voor de oude politieke cultuur, de ons-kent-onspolitiek,\nwaarvan wij toch hadden gehoopt dat deze nieuwe jonge garde zich ervan zou\nontdoen. Dat bleek ijdele hoop.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet Vlaams\u00a0Belang legt de prioriteit\naltijd op goed en degelijk bestuur. Om die reden vragen wij met onze motie van\naanbeveling om het gezond verstand te laten zegevieren en om de stalling van\nhet laatste C130-toestel toe te wijzen aan de site van Melsbroek.\nHet Vlaams\u00a0Belang legt de prioriteit\naltijd op goed en degelijk bestuur. Om die reden vragen wij met onze motie van\naanbeveling om het gezond verstand te laten zegevieren en om de stalling van\nhet laatste C130-toestel toe te wijzen aan de site van Melsbroek.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hugon Claire",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n79\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n79\n\n79\n79\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n(\nMme\u00a0M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Projet de loi portant\nassentiment au Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique, le Grand-Duch\u00e9 de\nLuxembourg et le Royaume des Pays-Bas en mati\u00e8re de coop\u00e9ration polici\u00e8re, et\nses annexes, faits \u00e0 Bruxelles le 23\u00a0juillet\u00a02018 (1440/3)\n\n24 Projet de loi portant\nassentiment au Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique, le Grand-Duch\u00e9 de\nLuxembourg et le Royaume des Pays-Bas en mati\u00e8re de coop\u00e9ration polici\u00e8re, et\nses annexes, faits \u00e0 Bruxelles le 23\u00a0juillet\u00a02018 (1440/3)\n24 Projet de loi portant\nassentiment au Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique, le Grand-Duch\u00e9 de\nLuxembourg et le Royaume des Pays-Bas en mati\u00e8re de coop\u00e9ration polici\u00e8re, et\nses annexes, faits \u00e0 Bruxelles le 23\u00a0juillet\u00a02018 (1440/3)\n24 Projet de loi portant\nassentiment au Trait\u00e9 entre le Royaume de Belgique, le Grand-Duch\u00e9 de\nLuxembourg et le Royaume des Pays-Bas en mati\u00e8re de coop\u00e9ration polici\u00e8re, et\nses annexes, faits \u00e0 Bruxelles le 23\u00a0juillet\u00a02018 (1440/3)\n24 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb, het Groothertogdom Luxemburg en\nhet Koninkrijk der Nederlanden inzake politiesamenwerking, en zijn bijlagen,\ngedaan te Brussel op 23\u00a0juli\u00a02018 (1440/3)\n\n24 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb, het Groothertogdom Luxemburg en\nhet Koninkrijk der Nederlanden inzake politiesamenwerking, en zijn bijlagen,\ngedaan te Brussel op 23\u00a0juli\u00a02018 (1440/3)\n24 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb, het Groothertogdom Luxemburg en\nhet Koninkrijk der Nederlanden inzake politiesamenwerking, en zijn bijlagen,\ngedaan te Brussel op 23\u00a0juli\u00a02018 (1440/3)\n24 Wetsontwerp houdende instemming\nmet het Verdrag tussen het Koninkrijk Belgi\u00eb, het Groothertogdom Luxemburg en\nhet Koninkrijk der Nederlanden inzake politiesamenwerking, en zijn bijlagen,\ngedaan te Brussel op 23\u00a0juli\u00a02018 (1440/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1440/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1440/4)\n(1440/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1440/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1440/4)\n(1440/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nahima Lanjri heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nahima Lanjri heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Nahima Lanjri heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Hugues Bayet et Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus\nont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(M. Hugues Bayet et Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus\nont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(M. Hugues Bayet et Mme\u00a0M\u00e9lissa Hanus\nont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole portant amendement du Trait\u00e9 sur un Syst\u00e8me\nd'Information Europ\u00e9en concernant les V\u00e9hicules et les Permis de conduire\n(EUCARIS) et \u00e0 la D\u00e9claration conjointe des parties, faits \u00e0 Luxembourg le\n8\u00a0juin\u00a02017 (1479/3)\n\n25 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole portant amendement du Trait\u00e9 sur un Syst\u00e8me\nd'Information Europ\u00e9en concernant les V\u00e9hicules et les Permis de conduire\n(EUCARIS) et \u00e0 la D\u00e9claration conjointe des parties, faits \u00e0 Luxembourg le\n8\u00a0juin\u00a02017 (1479/3)\n25 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole portant amendement du Trait\u00e9 sur un Syst\u00e8me\nd'Information Europ\u00e9en concernant les V\u00e9hicules et les Permis de conduire\n(EUCARIS) et \u00e0 la D\u00e9claration conjointe des parties, faits \u00e0 Luxembourg le\n8\u00a0juin\u00a02017 (1479/3)\n25 Projet de loi portant\nassentiment au Protocole portant amendement du Trait\u00e9 sur un Syst\u00e8me\nd'Information Europ\u00e9en concernant les V\u00e9hicules et les Permis de conduire\n(EUCARIS) et \u00e0 la D\u00e9claration conjointe des parties, faits \u00e0 Luxembourg le\n8\u00a0juin\u00a02017 (1479/3)\n25 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol tot wijziging van het Verdrag betreffende een\nEuropees voertuig- en rijbewijsinformatiesysteem (EUCARIS) en de\nGemeenschappelijke verklaring van de partijen, gedaan te Luxemburg op\n8\u00a0juni\u00a02017 (1479/3)\n\n25 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol tot wijziging van het Verdrag betreffende een\nEuropees voertuig- en rijbewijsinformatiesysteem (EUCARIS) en de\nGemeenschappelijke verklaring van de partijen, gedaan te Luxemburg op\n8\u00a0juni\u00a02017 (1479/3)\n25 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol tot wijziging van het Verdrag betreffende een\nEuropees voertuig- en rijbewijsinformatiesysteem (EUCARIS) en de\nGemeenschappelijke verklaring van de partijen, gedaan te Luxemburg op\n8\u00a0juni\u00a02017 (1479/3)\n25 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Protocol tot wijziging van het Verdrag betreffende een\nEuropees voertuig- en rijbewijsinformatiesysteem (EUCARIS) en de\nGemeenschappelijke verklaring van de partijen, gedaan te Luxemburg op\n8\u00a0juni\u00a02017 (1479/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 122,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n122\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1479/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1479/4)\n(1479/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1479/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1479/4)\n(1479/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes\u00a0Leslie Leoni et M\u00e9lissa Hanus ont\nvot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes\u00a0Leslie Leoni et M\u00e9lissa Hanus ont\nvot\u00e9 comme leur groupe)\n(Mmes\u00a0Leslie Leoni et M\u00e9lissa Hanus ont\nvot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par\ndegr\u00e9 aux r\u00e8glements g\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police\nde la circulation routi\u00e8re, concernant le non-respect du panneau C23 (39/3)\n\n26 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par\ndegr\u00e9 aux r\u00e8glements g\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police\nde la circulation routi\u00e8re, concernant le non-respect du panneau C23 (39/3)\n26 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par\ndegr\u00e9 aux r\u00e8glements g\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police\nde la circulation routi\u00e8re, concernant le non-respect du panneau C23 (39/3)\n26 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 30\u00a0septembre\u00a02005 d\u00e9signant les infractions par\ndegr\u00e9 aux r\u00e8glements g\u00e9n\u00e9raux pris en ex\u00e9cution de la loi relative \u00e0 la police\nde la circulation routi\u00e8re, concernant le non-respect du panneau C23 (39/3)\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat de niet-inachtneming\nvan verkeersbord C23 betreft (39/3)\n\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat de niet-inachtneming\nvan verkeersbord C23 betreft (39/3)\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat de niet-inachtneming\nvan verkeersbord C23 betreft (39/3)\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 30\u00a0september\u00a02005 tot aanwijzing van\nde overtredingen per graad van de algemene reglementen genomen ter uitvoering\nvan de wet betreffende de politie over het wegverkeer, wat de niet-inachtneming\nvan verkeersbord C23 betreft (39/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 112,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 25,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n112\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n25\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet \u00e0 la sanction royale. (39/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet \u00e0 la sanction royale. \n(39/4)\n(39/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(39/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(39/4)\n(39/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nawal\nFarih heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Nawal\nFarih heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Nawal\nFarih heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe, pour ce vote ainsi que pour les suivants)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe, pour ce vote ainsi que pour les suivants)\n(M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son\ngroupe, pour ce vote ainsi que pour les suivants)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n27 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations\ndues \u00e0 l'Office national de s\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me\ntrimestre 2021 (1773/1-4)\n\n27 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations\ndues \u00e0 l'Office national de s\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me\ntrimestre 2021 (1773/1-4)\n27 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations\ndues \u00e0 l'Office national de s\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me\ntrimestre 2021 (1773/1-4)\n27 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations\ndues \u00e0 l'Office national de s\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me\ntrimestre 2021 (1773/1-4)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp houdende betalingstermijnen voor de aan de\nRijksdienst voor Sociale Zekerheid verschuldigde bijdragen voor het eerste en\ntweede kwartaal 2021 (1773/1-4)\n\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp houdende betalingstermijnen voor de aan de\nRijksdienst voor Sociale Zekerheid verschuldigde bijdragen voor het eerste en\ntweede kwartaal 2021 (1773/1-4)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp houdende betalingstermijnen voor de aan de\nRijksdienst voor Sociale Zekerheid verschuldigde bijdragen voor het eerste en\ntweede kwartaal 2021 (1773/1-4)\n27 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp houdende betalingstermijnen voor de aan de\nRijksdienst voor Sociale Zekerheid verschuldigde bijdragen voor het eerste en\ntweede kwartaal 2021 (1773/1-4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (1773/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(1773/4)\n(1773/4)\n\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (1773/4)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (1773/4)\n(1773/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 34,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 102,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n34\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n102\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De\nheer Servais Verherstraeten heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Servais Verherstraeten heeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De\nheer Servais Verherstraeten heeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a03. (1773/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a03. \n(1773/4)\n(1773/4)\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a03. (1773/4)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a03. (1773/4)\n(1773/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que \nle r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Ensemble du projet de loi relatif\naux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations dues \u00e0 l'Office national de\ns\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me trimestre 2021 (1773/3)\n\n28 Ensemble du projet de loi relatif\naux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations dues \u00e0 l'Office national de\ns\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me trimestre 2021 (1773/3)\n28 Ensemble du projet de loi relatif\naux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations dues \u00e0 l'Office national de\ns\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me trimestre 2021 (1773/3)\n28 Ensemble du projet de loi relatif\naux d\u00e9lais de paiement pour les cotisations dues \u00e0 l'Office national de\ns\u00e9curit\u00e9 sociale pour le premier et le deuxi\u00e8me trimestre 2021 (1773/3)\n28 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende betalingstermijnen voor de aan de Rijksdienst voor Sociale Zekerheid\nverschuldigde bijdragen voor het eerste en tweede kwartaal 2021 (1773/3)\n\n28 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende betalingstermijnen voor de aan de Rijksdienst voor Sociale Zekerheid\nverschuldigde bijdragen voor het eerste en tweede kwartaal 2021 (1773/3)\n28 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende betalingstermijnen voor de aan de Rijksdienst voor Sociale Zekerheid\nverschuldigde bijdragen voor het eerste en tweede kwartaal 2021 (1773/3)\n28 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende betalingstermijnen voor de aan de Rijksdienst voor Sociale Zekerheid\nverschuldigde bijdragen voor het eerste en tweede kwartaal 2021 (1773/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 138,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n138\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1773/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1773/5)\n(1773/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1773/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1773/5)\n(1773/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Georges Dallemagne a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M. Georges Dallemagne a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M. Georges Dallemagne a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02020 modifiant\nl'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02005 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communau\u00adtaire commune relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la loi du\n24\u00a0avril\u00a02003 r\u00e9formant l'adoption (1799/1)\n\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02020 modifiant\nl'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02005 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communau\u00adtaire commune relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la loi du\n24\u00a0avril\u00a02003 r\u00e9formant l'adoption (1799/1)\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02020 modifiant\nl'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02005 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communau\u00adtaire commune relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la loi du\n24\u00a0avril\u00a02003 r\u00e9formant l'adoption (1799/1)\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration du 18\u00a0f\u00e9vrier\u00a02020 modifiant\nl'accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02005 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la\nCommunaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone et la\nCommission communau\u00adtaire commune relatif \u00e0 la mise en oeuvre de la loi du\n24\u00a0avril\u00a02003 r\u00e9formant l'adoption (1799/1)\n29 Wetsontwerp tot instemming\nmet het samenwerkingsakkoord van 18\u00a0februari\u00a02020 tot wijziging van\nhet samenwerkingsakkoord van 12\u00a0december\u00a02005 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap\nen de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie inzake de tenuitvoerlegging van\nde wet van 24\u00a0april\u00a02003 tot hervorming van de adoptie (1799/1)\n\n29 Wetsontwerp tot instemming\nmet het samenwerkingsakkoord van 18\u00a0februari\u00a02020 tot wijziging van\nhet samenwerkingsakkoord van 12\u00a0december\u00a02005 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap\nen de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie inzake de tenuitvoerlegging van\nde wet van 24\u00a0april\u00a02003 tot hervorming van de adoptie (1799/1)\n29 Wetsontwerp tot instemming\nmet het samenwerkingsakkoord van 18\u00a0februari\u00a02020 tot wijziging van\nhet samenwerkingsakkoord van 12\u00a0december\u00a02005 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap\nen de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie inzake de tenuitvoerlegging van\nde wet van 24\u00a0april\u00a02003 tot hervorming van de adoptie (1799/1)\n29 Wetsontwerp tot instemming\nmet het samenwerkingsakkoord van 18\u00a0februari\u00a02020 tot wijziging van\nhet samenwerkingsakkoord van 12\u00a0december\u00a02005 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige Gemeenschap\nen de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie inzake de tenuitvoerlegging van\nde wet van 24\u00a0april\u00a02003 tot hervorming van de adoptie (1799/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}