{
    "id": 40,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip40.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip40x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme Barbara Pas sur \"le transfert du\ncong\u00e9 parental au partenaire survivant\" (n\u00b0\u00a01)\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme Barbara Pas sur \"le transfert du\ncong\u00e9 parental au partenaire survivant\" (n\u00b0\u00a01)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme Barbara Pas sur \"le transfert du\ncong\u00e9 parental au partenaire survivant\" (n\u00b0\u00a01)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme Barbara Pas sur \"le transfert du\ncong\u00e9 parental au partenaire survivant\" (n\u00b0\u00a01)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de overdracht van het\nouderschapsverlof naar de langstlevende partner\" (nr.\u00a01)\n\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de overdracht van het\nouderschapsverlof naar de langstlevende partner\" (nr.\u00a01)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de overdracht van het\nouderschapsverlof naar de langstlevende partner\" (nr.\u00a01)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de overdracht van het\nouderschapsverlof naar de langstlevende partner\" (nr.\u00a01)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 8\u00a0mai\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions \ndu 8\u00a0mai\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen van 8\u00a0mei\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de \ncommissie voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen van 8\u00a0mei\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b01/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n1/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme Barbara Pas;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Leen Dierick et Nahima Lanjri.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Leen Dierick et Nahima Lanjri.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a01/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a01/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Leen Dierick en Nahima Lanjri.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Leen Dierick en Nahima Lanjri.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.01\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, het overlijden van een jonge partner van een\njonge ouder is niet alleen een zwaar emotionele zaak, maar zorgt ook voor\nlangdurige administratieve rompslomp, voor praktische problemen en in vele\ngevallen ook voor financi\u00eble problemen.\n\n19.01\n19.01\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, het overlijden van een jonge partner van een\njonge ouder is niet alleen een zwaar emotionele zaak, maar zorgt ook voor\nlangdurige administratieve rompslomp, voor praktische problemen en in vele\ngevallen ook voor financi\u00eble problemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOmdat kinderen die wel nog hun beide ouders\nhebben nu dubbel zoveel kunnen genieten van een ouder die ter beschikking staat\ndoor het ouderschapsverlof, en omdat het versoepelen van de regelgeving omtrent\nouderschapsverlof voor de langstlevende partner de combinatie tussen werk en gezin\nmakkelijker zou maken, wat voor jonge weduwen en jonge weduwnaars een\naansporing is om actief te zijn of te blijven op de arbeidsmarkt, heb ik aan de\nminister gevraagd het mogelijk te maken dat voortaan het niet-opgebruikt\nouderschapsverlof van de overleden partner kan worden overgedragen op de\nlangstlevende ouder.\nOmdat kinderen die wel nog hun beide ouders\nhebben nu dubbel zoveel kunnen genieten van een ouder die ter beschikking staat\ndoor het ouderschapsverlof, en omdat het versoepelen van de regelgeving omtrent\nouderschapsverlof voor de langstlevende partner de combinatie tussen werk en gezin\nmakkelijker zou maken, wat voor jonge weduwen en jonge weduwnaars een\naansporing is om actief te zijn of te blijven op de arbeidsmarkt, heb ik aan de\nminister gevraagd het mogelijk te maken dat voortaan het niet-opgebruikt\nouderschapsverlof van de overleden partner kan worden overgedragen op de\nlangstlevende ouder.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet antwoord van de minister was ronduit\nontgoochelend. Zij deelde mijn bekommernis, en zei dat het niet tot haar\nvolmachten behoort.\nHet antwoord van de minister was ronduit\nontgoochelend. Zij deelde mijn bekommernis, en zei dat het niet tot haar\nvolmachten behoort.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, met het meedelen van die\nbekommernis zijn de jonge weduwen en weduwnaars niet echt geholpen. Dat het\nniet tot de volmachten behoort, lijkt mij een reden te meer om de eenvoudige\nmotie weg te stemmen en om door mijn motie van aanbeveling de minister juist te\nmachtigen daar werk van te maken.\nCollega's, met het meedelen van die\nbekommernis zijn de jonge weduwen en weduwnaars niet echt geholpen. Dat het\nniet tot de volmachten behoort, lijkt mij een reden te meer om de eenvoudige\nmotie weg te stemmen en om door mijn motie van aanbeveling de minister juist te\nmachtigen daar werk van te maken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet duidt op de noodzaak van deze motie van\naanbeveling. Dan kan de minister daarover de gesprekken met de Nationale\nArbeidsraad aanvatten. Dan kunnen zij samen een oplossing uitwerken om de\noverdracht van het ouderschapsverlof naar de langstlevende partner mogelijk te\nmaken.\nHet duidt op de noodzaak van deze motie van\naanbeveling. Dan kan de minister daarover de gesprekken met de Nationale\nArbeidsraad aanvatten. Dan kunnen zij samen een oplossing uitwerken om de\noverdracht van het ouderschapsverlof naar de langstlevende partner mogelijk te\nmaken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLaat hen alstublieft niet wachten tot de\nomzetting van een richtlijn ter zake in 2022 of later. Voor velen onder hen zal\ndat vijgen na Pasen zijn.\nLaat hen alstublieft niet wachten tot de\nomzetting van een richtlijn ter zake in 2022 of later. Voor velen onder hen zal\ndat vijgen na Pasen zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 31,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Leysen Christian",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n93\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n93\n\n93\n93\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n31\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n31\n\n31\n31\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake justitie in het kader van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw opschrift) (1181/5)\n\n20 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake justitie in het kader van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw opschrift) (1181/5)\n20 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake justitie in het kader van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw opschrift) (1181/5)\n20 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake justitie in het kader van de strijd tegen de\nverspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw opschrift) (1181/5)\n20 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses en mati\u00e8re de justice dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1181/5)\n\n20 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses en mati\u00e8re de justice dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1181/5)\n20 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses en mati\u00e8re de justice dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1181/5)\n20 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses en mati\u00e8re de justice dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1181/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 128,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n128\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1181/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1181/6)\n(1181/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1181/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1181/6)\n(1181/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non) \nRaison d'abstention? (Non) \nNon\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Vanessa Matz a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Vanessa Matz a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(II) (nieuw opschrift) (1161/8)\n\n\n\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(II) (nieuw opschrift) (1161/8)\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(II) (nieuw opschrift) (1161/8)\n21 Wetsvoorstel om maatregelen te nemen in de\nstrijd tegen de verspreiding van het coronavirus SARS-CoV-2 inzake spoorvervoer\n(II) (nieuw opschrift) (1161/8)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (II) (nouvel intitul\u00e9) (1161/8)\n\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (II) (nouvel intitul\u00e9) (1161/8)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (II) (nouvel intitul\u00e9) (1161/8)\n21 Proposition de loi visant \u00e0\nprendre des mesures de lutte contre la propagation du coronavirus SARS-CoV-2 en\nmati\u00e8re ferroviaire (II) (nouvel intitul\u00e9) (1161/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 147,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n147\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1161/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1161/9)\n(1161/9)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1161/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1161/9)\n(1161/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes Vanessa Matz et Anja Vanrobaeys ont vote\ncomme leurs groupes.)\n(Mmes Vanessa Matz et Anja Vanrobaeys ont vote\ncomme leurs groupes.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Wetsvoorstel houdende\nmaatregelen in de strijd tegen de verspreiding van de COVID-19-pandemie voor\nwat betreft de administratieve geldboeten met betrekking tot het luchtvervoer\nen de luchtvaartnavigatie en het tariefsysteem van de luchthaven Brussels\nAirport (nieuw opschrift) (1163/8)\n\n22 Wetsvoorstel houdende\nmaatregelen in de strijd tegen de verspreiding van de COVID-19-pandemie voor\nwat betreft de administratieve geldboeten met betrekking tot het luchtvervoer\nen de luchtvaartnavigatie en het tariefsysteem van de luchthaven Brussels\nAirport (nieuw opschrift) (1163/8)\n22 Wetsvoorstel houdende\nmaatregelen in de strijd tegen de verspreiding van de COVID-19-pandemie voor\nwat betreft de administratieve geldboeten met betrekking tot het luchtvervoer\nen de luchtvaartnavigatie en het tariefsysteem van de luchthaven Brussels\nAirport (nieuw opschrift) (1163/8)\n22 Wetsvoorstel houdende\nmaatregelen in de strijd tegen de verspreiding van de COVID-19-pandemie voor\nwat betreft de administratieve geldboeten met betrekking tot het luchtvervoer\nen de luchtvaartnavigatie en het tariefsysteem van de luchthaven Brussels\nAirport (nieuw opschrift) (1163/8)\n22 Proposition de loi portant\nmesures contre la propagation de la pand\u00e9mie de COVID-19 en ce qui concerne les\namendes administratives au niveau du transport a\u00e9rien et de la navigation\na\u00e9rienne et le syst\u00e8me tarifaire de l'a\u00e9roport Brussels Airport (nouvel\nintitul\u00e9) (1163/8)\n\n22 Proposition de loi portant\nmesures contre la propagation de la pand\u00e9mie de COVID-19 en ce qui concerne les\namendes administratives au niveau du transport a\u00e9rien et de la navigation\na\u00e9rienne et le syst\u00e8me tarifaire de l'a\u00e9roport Brussels Airport (nouvel\nintitul\u00e9) (1163/8)\n22 Proposition de loi portant\nmesures contre la propagation de la pand\u00e9mie de COVID-19 en ce qui concerne les\namendes administratives au niveau du transport a\u00e9rien et de la navigation\na\u00e9rienne et le syst\u00e8me tarifaire de l'a\u00e9roport Brussels Airport (nouvel\nintitul\u00e9) (1163/8)\n22 Proposition de loi portant\nmesures contre la propagation de la pand\u00e9mie de COVID-19 en ce qui concerne les\namendes administratives au niveau du transport a\u00e9rien et de la navigation\na\u00e9rienne et le syst\u00e8me tarifaire de l'a\u00e9roport Brussels Airport (nouvel\nintitul\u00e9) (1163/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 115,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Moscufo Nadia"
            ],
            "num_votes_abstention": 31,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n115\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n115\n\n115\n115\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n31\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n31\n\n31\n31\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1163/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1163/9)\n(1163/9)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1163/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1163/9)\n(1163/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Anja Vanrobaeys et M.\u00a0Jean-Marc\nDeliz\u00e9e ont vot\u00e9 comme leurs groupes.)\n(Mme Anja Vanrobaeys et M.\u00a0Jean-Marc\nDeliz\u00e9e ont vot\u00e9 comme leurs groupes.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Wetsvoorstel betreffende\ntijdelijke maatregelen om de continu\u00efteit inzake scheepvaart te garanderen\ntijdens de uitbraak van het coronavirus SARS-CoV-2 (nieuw opschrift) (1213/5)\n\n23 Wetsvoorstel betreffende\ntijdelijke maatregelen om de continu\u00efteit inzake scheepvaart te garanderen\ntijdens de uitbraak van het coronavirus SARS-CoV-2 (nieuw opschrift) (1213/5)\n23 Wetsvoorstel betreffende\ntijdelijke maatregelen om de continu\u00efteit inzake scheepvaart te garanderen\ntijdens de uitbraak van het coronavirus SARS-CoV-2 (nieuw opschrift) (1213/5)\n23 Wetsvoorstel betreffende\ntijdelijke maatregelen om de continu\u00efteit inzake scheepvaart te garanderen\ntijdens de uitbraak van het coronavirus SARS-CoV-2 (nieuw opschrift) (1213/5)\n23 Proposition de loi relative\naux mesures temporaires visant \u00e0 garantir la continuit\u00e9 de la navigation\npendant la crise li\u00e9e au coronavirus SARS-CoV-2 (nouvel intitul\u00e9) (1213/5)\n\n23 Proposition de loi relative\naux mesures temporaires visant \u00e0 garantir la continuit\u00e9 de la navigation\npendant la crise li\u00e9e au coronavirus SARS-CoV-2 (nouvel intitul\u00e9) (1213/5)\n23 Proposition de loi relative\naux mesures temporaires visant \u00e0 garantir la continuit\u00e9 de la navigation\npendant la crise li\u00e9e au coronavirus SARS-CoV-2 (nouvel intitul\u00e9) (1213/5)\n23 Proposition de loi relative\naux mesures temporaires visant \u00e0 garantir la continuit\u00e9 de la navigation\npendant la crise li\u00e9e au coronavirus SARS-CoV-2 (nouvel intitul\u00e9) (1213/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 147,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n147\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1213/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1213/6)\n(1213/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1213/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1213/6)\n(1213/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel betreffende het consumentenkrediet, teneinde de\nkredietnemers van dergelijke kredieten te helpen de door het coronavirus\nveroorzaakte crisis te doorstaan (1155/1-8)\n\n24 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel betreffende het consumentenkrediet, teneinde de\nkredietnemers van dergelijke kredieten te helpen de door het coronavirus\nveroorzaakte crisis te doorstaan (1155/1-8)\n24 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel betreffende het consumentenkrediet, teneinde de\nkredietnemers van dergelijke kredieten te helpen de door het coronavirus\nveroorzaakte crisis te doorstaan (1155/1-8)\n24 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel betreffende het consumentenkrediet, teneinde de\nkredietnemers van dergelijke kredieten te helpen de door het coronavirus\nveroorzaakte crisis te doorstaan (1155/1-8)\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant\n\u00e0 aider les emprunteurs \u00e0 faire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus\n(1155/1-8)\n\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant\n\u00e0 aider les emprunteurs \u00e0 faire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus\n(1155/1-8)\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant\n\u00e0 aider les emprunteurs \u00e0 faire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus\n(1155/1-8)\n24 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi relative au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, visant\n\u00e0 aider les emprunteurs \u00e0 faire face \u00e0 la crise provoqu\u00e9e par le coronavirus\n(1155/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nAnneleen Van Bossuyt cs op artikel\u00a02. (1155/8)\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nAnneleen Van Bossuyt cs op artikel\u00a02. \n(1155/8)\n(1155/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 21 de Anneleen Van Bossuyt cs \u00e0 l'article\u00a02. (1155/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0 21 de Anneleen Van Bossuyt cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(1155/8)\n(1155/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 67,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Creemers Barbara"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n67\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n67\n\n67\n67\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nArtikel 2, zoals geamendeerd, is aangenomen.\nArtikel 2, zoals geamendeerd, is aangenomen.\nL'article 2,\ntel qu'amend\u00e9, est adopt\u00e9.\nL'article 2,\ntel qu'amend\u00e9, est adopt\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk verneem dat amendement nr.\u00a023 op\nartikel\u00a02 van de collega's Reuter en Friart werd ingetrokken. Dat moet dus\nniet ter stemming worden voorgelegd.\nIk verneem dat amendement nr.\u00a023 op\nartikel\u00a02 van de collega's Reuter en Friart werd ingetrokken. Dat moet dus\nniet ter stemming worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement\nnr.\u00a022 van Anneleen Van Bossuyt cs op artikel\u00a03. (1155/8)\n\nStemming over amendement\nnr.\u00a022 van Anneleen Van Bossuyt cs op artikel\u00a03. \n(1155/8)\n(1155/8)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a022 de Anneleen Van Bossuyt cs \u00e0 l'article\u00a03. (1155/8)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a022 de Anneleen Van Bossuyt cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(1155/8)\n(1155/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 68,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}