{
    "id": 70,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip70.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip70x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le\ntableau budg\u00e9taire du gouvernement arc-en-ciel+\" (n\u00b0\u00a042)\n\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le\ntableau budg\u00e9taire du gouvernement arc-en-ciel+\" (n\u00b0\u00a042)\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le\ntableau budg\u00e9taire du gouvernement arc-en-ciel+\" (n\u00b0\u00a042)\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur \"le\ntableau budg\u00e9taire du gouvernement arc-en-ciel+\" (n\u00b0\u00a042)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"de begrotingstabel\nvan paars-groen+\" (nr.\u00a042)\n\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"de begrotingstabel\nvan paars-groen+\" (nr.\u00a042)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"de begrotingstabel\nvan paars-groen+\" (nr.\u00a042)\n25 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"de begrotingstabel\nvan paars-groen+\" (nr.\u00a042)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du\n27\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget \ndu\n27\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n27\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n27\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a042/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a042/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Vermeersch;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Vermeersch;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christian Leysen.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Christian Leysen.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a042/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a042/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door heer Wouter Vermeersch;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door heer Wouter Vermeersch;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Christian Leysen.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Christian Leysen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n25.01\u00a0 Wouter Vermeersch (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, op 1\u00a0oktober\u00a02020\nontvingen wij allen het slordige A4'tje van de kersverse regering met de\nbegrotingstabel van paars-groen plus. Het document riep uiteindelijk meer\nvragen op dan het vragen beantwoordde.\n\n25.01\n25.01\n\u00a0 Wouter Vermeersch \n\u00a0 Wouter Vermeersch \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, op 1\u00a0oktober\u00a02020\nontvingen wij allen het slordige A4'tje van de kersverse regering met de\nbegrotingstabel van paars-groen plus. Het document riep uiteindelijk meer\nvragen op dan het vragen beantwoordde.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTijdens het debat over de\nregeringsverklaring werd de verwarring over het document alleen maar groter,\nniet het minst op de regeringsbanken zelf. Tijdens het eerste Kamerdebat\nontspon zich een discussie tussen de eerste minister en kritische Kamerleden\nover de bedragen in de tabel. De begroting werd op \u00e9\u00e9n nacht afgeklopt. De te\nverwachten kater kwam achteraf. De nieuwe paars-groene regering dreigt dan ook\ndezelfde nefaste budgettaire goocheltrucs te gebruiken als het paars-groene\nVerhofstadtkabinet. Met diverse eenmalige maatregelen en het zichzelf rijk\nrekenen aan fraudebestrijding wordt het alsmaar groter wordende gat in de\nbegroting dichtgereden. Verschillende economen wijzen er ondertussen op dat\nzelfs eerste minister De\u00a0Croo de begrotings\u00adtabel verkeerd interpreteerde.\nTijdens het debat over de\nregeringsverklaring werd de verwarring over het document alleen maar groter,\nniet het minst op de regeringsbanken zelf. Tijdens het eerste Kamerdebat\nontspon zich een discussie tussen de eerste minister en kritische Kamerleden\nover de bedragen in de tabel. De begroting werd op \u00e9\u00e9n nacht afgeklopt. De te\nverwachten kater kwam achteraf. De nieuwe paars-groene regering dreigt dan ook\ndezelfde nefaste budgettaire goocheltrucs te gebruiken als het paars-groene\nVerhofstadtkabinet. Met diverse eenmalige maatregelen en het zichzelf rijk\nrekenen aan fraudebestrijding wordt het alsmaar groter wordende gat in de\nbegroting dichtgereden. Verschillende economen wijzen er ondertussen op dat\nzelfs eerste minister De\u00a0Croo de begrotings\u00adtabel verkeerd interpreteerde.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn de beleidsverklaring van de nieuwe staats\u00adsecretaris\nvan Begroting, mevrouw De\u00a0Bleeker, lezen wij letterlijk \u2013\u00a0ik citeer:\n\"Wij werken aan meer transparantie en duidelijkheid. Dat zijn twee andere\nrode lijnen, die u zal terugvinden in mijn beleid.\"\nIn de beleidsverklaring van de nieuwe staats\u00adsecretaris\nvan Begroting, mevrouw De\u00a0Bleeker, lezen wij letterlijk \u2013\u00a0ik citeer:\n\"Wij werken aan meer transparantie en duidelijkheid. Dat zijn twee andere\nrode lijnen, die u zal terugvinden in mijn beleid.\"\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe regering verhindert echter een ernstige\ndiscussie over de beleidsbrieven. Wij zijn vandaag 12\u00a0november\u00a02020.\nConform het Kamerreglement moest de beleidsverklaring uiterlijk vandaag worden\nbesproken. Dat is niet gebeurd. De meerderheidspartijen in het Parlement leggen\nhet Kamerreglement naast zich neer. Dat is alvast naar ons oordeel een slecht\nbegin en getuigt ook allesbehalve van transparantie en duidelijkheid.\nDe regering verhindert echter een ernstige\ndiscussie over de beleidsbrieven. Wij zijn vandaag 12\u00a0november\u00a02020.\nConform het Kamerreglement moest de beleidsverklaring uiterlijk vandaag worden\nbesproken. Dat is niet gebeurd. De meerderheidspartijen in het Parlement leggen\nhet Kamerreglement naast zich neer. Dat is alvast naar ons oordeel een slecht\nbegin en getuigt ook allesbehalve van transparantie en duidelijkheid.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zullen de huidige regering en het\nbegrotings\u00adbeleid constructief maar kritisch opvolgen in de commissie en in het\nParlement in het belang van alle Vlamingen die werken, sparen en ondernemen.\nWij zullen de huidige regering en het\nbegrotings\u00adbeleid constructief maar kritisch opvolgen in de commissie en in het\nParlement in het belang van alle Vlamingen die werken, sparen en ondernemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom dienden wij ook onze motie in. Wij\nwillen het begrotingswerk grondig kunnen bekijken. Daarom vragen wij de\nregering alle achterliggende informatie, parameters en toelichting bij de\nbegrotingstabel te bezorgen aan het Parlement. Vooralsnog is dat immers niet\ngebeurd.\nDaarom dienden wij ook onze motie in. Wij\nwillen het begrotingswerk grondig kunnen bekijken. Daarom vragen wij de\nregering alle achterliggende informatie, parameters en toelichting bij de\nbegrotingstabel te bezorgen aan het Parlement. Vooralsnog is dat immers niet\ngebeurd.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De dames\nMarijke Dillen, Katleen Bury, Nathalie Gilson en de heer Michael Freilich\nhebben zoals hun fractie gestemd)\n(De dames\nMarijke Dillen, Katleen Bury, Nathalie Gilson en de heer Michael Freilich\nhebben zoals hun fractie gestemd)\n(De dames\nMarijke Dillen, Katleen Bury, Nathalie Gilson en de heer Michael Freilich\nhebben zoals hun fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"les actes inconstitutionnels\ndu Roi dans le cadre des tentatives de formation d\u2019un\ngouvernement\"\u00a0(n\u00b0\u00a035)\n\n\n\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"les actes inconstitutionnels\ndu Roi dans le cadre des tentatives de formation d\u2019un\ngouvernement\"\u00a0(n\u00b0\u00a035)\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"les actes inconstitutionnels\ndu Roi dans le cadre des tentatives de formation d\u2019un\ngouvernement\"\u00a0(n\u00b0\u00a035)\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"les actes inconstitutionnels\ndu Roi dans le cadre des tentatives de formation d\u2019un\ngouvernement\"\u00a0(n\u00b0\u00a035)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het ongrond\u00adwettig\noptreden van de Koning bij de pogingen om een regering te\nvormen\"\u00a0(nr.\u00a035)\n\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het ongrond\u00adwettig\noptreden van de Koning bij de pogingen om een regering te\nvormen\"\u00a0(nr.\u00a035)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het ongrond\u00adwettig\noptreden van de Koning bij de pogingen om een regering te\nvormen\"\u00a0(nr.\u00a035)\n26 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"het ongrond\u00adwettig\noptreden van de Koning bij de pogingen om een regering te\nvormen\"\u00a0(nr.\u00a035)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du\n28\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives \ndu\n28\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van 28\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van 28\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a035/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a035/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Tim Vandenput.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Tim Vandenput.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a035/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a035/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Tim Vandenput.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Tim Vandenput.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n26.01\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, mijn vorige motie van aanbeveling ging over\nhet schenden van een grondwetsartikel, waarvan minister De\u00a0Sutter toegaf\ndat het geschonden werd, maar dat blijkbaar geen kwaad kan. Nu gaat het over\neen ander grondwetsartikel, namelijk artikel\u00a096, dat wel zeer ruim\nge\u00efnterpreteerd wordt. Ik had deze interpellatie reeds ingediend aan toenmalig\neerste minister Wilm\u00e8s, maar het is niet haar gewoonte om regelmatig vragen te\nkomen beantwoorden, en ik heb ze dan terug ingediend aan de huidige eerste\nminister.\n\n26.01\n26.01\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, mijn vorige motie van aanbeveling ging over\nhet schenden van een grondwetsartikel, waarvan minister De\u00a0Sutter toegaf\ndat het geschonden werd, maar dat blijkbaar geen kwaad kan. Nu gaat het over\neen ander grondwetsartikel, namelijk artikel\u00a096, dat wel zeer ruim\nge\u00efnterpreteerd wordt. Ik had deze interpellatie reeds ingediend aan toenmalig\neerste minister Wilm\u00e8s, maar het is niet haar gewoonte om regelmatig vragen te\nkomen beantwoorden, en ik heb ze dan terug ingediend aan de huidige eerste\nminister.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij kenden immers een zeer bizarre situatie.\nIedereen kent de rol van de Koning na verkiezingen om, als er geen regering is,\ntot een nieuwe regering te komen. Als er echter een regering met volheid van\nbevoegdheden is, zijn er heel veel grondwetsspecialisten die het zeer\nongrondwettelijk en bijzonder gevaarlijk vinden dat de Koning zich een rol\ntoe-eigent die hij grondwettelijk niet heeft.\nWij kenden immers een zeer bizarre situatie.\nIedereen kent de rol van de Koning na verkiezingen om, als er geen regering is,\ntot een nieuwe regering te komen. Als er echter een regering met volheid van\nbevoegdheden is, zijn er heel veel grondwetsspecialisten die het zeer\nongrondwettelijk en bijzonder gevaarlijk vinden dat de Koning zich een rol\ntoe-eigent die hij grondwettelijk niet heeft.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij hebben vanaf 20\u00a0juli rare dingen\nzien gebeuren, met een Koning die zich actief mengde door opdrachthouders en\npreformateurs aan te stellen, die zelfs het ontslag van preformateurs weigerde\nen zeer selectief was in de audi\u00ebnties van partijvoorzitters; wat een schending\nis van zijn verplichte neutraliteit. Diverse grondwets\u00adspecialisten wijzen op\nhet gevaar en de precedentwaarde daarvan.\nWij hebben vanaf 20\u00a0juli rare dingen\nzien gebeuren, met een Koning die zich actief mengde door opdrachthouders en\npreformateurs aan te stellen, die zelfs het ontslag van preformateurs weigerde\nen zeer selectief was in de audi\u00ebnties van partijvoorzitters; wat een schending\nis van zijn verplichte neutraliteit. Diverse grondwets\u00adspecialisten wijzen op\nhet gevaar en de precedentwaarde daarvan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom leg ik een motie van aanbeveling voor\naan dit Huis, gesteld dat de Grondwet voor u geen vodje papier is. Mijn motie\nvan aanbeveling vraagt de regering en de eerste minister om op zijn minst de\nKoning diets te maken dat hij zich in de toekomst aan de rol moet houden die\nhem is toebedeeld, aan de neutrale rol die hem is toebedeeld, want anders komt\ndaar alleen maar ellende en narigheid van.\nDaarom leg ik een motie van aanbeveling voor\naan dit Huis, gesteld dat de Grondwet voor u geen vodje papier is. Mijn motie\nvan aanbeveling vraagt de regering en de eerste minister om op zijn minst de\nKoning diets te maken dat hij zich in de toekomst aan de rol moet houden die\nhem is toebedeeld, aan de neutrale rol die hem is toebedeeld, want anders komt\ndaar alleen maar ellende en narigheid van.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": null,
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": [
                "vote count (90) does not match voters ['Aouasti Khalil', 'Arens Josy', 'Bacquelaine Daniel', 'Bayet Hugues', 'Bogaert Hendrik', 'Bombled Christophe', 'Briers Jan', 'Burton Emmanuel', 'Buyst Kim', 'Calvo Kristof', 'Cogolati Samuel', 'Cornet C\u00e9cile', 'Creemers Barbara', 'Dallemagne Georges', 'De Block Maggie', 'De Caluw\u00e9 Robby', 'De Jonge Tania', 'de Laveleye S\u00e9verine', 'De Maegd Michel', 'De Smet Fran\u00e7ois', 'De Vriendt Wouter', 'Defoss\u00e9 Guillaume', 'Deliz\u00e9e Jean-Marc', 'Demon Franky', 'Depraetere Melissa', 'Dewael Patrick', 'Dierick Leen', 'Ducarme Denis', 'Farih Nawal', 'Flahaut Andr\u00e9', 'Fonck Catherine', 'Gabriels Katja', 'Geens Koen', 'Gilson Nathalie', 'Goblet Marc', 'Goffin Philippe', 'Hanus M\u00e9lissa', 'Hennuy Laurence', 'Hugon Claire', 'Jadin Kattrin', 'Jirofl\u00e9e Karin', 'Kir Emir', 'Laaouej Ahmed', 'Lachaert Egbert', 'Lacroix Christophe', 'Lanjri Nahima', 'Leoni Leslie', 'Leroy Marie-Colline', 'Leysen Christian', 'Liekens Goedele', 'Marghem Marie-Christine', 'Mathei Steven', 'Matz Vanessa', 'Moutquin Simon', 'Moyaers Bert', 'Muylle Nathalie', 'Parent Nicolas', 'Piedboeuf Beno\u00eet', 'Pillen Jasper', 'Pivin Philippe', 'Platteau Eva', 'Pr\u00e9vot Maxime', 'Pr\u00e9vot Patrick', 'Reuter Florence', 'Reynaert Vicky', 'Rigot Herv\u00e9', 'Rohonyi Sophie', 'Scourneau Vincent', 'Segers Ben', 'Senesael Daniel', 'Taquin Caroline', 'Th\u00e9mont Sophie', 'Thibaut C\u00e9cile', 'Thi\u00e9baut Eric', 'Tillieux Eliane', 'Tison Philippe', 'Van den Bergh Jef', 'Van Hecke Stefaan', 'Vanbesien Dieter', 'Vanden Burre Gilles', 'Vandenbroucke Joris', 'Vandenput Tim', 'Vanpeborgh Gitta', 'Vanrobaeys Anja', 'Verduyckt Kris', 'Verhaert Marianne', 'Verhelst Kathleen', 'Verherstraeten Servais', 'Vicaire Albert', 'Willaert Evita', 'Zanchetta Laurence']"
            ]
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n\n\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de:\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et secr\u00e9taires\nd'\u00c9tat\"\u00a0(n\u00b0\u00a043)\n\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et secr\u00e9taires\nd'\u00c9tat\"\u00a0(n\u00b0\u00a043)\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et secr\u00e9taires\nd'\u00c9tat\"\u00a0(n\u00b0\u00a043)\n-\u00a0Mme\u00a0Barbara Pas sur\n\"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et secr\u00e9taires\nd'\u00c9tat\"\u00a0(n\u00b0\u00a043)\n-\u00a0M.\u00a0Raoul Hedebouw\nsur \"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et\nsecr\u00e9taires d'\u00c9tat\" (n\u00b0\u00a048)\n\n-\u00a0M.\u00a0Raoul Hedebouw\nsur \"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et\nsecr\u00e9taires d'\u00c9tat\" (n\u00b0\u00a048)\n-\u00a0M.\u00a0Raoul Hedebouw\nsur \"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et\nsecr\u00e9taires d'\u00c9tat\" (n\u00b0\u00a048)\n-\u00a0M.\u00a0Raoul Hedebouw\nsur \"les collaborateurs mis \u00e0 la disposition d'anciens ministres et\nsecr\u00e9taires d'\u00c9tat\" (n\u00b0\u00a048)\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellaties van:\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"het ter beschik\u00adking stellen van medewerkers aan gewezen ministers en\nstaatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a043)\n\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"het ter beschik\u00adking stellen van medewerkers aan gewezen ministers en\nstaatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a043)\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"het ter beschik\u00adking stellen van medewerkers aan gewezen ministers en\nstaatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a043)\n-\u00a0mevrouw Barbara Pas over\n\"het ter beschik\u00adking stellen van medewerkers aan gewezen ministers en\nstaatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a043)\n-\u00a0de heer Raoul Hedebouw\nover \"de medewerkers die ter beschikking gesteld worden van gewezen\nministers en staatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a048)\n\n-\u00a0de heer Raoul Hedebouw\nover \"de medewerkers die ter beschikking gesteld worden van gewezen\nministers en staatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a048)\n-\u00a0de heer Raoul Hedebouw\nover \"de medewerkers die ter beschikking gesteld worden van gewezen\nministers en staatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a048)\n-\u00a0de heer Raoul Hedebouw\nover \"de medewerkers die ter beschikking gesteld worden van gewezen\nministers en staatssecretarissen\"\u00a0(nr.\u00a048)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en r\u00e9union\npublique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et\ndes Mati\u00e8res administratives du 28\u00a0octobre\u00a02020.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en r\u00e9union\npublique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et\ndes Mati\u00e8res administratives \ndu 28\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 28\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 28\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a043/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a043/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Raoul Hedebouw;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Raoul Hedebouw;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Tim Vandenput.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Tim Vandenput.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a043/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a043/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Raoul Hedebouw;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Raoul Hedebouw;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Tim Vandenput.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Tim Vandenput.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n27.01\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, mijn motie gaat over de regeling die u allen\nbekend is, namelijk de regeling dat oud-ministers en oud-staatssecretarissen\nmaar liefst een volledige legislatuur beroep kunnen doen op twee voltijdse\nmedewerkers.\n\n27.01\n27.01\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, mijn motie gaat over de regeling die u allen\nbekend is, namelijk de regeling dat oud-ministers en oud-staatssecretarissen\nmaar liefst een volledige legislatuur beroep kunnen doen op twee voltijdse\nmedewerkers.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAl sinds 2011 wordt door de opeenvolgende\nfederale regeringen aangekondigd dat die regeling moet worden aangepast, maar\nin de praktijk gebeurt dat nooit. De meest concrete aankondiging kwam van\ntoenmalig premier Michel die zei dat het systeem zou worden aangepast vanaf de\nhuidige legislatuur. Ook dat bleek een loze belofte. Ik heb de huidige premier\nerover ondervraagd en die heeft helemaal geen plannen in die richting. Hij wist\nin zijn antwoord wel te zeggen dat er per oud-regeringslid jaarlijks\n112.152,30\u00a0euro wordt voorzien voor dit schandalige systeem. Tel daarbij\nde 13\u00a0oud-ministers en oud-staatssecretarissen die daarop een beroep kunnen\ndoen en dan zit men aan 1.458.000\u00a0euro per jaar. Deze regeling geldt tot\nde volgende federale regering is benoemd en u weet dat die volledige\nlegislatuur allicht nog tot na 2024 loopt. In dit land kan het immers nog tot\njaren na de verkiezingen duren vooraleer die volgende regering is benoemd.\nAl sinds 2011 wordt door de opeenvolgende\nfederale regeringen aangekondigd dat die regeling moet worden aangepast, maar\nin de praktijk gebeurt dat nooit. De meest concrete aankondiging kwam van\ntoenmalig premier Michel die zei dat het systeem zou worden aangepast vanaf de\nhuidige legislatuur. Ook dat bleek een loze belofte. Ik heb de huidige premier\nerover ondervraagd en die heeft helemaal geen plannen in die richting. Hij wist\nin zijn antwoord wel te zeggen dat er per oud-regeringslid jaarlijks\n112.152,30\u00a0euro wordt voorzien voor dit schandalige systeem. Tel daarbij\nde 13\u00a0oud-ministers en oud-staatssecretarissen die daarop een beroep kunnen\ndoen en dan zit men aan 1.458.000\u00a0euro per jaar. Deze regeling geldt tot\nde volgende federale regering is benoemd en u weet dat die volledige\nlegislatuur allicht nog tot na 2024 loopt. In dit land kan het immers nog tot\njaren na de verkiezingen duren vooraleer die volgende regering is benoemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk zie niet in waarom oud-ministers en\noud-staatssecretarissen die hier opnieuw in het Parlement zetelen, zoals\ncollega's De\u00a0Block, Geens, Ducarme en Bacquelaine allemaal twee extra\nvoltijdse medewerkers moeten hebben, terwijl ze al kunnen beschikken over\nparlementaire medewerkers. Dit is een archa\u00efsche en dure regeling die moet\nworden afgeschaft. Als de eerste minister in zijn antwoord op mijn vraag nog\nmaar eens herhaalt dat deze regering prioriteit wil maken van democratische\nvernieuwing en het vertrouwen in de politiek wil versterken, dan denk ik dat u,\nals u daaraan nog een greintje geloof\u00adwaardigheid hecht, geen andere keuze\nheeft dan deze motie van aanbeveling te steunen die deze dure en archa\u00efsche\nregeling wil afschaffen.\nIk zie niet in waarom oud-ministers en\noud-staatssecretarissen die hier opnieuw in het Parlement zetelen, zoals\ncollega's De\u00a0Block, Geens, Ducarme en Bacquelaine allemaal twee extra\nvoltijdse medewerkers moeten hebben, terwijl ze al kunnen beschikken over\nparlementaire medewerkers. Dit is een archa\u00efsche en dure regeling die moet\nworden afgeschaft. Als de eerste minister in zijn antwoord op mijn vraag nog\nmaar eens herhaalt dat deze regering prioriteit wil maken van democratische\nvernieuwing en het vertrouwen in de politiek wil versterken, dan denk ik dat u,\nals u daaraan nog een greintje geloof\u00adwaardigheid hecht, geen andere keuze\nheeft dan deze motie van aanbeveling te steunen die deze dure en archa\u00efsche\nregeling wil afschaffen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n27.02\u00a0 Raoul Hedebouw (PVDA-PTB): Collega's, hoe is het nu mogelijk? Hoe is het mogelijk?\n\n27.02\n27.02\n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Collega's, hoe is het nu mogelijk? Hoe is het mogelijk?\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zeggen al tien jaar dat het niet kan dat\nministers die geen minister meer zijn, toch nog twee voltijdse medewerkers\nkrijgen. Iedereen zegt al jaren dat dat systeem moet worden afgeschaft, maar de\nVivaldiregering doet er gewoon mee verder. Die ex-ministers krijgen allemaal\ntwee voltijdse medewerkers. Nog erger is dat vandaag ex-ministers Kamerlid zijn\nen daardoor al twee voltijdse medewerkers krijgen, maar toch vragen zij nog\ntwee extra voltijdse medewerkers aan. Dat is de dubbele jackpot winnen.\nWij zeggen al tien jaar dat het niet kan dat\nministers die geen minister meer zijn, toch nog twee voltijdse medewerkers\nkrijgen. Iedereen zegt al jaren dat dat systeem moet worden afgeschaft, maar de\nVivaldiregering doet er gewoon mee verder. Die ex-ministers krijgen allemaal\ntwee voltijdse medewerkers. Nog erger is dat vandaag ex-ministers Kamerlid zijn\nen daardoor al twee voltijdse medewerkers krijgen, maar toch vragen zij nog\ntwee extra voltijdse medewerkers aan. Dat is de dubbele jackpot winnen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de natie weten wie de ex-ministers zijn\ndie de dubbele jackpot aanvragen? Mevrouw De\u00a0Block, dubbele jackpot, vier\nmensen tewerkgesteld; de heer Bacquelaine, vier voltijdse medewerkers \u2013 er zal\ngewerkt moeten worden \u2013; de heer Goffin; de heer Peeters; de heer Reynders, die\nnu Europees commissaris is, dubbele jackpot.\nMag de natie weten wie de ex-ministers zijn\ndie de dubbele jackpot aanvragen? Mevrouw De\u00a0Block, dubbele jackpot, vier\nmensen tewerkgesteld; de heer Bacquelaine, vier voltijdse medewerkers \u2013 er zal\ngewerkt moeten worden \u2013; de heer Goffin; de heer Peeters; de heer Reynders, die\nnu Europees commissaris is, dubbele jackpot.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHoe is dat mogelijk? Er zou een andere\npolitieke cultuur komen, maar het systeem van de dubbele jackpot blijft maar\nduren en dat zal de belastingbetaler 6 \u00e0 7\u00a0miljoen euro kosten. Bent u\nniet beschaamd?\nHoe is dat mogelijk? Er zou een andere\npolitieke cultuur komen, maar het systeem van de dubbele jackpot blijft maar\nduren en dat zal de belastingbetaler 6 \u00e0 7\u00a0miljoen euro kosten. Bent u\nniet beschaamd?\n\u00a0\n\u00a0\n\nToen ik de eerste minister vroeg wat hij\ndaarvan vindt, draaide hij met zijn ogen. Ik vroeg de lijst met de mensen die\nde dubbele jackpot hebben gevraagd. Hij moest die voorlezen. Het was\nbeschamend. Hoe durft u? Hoe durft u die aanvraag te doen? Denkt u dat een\narbeider die buitengegooid wordt bij de fabriek twee voltijdse medewerkers\nkrijgt? \nToen ik de eerste minister vroeg wat hij\ndaarvan vindt, draaide hij met zijn ogen. Ik vroeg de lijst met de mensen die\nde dubbele jackpot hebben gevraagd. Hij moest die voorlezen. Het was\nbeschamend. Hoe durft u? Hoe durft u die aanvraag te doen? Denkt u dat een\narbeider die buitengegooid wordt bij de fabriek twee voltijdse medewerkers\nkrijgt? \n\u00a0\n\u00a0\n\nU hebt nu allemaal de keuze. De motie van de\nPVDA ligt ter stemming. Stem ervoor, zodat dat systeem gewoon be\u00ebindigd wordt,\nzodat het gedaan is dat ex-ministers in Belgi\u00eb twee goed\u00adbetaalde voltijdse\nmedewerkers krijgen. Ik vind dat gewoon een schande!\nU hebt nu allemaal de keuze. De motie van de\nPVDA ligt ter stemming. Stem ervoor, zodat dat systeem gewoon be\u00ebindigd wordt,\nzodat het gedaan is dat ex-ministers in Belgi\u00eb twee goed\u00adbetaalde voltijdse\nmedewerkers krijgen. Ik vind dat gewoon een schande!\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"les effets de l'arr\u00eat du 6\u00a0octobre\n2020 rendu par la Cour de justice de l'Union europ\u00e9enne\"\u00a0(n\u00b0\u00a044)\n\n\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nMme\u00a0Katleen Bury sur \"les effets de l'arr\u00eat du 6\u00a0octobre\n2020 rendu par la Cour de justice de l'Union europ\u00e9enne\"\u00a0(n\u00b0\u00a044)\nMme\u00a0Katleen Bury sur \"les effets de l'arr\u00eat du 6\u00a0octobre\n2020 rendu par la Cour de justice de l'Union europ\u00e9enne\"\u00a0(n\u00b0\u00a044)\nMme\u00a0Katleen Bury sur \"les effets de l'arr\u00eat du 6\u00a0octobre\n2020 rendu par la Cour de justice de l'Union europ\u00e9enne\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a044)\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over de \"de gevolgen van het arrest van\n6\u00a0oktober 2020 van het Europees Hof van Justitie\"\u00a0(nr.\u00a044)\n\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nmevrouw Katleen Bury over de \"de gevolgen van het arrest van\n6\u00a0oktober 2020 van het Europees Hof van Justitie\"\u00a0(nr.\u00a044)\nmevrouw Katleen Bury over de \"de gevolgen van het arrest van\n6\u00a0oktober 2020 van het Europees Hof van Justitie\"\u00a0(nr.\u00a044)\nmevrouw Katleen Bury over de \"de gevolgen van het arrest van\n6\u00a0oktober 2020 van het Europees Hof van Justitie\n\"\u00a0(nr.\u00a044)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 28\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 28\n\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n28\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n28\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b044/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n44/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a044/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a044/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de mevrouw\nKatja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde mevrouw\nKatja Gabri\u00ebls\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n28.01\u00a0 Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, ik heb hier een heel belangrijke motie. Daar de\ndataretentiewetgeving, die zeer belangrijk is voor de onderzoeksrechters, door\nhet Europees Hof van Justitie tot brandhout is vernietigd, zal de Belgische\nwetgever de wet moeten aanpassen.\n\n28.01\n28.01\n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, ik heb hier een heel belangrijke motie. Daar de\ndataretentiewetgeving, die zeer belangrijk is voor de onderzoeksrechters, door\nhet Europees Hof van Justitie tot brandhout is vernietigd, zal de Belgische\nwetgever de wet moeten aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNu, die dataretentiewetgeving is zeer\nbelangrijk. Telecomaanbieders moeten de data van hun gebruikers preventief een\njaar lang bijhouden. Het gaat er niet om met wie die gebruikers in contact\nstonden, maar gewoon om waar die gebruikers zich bevonden. Het gaat dus niet om\nde inhoud.\nNu, die dataretentiewetgeving is zeer\nbelangrijk. Telecomaanbieders moeten de data van hun gebruikers preventief een\njaar lang bijhouden. Het gaat er niet om met wie die gebruikers in contact\nstonden, maar gewoon om waar die gebruikers zich bevonden. Het gaat dus niet om\nde inhoud.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe plicht die telecomdata bij te houden, zou\nin strijd zijn met het recht op privacy. Daar wringt nu net het schoentje voor\nhet strafonderzoek. De onderzoeksrechters zitten met de handen in het haar. Als\nzij op een plaats aankomen waar een misdrijf is gepleegd, is na het\nsporenonderzoek en het buurtonderzoek, het eerste wat zij doen: nagaan wat de\ntelefoongegevens opbrengen. Dat is niet alleen voor zware criminelen het geval,\nmaar vaak ook in zaken waar iemand vermist is.\nDe plicht die telecomdata bij te houden, zou\nin strijd zijn met het recht op privacy. Daar wringt nu net het schoentje voor\nhet strafonderzoek. De onderzoeksrechters zitten met de handen in het haar. Als\nzij op een plaats aankomen waar een misdrijf is gepleegd, is na het\nsporenonderzoek en het buurtonderzoek, het eerste wat zij doen: nagaan wat de\ntelefoongegevens opbrengen. Dat is niet alleen voor zware criminelen het geval,\nmaar vaak ook in zaken waar iemand vermist is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNu, het Hof laat een opening en zegt: de\nbewaring van die data kan nog steeds voor gerichte groepen van personen,\nnamelijk ex-criminelen. Maar daar wringt het schoentje. Een kind dat verdwijnt,\nheeft geen strafblad. Daar kan dus niet meer gekeken worden naar de data op de\ngsm om te weten waar het kind zich het laatst bevond.\nNu, het Hof laat een opening en zegt: de\nbewaring van die data kan nog steeds voor gerichte groepen van personen,\nnamelijk ex-criminelen. Maar daar wringt het schoentje. Een kind dat verdwijnt,\nheeft geen strafblad. Daar kan dus niet meer gekeken worden naar de data op de\ngsm om te weten waar het kind zich het laatst bevond.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe onderzoeksrechters\nhebben de alarmbel geluid. Ik heb in de commissie de alarmbel geluid.\n\nDe onderzoeksrechters\nhebben de alarmbel geluid. Ik heb in de commissie de alarmbel geluid.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb dan ook een motie ingediend om\ndringend de nodige initiatieven te nemen om de wetgeving ter zake aan te\npassen, zodat tegemoet kan worden gekomen aan de zienswijze van het Europees\nHof van Justitie en zodat kan worden gekeken hoe andere EU-landen dat oplossen.\nEr blijken immers maar drie landen veroordeeld te zijn. Laten we dus kijken hoe\nde andere EU-landen dat aanpakken en hoe we ervoor kunnen zorgen dat de\nonderzoeksrechters verder kunnen blijven werken, en dat ook de lopende straf\u00adonderzoeken\nniet worden gefnuikt door de nieuwe regelgeving. \nIk heb dan ook een motie ingediend om\ndringend de nodige initiatieven te nemen om de wetgeving ter zake aan te\npassen, zodat tegemoet kan worden gekomen aan de zienswijze van het Europees\nHof van Justitie en zodat kan worden gekeken hoe andere EU-landen dat oplossen.\nEr blijken immers maar drie landen veroordeeld te zijn. Laten we dus kijken hoe\nde andere EU-landen dat aanpakken en hoe we ervoor kunnen zorgen dat de\nonderzoeksrechters verder kunnen blijven werken, en dat ook de lopende straf\u00adonderzoeken\nniet worden gefnuikt door de nieuwe regelgeving. \n\u00a0\n\u00a0\n\n28.02\u00a0 Maggie De\nBlock (Open Vld): Mevrouw de voorzitster, ik\nmoet u melden dat bij vorige stemming mevrouw Verhaert haar stem niet kon\nuitbrengen.\n28.02\n28.02\n\u00a0 Maggie De\nBlock \n\u00a0 Maggie De\nBlock \n\u00a0 \n(Open Vld): Mevrouw de voorzitster, ik\nmoet u melden dat bij vorige stemming mevrouw Verhaert haar stem niet kon\nuitbrengen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n28.03\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): Dat geldt ook voor collega\nRaskin.\n28.03\n28.03\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): Dat geldt ook voor collega\nRaskin.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 92,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n92\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n92\n\n92\n92\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heren Wouter Raskin en Michel De\u00a0Maegd hebben gestemd zoals\nhun fractie)\n(De heren Wouter Raskin en Michel De\u00a0Maegd hebben gestemd zoals\nhun fractie)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n29 Wetsvoorstel houdende de\ninvoering van een wederopbouwreserve voor vennootschappen (1412/4)\n\n29 Wetsvoorstel houdende de\ninvoering van een wederopbouwreserve voor vennootschappen (1412/4)\n29 Wetsvoorstel houdende de\ninvoering van een wederopbouwreserve voor vennootschappen (1412/4)\n29 Wetsvoorstel houdende de\ninvoering van een wederopbouwreserve voor vennootschappen (1412/4)\n29 Proposition de loi portant\nl'introduction d'une r\u00e9serve de reconstitution pour les soci\u00e9t\u00e9s (1412/4)\n\n29 Proposition de loi portant\nl'introduction d'une r\u00e9serve de reconstitution pour les soci\u00e9t\u00e9s (1412/4)\n29 Proposition de loi portant\nl'introduction d'une r\u00e9serve de reconstitution pour les soci\u00e9t\u00e9s (1412/4)\n29 Proposition de loi portant\nl'introduction d'une r\u00e9serve de reconstitution pour les soci\u00e9t\u00e9s (1412/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}