{
    "id": 286,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip286.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip286x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31.01 \u00a0Catherine Fonck (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer un pairage pour le coll\u00e8gue\n\u00c9ric Thi\u00e9baut, \u00e0 qui nous souhaitons beaucoup de bonheur. C\u2019est Georges Dallemagne\nqui adaptera son vote.\n31.01\n31.01\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, nous allons assurer un pairage pour le coll\u00e8gue\n\u00c9ric Thi\u00e9baut, \u00e0 qui nous souhaitons beaucoup de bonheur. C\u2019est Georges Dallemagne\nqui adaptera son vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNous allons \u00e9galement assurer un pairage pour\nSimon Moutquin, qui est en mission. C\u2019est Vanessa Matz qui adaptera son vote.\nNous allons \u00e9galement assurer un pairage pour\nSimon Moutquin, qui est en mission. C\u2019est Vanessa Matz qui adaptera son vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPar ailleurs, j\u2019assurerai un pairage de\npr\u00e9sence pour le coll\u00e8gue Wouter Beke.\nPar ailleurs, j\u2019assurerai un pairage de\npr\u00e9sence pour le coll\u00e8gue Wouter Beke.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31.02 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, wij werden erover ingelicht dat\nde heer Ben Segers ziek is. Steven De Vuyst zal zijn stemgedrag aanpassen.\n31.02\n31.02\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, wij werden erover ingelicht dat\nde heer Ben Segers ziek is. Steven De Vuyst zal zijn stemgedrag aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLe pr\u00e9sidente: Merci, chers coll\u00e8gues. Nous pouvons passer aux votes. \nLe pr\u00e9sidente: Merci, chers coll\u00e8gues. \npr\u00e9sidente\nNous pouvons passer aux votes. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M. Peter De\nRoover sur \"L'expression \"Nie wieder\" et les critiques formul\u00e9es\npar la ministre \u00e0 l'encontre de l'Allemagne\" (n\u00b0 469)\n32\n32\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M. Peter De\nRoover sur \"L'expression \"Nie wieder\" et les critiques formul\u00e9es\npar la ministre \u00e0 l'encontre de l'Allemagne\" (n\u00b0 469)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M. Peter De\nRoover sur \"L'expression \"Nie wieder\" et les critiques formul\u00e9es\npar la ministre \u00e0 l'encontre de l'Allemagne\" (n\u00b0 469)\n\n32 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Peter De\u00a0Roover over\n\"\"Nie wieder\" en de door minister Gennez geuite kritiek op\nDuitsland\" (nr.\u00a0469)\n32\n32\n32\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Peter De\u00a0Roover over\n\"\"Nie wieder\" en de door minister Gennez geuite kritiek op\nDuitsland\" (nr.\u00a0469)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Peter De\u00a0Roover over\n\"\"Nie wieder\" en de door minister Gennez geuite kritiek op\nDuitsland\" (nr.\u00a0469)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Peter De\u00a0Roover over\n\"\"Nie wieder\" en de door minister Gennez geuite kritiek op\nDuitsland\" (nr.\u00a0469)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du\n18\u00a0janvier\u00a02024.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du\n18\u00a0janvier\u00a02024.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de plenaire vergadering van 18\u00a0januari\u00a02024.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de plenaire vergadering van 18\u00a0januari\u00a02024.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0469/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0469/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Peter De\u00a0Roover;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et MM.\u00a0Joris\nVandenbroucke, Wouter De\u00a0Vriendt, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf et\nServais Verherstraeten.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMme\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et MM.\u00a0\nJoris\nVandenbroucke, Wouter De\u00a0Vriendt, Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf et\nServais Verherstraeten\n.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0469/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0469/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Peter De\u00a0Roover;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Maggie\nDe\u00a0Block en de heren Joris Vandenbroucke, Wouter De\u00a0Vriendt, Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door \nmevrouw Maggie\nDe\u00a0Block en de heren Joris Vandenbroucke, Wouter De\u00a0Vriendt, Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven",
                "Matz Vanessa"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n33\n33\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de\n\n- Mme Kathleen Depoorter sur \"Le\nrespect de la loi sur les march\u00e9s publics et le contrat portant sur la\ndistribution des vaccins\" (n\u00b0 470)\n- Mme Kathleen Depoorter sur \"Le\nrespect de la loi sur les march\u00e9s publics et le contrat portant sur la\ndistribution des vaccins\" (n\u00b0 470)\n- Mme Kathleen Depoorter sur \"Le\nrespect de la loi sur les march\u00e9s publics et le contrat portant sur la\ndistribution des vaccins\" (n\u00b0 470)\n\n- Mme Catherine Fonck sur\n\"L'audit sur l'\u00e9ventuelle fraude au sein du SPF Sant\u00e9 publique li\u00e9e \u00e0 la\nlogistique des vaccins covid\" (n\u00b0 471)\n- Mme Catherine Fonck sur\n\"L'audit sur l'\u00e9ventuelle fraude au sein du SPF Sant\u00e9 publique li\u00e9e \u00e0 la\nlogistique des vaccins covid\" (n\u00b0 471)\n- Mme Catherine Fonck sur\n\"L'audit sur l'\u00e9ventuelle fraude au sein du SPF Sant\u00e9 publique li\u00e9e \u00e0 la\nlogistique des vaccins covid\" (n\u00b0 471)\n\n- Mme Sofie Merckx sur \"Medista\" (n\u00b0 473)\n- Mme Sofie Merckx sur \"Medista\" (n\u00b0 473)\n- Mme Sofie Merckx sur \"Medista\" (n\u00b0 473)\n\n- Mme Dominiek Sneppe sur \"Le\n\"Medistagate\"\" (n\u00b0 474)\n- Mme Dominiek Sneppe sur \"Le\n\"Medistagate\"\" (n\u00b0 474)\n- Mme Dominiek Sneppe sur \"Le\n\"Medistagate\"\" (n\u00b0 474)\n\n33 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n33\n33\n33\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellaties van\n\n\n- mevrouw Kathleen Depoorter over\n\"De naleving van de wet inzake overheids\u00adopdrachten en het vaccin\u00addistributie\u00adcontract\"\n(nr.\u00a0470)\n- mevrouw Kathleen Depoorter over\n\"De naleving van de wet inzake overheids\u00adopdrachten en het vaccin\u00addistributie\u00adcontract\"\n(nr.\u00a0470)\n- mevrouw Kathleen Depoorter over\n\"De naleving van de wet inzake overheids\u00adopdrachten en het vaccin\u00addistributie\u00adcontract\"\n(nr.\u00a0470)\n- mevrouw Kathleen Depoorter over\n\"De naleving van de wet inzake overheids\u00adopdrachten en het vaccin\u00addistributie\u00adcontract\"\n(nr.\u00a0470)\n\n\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De audit over de mogelijke fraude bij de FOD Volksgezondheid m.b.t. de\nlogistiek van de covidvaccins\" (nr.\u00a0471)\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De audit over de mogelijke fraude bij de FOD Volksgezondheid m.b.t. de\nlogistiek van de covidvaccins\" (nr.\u00a0471)\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De audit over de mogelijke fraude bij de FOD Volksgezondheid m.b.t. de\nlogistiek van de covidvaccins\" (nr.\u00a0471)\n- mevrouw Catherine Fonck over\n\"De audit over de mogelijke fraude bij de FOD Volksgezondheid m.b.t. de\nlogistiek van de covidvaccins\" (nr.\u00a0471)\n\n\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"Medista\" (nr.\u00a0473)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"Medista\" (nr.\u00a0473)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"Medista\" (nr.\u00a0473)\n- mevrouw Sofie Merckx over\n\"Medista\" (nr.\u00a0473)\n\n\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Medistagate\" (nr.\u00a0474)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Medistagate\" (nr.\u00a0474)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Medistagate\" (nr.\u00a0474)\n- mevrouw Dominiek Sneppe over\n\"Medistagate\" (nr.\u00a0474)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes\ninterpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\n\nDeze\ninterpellaties werden gehouden in de plenaire\nvergadering van heden.\nDeze\ninterpellaties werden gehouden \nin de plenaire\nvergadering van heden\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuatre\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0470/1):\nQuatre\nmotions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0470/1):\n\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Kathleen Depoorter;\n-\u00a0une\npremi\u00e8re motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Kathleen Depoorter;\n\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une\ndeuxi\u00e8me motion de m\u00e9fiance a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Sofie Merckx;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Servais Verherstraeten,\nJean-Marc Deliz\u00e9e, Philippe Goffin et Gilles Vanden\u00a0Burre.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par \nMmes\u00a0Maggie\nDe\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Servais Verherstraeten,\nJean-Marc Deliz\u00e9e, Philippe Goffin et Gilles Vanden\u00a0Burre.\n\n\nVier\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0470/1):\nVier\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0470/1):\n\n-\u00a0een\neerste motie van wantrouwen werd ingediend door mevrouw Kathleen Depoorter;\n-\u00a0een\neerste motie van wantrouwen werd ingediend door mevrouw Kathleen Depoorter;\n\n-\u00a0een\ntweede motie van wantrouwen werd ingediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een\ntweede motie van wantrouwen werd ingediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Sofie Merckx;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Sofie Merckx;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de dames Maggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais Verherstraeten,\nJean-Marc Deliz\u00e9e, Philippe Goffin en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de dames \nMaggie\nDe\u00a0Block en Melissa Depraetere en de heren Servais Verherstraeten,\nJean-Marc Deliz\u00e9e, Philippe Goffin en Gilles Vanden\u00a0Burre.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 73,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 48,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven",
                "Matz Vanessa"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n73\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n73\n\n73\n73\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n48\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de m\u00e9fiance et la\nmotion de recommandation sont caduques.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, les motions de m\u00e9fiance et la\nmotion de recommandation sont caduques.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van wantrouwen en\nde motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervallen de moties van wantrouwen en\nde motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la\nloi du 7\u00a0mai\u00a01999 sur les jeux de hasard, les paris, les\n\u00e9tablissements de jeux de hasard et la protection des joueurs (nouvel intitul\u00e9)\n(384/1-18)\n34\n34\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la\nloi du 7\u00a0mai\u00a01999 sur les jeux de hasard, les paris, les\n\u00e9tablissements de jeux de hasard et la protection des joueurs (nouvel intitul\u00e9)\n(384/1-18)\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la\nloi du 7\u00a0mai\u00a01999 sur les jeux de hasard, les paris, les\n\u00e9tablissements de jeux de hasard et la protection des joueurs (nouvel intitul\u00e9)\n(384/1-18)\n\n34 Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n7\u00a0mei\u00a01999 op de kansspelen, de wedden\u00adschappen, de\nkansspelinrichtingen en de bescherming van de spelers (nieuw opschrift)\n(384/1-18)\n34\n34\n34\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n7\u00a0mei\u00a01999 op de kansspelen, de wedden\u00adschappen, de\nkansspelinrichtingen en de bescherming van de spelers (nieuw opschrift)\n(384/1-18)\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n7\u00a0mei\u00a01999 op de kansspelen, de wedden\u00adschappen, de\nkansspelinrichtingen en de bescherming van de spelers (nieuw opschrift)\n(384/1-18)\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n7\u00a0mei\u00a01999 op de kansspelen, de wedden\u00adschappen, de\nkansspelinrichtingen en de bescherming van de spelers (nieuw opschrift)\n(384/1-18)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a030 de Jean-Marie\nDedecker cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). (384/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a030 de Jean-Marie\nDedecker cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a02/1(n). \n(384/18)\n(384/18)\n\nStemming over amendement nr.\u00a030 van\nJean-Marie Dedecker cs tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). (384/18)\nStemming over amendement nr.\u00a030 van\nJean-Marie Dedecker cs tot invoeging van een artikel\u00a02/1(n). (384/18)\n(384/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 49,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 73,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n49\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n49\n\n49\n49\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n73\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n73\n\n73\n73\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n3\n\n3\n3\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a028 de Christoph\nD'Haese \u00e0 l'article\u00a07. (384/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a028 de Christoph\nD'Haese \u00e0 l'article\u00a07. \n(384/18)\n(384/18)\n\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nChristoph D'Haese op artikel\u00a07. (384/18)\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nChristoph D'Haese op artikel\u00a07. (384/18)\n(384/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 49,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 75,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n49\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n49\n\n49\n49\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n75\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n75\n\n75\n75\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n2\n\n2\n2\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a07 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a07 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a07 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a07 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a029 de Christoph\nD'Haese tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/1(n). (384/18)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a029 de Christoph\nD'Haese tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/1(n). \n(384/18)\n(384/18)\n\nStemming over amendement nr.\u00a029 van\nChristoph D'Haese tot invoeging van een artikel\u00a07/1(n). (384/18)\nStemming over amendement nr.\u00a029 van\nChristoph D'Haese tot invoeging van een artikel\u00a07/1(n). \n(384/18)\n(384/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\nBijgevolg is\nhet amendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Ensemble de la proposition de loi modifiant la loi du\n7\u00a0mai\u00a01999 sur les jeux de hasard, les paris, les \u00e9tablissements de\njeux de hasard et la protection des joueurs (nouvel intitul\u00e9) (384/15)\n35\n35\n Ensemble de la proposition de loi modifiant la loi du\n7\u00a0mai\u00a01999 sur les jeux de hasard, les paris, les \u00e9tablissements de\njeux de hasard et la protection des joueurs (nouvel intitul\u00e9) (384/15)\n Ensemble de la proposition de loi modifiant la loi du\n7\u00a0mai\u00a01999 sur les jeux de hasard, les paris, les \u00e9tablissements de\njeux de hasard et la protection des joueurs (nouvel intitul\u00e9) (384/15)\n\n35 Geheel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 op de\nkansspelen, de wedden\u00adschappen, de kansspel\u00adinrichtingen en de bescherming van\nde spelers (nieuw opschrift) (384/15)\n35\n35\n35\n Geheel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 op de\nkansspelen, de wedden\u00adschappen, de kansspel\u00adinrichtingen en de bescherming van\nde spelers (nieuw opschrift) (384/15)\n Geheel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 op de\nkansspelen, de wedden\u00adschappen, de kansspel\u00adinrichtingen en de bescherming van\nde spelers (nieuw opschrift) (384/15)\n Geheel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 op de\nkansspelen, de wedden\u00adschappen, de kansspel\u00adinrichtingen en de bescherming van\nde spelers (nieuw opschrift) (384/15)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Dedecker Jean-Marie"
            ],
            "num_votes_abstention": 44,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dallemagne Georges",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n81\n\n81\n81\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n1\n\n1\n1\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n44\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n44\n\n44\n44\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (384/18)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(384/18)\n(384/18)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(384/18)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(384/18)\n(384/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n36 Projet de loi modifiant la loi du 28\u00a0juillet\u00a01981 portant\napprobation de la Convention sur le commerce international des esp\u00e8ces de faune\net de flore sauvages menac\u00e9es d'extinction, et des Annexes, faites \u00e0 Washington\nle 3\u00a0mars\u00a01973, ainsi que de l'Amendement \u00e0 la Convention, adopt\u00e9 \u00e0\nBonn le 22\u00a0juin\u00a01979 (nouvel intitul\u00e9) (3732/3)\n36\n36\n Projet de loi modifiant la loi du 28\u00a0juillet\u00a01981 portant\napprobation de la Convention sur le commerce international des esp\u00e8ces de faune\net de flore sauvages menac\u00e9es d'extinction, et des Annexes, faites \u00e0 Washington\nle 3\u00a0mars\u00a01973, ainsi que de l'Amendement \u00e0 la Convention, adopt\u00e9 \u00e0\nBonn le 22\u00a0juin\u00a01979 (nouvel intitul\u00e9) (3732/3)\n Projet de loi modifiant la loi du 28\u00a0juillet\u00a01981 portant\napprobation de la Convention sur le commerce international des esp\u00e8ces de faune\net de flore sauvages menac\u00e9es d'extinction, et des Annexes, faites \u00e0 Washington\nle 3\u00a0mars\u00a01973, ainsi que de l'Amendement \u00e0 la Convention, adopt\u00e9 \u00e0\nBonn le 22\u00a0juin\u00a01979 (nouvel intitul\u00e9) (3732/3)\n\n36 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 28\u00a0juli\u00a01981 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake de internationale handel in bedreigde in het wild levende\ndier- en plantensoorten, en van de Bijlagen, opgemaakt te Washington op\n3\u00a0maart\u00a01973, alsmede van de Wijziging van de Overeenkomst,\naangenomen te Bonn op 22\u00a0juni\u00a01979 (nieuw opschrift) (3732/3)\n36\n36\n36\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 28\u00a0juli\u00a01981 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake de internationale handel in bedreigde in het wild levende\ndier- en plantensoorten, en van de Bijlagen, opgemaakt te Washington op\n3\u00a0maart\u00a01973, alsmede van de Wijziging van de Overeenkomst,\naangenomen te Bonn op 22\u00a0juni\u00a01979 (nieuw opschrift) (3732/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 28\u00a0juli\u00a01981 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake de internationale handel in bedreigde in het wild levende\ndier- en plantensoorten, en van de Bijlagen, opgemaakt te Washington op\n3\u00a0maart\u00a01973, alsmede van de Wijziging van de Overeenkomst,\naangenomen te Bonn op 22\u00a0juni\u00a01979 (nieuw opschrift) (3732/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 28\u00a0juli\u00a01981 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake de internationale handel in bedreigde in het wild levende\ndier- en plantensoorten, en van de Bijlagen, opgemaakt te Washington op\n3\u00a0maart\u00a01973, alsmede van de Wijziging van de Overeenkomst,\naangenomen te Bonn op 22\u00a0juni\u00a01979 (nieuw opschrift) (3732/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 125,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n125\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n125\n\n125\n125\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3732/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3732/4)\n(3732/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3732/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n \n(3732/4)\n(3732/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n37 Projet de loi modifiant la loi du 15\u00a0avril\u00a01994 relative \u00e0\nla protection de la population et de l'environnement contre les dangers\nr\u00e9sultant des rayonnements ionisants et relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de\nContr\u00f4le nucl\u00e9aire et la loi du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative \u00e0 la\nclassification, aux habilitations de s\u00e9curit\u00e9, attestations de s\u00e9curit\u00e9, avis\nde s\u00e9curit\u00e9 et au service public r\u00e9glement\u00e9, en ce qui concerne divers aspects\ndu contr\u00f4le de la fiabilit\u00e9 des personnes et de la protection de l'information\ndans les secteurs nucl\u00e9aire et radiologique (nouvel intitul\u00e9) (3689/3)\n37\n37\n Projet de loi modifiant la loi du 15\u00a0avril\u00a01994 relative \u00e0\nla protection de la population et de l'environnement contre les dangers\nr\u00e9sultant des rayonnements ionisants et relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de\nContr\u00f4le nucl\u00e9aire et la loi du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative \u00e0 la\nclassification, aux habilitations de s\u00e9curit\u00e9, attestations de s\u00e9curit\u00e9, avis\nde s\u00e9curit\u00e9 et au service public r\u00e9glement\u00e9, en ce qui concerne divers aspects\ndu contr\u00f4le de la fiabilit\u00e9 des personnes et de la protection de l'information\ndans les secteurs nucl\u00e9aire et radiologique (nouvel intitul\u00e9) (3689/3)\n Projet de loi modifiant la loi du 15\u00a0avril\u00a01994 relative \u00e0\nla protection de la population et de l'environnement contre les dangers\nr\u00e9sultant des rayonnements ionisants et relative \u00e0 l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de\nContr\u00f4le nucl\u00e9aire et la loi du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a01998 relative \u00e0 la\nclassification, aux habilitations de s\u00e9curit\u00e9, attestations de s\u00e9curit\u00e9, avis\nde s\u00e9curit\u00e9 et au service public r\u00e9glement\u00e9, en ce qui concerne divers aspects\ndu contr\u00f4le de la fiabilit\u00e9 des personnes et de la protection de l'information\ndans les secteurs nucl\u00e9aire et radiologique (nouvel intitul\u00e9) (3689/3)\n\n37 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van\nde bevolking en van het leefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen\nvoortspruitende gevaren en betreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire\nControle en van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie, de veiligheidsmachtigingen, veiligheids\u00adattesten,\nveiligheidsadviezen en de publiek gereguleerde dienst, wat betreft\nverschillende aspecten van de controle van de betrouw\u00adbaarheid van personen en\nde bescherming van de informatie in de nucleaire en radiologische sectoren\n(nieuw opschrift) (3689/3)\n37\n37\n37\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van\nde bevolking en van het leefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen\nvoortspruitende gevaren en betreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire\nControle en van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie, de veiligheidsmachtigingen, veiligheids\u00adattesten,\nveiligheidsadviezen en de publiek gereguleerde dienst, wat betreft\nverschillende aspecten van de controle van de betrouw\u00adbaarheid van personen en\nde bescherming van de informatie in de nucleaire en radiologische sectoren\n(nieuw opschrift) (3689/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van\nde bevolking en van het leefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen\nvoortspruitende gevaren en betreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire\nControle en van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie, de veiligheidsmachtigingen, veiligheids\u00adattesten,\nveiligheidsadviezen en de publiek gereguleerde dienst, wat betreft\nverschillende aspecten van de controle van de betrouw\u00adbaarheid van personen en\nde bescherming van de informatie in de nucleaire en radiologische sectoren\n(nieuw opschrift) (3689/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 15\u00a0april\u00a01994 betreffende de bescherming van\nde bevolking en van het leefmilieu tegen de uit ioniserende stralingen\nvoortspruitende gevaren en betreffende het Federaal Agentschap voor Nucleaire\nControle en van de wet van 11\u00a0december\u00a01998 betreffende de\nclassificatie, de veiligheidsmachtigingen, veiligheids\u00adattesten,\nveiligheidsadviezen en de publiek gereguleerde dienst, wat betreft\nverschillende aspecten van de controle van de betrouw\u00adbaarheid van personen en\nde bescherming van de informatie in de nucleaire en radiologische sectoren\n(nieuw opschrift) (3689/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n126\n\n126\n126\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n126\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n126\n\n126\n126\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3689/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3689/4)\n(3689/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3689/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3689/4)\n(3689/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n38 Projet de loi portant modification de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques en vue de transposer partielle\u00adment\nla directive (UE) 2022/2380 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n23\u00a0novembre\u00a02022 modifiant la directive 2014/53/UE relative \u00e0\nl'harmonisation des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres concernant la mise \u00e0\ndisposition sur le march\u00e9 d'\u00e9quipements radio\u00e9lectriques (3753/3)\n38\n38\n Projet de loi portant modification de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques en vue de transposer partielle\u00adment\nla directive (UE) 2022/2380 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n23\u00a0novembre\u00a02022 modifiant la directive 2014/53/UE relative \u00e0\nl'harmonisation des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres concernant la mise \u00e0\ndisposition sur le march\u00e9 d'\u00e9quipements radio\u00e9lectriques (3753/3)\n Projet de loi portant modification de la loi du 13\u00a0juin\u00a02005\nrelative aux communications \u00e9lectroniques en vue de transposer partielle\u00adment\nla directive (UE) 2022/2380 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n23\u00a0novembre\u00a02022 modifiant la directive 2014/53/UE relative \u00e0\nl'harmonisation des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres concernant la mise \u00e0\ndisposition sur le march\u00e9 d'\u00e9quipements radio\u00e9lectriques (3753/3)\n\n38 Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communi\u00adcatie ter gedeeltelijke omzetting van Richtlijn (EU)\n2022/2380 van het Europees Parlement en de Raad van 23\u00a0november\u00a02022\ntot wijziging van Richtlijn 2014/53/EU betreffende de harmonisatie van de\nwetgevingen van de lidstaten inzake het op de markt aanbieden van\nradioapparatuur (3753/3)\n38\n38\n38\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communi\u00adcatie ter gedeeltelijke omzetting van Richtlijn (EU)\n2022/2380 van het Europees Parlement en de Raad van 23\u00a0november\u00a02022\ntot wijziging van Richtlijn 2014/53/EU betreffende de harmonisatie van de\nwetgevingen van de lidstaten inzake het op de markt aanbieden van\nradioapparatuur (3753/3)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communi\u00adcatie ter gedeeltelijke omzetting van Richtlijn (EU)\n2022/2380 van het Europees Parlement en de Raad van 23\u00a0november\u00a02022\ntot wijziging van Richtlijn 2014/53/EU betreffende de harmonisatie van de\nwetgevingen van de lidstaten inzake het op de markt aanbieden van\nradioapparatuur (3753/3)\n Wetsontwerp\nhoudende wijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de\nelektronische communi\u00adcatie ter gedeeltelijke omzetting van Richtlijn (EU)\n2022/2380 van het Europees Parlement en de Raad van 23\u00a0november\u00a02022\ntot wijziging van Richtlijn 2014/53/EU betreffende de harmonisatie van de\nwetgevingen van de lidstaten inzake het op de markt aanbieden van\nradioapparatuur (3753/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 127,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n127\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n127\n\n127\n127\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n127\n\n127\n127\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3753/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(3753/4)\n(3753/4)\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3753/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3753/4)\n(3753/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n39 Projet de loi portant cr\u00e9ation de la plateforme num\u00e9rique pour les\nconsommateurs \"Consumerconnect\" (3690/8)\n39\n39\n Projet de loi portant cr\u00e9ation de la plateforme num\u00e9rique pour les\nconsommateurs \"Consumerconnect\" (3690/8)\n Projet de loi portant cr\u00e9ation de la plateforme num\u00e9rique pour les\nconsommateurs \"Consumerconnect\" (3690/8)\n\n39 Wetsontwerp\nhoudende oprichting van het digitaal consumentenplatform \"Consumer\u00adconnect\"\n(3690/8)\n39\n39\n39\n Wetsontwerp\nhoudende oprichting van het digitaal consumentenplatform \"Consumer\u00adconnect\"\n(3690/8)\n Wetsontwerp\nhoudende oprichting van het digitaal consumentenplatform \"Consumer\u00adconnect\"\n(3690/8)\n Wetsontwerp\nhoudende oprichting van het digitaal consumentenplatform \"Consumer\u00adconnect\"\n(3690/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 106,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n106\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n106\n\n106\n106\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n19\n\n19\n19\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n125\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n125\n\n125\n125\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3690/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3690/9)\n(3690/9)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3690/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3690/9)\n(3690/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n40 Projet de loi modifiant la loi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux\ncommunications \u00e9lectroniques et modifiant les dispositions relatives aux\ncommunications non souhait\u00e9es dans le Code de droit \u00e9conomique (3716/6)\n40\n40\n Projet de loi modifiant la loi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux\ncommunications \u00e9lectroniques et modifiant les dispositions relatives aux\ncommunications non souhait\u00e9es dans le Code de droit \u00e9conomique (3716/6)\n Projet de loi modifiant la loi du 13\u00a0juin\u00a02005 relative aux\ncommunications \u00e9lectroniques et modifiant les dispositions relatives aux\ncommunications non souhait\u00e9es dans le Code de droit \u00e9conomique (3716/6)\n\n40 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische\ncommunicatie en tot wijziging van de bepalingen betreffende de ongewenste\ncommunicaties in het Wetboek van economisch recht (3716/6)\n40\n40\n40\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische\ncommunicatie en tot wijziging van de bepalingen betreffende de ongewenste\ncommunicaties in het Wetboek van economisch recht (3716/6)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische\ncommunicatie en tot wijziging van de bepalingen betreffende de ongewenste\ncommunicaties in het Wetboek van economisch recht (3716/6)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 13\u00a0juni\u00a02005 betreffende de elektronische\ncommunicatie en tot wijziging van de bepalingen betreffende de ongewenste\ncommunicaties in het Wetboek van economisch recht (3716/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 93,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n93\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n93\n\n93\n93\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n34\n\n34\n34\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n127\n\n127\n127\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3716/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(3716/10)\n(3716/10)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n(3716/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n(3716/10)\n\n(3716/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n(Nee)\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n41 Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration l\u00e9gislatif\ndu 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02023 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la\nCommunaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Com\u00admission communautaire\ncommune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire fran\u00e7aise visant \u00e0\nla modification de l'Accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0mars\u00a02021 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communau\u00adtaire fran\u00e7aise concernant le traitement de donn\u00e9es\nrelatives aux vaccinations contre la COVID-19 (3751/3)\n41\n41\n Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration l\u00e9gislatif\ndu 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02023 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la\nCommunaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Com\u00admission communautaire\ncommune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire fran\u00e7aise visant \u00e0\nla modification de l'Accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0mars\u00a02021 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communau\u00adtaire fran\u00e7aise concernant le traitement de donn\u00e9es\nrelatives aux vaccinations contre la COVID-19 (3751/3)\n Projet de loi portant assentiment \u00e0 l'accord de coop\u00e9ration l\u00e9gislatif\ndu 22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02023 entre l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la\nCommunaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9 germanophone, la Com\u00admission communautaire\ncommune, la R\u00e9gion wallonne et la Commission communautaire fran\u00e7aise visant \u00e0\nla modification de l'Accord de coop\u00e9ration du 12\u00a0mars\u00a02021 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise, la Communaut\u00e9\ngermanophone, la Commission communautaire commune, la R\u00e9gion wallonne et la\nCommission communau\u00adtaire fran\u00e7aise concernant le traitement de donn\u00e9es\nrelatives aux vaccinations contre la COVID-19 (3751/3)\n\n41 Wetsontwerp\nhoudende instemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van\n22\u00a0december\u00a02023 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeen\u00adschap, de Duitstalige Gemeen\u00adschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeen\u00adschapscommissie strekkende tot wijziging\nvan het Samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waals Gewest en\nde Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (3751/3)\n41\n41\n41\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van\n22\u00a0december\u00a02023 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeen\u00adschap, de Duitstalige Gemeen\u00adschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeen\u00adschapscommissie strekkende tot wijziging\nvan het Samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waals Gewest en\nde Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (3751/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van\n22\u00a0december\u00a02023 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeen\u00adschap, de Duitstalige Gemeen\u00adschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeen\u00adschapscommissie strekkende tot wijziging\nvan het Samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waals Gewest en\nde Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (3751/3)\n Wetsontwerp\nhoudende instemming met het wetgevend samenwerkingsakkoord van\n22\u00a0december\u00a02023 tussen de Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, de\nFranse Gemeen\u00adschap, de Duitstalige Gemeen\u00adschap, de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie,\nhet Waalse Gewest en de Franse Gemeen\u00adschapscommissie strekkende tot wijziging\nvan het Samenwerkingsakkoord van 12\u00a0maart\u00a02021 tussen de Federale\nStaat, de Vlaamse Gemeenschap, de Franse Gemeenschap, de Duitstalige\nGemeenschap, de Gemeenschappelijke Gemeenschaps\u00adcommissie, het Waals Gewest en\nde Franse Gemeenschapscommissie betreffende de verwerking van gegevens met\nbetrekking tot vaccinaties tegen COVID-19 (3751/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 119,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}