{
    "id": 11,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip11.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip11x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n02 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2019, tel\nqu'amend\u00e9 (413/1+4+6)\n\n02 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2019, tel\nqu'amend\u00e9 (413/1+4+6)\n02 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2019, tel\nqu'amend\u00e9 (413/1+4+6)\n02 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2019, tel\nqu'amend\u00e9 (413/1+4+6)\n02 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en december 2019,\nzoals geamendeerd (413/1+4+6)\n\n02 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en december 2019,\nzoals geamendeerd (413/1+4+6)\n02 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en december 2019,\nzoals geamendeerd (413/1+4+6)\n02 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van voorlopige kredieten voor de maanden november en december 2019,\nzoals geamendeerd (413/1+4+6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk wil in herinnering\nbrengen dat wij de vorige keer de discussie over de amendementen en de stemming\nover de amendementen hebben gehad. Wij zijn nu gekomen aan het moment dat wij\nons moeten uitspreken over het ontwerp als geheel.\n\nIk wil in herinnering\nbrengen dat wij de vorige keer de discussie over de amendementen en de stemming\nover de amendementen hebben gehad. Wij zijn nu gekomen aan het moment dat wij\nons moeten uitspreken over het ontwerp als geheel.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJ'insiste sur\ncela. Le d\u00e9bat sur le projet et sur les amendements a eu lieu. Il reste la\npossibilit\u00e9 de demander la parole pour une justification de vote.\n\n\nJ'insiste sur\ncela. Le d\u00e9bat sur le projet et sur les amendements a eu lieu. Il reste la\npossibilit\u00e9 de demander la parole pour une justification de vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWat de stemverklaring\nbetreft, wil ik de Kamer meedelen dat een stemverklaring maximaal twee minuten\nkan duren. De stemming is het enige punt op de agenda, dus ik zal soepel zijn,\nmaar per fractie krijgt u maximaal twee tot drie minuten spreektijd. \n\nWat de stemverklaring\nbetreft, wil ik de Kamer meedelen dat een stemverklaring maximaal twee minuten\nkan duren. De stemming is het enige punt op de agenda, dus ik zal soepel zijn,\nmaar per fractie krijgt u maximaal twee tot drie minuten spreektijd. \n\u00a0\n\u00a0\n\nVraagt iemand het woord? Ik vestig de\naandacht van de Kamer op het feit dat de regering te allen tijde tot v\u00f3\u00f3r de\neindstemming het woord kan vragen. \nVraagt iemand het woord? Ik vestig de\naandacht van de Kamer op het feit dat de regering te allen tijde tot v\u00f3\u00f3r de\neindstemming het woord kan vragen. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMonsieur le ministre du Budget, pour votre maiden\nspeech?\nMonsieur le ministre du Budget, pour votre maiden\nspeech?\nmaiden\nspeech\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Rires)\n(Rires)\n(Rires)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.01\u00a0 David Clarinval, ministre: Merci,\nmonsieur le pr\u00e9sident.\n\n02.01\u00a0 David Clarinval\n02.01\n\u00a0 David Clarinval\n\u00a0 \n, ministre: Merci,\nmonsieur le pr\u00e9sident.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe serai tr\u00e8s bref. Je ne vais pas empi\u00e9ter sur\nle temps de parole.\nJe serai tr\u00e8s bref. Je ne vais pas empi\u00e9ter sur\nle temps de parole.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMesdames et messieurs les d\u00e9put\u00e9s, chers\ncoll\u00e8gues, le gouvernement a entendu le message du Parlement et prend acte du\nvote de l'amende\u00adment qui augmente le montant des cr\u00e9dits provisoires pour la\np\u00e9riode de novembre et d\u00e9cembre 2019 d'un montant de 67\u00a0millions d'euros.\nMesdames et messieurs les d\u00e9put\u00e9s, chers\ncoll\u00e8gues, le gouvernement a entendu le message du Parlement et prend acte du\nvote de l'amende\u00adment qui augmente le montant des cr\u00e9dits provisoires pour la\np\u00e9riode de novembre et d\u00e9cembre 2019 d'un montant de 67\u00a0millions d'euros.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe gouvernement comprend l'importance de\nprendre en compte la situation difficile du personnel infirmier, en particulier\nau niveau de la charge de travail.\nLe gouvernement comprend l'importance de\nprendre en compte la situation difficile du personnel infirmier, en particulier\nau niveau de la charge de travail.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe regering begrijpt het\nbelang van het aanpakken van de benarde situatie van het verplegend personeel,\nin het bijzonder op het vlak van de werklast.\n\nDe regering begrijpt het\nbelang van het aanpakken van de benarde situatie van het verplegend personeel,\nin het bijzonder op het vlak van de werklast.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCependant, le texte adopt\u00e9 ne\npeut \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 directement pour des raisons de techniques budg\u00e9taires.\nEn\u00a0effet, une disposition dans les cr\u00e9dits provisoires ne peut cr\u00e9er de\nmani\u00e8re effective un fonds budg\u00e9taire.\n\nCependant, le texte adopt\u00e9 ne\npeut \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 directement pour des raisons de techniques budg\u00e9taires.\nEn\u00a0effet, une disposition dans les cr\u00e9dits provisoires ne peut cr\u00e9er de\nmani\u00e8re effective un fonds budg\u00e9taire.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOp basis van de wet van\n22\u00a0mei\u00a02003 houdende organisatie van de begroting en van de\ncomptabiliteit van de federale Staat vereist de oprichting van een organiek\nfonds een organieke wet die sommige ontvangsten voor bepaalde uitgaven bestemt\nen waarvan de wet het voorwerp vastlegt. Die organieke basis voor het\nzorgpersoneelfonds ontbreekt momenteel echter.\n\nOp basis van de wet van\n22\u00a0mei\u00a02003 houdende organisatie van de begroting en van de\ncomptabiliteit van de federale Staat vereist de oprichting van een organiek\nfonds een organieke wet die sommige ontvangsten voor bepaalde uitgaven bestemt\nen waarvan de wet het voorwerp vastlegt. Die organieke basis voor het\nzorgpersoneelfonds ontbreekt momenteel echter.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe note \u00e9galement que\nl'amendement au projet de loi ne reprend pas la r\u00e9partition entre les h\u00f4pitaux\npublics et priv\u00e9s. En l'absence d'une base organique et de plusieurs\ninformations, le document budg\u00e9taire reprend, \u00e0 mon initiative, une r\u00e9partition\narbitraire de 50/50.\n\nJe note \u00e9galement que\nl'amendement au projet de loi ne reprend pas la r\u00e9partition entre les h\u00f4pitaux\npublics et priv\u00e9s. En l'absence d'une base organique et de plusieurs\ninformations, le document budg\u00e9taire reprend, \u00e0 mon initiative, une r\u00e9partition\narbitraire de 50/50.\n\u00a0\n\u00a0\n\nUne initiative l\u00e9gislative devra donc \u00eatre\nprise afin de r\u00e9gler la cr\u00e9ation d'un fonds budg\u00e9taire et d'en pr\u00e9voir le mode\nde fonctionnement. Cependant, il conviendra de rester attentif au risque de\nconsolidation du secteur hospitalier en termes de Syst\u00e8me europ\u00e9en des comptes\u00a0(SEC).\nMa coll\u00e8gue Maggie De\u00a0Block et moi-m\u00eame nous tenons \u00e0 la disposition du\nParlement pour fournir l'assistance technique qu'il jugera n\u00e9cessaire.\nUne initiative l\u00e9gislative devra donc \u00eatre\nprise afin de r\u00e9gler la cr\u00e9ation d'un fonds budg\u00e9taire et d'en pr\u00e9voir le mode\nde fonctionnement. Cependant, il conviendra de rester attentif au risque de\nconsolidation du secteur hospitalier en termes de Syst\u00e8me europ\u00e9en des comptes\u00a0(SEC).\nMa coll\u00e8gue Maggie De\u00a0Block et moi-m\u00eame nous tenons \u00e0 la disposition du\nParlement pour fournir l'assistance technique qu'il jugera n\u00e9cessaire.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIl importe que cette initiative l\u00e9gislative\nsoit prise dans le respect de la concertation sociale avec tous les acteurs\nconcern\u00e9s. Les infirmiers et infirmi\u00e8res jouent un r\u00f4le de premier plan dans\nles soins prodigu\u00e9s aux patients \u2013\u00a0un r\u00f4le qui doit \u00eatre reconnu et\nrespect\u00e9.\nIl importe que cette initiative l\u00e9gislative\nsoit prise dans le respect de la concertation sociale avec tous les acteurs\nconcern\u00e9s. Les infirmiers et infirmi\u00e8res jouent un r\u00f4le de premier plan dans\nles soins prodigu\u00e9s aux patients \u2013\u00a0un r\u00f4le qui doit \u00eatre reconnu et\nrespect\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVoil\u00e0, monsieur le pr\u00e9sident, la d\u00e9claration\nliminaire que je comptais prononcer.\nVoil\u00e0, monsieur le pr\u00e9sident, la d\u00e9claration\nliminaire que je comptais prononcer.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJe vous remercie de votre attention.\nJe vous remercie de votre attention.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.02 Minister Maggie De Block: Mijnheer de voorzitter, collega's, ik sluit mij aan bij de woorden\nvan de heer Clarinval. \n\n02.02\n Minister\n Maggie De Block\n Maggie De Block\n:\n:\n Mijnheer de voorzitter, collega's, ik sluit mij aan bij de woorden\nvan de heer Clarinval. \n\u00a0\n\u00a0\n\nEr wordt via dit ontwerp in extra middelen\nvoorzien voor de zorgsector en dat is welkom. Iedereen kent immers de noden in\ndeze sector, waar het personeel dag en nacht in de weer is om zieke mensen zo\ngoed mogelijk te verzorgen.\nEr wordt via dit ontwerp in extra middelen\nvoorzien voor de zorgsector en dat is welkom. Iedereen kent immers de noden in\ndeze sector, waar het personeel dag en nacht in de weer is om zieke mensen zo\ngoed mogelijk te verzorgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHiermee is de kous natuurlijk niet af. Zoals\ngezegd, het wetgevend werk is niet gebeurd. Er moet dus een wet komen tot\nregeling van dat fonds. Zo lang dat niet is gebeurd, kunnen de middelen niet\nworden besteed.\nHiermee is de kous natuurlijk niet af. Zoals\ngezegd, het wetgevend werk is niet gebeurd. Er moet dus een wet komen tot\nregeling van dat fonds. Zo lang dat niet is gebeurd, kunnen de middelen niet\nworden besteed.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarnaast is het de regel, de verplichting\nzelfs, om in deze zaken sociaal overleg te plegen. Ik neem aan dat dit zo snel\nmogelijk zal worden opgestart.\nDaarnaast is het de regel, de verplichting\nzelfs, om in deze zaken sociaal overleg te plegen. Ik neem aan dat dit zo snel\nmogelijk zal worden opgestart.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij weten ook dat het beroep van verpleeg\u00adkundige\neen knelpuntberoep is. Er worden tegenwoordig niet genoeg verpleegkundigen\ngevonden waardoor de talrijke vacatures niet ingevuld geraken. Wij staan dus\nvoor een grote uitdaging en wij zullen de zaken niet kunnen oplossen met een\ntoverstokje.\nWij weten ook dat het beroep van verpleeg\u00adkundige\neen knelpuntberoep is. Er worden tegenwoordig niet genoeg verpleegkundigen\ngevonden waardoor de talrijke vacatures niet ingevuld geraken. Wij staan dus\nvoor een grote uitdaging en wij zullen de zaken niet kunnen oplossen met een\ntoverstokje.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is nu aan het Parlement om de nodige\nori\u00ebntaties aan te leveren voor het wetgevend werk. Zoals de heer Clarinval\nzei, staan wij ter beschikking van het Parlement om daaraan de nodige\nmedewerking te verlenen. Er ligt dus veel werk op de plank.\nHet is nu aan het Parlement om de nodige\nori\u00ebntaties aan te leveren voor het wetgevend werk. Zoals de heer Clarinval\nzei, staan wij ter beschikking van het Parlement om daaraan de nodige\nmedewerking te verlenen. Er ligt dus veel werk op de plank.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Mag ik misschien, vooraleer wij overgaan tot de\nstemverklaringen, de boodschap van de regering als volgt vertalen. Wij hebben\neen amendement goedgekeurd. \n\nDe voorzitter: Mag ik misschien, vooraleer wij overgaan tot de\nstemverklaringen, de boodschap van de regering als volgt vertalen. Wij hebben\neen amendement goedgekeurd. \nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nL'amendement a \u00e9t\u00e9 repris dans\nles tableaux, comme vous avez pu le constater.\n\nL'amendement a \u00e9t\u00e9 repris dans\nles tableaux, comme vous avez pu le constater.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDit is trouwens gebeurd door de diensten van\nhet Parlement en door de diensten van het departement Begroting, zoals het\nhoort. \nDit is trouwens gebeurd door de diensten van\nhet Parlement en door de diensten van het departement Begroting, zoals het\nhoort. \n\u00a0\n\u00a0\n\nVous trouvez l'amendement dans\nles tableaux budg\u00e9taires. Pour impl\u00e9menter cet amendement, un travail\nl\u00e9gislatif est requis.\n\nVous trouvez l'amendement dans\nles tableaux budg\u00e9taires. Pour impl\u00e9menter cet amendement, un travail\nl\u00e9gislatif est requis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarmee kom ik op een\nmoeilijker punt. Als begrotingsfonds grijpt het fonds in op de basiswetgeving\nop de begrotingsfondsen die dateert van 1991. Men moet dus in die wetgeving\ningrijpen en ik noteer dat de regering bereid is om samen met de bevoegde\ncommissies na te gaan op welke manier dat zo snel en zo optimaal mogelijk kan\nworden gerealiseerd.\n\nDaarmee kom ik op een\nmoeilijker punt. Als begrotingsfonds grijpt het fonds in op de basiswetgeving\nop de begrotingsfondsen die dateert van 1991. Men moet dus in die wetgeving\ningrijpen en ik noteer dat de regering bereid is om samen met de bevoegde\ncommissies na te gaan op welke manier dat zo snel en zo optimaal mogelijk kan\nworden gerealiseerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIl faut donc un certain\ntravail l\u00e9gislatif et je note que le gouvernement est \u00e0 la disposition du\nParlement. Il appartient aux commissions comp\u00e9tentes d'organiser leurs travaux\ndans la semaine \u00e0 venir.\n\nIl faut donc un certain\ntravail l\u00e9gislatif et je note que le gouvernement est \u00e0 la disposition du\nParlement. Il appartient aux commissions comp\u00e9tentes d'organiser leurs travaux\ndans la semaine \u00e0 venir.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAnderzijds, leggen beide\nregeringsleden er de nadruk op dat sociaal overleg nodig is. Er is weliswaar\nhet bedrag, maar de manier waarop dat bedrag moet worden besteed, moet het\nonderwerp uitmaken van sociaal overleg.\n\nAnderzijds, leggen beide\nregeringsleden er de nadruk op dat sociaal overleg nodig is. Er is weliswaar\nhet bedrag, maar de manier waarop dat bedrag moet worden besteed, moet het\nonderwerp uitmaken van sociaal overleg.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat zijn de logische gevolgen van de\ngoedkeuring van het amendement vorige week. Dat kan operationeel worden\ngemaakt, als de Kamer uiteindelijk instemt met het wetsontwerp.\nDat zijn de logische gevolgen van de\ngoedkeuring van het amendement vorige week. Dat kan operationeel worden\ngemaakt, als de Kamer uiteindelijk instemt met het wetsontwerp.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.03\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, vous appelez \u00e0 ce que les commissions comp\u00e9tentes \u2013\u00a0Affaires\nsociales, Sant\u00e9 et Finances\u00a0\u2013 se r\u00e9unissent la semaine prochaine.\n\n02.03\u00a0 Ahmed Laaouej \n02.03\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, vous appelez \u00e0 ce que les commissions comp\u00e9tentes \u2013\u00a0Affaires\nsociales, Sant\u00e9 et Finances\u00a0\u2013 se r\u00e9unissent la semaine prochaine.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJ'aimerais pouvoir entendre une confirmation\ndes pr\u00e9sidents desdites commissions ou, s'ils ne sont pas pr\u00e9sents, de leurs\nchefs de groupe. Je souhaite que l'engagement soit pris ici et maintenant que\nces commissions se r\u00e9uniront la semaine prochaine. \nJ'aimerais pouvoir entendre une confirmation\ndes pr\u00e9sidents desdites commissions ou, s'ils ne sont pas pr\u00e9sents, de leurs\nchefs de groupe. Je souhaite que l'engagement soit pris ici et maintenant que\nces commissions se r\u00e9uniront la semaine prochaine. \n\u00a0\n\u00a0\n\n02.04\u00a0 Raoul Hedebouw (PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, je suis un peu \u00e9tonn\u00e9 des\nd\u00e9clarations du nouveau ministre du Budget. Je suis content qu'on ait chang\u00e9\nd'avis car, il y a cinq\u00a0jours, le ministre nous disait qu'il \u00e9tait\nimpossible que ces fonds aillent vers le secteur. \n02.04\u00a0 Raoul Hedebouw \n02.04\n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, je suis un peu \u00e9tonn\u00e9 des\nd\u00e9clarations du nouveau ministre du Budget. Je suis content qu'on ait chang\u00e9\nd'avis car, il y a cinq\u00a0jours, le ministre nous disait qu'il \u00e9tait\nimpossible que ces fonds aillent vers le secteur. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMadame la ministre, vous avez pris en septembre\nun arr\u00eat\u00e9 royal qui permettait un transfert de fonds vers le secteur des\nmaisons m\u00e9dicales. Pourquoi ce qui \u00e9tait possible en septembre, alors qu'on\n\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 en p\u00e9riode de douzi\u00e8mes provisoires, ne l'est-il plus aujourd'hui\npour cet amendement du PTB? \nMadame la ministre, vous avez pris en septembre\nun arr\u00eat\u00e9 royal qui permettait un transfert de fonds vers le secteur des\nmaisons m\u00e9dicales. Pourquoi ce qui \u00e9tait possible en septembre, alors qu'on\n\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 en p\u00e9riode de douzi\u00e8mes provisoires, ne l'est-il plus aujourd'hui\npour cet amendement du PTB? \n\u00a0\n\u00a0\n\nJ'ai l'impression qu'on est en train d'essayer\nde retarder une d\u00e9cision qui a \u00e9t\u00e9 prise d\u00e9mocratiquement par ce Parlement!\nJ'ai l'impression qu'on est en train d'essayer\nde retarder une d\u00e9cision qui a \u00e9t\u00e9 prise d\u00e9mocratiquement par ce Parlement!\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Mijnheer Hedebouw, ik stel voor dat u dat volgende week\nherneemt. De heer Laaouej vraagt gewoon of de Kamer ermee kan instemmen dat de\nbevoegde commissies volgende week samenkomen om dit amendement en bonne et\ndue forme in uitvoering te brengen. Dat is het belangrijkste. Ik meen dat\nde sector waaraan u veel belang zegt te hechten op dit signaal wacht. Laat ons\ndus als Parlement samen met de regering de kans grijpen om dit snel te\nimplementeren.\n\nDe voorzitter: Mijnheer Hedebouw, ik stel voor dat u dat volgende week\nherneemt. De heer Laaouej vraagt gewoon of de Kamer ermee kan instemmen dat de\nbevoegde commissies volgende week samenkomen om dit amendement en bonne et\ndue forme in uitvoering te brengen. Dat is het belangrijkste. Ik meen dat\nde sector waaraan u veel belang zegt te hechten op dit signaal wacht. Laat ons\ndus als Parlement samen met de regering de kans grijpen om dit snel te\nimplementeren.\nvoorzitter\nen bonne et\ndue forme\n\u00a0\n\u00a0\n\nNiet iedereen hoeft het woord te vragen, het\ngaat nu enkel om de regeling van de werkzaamheden.\nNiet iedereen hoeft het woord te vragen, het\ngaat nu enkel om de regeling van de werkzaamheden.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.05\u00a0 Marie-Colline Leroy (Ecolo-Groen):\nMonsieur le pr\u00e9sident, en tant que pr\u00e9sidente de la commission des Affaires\nsociales, je marque bien \u00e9videmment mon accord pour que les membres de ladite\ncommission puissent se r\u00e9unir d\u00e8s la semaine prochaine. \n\n02.05\u00a0 Marie-Colline Leroy \n02.05\n\u00a0 Marie-Colline Leroy \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen):\nMonsieur le pr\u00e9sident, en tant que pr\u00e9sidente de la commission des Affaires\nsociales, je marque bien \u00e9videmment mon accord pour que les membres de ladite\ncommission puissent se r\u00e9unir d\u00e8s la semaine prochaine. \n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00c0 cette occasion, nous envisagerons la\nfaisabilit\u00e9 de cet amendement. Nous nous en r\u00e9jouissons, bien entendu.\n\u00c0 cette occasion, nous envisagerons la\nfaisabilit\u00e9 de cet amendement. Nous nous en r\u00e9jouissons, bien entendu.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.06\u00a0 Jan Bertels (sp.a):\nMijnheer de voorzitter, ik ondersteun de vraag van de heer Laaouej om snel\nsamen te komen.\n\n02.06\n02.06\n\u00a0 Jan Bertels \n\u00a0 Jan Bertels \n\u00a0 \n(sp.a):\nMijnheer de voorzitter, ik ondersteun de vraag van de heer Laaouej om snel\nsamen te komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij moeten in de commissies echter ook de\nintellectuele eerlijkheid hebben om verschillende logica's te respecteren. De\nbegrotingswet van 22\u00a0mei\u00a02003, waarnaar verwezen werd door de nieuwe\nminister van Begroting, laat immers ook andere mogelijkheden toe, zoals\nrechtstreekse dotaties naar een fonds, bijvoorbeeld het sociale\u00admaribelfonds.\nDaarbij is er onmiddellijk sociaal overleg. Mevrouw de minister van Sociale\nZaken, u weet dat goed want ook in lopende zaken werden reeds dergelijke\nkoninklijke besluiten genomen. Wij mogen dus niet zomaar de logica van de\nregering volgen dat er een amendement moet zijn, wij moeten ook de andere\npotenti\u00eble mogelijkheden die de wet toelaat, in alle eenvoud bekijken. Wij\nmoeten dus volgende week in alle openheid de verschillende mogelijkheden\nbediscussi\u00ebren. \nWij moeten in de commissies echter ook de\nintellectuele eerlijkheid hebben om verschillende logica's te respecteren. De\nbegrotingswet van 22\u00a0mei\u00a02003, waarnaar verwezen werd door de nieuwe\nminister van Begroting, laat immers ook andere mogelijkheden toe, zoals\nrechtstreekse dotaties naar een fonds, bijvoorbeeld het sociale\u00admaribelfonds.\nDaarbij is er onmiddellijk sociaal overleg. Mevrouw de minister van Sociale\nZaken, u weet dat goed want ook in lopende zaken werden reeds dergelijke\nkoninklijke besluiten genomen. Wij mogen dus niet zomaar de logica van de\nregering volgen dat er een amendement moet zijn, wij moeten ook de andere\npotenti\u00eble mogelijkheden die de wet toelaat, in alle eenvoud bekijken. Wij\nmoeten dus volgende week in alle openheid de verschillende mogelijkheden\nbediscussi\u00ebren. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw De Block, u kent die koninklijke\nbesluiten met betrekking tot dotaties voor de socialemaribel\u00adfondsen. U neemt\nze ook in lopende zaken. In deze zou dat ook mogelijk zijn. \nMevrouw De Block, u kent die koninklijke\nbesluiten met betrekking tot dotaties voor de socialemaribel\u00adfondsen. U neemt\nze ook in lopende zaken. In deze zou dat ook mogelijk zijn. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nMijnheer Bertels, ik ga nog even herhalen wat ik daarnet zei, anders gaan wij\neen heel technisch debat voeren.\nDe voorzitter:\nMijnheer Bertels, ik ga nog even herhalen wat ik daarnet zei, anders gaan wij\neen heel technisch debat voeren.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe techniek waarvoor gekozen werd in het\namendement is een begrotingsfonds. Ik merk dat gewoon op. Ik heb verwezen naar\nde wet van 1991. Ik heb dat niet zomaar uit eigen beweging gedaan. Ik heb\ndaarover met de diensten gepraat. Zij zeggen dat wanneer men de wet van 1991\nwil veranderen, die tabel moet worden toegevoegd aan de wet van 1991.\nBegrotingsfondsen, ik weet dat nog uit mijn verleden, zijn een uitzondering op\nde normale begrotingstechniek. \nDe techniek waarvoor gekozen werd in het\namendement is een begrotingsfonds. Ik merk dat gewoon op. Ik heb verwezen naar\nde wet van 1991. Ik heb dat niet zomaar uit eigen beweging gedaan. Ik heb\ndaarover met de diensten gepraat. Zij zeggen dat wanneer men de wet van 1991\nwil veranderen, die tabel moet worden toegevoegd aan de wet van 1991.\nBegrotingsfondsen, ik weet dat nog uit mijn verleden, zijn een uitzondering op\nde normale begrotingstechniek. \n\u00a0\n\u00a0\n\nAls wij vandaag kunnen overeenkomen dat de\nbetreffende commissies kunnen vergaderen, zal ik na de vergadering overleg\nplegen met de commissievoorzitters om een datum te prikken voor volgende week,\nzodat technisch kan gezocht worden naar de beste mogelijkheid om de wil van het\nParlement, die vorige week bleek bij de stemming over het amendement en die\nmoet blijken bij de eindstemming, te vertalen. U kunt daarvan op aan.\nAls wij vandaag kunnen overeenkomen dat de\nbetreffende commissies kunnen vergaderen, zal ik na de vergadering overleg\nplegen met de commissievoorzitters om een datum te prikken voor volgende week,\nzodat technisch kan gezocht worden naar de beste mogelijkheid om de wil van het\nParlement, die vorige week bleek bij de stemming over het amendement en die\nmoet blijken bij de eindstemming, te vertalen. U kunt daarvan op aan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJ'ai encore M.\u00a0Piedboeuf\nqui est inscrit sur ma liste. Je voudrais le f\u00e9liciter comme nouveau chef de\ngroupe. (Applaudissements)\n\nJ'ai encore M.\u00a0Piedboeuf\nqui est inscrit sur ma liste. Je voudrais le f\u00e9liciter comme nouveau chef de\ngroupe. (Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.07\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf (MR): Monsieur le pr\u00e9sident, je vous remercie.\n02.07\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n02.07\n\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n\u00a0 \n(MR): Monsieur le pr\u00e9sident, je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn ce qui concerne notre groupe, il y a une\nvolont\u00e9 de finaliser ce fonds et de le rendre op\u00e9rationnel. Nous n'avons donc\naucune objection \u00e0 la proposition de mon coll\u00e8gue Laaouej de r\u00e9unir les trois\ncommissions la semaine prochaine.\nEn ce qui concerne notre groupe, il y a une\nvolont\u00e9 de finaliser ce fonds et de le rendre op\u00e9rationnel. Nous n'avons donc\naucune objection \u00e0 la proposition de mon coll\u00e8gue Laaouej de r\u00e9unir les trois\ncommissions la semaine prochaine.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.08\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, je voudrais faire une d\u00e9claration de vote au sujet des cr\u00e9dits\nprovisoires.\n\n02.08\u00a0 Catherine Fonck \n02.08\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, je voudrais faire une d\u00e9claration de vote au sujet des cr\u00e9dits\nprovisoires.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNous allons \u00e9videmment les voter. C'est\nparticuli\u00e8rement important durant cette p\u00e9riode d'\u00eatre responsables et\nd'assurer le fonctionnement de l'\u00c9tat. \nNous allons \u00e9videmment les voter. C'est\nparticuli\u00e8rement important durant cette p\u00e9riode d'\u00eatre responsables et\nd'assurer le fonctionnement de l'\u00c9tat. \n\u00a0\n\u00a0\n\nJe voudrais n\u00e9anmoins revenir \u00e0 cet amendement\n\"blouses blanches\" puisque\u2026\nJe voudrais n\u00e9anmoins revenir \u00e0 cet amendement\n\"blouses blanches\" puisque\u2026\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\n(\u2026)\nLe pr\u00e9sident:\n(\u2026)\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.09\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, nous sommes bien dans les d\u00e9clarations de vote?\n\n02.09\u00a0 Catherine Fonck \n02.09\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, nous sommes bien dans les d\u00e9clarations de vote?\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nNon.\nLe pr\u00e9sident:\nNon.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.10\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Veuillez\nm'excuser. Je vais donc me r\u00e9inscrire pour une d\u00e9claration de vote.\n\n02.10\u00a0 Catherine Fonck \n02.10\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Veuillez\nm'excuser. Je vais donc me r\u00e9inscrire pour une d\u00e9claration de vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nD'accord.\nLe pr\u00e9sident:\nD'accord.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw Fonck, de tijd die\nu nu gebruikt hebt, zal ik niet van uw spreektijd aftrekken.\n\nMevrouw Fonck, de tijd die\nu nu gebruikt hebt, zal ik niet van uw spreektijd aftrekken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe collega's De\u00a0Roover, Pas, Lachaert,\nVanbesien, Laaouej, Bertels, Mertens, Verherstraeten, Fonck en Dedecker vragen\nhet woord voor een stemverklaring.\nDe collega's De\u00a0Roover, Pas, Lachaert,\nVanbesien, Laaouej, Bertels, Mertens, Verherstraeten, Fonck en Dedecker vragen\nhet woord voor een stemverklaring.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk vestig de nadruk op het feit dat de\nspreektijd twee minuten bedraagt; maximaal ken ik drie minuten toe.\nIk vestig de nadruk op het feit dat de\nspreektijd twee minuten bedraagt; maximaal ken ik drie minuten toe.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMen krijgt het woord voor een stemverklaring\nzonder dat het debat wordt heropend.\nMen krijgt het woord voor een stemverklaring\nzonder dat het debat wordt heropend.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.11\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, wij zitten hier samen voor de\nvoorlopige twaalfden. Mensen met een slecht karakter zouden kunnen denken dat\nhet over de samenstelling van de regering gaat, maar het gaat wel degelijk over\neen noodgreep.\n\n02.11\n02.11\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, wij zitten hier samen voor de\nvoorlopige twaalfden. Mensen met een slecht karakter zouden kunnen denken dat\nhet over de samenstelling van de regering gaat, maar het gaat wel degelijk over\neen noodgreep.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHier ligt immers geen begroting ter\nstemming. Er werd vorige week in de debatten gezegd dat een regering nodig is\nom een echte begroting op te stellen. Er is ook een oproep geweest, vooral aan\nde N-VA en de PS, om daarvan werk te maken. Dat is een terechte oproep, weze\nhet dan het een oproep is om een consistent regeerakkoord te vormen en dat wij\neen regeringsvorming niet reduceren tot de optelling om in zetels tot aan 76 te\nkomen.\nHier ligt immers geen begroting ter\nstemming. Er werd vorige week in de debatten gezegd dat een regering nodig is\nom een echte begroting op te stellen. Er is ook een oproep geweest, vooral aan\nde N-VA en de PS, om daarvan werk te maken. Dat is een terechte oproep, weze\nhet dan het een oproep is om een consistent regeerakkoord te vormen en dat wij\neen regeringsvorming niet reduceren tot de optelling om in zetels tot aan 76 te\nkomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is duidelijk dat er een kloof bestaat in\nde visie over een goede, consistente regering tussen het noorden en het zuiden\nvan het land. Ook de voorstellen om de begroting op orde te krijgen\n\u2013\u00a0daarover gaat het hier\u00a0\u2013 lopen een beetje uit elkaar.\nHet is duidelijk dat er een kloof bestaat in\nde visie over een goede, consistente regering tussen het noorden en het zuiden\nvan het land. Ook de voorstellen om de begroting op orde te krijgen\n\u2013\u00a0daarover gaat het hier\u00a0\u2013 lopen een beetje uit elkaar.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega Loones heeft vorige week hier met\neen open geest gezegd dat wij met de regering-Michel hebben hervormd en\nbespaard, maar dat de eerlijkheid gebiedt te zeggen dat het meer had mogen\nzijn. In dit debat zou die eerlijkheid ons allen sieren. Indien de restregering\nwerk had gemaakt van de uitvoering van het Zomerakkoord 2018, met belangrijke\nbudgettaire implicaties, dan hadden wij het voorliggende ontwerp anders kunnen\nbenaderen. Dat werd hier reeds gezegd.\nCollega Loones heeft vorige week hier met\neen open geest gezegd dat wij met de regering-Michel hebben hervormd en\nbespaard, maar dat de eerlijkheid gebiedt te zeggen dat het meer had mogen\nzijn. In dit debat zou die eerlijkheid ons allen sieren. Indien de restregering\nwerk had gemaakt van de uitvoering van het Zomerakkoord 2018, met belangrijke\nbudgettaire implicaties, dan hadden wij het voorliggende ontwerp anders kunnen\nbenaderen. Dat werd hier reeds gezegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWat er vorige week is gebeurd, heeft echter\nde situatie nog verergerd. Wij hebben hier een amendement goedgekeurd dat de\nbudgettaire evenwichten nog verder in het gedrang brengt. Voor alle\nduidelijkheid, wij hebben geen probleem met parlementaire meerderheden. Het is\naan iedereen om daarin zijn verantwoordelijkheid te nemen. Het Parlement is\nautonoom en een meerderheid is een meerderheid. Ik citeer echter een collega in\nhet debat van vorige week: \"Het Waalse je-m'en-foutisme is totaal\nonbegrijpelijk en onverantwoordelijk.\" Wij vinden de zorgwoede belangrijk,\nvandaar dat het Vlaams regeerakkoord bijvoorbeeld een maximumfactuur voor de\nrusthuizen vooropstelt. Toch hebben wij bedenkingen bij het goedgekeurde\namendement en dat is niet wegens de inhoud, maar wegens het feit dat er hier\neen uitgave werd goedgekeurd, terwijl er op geen enkele manier is nagedacht\nover de financiering ervan.\nWat er vorige week is gebeurd, heeft echter\nde situatie nog verergerd. Wij hebben hier een amendement goedgekeurd dat de\nbudgettaire evenwichten nog verder in het gedrang brengt. Voor alle\nduidelijkheid, wij hebben geen probleem met parlementaire meerderheden. Het is\naan iedereen om daarin zijn verantwoordelijkheid te nemen. Het Parlement is\nautonoom en een meerderheid is een meerderheid. Ik citeer echter een collega in\nhet debat van vorige week: \"Het Waalse je-m'en-foutisme is totaal\nonbegrijpelijk en onverantwoordelijk.\" Wij vinden de zorgwoede belangrijk,\nvandaar dat het Vlaams regeerakkoord bijvoorbeeld een maximumfactuur voor de\nrusthuizen vooropstelt. Toch hebben wij bedenkingen bij het goedgekeurde\namendement en dat is niet wegens de inhoud, maar wegens het feit dat er hier\neen uitgave werd goedgekeurd, terwijl er op geen enkele manier is nagedacht\nover de financiering ervan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVandaar mijn oproep aan dit\nHuis: laten wij geen uitgave goedkeuren die niet gepaard gaat met een antwoord\nop de vraag naar de concrete financiering. Geen theoretische voorstellen, maar\nwel een akkoord dat zowel een uitgave impliceert, als de financiering ervan,\niets wat vorige week niet gelukt is. Stop met sinterklaas\u00adpolitiek, als u niet\nweet waar de financiering gevonden moet worden.\n\nVandaar mijn oproep aan dit\nHuis: laten wij geen uitgave goedkeuren die niet gepaard gaat met een antwoord\nop de vraag naar de concrete financiering. Geen theoretische voorstellen, maar\nwel een akkoord dat zowel een uitgave impliceert, als de financiering ervan,\niets wat vorige week niet gelukt is. Stop met sinterklaas\u00adpolitiek, als u niet\nweet waar de financiering gevonden moet worden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOmdat de akkoorden van de zomer van 2018\nniet werden nageleefd, zullen wij tegenstemmen. Tegelijk doen wij expliciet een\noproep tot verantwoordelijkheid. Uitgaven moeten worden gefinancierd, zorg daar\ndus voor.\nOmdat de akkoorden van de zomer van 2018\nniet werden nageleefd, zullen wij tegenstemmen. Tegelijk doen wij expliciet een\noproep tot verantwoordelijkheid. Uitgaven moeten worden gefinancierd, zorg daar\ndus voor.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.12\u00a0 Dieter Vanbesien (Ecolo-Groen): Mijnheer de voorzitter, zoals ik vorige week hier\nreeds zei, zal onze fractie de voorlopige kredieten goedkeuren. Daar wil ik wel\nbij herhalen dat het niet van ganser harte is. De voorlopige kredieten zijn\ngebaseerd op de begroting 2018, die door onze fractie niet werd goedgekeurd.\nToch zullen wij de voorlopige kredieten goedkeuren, omdat onze zin voor\nverantwoordelijkheid groter is dan onze afkeer van die begroting.\n\n02.12\n02.12\n\u00a0 Dieter Vanbesien \n\u00a0 Dieter Vanbesien \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen): Mijnheer de voorzitter, zoals ik vorige week hier\nreeds zei, zal onze fractie de voorlopige kredieten goedkeuren. Daar wil ik wel\nbij herhalen dat het niet van ganser harte is. De voorlopige kredieten zijn\ngebaseerd op de begroting 2018, die door onze fractie niet werd goedgekeurd.\nToch zullen wij de voorlopige kredieten goedkeuren, omdat onze zin voor\nverantwoordelijkheid groter is dan onze afkeer van die begroting.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDie houding staat haaks op die van de N-VA.\nDe N-VA heeft de begroting van 2018 mee opgesteld, maar weigert de voorlopige\nkredieten op basis daarvan goed te keuren. Wat sommigen ook mogen beweren, het\nzijn telkens de linkse en de groene oppositiepartijen, die hun verantwoordelijk\u00adheid\nopnemen. Wij zullen niet de verantwoor\u00addelijkheid dragen voor de shutdown in\nons land.\nDie houding staat haaks op die van de N-VA.\nDe N-VA heeft de begroting van 2018 mee opgesteld, maar weigert de voorlopige\nkredieten op basis daarvan goed te keuren. Wat sommigen ook mogen beweren, het\nzijn telkens de linkse en de groene oppositiepartijen, die hun verantwoordelijk\u00adheid\nopnemen. Wij zullen niet de verantwoor\u00addelijkheid dragen voor de shutdown in\nons land.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNaast alle wijzigingen en aanpassingen aan\nde begroting die door de regering werden voorgesteld, is er deze keer ook een\nbescheiden aanpassing door een parlementaire meerderheid: een noodfonds van\n67\u00a0miljoen euro voor de zorgsector. Uit de uitspraken van de ministers\nbegrijp ik dat de regering ertoe bereid is om samen met het Parlement te\nbekijken hoe de middelen best kunnen worden besteed. De parlementaire\naanpassing aan de begroting respecteren lijkt ons evident en een minimum, maar\nhopelijk kan het ook het begin zijn van een betere samenwerking tussen regering\nen Parlement.\nNaast alle wijzigingen en aanpassingen aan\nde begroting die door de regering werden voorgesteld, is er deze keer ook een\nbescheiden aanpassing door een parlementaire meerderheid: een noodfonds van\n67\u00a0miljoen euro voor de zorgsector. Uit de uitspraken van de ministers\nbegrijp ik dat de regering ertoe bereid is om samen met het Parlement te\nbekijken hoe de middelen best kunnen worden besteed. De parlementaire\naanpassing aan de begroting respecteren lijkt ons evident en een minimum, maar\nhopelijk kan het ook het begin zijn van een betere samenwerking tussen regering\nen Parlement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is een oproep, die wij\nrichten aan de Kamervoorzitter. Tegelijk is het misschien ook een mooie\nopportuniteit voor de nieuwe eerste minister van de regering in lopende zaken.\nCollega's, als er op deze manier kan worden samengewerkt in het Parlement, zal\nmen altijd op onze fractie kunnen rekenen. Meer zelfs, wij kijken ernaar uit!\n\nHet is een oproep, die wij\nrichten aan de Kamervoorzitter. Tegelijk is het misschien ook een mooie\nopportuniteit voor de nieuwe eerste minister van de regering in lopende zaken.\nCollega's, als er op deze manier kan worden samengewerkt in het Parlement, zal\nmen altijd op onze fractie kunnen rekenen. Meer zelfs, wij kijken ernaar uit!\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.13\u00a0 Ahmed Laaouej (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, la semaine derni\u00e8re, le Parlement vous a rappel\u00e9\nqu'il n'\u00e9tait pas en affaires courantes. \n\n02.13\u00a0 Ahmed Laaouej \n02.13\n\u00a0 Ahmed Laaouej \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, la semaine derni\u00e8re, le Parlement vous a rappel\u00e9\nqu'il n'\u00e9tait pas en affaires courantes. \n\u00a0\n\u00a0\n\nOui, le gouvernement se r\u00e9fugie de semaine en\nsemaine derri\u00e8re le fait d'\u00eatre en affaires courantes pour ne pas voir les\nurgences sociales et ne pas y r\u00e9pondre, parce qu'il ne s'en donne pas les\nmoyens, et pour se r\u00e9fugier derri\u00e8re un grand nombre d'artifices. On vient\nencore de le voir maintenant. Ce que le Parlement vote, le Parlement peut le\nvoter pour en faire autre chose. C'est vrai dans n'importe quel domaine, en\nparticulier dans le domaine budg\u00e9taire. Il est possible de trouver rapidement\nune formule l\u00e9gislative qui permettra de trouver un financement pour les infirmiers.\nOui, le gouvernement se r\u00e9fugie de semaine en\nsemaine derri\u00e8re le fait d'\u00eatre en affaires courantes pour ne pas voir les\nurgences sociales et ne pas y r\u00e9pondre, parce qu'il ne s'en donne pas les\nmoyens, et pour se r\u00e9fugier derri\u00e8re un grand nombre d'artifices. On vient\nencore de le voir maintenant. Ce que le Parlement vote, le Parlement peut le\nvoter pour en faire autre chose. C'est vrai dans n'importe quel domaine, en\nparticulier dans le domaine budg\u00e9taire. Il est possible de trouver rapidement\nune formule l\u00e9gislative qui permettra de trouver un financement pour les infirmiers.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMais revenons d'abord au fond de l'affaire.\nCela fait des mois que nous attirons votre attention sur la souffrance endur\u00e9e\npar le personnel hospitalier, les aides-soignants et les infirmiers en\nparticulier. Cela fait des mois que nous vous disons que les deux milliards\nd'euros de coupes de la l\u00e9gislature pr\u00e9c\u00e9dente ont instaur\u00e9 une tension\nintenable pour ces personnes qui, au quotidien, s'occupent des personnes\nmalades et en souffrance. Vous n'avez pas voulu l'entendre,\nMaggie\u00a0De\u00a0Block, tout comme vous ne m'\u00e9coutez pas pour le moment. \nMais revenons d'abord au fond de l'affaire.\nCela fait des mois que nous attirons votre attention sur la souffrance endur\u00e9e\npar le personnel hospitalier, les aides-soignants et les infirmiers en\nparticulier. Cela fait des mois que nous vous disons que les deux milliards\nd'euros de coupes de la l\u00e9gislature pr\u00e9c\u00e9dente ont instaur\u00e9 une tension\nintenable pour ces personnes qui, au quotidien, s'occupent des personnes\nmalades et en souffrance. Vous n'avez pas voulu l'entendre,\nMaggie\u00a0De\u00a0Block, tout comme vous ne m'\u00e9coutez pas pour le moment. \n\u00a0\n\u00a0\n\nJe trouve cela particuli\u00e8rement irresponsable,\nalors que nous parlons, madame\u00a0De Block, de quelque chose qui vous\nconcerne imm\u00e9diatement. Si nous en sommes l\u00e0 aujourd'hui, c'est parce que la\nsituation est le r\u00e9sultat de votre politique. Il appartient donc au\ngouvernement de r\u00e9parer les d\u00e9g\u00e2ts qu'il a lui-m\u00eame caus\u00e9s dans notre soci\u00e9t\u00e9,\net en particulier dans le secteur hospitalier.\nJe trouve cela particuli\u00e8rement irresponsable,\nalors que nous parlons, madame\u00a0De Block, de quelque chose qui vous\nconcerne imm\u00e9diatement. Si nous en sommes l\u00e0 aujourd'hui, c'est parce que la\nsituation est le r\u00e9sultat de votre politique. Il appartient donc au\ngouvernement de r\u00e9parer les d\u00e9g\u00e2ts qu'il a lui-m\u00eame caus\u00e9s dans notre soci\u00e9t\u00e9,\net en particulier dans le secteur hospitalier.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNous vous avons tendu la main, par une\nproposition d'amendement, vot\u00e9e dans ce Parlement. C'est \u00e0 vous de trouver le\nfinancement. En m\u00eame temps, je voudrais dire aussi \u00e0 celles et ceux qui font\ncroire que tout est r\u00e9gl\u00e9, et qui organisent des manifestations avec des\ninfirmiers, que le probl\u00e8me n'est pas encore r\u00e9solu. Il ne faut pas donner de\nfaux espoirs aux gens. En effet, le combat doit continuer ici au Parlement. \nNous vous avons tendu la main, par une\nproposition d'amendement, vot\u00e9e dans ce Parlement. C'est \u00e0 vous de trouver le\nfinancement. En m\u00eame temps, je voudrais dire aussi \u00e0 celles et ceux qui font\ncroire que tout est r\u00e9gl\u00e9, et qui organisent des manifestations avec des\ninfirmiers, que le probl\u00e8me n'est pas encore r\u00e9solu. Il ne faut pas donner de\nfaux espoirs aux gens. En effet, le combat doit continuer ici au Parlement. \n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est la raison pour laquelle, monsieur le\npr\u00e9sident, j'entends que vous fassiez respecter l'accord pris, et que vous\nfassiez r\u00e9unir les commissions, pour faire en sorte de trouver concr\u00e8tement les\nmoyens qui permettront de revaloriser comme il se doit le statut de celles et\nceux qui s'occupent aujourd'hui de la sant\u00e9 de nos concitoyens.\nC'est la raison pour laquelle, monsieur le\npr\u00e9sident, j'entends que vous fassiez respecter l'accord pris, et que vous\nfassiez r\u00e9unir les commissions, pour faire en sorte de trouver concr\u00e8tement les\nmoyens qui permettront de revaloriser comme il se doit le statut de celles et\nceux qui s'occupent aujourd'hui de la sant\u00e9 de nos concitoyens.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.14\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, de voorlopige kredieten die vandaag\nvoorliggen zijn een verlenging van de laatste begroting die de regering-Michel\nin de Kamer heeft voorgesteld. Dat was geen goede begroting. Wij hebben altijd\ntegen die slechte begroting gestemd en bijgevolg consequent ook tegen de\nverlenging ervan. Onze goede collega Wouter Vermeersch heeft vorige week in de\nplenaire vergadering nog uitvoerig beargumenteerd waarom ook de voorliggende\nvoorlopige kredieten eigenlijk een tegenstem verdienen.\n\n02.14\n02.14\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, de voorlopige kredieten die vandaag\nvoorliggen zijn een verlenging van de laatste begroting die de regering-Michel\nin de Kamer heeft voorgesteld. Dat was geen goede begroting. Wij hebben altijd\ntegen die slechte begroting gestemd en bijgevolg consequent ook tegen de\nverlenging ervan. Onze goede collega Wouter Vermeersch heeft vorige week in de\nplenaire vergadering nog uitvoerig beargumenteerd waarom ook de voorliggende\nvoorlopige kredieten eigenlijk een tegenstem verdienen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSinds vorige week is er in deze context een\nen ander gewijzigd. Dan heb ik het niet over de vijftiende ministerswissel in\ndeze regering, waardoor ondertussen een nieuwe minister van Begroting is\naangetreden, maar dan bedoel ik uiteraard dat er een amendement van de\noppositie werd goedgekeurd. Dat amendement kreeg onze steun, wat voor velen een\nverrassing was. Nochtans, wie ons stemgedrag doorheen de jaren analyseert, ziet\ndat wij steeds, zoals dat hoort voor democraten, kijken naar de inhoud en niet\nnaar de indiener. Wij hebben dat amendement goedgekeurd omdat wij het vrijmaken\nvan meer middelen en het tonen van meer respect voor de zorgsector\nondersteunen.\nSinds vorige week is er in deze context een\nen ander gewijzigd. Dan heb ik het niet over de vijftiende ministerswissel in\ndeze regering, waardoor ondertussen een nieuwe minister van Begroting is\naangetreden, maar dan bedoel ik uiteraard dat er een amendement van de\noppositie werd goedgekeurd. Dat amendement kreeg onze steun, wat voor velen een\nverrassing was. Nochtans, wie ons stemgedrag doorheen de jaren analyseert, ziet\ndat wij steeds, zoals dat hoort voor democraten, kijken naar de inhoud en niet\nnaar de indiener. Wij hebben dat amendement goedgekeurd omdat wij het vrijmaken\nvan meer middelen en het tonen van meer respect voor de zorgsector\nondersteunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet verbaast mij eigenlijk niet helemaal dat\nde regering nog niet eens in staat is om zelf uit te voeren wat het Parlement\nhaar oplegt. De regeringsleden stellen dat het amendement een wetswijziging\nvergt. Nochtans, deze regering is ervaringsdeskundige in het in een hoog tempo\ndoor het Parlement jagen van belangrijke wetsontwerpen. Het is alleszins\nveelzeggend dat deze regering zelfs daartoe niet meer in staat is.\nHet verbaast mij eigenlijk niet helemaal dat\nde regering nog niet eens in staat is om zelf uit te voeren wat het Parlement\nhaar oplegt. De regeringsleden stellen dat het amendement een wetswijziging\nvergt. Nochtans, deze regering is ervaringsdeskundige in het in een hoog tempo\ndoor het Parlement jagen van belangrijke wetsontwerpen. Het is alleszins\nveelzeggend dat deze regering zelfs daartoe niet meer in staat is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet Parlement kan uiteraard verhelpen,\naangezien het ons toekomt om wetgevende initiatieven te nemen. Wij verlenen dan\nook onze constructieve medewerking. Begrotingstechnische problemen vallen\naltijd op te lossen, dus paniekzaaierij, bijvoorbeeld over een shutdown, laat\nik aan anderen over.\nHet Parlement kan uiteraard verhelpen,\naangezien het ons toekomt om wetgevende initiatieven te nemen. Wij verlenen dan\nook onze constructieve medewerking. Begrotingstechnische problemen vallen\naltijd op te lossen, dus paniekzaaierij, bijvoorbeeld over een shutdown, laat\nik aan anderen over.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAan degenen die jarenlang voor miljarden\ntekorten in de begroting hebben gezorgd en die er vandaag over zeuren dat het\ntekort door dit amendement nog groter wordt, wil ik zeggen dat zij vorige week\ndan ook maar onze amendementen hadden moeten goedkeuren, stuk voor stuk\nbesparings\u00adamendementen, onder andere op Fedasil en het Koningshuis.\nAan degenen die jarenlang voor miljarden\ntekorten in de begroting hebben gezorgd en die er vandaag over zeuren dat het\ntekort door dit amendement nog groter wordt, wil ik zeggen dat zij vorige week\ndan ook maar onze amendementen hadden moeten goedkeuren, stuk voor stuk\nbesparings\u00adamendementen, onder andere op Fedasil en het Koningshuis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOok al zijn wij tegenstander van de\nvoorlopige kredieten, er zijn twee redenen waarom wij vandaag ons stemgedrag\nzullen aanpassen. De hoofdreden is, zoals ik al zei, dat wij meer middelen voor\nde zorgsector steunen. De tweede reden is van algemene aard, met name dat\nvorige week in de Kamer voor een keertje de parlementaire democratie heeft\ngespeeld. Het is een goede zaak en een mooi precedent, dat voor herhaling\nvatbaar is, dat in dit Huis niet de particratie maar de parlementaire\ndemocratie speelt.\nOok al zijn wij tegenstander van de\nvoorlopige kredieten, er zijn twee redenen waarom wij vandaag ons stemgedrag\nzullen aanpassen. De hoofdreden is, zoals ik al zei, dat wij meer middelen voor\nde zorgsector steunen. De tweede reden is van algemene aard, met name dat\nvorige week in de Kamer voor een keertje de parlementaire democratie heeft\ngespeeld. Het is een goede zaak en een mooi precedent, dat voor herhaling\nvatbaar is, dat in dit Huis niet de particratie maar de parlementaire\ndemocratie speelt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom zal onze fractie zich bij de stemming\nover de voorlopige twaalfden onthouden.\nDaarom zal onze fractie zich bij de stemming\nover de voorlopige twaalfden onthouden.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.15\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf (MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, je constate qu'on dit tout et son contraire \u00e0 propos d'un\ngouvernement en affaires courantes.\n\n02.15\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n02.15\n\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n\u00a0 \n(MR): Monsieur le\npr\u00e9sident, je constate qu'on dit tout et son contraire \u00e0 propos d'un\ngouvernement en affaires courantes.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIl est clair que nous sommes parfaitement\nsensibles \u00e0 la situation des infirmi\u00e8res et du secteur hospitalier. Nous savons\naussi que certaines des difficult\u00e9s r\u00e9sultent, dans certaines r\u00e9gions du pays,\nde la prolongation de la dur\u00e9e des \u00e9tudes.\nIl est clair que nous sommes parfaitement\nsensibles \u00e0 la situation des infirmi\u00e8res et du secteur hospitalier. Nous savons\naussi que certaines des difficult\u00e9s r\u00e9sultent, dans certaines r\u00e9gions du pays,\nde la prolongation de la dur\u00e9e des \u00e9tudes.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuoi qu'il en soit le personnel infirmier est\npartout en souffrance. C'est \u00e9galement le cas au Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg. En\neffet, malgr\u00e9 que les Luxembourgeois aient plus de moyens que nous, le\nGrand-Duch\u00e9 est en p\u00e9nurie d'infirmi\u00e8res.\nQuoi qu'il en soit le personnel infirmier est\npartout en souffrance. C'est \u00e9galement le cas au Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg. En\neffet, malgr\u00e9 que les Luxembourgeois aient plus de moyens que nous, le\nGrand-Duch\u00e9 est en p\u00e9nurie d'infirmi\u00e8res.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOn sait qu'il y a des choses \u00e0 faire tant dans\nle monde m\u00e9dical que dans le monde infirmier. Nous soutenons les initiatives\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer les choses et la situation des travailleurs en tenant compte\nde leur souffrance.\nOn sait qu'il y a des choses \u00e0 faire tant dans\nle monde m\u00e9dical que dans le monde infirmier. Nous soutenons les initiatives\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer les choses et la situation des travailleurs en tenant compte\nde leur souffrance.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMais notre gouvernement est en affaires couran\u00adtes\net nous devons agir en bons gestionnaires en ne faisant pas n'importe quoi.\nTout le monde parle de r\u00e9duction des d\u00e9penses, mais on en ajoute de nouvelles.\nPeut-\u00eatre faudra-t-il qu'un jour, on se retrouve au pied du mur au regard de la\nsituation financi\u00e8re de notre pays.\nMais notre gouvernement est en affaires couran\u00adtes\net nous devons agir en bons gestionnaires en ne faisant pas n'importe quoi.\nTout le monde parle de r\u00e9duction des d\u00e9penses, mais on en ajoute de nouvelles.\nPeut-\u00eatre faudra-t-il qu'un jour, on se retrouve au pied du mur au regard de la\nsituation financi\u00e8re de notre pays.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTout cela ne fait que confirmer qu'il est grand\ntemps qu'un gouvernement soit form\u00e9. Il est grand temps que ceux qui ont des\nle\u00e7ons \u00e0 donner tirent leur propre le\u00e7on et se mettent au travail pour\nconstituer un gouvernement, avoir un vrai budget et des politiques que l'on\npeut financer.\nTout cela ne fait que confirmer qu'il est grand\ntemps qu'un gouvernement soit form\u00e9. Il est grand temps que ceux qui ont des\nle\u00e7ons \u00e0 donner tirent leur propre le\u00e7on et se mettent au travail pour\nconstituer un gouvernement, avoir un vrai budget et des politiques que l'on\npeut financer.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.16\u00a0 Servais Verherstraeten (CD&V): Mijnheer de voorzitter, collega's, het blijft mijn\novertuiging dat we in lopende zaken geen meerderheid of oppositie zouden mogen\nhebben. In lopende zaken moeten we tevens behoedzaam zijn op budgettair vlak.\nDat is een van de redenen waarom we hier deze legislatuur hebben afgesproken\ndat wetgevende initiatieven door het Rekenhof zouden worden bekeken.\n\n02.16\n02.16\n\u00a0 Servais Verherstraeten \n\u00a0 Servais Verherstraeten \n\u00a0 \n(CD&V): Mijnheer de voorzitter, collega's, het blijft mijn\novertuiging dat we in lopende zaken geen meerderheid of oppositie zouden mogen\nhebben. In lopende zaken moeten we tevens behoedzaam zijn op budgettair vlak.\nDat is een van de redenen waarom we hier deze legislatuur hebben afgesproken\ndat wetgevende initiatieven door het Rekenhof zouden worden bekeken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLopende zaken mogen echter ook niet te lang\nduren en op dit ogenblik is dat al veel te lang het geval. We moeten dan ook\nniet verbaasd zijn dat het Parlement af en toe, onder druk van terechte\nmaatschappelijke verlangens, de behoefte voelt om de budgettaire behoedzaamheid\neven naast zich neer te leggen, om een antwoord te kunnen geven op bepaalde\nvragen.\nLopende zaken mogen echter ook niet te lang\nduren en op dit ogenblik is dat al veel te lang het geval. We moeten dan ook\nniet verbaasd zijn dat het Parlement af en toe, onder druk van terechte\nmaatschappelijke verlangens, de behoefte voelt om de budgettaire behoedzaamheid\neven naast zich neer te leggen, om een antwoord te kunnen geven op bepaalde\nvragen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, we moeten echter ook beseffen dat\nals we van vandaag beslissen om een euro uit te geven dit ook betekent dat we\nmorgen moeten uitzoeken hoe we die euro betaald gaan krijgen. Zonet zei een\ncollega dat we onze verantwoor\u00addelijkheid moeten nemen. Onze belangrijkste\nverantwoordelijkheid is nu een regering vormen die met een volwaardige\nbegroting, met inkomsten en uitgaven, naar dit Huis komt. Het wordt daar hoog\ntijd voor.\nCollega's, we moeten echter ook beseffen dat\nals we van vandaag beslissen om een euro uit te geven dit ook betekent dat we\nmorgen moeten uitzoeken hoe we die euro betaald gaan krijgen. Zonet zei een\ncollega dat we onze verantwoor\u00addelijkheid moeten nemen. Onze belangrijkste\nverantwoordelijkheid is nu een regering vormen die met een volwaardige\nbegroting, met inkomsten en uitgaven, naar dit Huis komt. Het wordt daar hoog\ntijd voor.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, met betrekking tot wat er vorige\ndonderdag gebeurd is moet het me van het hart dat ik vind dat we daar in\nlopende zaken beter vooraf met elkaar over gepraat hadden. Onze fractie is hoe\ndan ook bereid om volgende week mee invulling te geven aan de wensen die een\nmeerderheid in dit Parlement heeft goedgekeurd. We zullen bekijken hoe dat moet\ngebeuren, met een sociale maribel of met een organieke wet. Dat moet het\nvoorwerp uitmaken van een bespreking. We zullen echter ook keuzes moeten maken\nwant er zijn in deze sector diverse behoeften die niet noodzakelijk\ngelijklopend zijn.\nCollega's, met betrekking tot wat er vorige\ndonderdag gebeurd is moet het me van het hart dat ik vind dat we daar in\nlopende zaken beter vooraf met elkaar over gepraat hadden. Onze fractie is hoe\ndan ook bereid om volgende week mee invulling te geven aan de wensen die een\nmeerderheid in dit Parlement heeft goedgekeurd. We zullen bekijken hoe dat moet\ngebeuren, met een sociale maribel of met een organieke wet. Dat moet het\nvoorwerp uitmaken van een bespreking. We zullen echter ook keuzes moeten maken\nwant er zijn in deze sector diverse behoeften die niet noodzakelijk\ngelijklopend zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk nodig u tevens uit om niet alleen\ndaarover te praten. Ik verwacht niet dat we voor 31 december een federale\nregering met een goedgekeurde begroting zullen hebben. Ik hoop dat ik ongelijk\nzal krijgen maar ik vrees dat dit niet zo zal zijn. We zullen hoe dan ook nog\neens voorlopige twaalfden moeten goedkeuren. We moeten daar dan vooraf met\nelkaar over praten en bekijken hoe de extra euro die we uitgeven betaald moet\nworden.\nIk nodig u tevens uit om niet alleen\ndaarover te praten. Ik verwacht niet dat we voor 31 december een federale\nregering met een goedgekeurde begroting zullen hebben. Ik hoop dat ik ongelijk\nzal krijgen maar ik vrees dat dit niet zo zal zijn. We zullen hoe dan ook nog\neens voorlopige twaalfden moeten goedkeuren. We moeten daar dan vooraf met\nelkaar over praten en bekijken hoe de extra euro die we uitgeven betaald moet\nworden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk rond af, mijnheer de\nvoorzitter. Het bedrag van 67\u00a0miljoen zal een hopelijk zo effici\u00ebnt\nmogelijke invulling krijgen. Wat de komende weken in de zorgsector minstens\neven belangrijk is, is dat de sociale akkoorden kunnen worden afgewerkt zodat\nde verlofstelsels van de verpleging kunnen worden geregeld, dat de uurroosters\nkunnen worden verbeterd en dat er kan worden gepraat over de tweede pijler,\nwant dat zijn ook vragen en zorgen die in de sector leven.\n\nIk rond af, mijnheer de\nvoorzitter. Het bedrag van 67\u00a0miljoen zal een hopelijk zo effici\u00ebnt\nmogelijke invulling krijgen. Wat de komende weken in de zorgsector minstens\neven belangrijk is, is dat de sociale akkoorden kunnen worden afgewerkt zodat\nde verlofstelsels van de verpleging kunnen worden geregeld, dat de uurroosters\nkunnen worden verbeterd en dat er kan worden gepraat over de tweede pijler,\nwant dat zijn ook vragen en zorgen die in de sector leven.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.17\u00a0 Peter Mertens (PVDA-PTB): Mijnheer Verherstraeten, op voorhand praten\u2026 In juli is\nhetzelfde amendement ingediend in de Kamer. In juli! Verschillende fracties\nzeggen dat zij respect hebben voor de mensen in de zorgsector, dat zij\nluisteren naar de mensen in de zorg en dat zij elk amendement op basis van zijn\ninhoud bekijken. In juli is precies hetzelfde amendement verworpen. In juli\nhebben wij gezegd dat, als de mensen van de zorgsector zelf vragende partij\nzijn om extra geld te krijgen, wij het amendement opnieuw zouden indienen, niet\nomwille van de Partij van de Arbeid, maar omdat de noden op het terrein zo\ngroot zijn.\n\n02.17\n02.17\n\u00a0 Peter Mertens \n\u00a0 Peter Mertens \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mijnheer Verherstraeten, op voorhand praten\u2026 In juli is\nhetzelfde amendement ingediend in de Kamer. In juli! Verschillende fracties\nzeggen dat zij respect hebben voor de mensen in de zorgsector, dat zij\nluisteren naar de mensen in de zorg en dat zij elk amendement op basis van zijn\ninhoud bekijken. In juli is precies hetzelfde amendement verworpen. In juli\nhebben wij gezegd dat, als de mensen van de zorgsector zelf vragende partij\nzijn om extra geld te krijgen, wij het amendement opnieuw zouden indienen, niet\nomwille van de Partij van de Arbeid, maar omdat de noden op het terrein zo\ngroot zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk hoor hier vandaag heel veel lippendienst\naan de zorgsector. Wij hebben daarnet een manifestatie gehouden, mijnheer\nLaaouej, omdat men manifestaties nodig heeft om druk te zetten, omdat men die\ngetuigenissen nodig heeft. Al die mensen op het terrein zeggen hetzelfde: het\nwater staat hen aan de lippen, zij kunnen niet meer.\nIk hoor hier vandaag heel veel lippendienst\naan de zorgsector. Wij hebben daarnet een manifestatie gehouden, mijnheer\nLaaouej, omdat men manifestaties nodig heeft om druk te zetten, omdat men die\ngetuigenissen nodig heeft. Al die mensen op het terrein zeggen hetzelfde: het\nwater staat hen aan de lippen, zij kunnen niet meer.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw de minister, u spreekt over een\nknelpuntberoep, maar de mensen op het terrein vragen een betere verloning, niet\nalleen maar 1.725\u00a0euro netto na vier jaar studie voor een vroege dienst,\neen late dienst, een nachtdienst, om tijdens de vakantie op te draven, voor het\nfeit dat men geen twee weken vakantie na elkaar kan nemen. Zij vragen een\nserieuze verloning, zij vragen verbeterde arbeidsvoorwaarden en verbeterde\nloonvoorwaarden. Verbeter de loonvoorwaarden, zorg dat er meer mensen aan het\nwerk zijn in de zorgsector en het knelpunt\u00adberoep zal geen knelpuntberoep meer\nzijn. Dat is een politieke verantwoordelijkheid van de regering, niet alleen\nvandaag, maar al veel langer, mevrouw de minister.\nMevrouw de minister, u spreekt over een\nknelpuntberoep, maar de mensen op het terrein vragen een betere verloning, niet\nalleen maar 1.725\u00a0euro netto na vier jaar studie voor een vroege dienst,\neen late dienst, een nachtdienst, om tijdens de vakantie op te draven, voor het\nfeit dat men geen twee weken vakantie na elkaar kan nemen. Zij vragen een\nserieuze verloning, zij vragen verbeterde arbeidsvoorwaarden en verbeterde\nloonvoorwaarden. Verbeter de loonvoorwaarden, zorg dat er meer mensen aan het\nwerk zijn in de zorgsector en het knelpunt\u00adberoep zal geen knelpuntberoep meer\nzijn. Dat is een politieke verantwoordelijkheid van de regering, niet alleen\nvandaag, maar al veel langer, mevrouw de minister.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk rond af, mijnheer de\nvoorzitter.\n\nIk rond af, mijnheer de\nvoorzitter.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr moet mij iets van het hart. Sinds vorige\nweek donderdag valt het woord 'schande' erg vaak. Velen menen dat alles beter\nop voorhand was bedisseld zodat het Parlement deze week niet meer hoefde samen\nte komen. De heer Verherstraeten liet in de pers optekenen \u2013\u00a0ik citeer:\n\"De regering heeft het Parlement niet onder controle.\" Dat is ook\nniet de bedoeling, mijnheer Verherstraeten. Het is niet de bedoeling dat de\nregering het Parlement onder controle heeft, maar wel dat het Parlement de\nregering controleert. Dat is de bedoeling! \nEr moet mij iets van het hart. Sinds vorige\nweek donderdag valt het woord 'schande' erg vaak. Velen menen dat alles beter\nop voorhand was bedisseld zodat het Parlement deze week niet meer hoefde samen\nte komen. De heer Verherstraeten liet in de pers optekenen \u2013\u00a0ik citeer:\n\"De regering heeft het Parlement niet onder controle.\" Dat is ook\nniet de bedoeling, mijnheer Verherstraeten. Het is niet de bedoeling dat de\nregering het Parlement onder controle heeft, maar wel dat het Parlement de\nregering controleert. Dat is de bedoeling! \n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nU moet afronden.\nDe voorzitter:\nU moet afronden.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.18\u00a0 Peter\nMertens (PVDA-PTB): Mijnheer de voorzitter,\ncollega's, wij zullen ervoor zorgen dat de regering niet wegkomt met haar\ndoorzichtige tactiek. Men verklaart zich nu immers akkoord met het bedrag van\n67\u00a0miljoen euro, maar gaat vervolgens alles trachten te begraven in de\nbevoegde commissies. Door gedurende weken of zelfs maanden wetgevend complex\nwerk te leveren, gaat men ervoor zorgen dat die 67\u00a0miljoen euro niet\nterechtkomen waar dat zou moeten. Wij zullen waakzaam blijven in die\ncommissies. Wij zullen echter ook manifestaties blijven organiseren om dat\nnoodfonds van 67\u00a0miljoen euro effectief te realiseren.\n02.18\n02.18\n\u00a0 Peter\nMertens \n\u00a0 Peter\nMertens \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mijnheer de voorzitter,\ncollega's, wij zullen ervoor zorgen dat de regering niet wegkomt met haar\ndoorzichtige tactiek. Men verklaart zich nu immers akkoord met het bedrag van\n67\u00a0miljoen euro, maar gaat vervolgens alles trachten te begraven in de\nbevoegde commissies. Door gedurende weken of zelfs maanden wetgevend complex\nwerk te leveren, gaat men ervoor zorgen dat die 67\u00a0miljoen euro niet\nterechtkomen waar dat zou moeten. Wij zullen waakzaam blijven in die\ncommissies. Wij zullen echter ook manifestaties blijven organiseren om dat\nnoodfonds van 67\u00a0miljoen euro effectief te realiseren.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.19\u00a0 Egbert Lachaert (Open Vld): Mijnheer de voorzitter, collega's, op zich hadden wij\nhier vandaag inderdaad niet hoeven te zijn om over de voorlopige twaalfden te\nspreken. Op zich zit dit land nu al tien maanden zonder volwaardige regering.\nDe verkiezingen vonden plaats op 26\u00a0mei. Sindsdien is een aantal partijen\naan het praten over een eventuele nieuwe regering met een volwaardige\nbegroting. Wij zijn zover nog niet.\n\n02.19\n02.19\n\u00a0 Egbert Lachaert \n\u00a0 Egbert Lachaert \n\u00a0 \n(Open Vld): Mijnheer de voorzitter, collega's, op zich hadden wij\nhier vandaag inderdaad niet hoeven te zijn om over de voorlopige twaalfden te\nspreken. Op zich zit dit land nu al tien maanden zonder volwaardige regering.\nDe verkiezingen vonden plaats op 26\u00a0mei. Sindsdien is een aantal partijen\naan het praten over een eventuele nieuwe regering met een volwaardige\nbegroting. Wij zijn zover nog niet.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet debat dat nu over de voorlopige\ntwaalfden gevoerd is, was eigenlijk net hetzelfde als dat van juli. De\nvoorlopige twaalfden zijn een puur technische maatregel om de overheid te\nkunnen laten functioneren, om de inkomsten te kunnen innen en om de uitgaven te\nkunnen doen.\nHet debat dat nu over de voorlopige\ntwaalfden gevoerd is, was eigenlijk net hetzelfde als dat van juli. De\nvoorlopige twaalfden zijn een puur technische maatregel om de overheid te\nkunnen laten functioneren, om de inkomsten te kunnen innen en om de uitgaven te\nkunnen doen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet was mijn grote frustratie, en die van\nmijn fractie, vorige week dat daarover op die manier aan politiek gedaan werd.\nIk begrijp de noden die door een aantal partijen naar voren worden gebracht,\nmaar als wij de overheid in de situatie brengen dat zij vanaf vannacht bepaalde\nuitgaven niet meer kan doen, zijn wij niet verantwoord bezig als Parlement.\nHet was mijn grote frustratie, en die van\nmijn fractie, vorige week dat daarover op die manier aan politiek gedaan werd.\nIk begrijp de noden die door een aantal partijen naar voren worden gebracht,\nmaar als wij de overheid in de situatie brengen dat zij vanaf vannacht bepaalde\nuitgaven niet meer kan doen, zijn wij niet verantwoord bezig als Parlement.\n\u00a0\n\u00a0\n\nInderdaad, mijnheer Mertens, ik vind het op\nzich positief dat het Parlement vandaag meer vrijheid heeft dan in de gewone\nconstellatie, met een regering. Ik ben een parlementair. Ik hou van het\nParlement en van het werk dat een parlementslid daar kan doen, maar wij moeten\ndat wel op een verantwoorde manier doen. Als men het aanpakt zoals vorige week,\nzonder overleg, riskeert men in de situatie van vandaag te komen, en is er\nvanaf morgen mogelijk een probleem. Laten wij proberen dat in de toekomst te\nvermijden.\nInderdaad, mijnheer Mertens, ik vind het op\nzich positief dat het Parlement vandaag meer vrijheid heeft dan in de gewone\nconstellatie, met een regering. Ik ben een parlementair. Ik hou van het\nParlement en van het werk dat een parlementslid daar kan doen, maar wij moeten\ndat wel op een verantwoorde manier doen. Als men het aanpakt zoals vorige week,\nzonder overleg, riskeert men in de situatie van vandaag te komen, en is er\nvanaf morgen mogelijk een probleem. Laten wij proberen dat in de toekomst te\nvermijden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDit gezegd zijnde, de voorlopige twaalfden\nliggen vandaag voor met het amendement dat vorige week goedgekeurd is door\nverschillende partijen in het halfrond: 67\u00a0miljoen extra voor de zorg in\nde maanden november en december. Wie kan daar op zich tegen zijn? Op zich is\nhet begrijpbaar. In de zorgsector zijn er al een hele tijd acute noden, vooral\ndoor een gebrek aan personeel. Zoals de minister gezegd heeft: verpleegkundige\nis nu eenmaal een knelpuntenberoep. Wij vinden geen verpleegkundigen genoeg.\nHet is niet door nu in 67\u00a0miljoen te voorzien dat het probleem\nonmiddellijk opgelost wordt. Zelfs toen u het oorspronkelijke amendement\nindiende, wist u heel goed dat dit geen 67\u00a0miljoen, maar \u2013\u00a0op\nkruissnelheid\u00a0\u2013 1\u00a0miljard per jaar vergt. Dat is een gigantisch\nbedrag.\nDit gezegd zijnde, de voorlopige twaalfden\nliggen vandaag voor met het amendement dat vorige week goedgekeurd is door\nverschillende partijen in het halfrond: 67\u00a0miljoen extra voor de zorg in\nde maanden november en december. Wie kan daar op zich tegen zijn? Op zich is\nhet begrijpbaar. In de zorgsector zijn er al een hele tijd acute noden, vooral\ndoor een gebrek aan personeel. Zoals de minister gezegd heeft: verpleegkundige\nis nu eenmaal een knelpuntenberoep. Wij vinden geen verpleegkundigen genoeg.\nHet is niet door nu in 67\u00a0miljoen te voorzien dat het probleem\nonmiddellijk opgelost wordt. Zelfs toen u het oorspronkelijke amendement\nindiende, wist u heel goed dat dit geen 67\u00a0miljoen, maar \u2013\u00a0op\nkruissnelheid\u00a0\u2013 1\u00a0miljard per jaar vergt. Dat is een gigantisch\nbedrag.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk kom nu terug op wat de\nheer Verherstraeten heeft opgemerkt. Wij moeten opletten dat, wanneer wij extra\nuitgaven doen, wij ze ook op de ene of de andere manier compenseren. In het\nandere geval zal alles wat het Parlement vandaag onder het motto 'vrijheid,\nblijheid' uitgeeft, morgen in ons gezicht terugkeren, omdat wij op de kap van\nanderen besparingen zullen moeten doen. Dat is niet de bedoeling.\n\nIk kom nu terug op wat de\nheer Verherstraeten heeft opgemerkt. Wij moeten opletten dat, wanneer wij extra\nuitgaven doen, wij ze ook op de ene of de andere manier compenseren. In het\nandere geval zal alles wat het Parlement vandaag onder het motto 'vrijheid,\nblijheid' uitgeeft, morgen in ons gezicht terugkeren, omdat wij op de kap van\nanderen besparingen zullen moeten doen. Dat is niet de bedoeling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOp dat vlak moeten wij onze democratie goed\ntoepassen. Er is een Parlement met volheid van bevoegdheid.\nOp dat vlak moeten wij onze democratie goed\ntoepassen. Er is een Parlement met volheid van bevoegdheid.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer Laaouej, ik wil het engagement\naangaan, om volgende week zo snel mogelijk in de commissies aan de slag te gaan\nrond de situatie in de zorgsector. Laten wij de sociale partners uitnodigen en\nhen vragen waarom zij er niet toe zijn gekomen in de zorgsector de cao's te\nsluiten die het statuut van het betrokken personeel kunnen verbeteren. Laten\nwij ons huiswerk echter op een rustige en goede manier doen.\nMijnheer Laaouej, ik wil het engagement\naangaan, om volgende week zo snel mogelijk in de commissies aan de slag te gaan\nrond de situatie in de zorgsector. Laten wij de sociale partners uitnodigen en\nhen vragen waarom zij er niet toe zijn gekomen in de zorgsector de cao's te\nsluiten die het statuut van het betrokken personeel kunnen verbeteren. Laten\nwij ons huiswerk echter op een rustige en goede manier doen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij weten ook dat een begroting op zich geen\nwetsontwerp is. Dat wetsontwerp zal ook niet meer komen van de regering in\nlopende zaken. Het is aan ons, aan de 150\u00a0Kamerleden, om effectief een\ninitiatief te nemen en werk te maken van een betere situatie in de zorgsector\nbinnen een correct kader.\nWij weten ook dat een begroting op zich geen\nwetsontwerp is. Dat wetsontwerp zal ook niet meer komen van de regering in\nlopende zaken. Het is aan ons, aan de 150\u00a0Kamerleden, om effectief een\ninitiatief te nemen en werk te maken van een betere situatie in de zorgsector\nbinnen een correct kader.\n\u00a0\n\u00a0\n\n02.20\u00a0 Jan\nBertels (sp.a): Mijnheer de voorzitter,\ncollega's, ik wil u drie boodschappen meegeven.\n02.20\n02.20\n\u00a0 Jan\nBertels \n\u00a0 Jan\nBertels \n\u00a0 \n(sp.a): Mijnheer de voorzitter,\ncollega's, ik wil u drie boodschappen meegeven.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0eerste, het idee is, naar ik heb\nbegrepen, niet algemeen breed gedeeld, maar bijkomend geld voor meer\nverpleegkundigen is terecht. De sp.a heeft dat v\u00f3\u00f3r de verkiezingen gesteld.\nWij hebben dat bij de bespreking van het amende\u00adment in juni\u00a02019 gesteld\nen wij stellen dat ook na de verkiezingen. Wij zijn dus consequent en ja, wij\nhebben het amendement mee goedgekeurd.\nTen\u00a0eerste, het idee is, naar ik heb\nbegrepen, niet algemeen breed gedeeld, maar bijkomend geld voor meer\nverpleegkundigen is terecht. De sp.a heeft dat v\u00f3\u00f3r de verkiezingen gesteld.\nWij hebben dat bij de bespreking van het amende\u00adment in juni\u00a02019 gesteld\nen wij stellen dat ook na de verkiezingen. Wij zijn dus consequent en ja, wij\nhebben het amendement mee goedgekeurd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe kreet van de verpleegkundigen is\neffectief oorverdovend. Er is een te grote werkdruk. De kwaliteit van de zorg\nkomt in het gedrang. Zelfs de pati\u00ebntveiligheid komt in het gedrang. Meer geld\nvoor de verpleegkundigen is dus absoluut nodig. Ik ben blij dat de regering dat\nnu ook ruiterlijk erkent.\nDe kreet van de verpleegkundigen is\neffectief oorverdovend. Er is een te grote werkdruk. De kwaliteit van de zorg\nkomt in het gedrang. Zelfs de pati\u00ebntveiligheid komt in het gedrang. Meer geld\nvoor de verpleegkundigen is dus absoluut nodig. Ik ben blij dat de regering dat\nnu ook ruiterlijk erkent.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw de minister,\nmijnheer de minister, het bijkomende geld, waarvoor wij vandaag hopelijk de\ntekst zullen goedkeuren, kan snel en goed besteed worden. Daar zijn pistes\nvoor. U verwijst naar het sociaal overleg. Er is overleg over bijvoorbeeld de\nbesteding van het socialemaribel\u00adfonds. De minister weet dat. Dat moeten we\nniet meer organiseren. Laten wij ervoor zorgen dat het geld zo snel mogelijk\nterechtkomt bij het fonds voor de sociale maribel van de priv\u00e9sector. Er is ook\nhet sociale\u00admaribelfonds van de openbare sector. Dan zullen de sociale partners\nwel verpleegkundigen proberen aan te werven en voor de nodige opleidingen\nzorgen. De tools bestaan al. Laten we ze gebruiken.\n\nMevrouw de minister,\nmijnheer de minister, het bijkomende geld, waarvoor wij vandaag hopelijk de\ntekst zullen goedkeuren, kan snel en goed besteed worden. Daar zijn pistes\nvoor. U verwijst naar het sociaal overleg. Er is overleg over bijvoorbeeld de\nbesteding van het socialemaribel\u00adfonds. De minister weet dat. Dat moeten we\nniet meer organiseren. Laten wij ervoor zorgen dat het geld zo snel mogelijk\nterechtkomt bij het fonds voor de sociale maribel van de priv\u00e9sector. Er is ook\nhet sociale\u00admaribelfonds van de openbare sector. Dan zullen de sociale partners\nwel verpleegkundigen proberen aan te werven en voor de nodige opleidingen\nzorgen. De tools bestaan al. Laten we ze gebruiken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer de voorzitter, het kan snel gaan in\nde commissies. Ik neem aan dat u het engagement van de Kamer hebt om dat snel\nte doen, zonder vertragingsmechanismes.\nMijnheer de voorzitter, het kan snel gaan in\nde commissies. Ik neem aan dat u het engagement van de Kamer hebt om dat snel\nte doen, zonder vertragingsmechanismes.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTen\u00a0tweede, wil ik ook even het\ngeheugen opfrissen van sommige collega's die vorige week ineens het torenhoge begrotingstekort\nontdekten en nu schande roepen.\nTen\u00a0tweede, wil ik ook even het\ngeheugen opfrissen van sommige collega's die vorige week ineens het torenhoge begrotingstekort\nontdekten en nu schande roepen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, het moet mij van het hart: wij\nhebben dat torenhoge tekort niet gecre\u00eberd; wij zijn niet de onverlaten. (Protest\nop verschillende banken) U moet maar eens de cijfers bekijken. Het nominaal\nbegrotingstekort is nooit zo groot geweest als onder deze regering. Wie zijn\ndaar de schuldigen van? Dat zijn de partners in de Zweedse coalitie, degenen\ndie er nog zijn en degenen die weggelopen zijn. Zij zijn allebei even schuldig.\nHet gat in de begroting werd door de Zweedse coalitie geslagen. U mag dat\nbetwisten, maar u moet maar eens de cijfers bekijken.\nCollega's, het moet mij van het hart: wij\nhebben dat torenhoge tekort niet gecre\u00eberd; wij zijn niet de onverlaten. (Protest\nop verschillende banken) U moet maar eens de cijfers bekijken. Het nominaal\nbegrotingstekort is nooit zo groot geweest als onder deze regering. Wie zijn\ndaar de schuldigen van? Dat zijn de partners in de Zweedse coalitie, degenen\ndie er nog zijn en degenen die weggelopen zijn. Zij zijn allebei even schuldig.\nHet gat in de begroting werd door de Zweedse coalitie geslagen. U mag dat\nbetwisten, maar u moet maar eens de cijfers bekijken.\n(Protest\nop verschillende banken)\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is nog erger,\ncollega's. sp.a is tot nu toe de enige partij die voorgesteld heeft om het gat\nniet groter te laten worden. U zegt dat er moet worden voorzien in compensatie\nvoor de financiering. U hebt beslist, en wil dat niet rechtzetten, tot een\nnieuwe fase in de vennootschapsbelasting voor de multinationals, 2\u00a0miljard\nzonder financiering, en wij mogen er niet aankomen. Ik heb hier 'vrijheid, blijheid'\ngehoord, blijkbaar gaat het om 'vrijheid, blijheid' voor de multinationals maar\nniet voor de verpleegkundigen.\n\nHet is nog erger,\ncollega's. sp.a is tot nu toe de enige partij die voorgesteld heeft om het gat\nniet groter te laten worden. U zegt dat er moet worden voorzien in compensatie\nvoor de financiering. U hebt beslist, en wil dat niet rechtzetten, tot een\nnieuwe fase in de vennootschapsbelasting voor de multinationals, 2\u00a0miljard\nzonder financiering, en wij mogen er niet aankomen. Ik heb hier 'vrijheid, blijheid'\ngehoord, blijkbaar gaat het om 'vrijheid, blijheid' voor de multinationals maar\nniet voor de verpleegkundigen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer Verherstraeten, u sprak over\nbudgettaire behoedzaamheid. Wij stellen voor om zo snel mogelijk de\neffectentaks, uw trofee die vernietigd werd, te herstellen. \nMijnheer Verherstraeten, u sprak over\nbudgettaire behoedzaamheid. Wij stellen voor om zo snel mogelijk de\neffectentaks, uw trofee die vernietigd werd, te herstellen. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMevrouw de minister, de maatregelen die wij\nvoorgesteld hebben voor de big farma, kunnen meer opbrengen dan de maatregelen\nvoor de verpleegkundigen kosten. \nMevrouw de minister, de maatregelen die wij\nvoorgesteld hebben voor de big farma, kunnen meer opbrengen dan de maatregelen\nvoor de verpleegkundigen kosten. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer de voorzitter, sp.a is wel een\nverantwoordelijke partij. Wij zullen, net als bij de vorige drie schijven van\nvoorlopige twaalfden, ervoor zorgen dat de overheid kan blijven functioneren.\nWij zullen dus ook deze vierde schijf van voorlopige twaalfden goedkeuren. Wij\nwillen een overheid die werkt. Wij willen dat voor alle departementen, ook voor\nde gezondheidszorg, mevrouw de minister. En wij zullen daarvoor een initiatief\nnemen. \nMijnheer de voorzitter, sp.a is wel een\nverantwoordelijke partij. Wij zullen, net als bij de vorige drie schijven van\nvoorlopige twaalfden, ervoor zorgen dat de overheid kan blijven functioneren.\nWij zullen dus ook deze vierde schijf van voorlopige twaalfden goedkeuren. Wij\nwillen een overheid die werkt. Wij willen dat voor alle departementen, ook voor\nde gezondheidszorg, mevrouw de minister. En wij zullen daarvoor een initiatief\nnemen. \n\u00a0\n\u00a0\n\n02.21\u00a0 Catherine Fonck (cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, madame la premi\u00e8re ministre, mesdames et messieurs les ministres,\nnous voulons \u00eatre responsables et, en tant que parti responsable, nous voterons\nces cr\u00e9dits provisoires. C'est tr\u00e8s important de pouvoir assumer le bon\nfonctionnement de l'\u00c9tat, d'autant plus en p\u00e9riode d'affaires courantes.\n\n02.21\u00a0 Catherine Fonck \n02.21\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(cdH): Monsieur le\npr\u00e9sident, madame la premi\u00e8re ministre, mesdames et messieurs les ministres,\nnous voulons \u00eatre responsables et, en tant que parti responsable, nous voterons\nces cr\u00e9dits provisoires. C'est tr\u00e8s important de pouvoir assumer le bon\nfonctionnement de l'\u00c9tat, d'autant plus en p\u00e9riode d'affaires courantes.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMadame la ministre\u00a0De\u00a0Block, je vais\n\u00e9videmment m'exprimer ici sur la sant\u00e9 et sur l'amendement de la semaine\nderni\u00e8re. \nMadame la ministre\u00a0De\u00a0Block, je vais\n\u00e9videmment m'exprimer ici sur la sant\u00e9 et sur l'amendement de la semaine\nderni\u00e8re. \n\u00a0\n\u00a0\n\nJour apr\u00e8s jour, mois apr\u00e8s mois, ann\u00e9e apr\u00e8s\nann\u00e9e pendant cette l\u00e9gislature, je vous ai pourchass\u00e9e compte tenu des coupes\nsombres que vous avez r\u00e9alis\u00e9es dans le secteur des soins de sant\u00e9. Faut-il\nrefinancer les soins de sant\u00e9? La r\u00e9ponse est oui! Les blouses blanches\nsont-elles sous pression \u00e0 l'h\u00f4pital, \u00e0 domicile ou en maison de repos? La\nr\u00e9ponse est encore oui! Faut-il \u00e9galement am\u00e9liorer les conditions de travail\ndes infirmiers et des aides-soignants? La r\u00e9ponse est toujours oui! \nJour apr\u00e8s jour, mois apr\u00e8s mois, ann\u00e9e apr\u00e8s\nann\u00e9e pendant cette l\u00e9gislature, je vous ai pourchass\u00e9e compte tenu des coupes\nsombres que vous avez r\u00e9alis\u00e9es dans le secteur des soins de sant\u00e9. Faut-il\nrefinancer les soins de sant\u00e9? La r\u00e9ponse est oui! Les blouses blanches\nsont-elles sous pression \u00e0 l'h\u00f4pital, \u00e0 domicile ou en maison de repos? La\nr\u00e9ponse est encore oui! Faut-il \u00e9galement am\u00e9liorer les conditions de travail\ndes infirmiers et des aides-soignants? La r\u00e9ponse est toujours oui! \n\u00a0\n\u00a0\n\nMais nous voulons le faire vraiment. Et c'est\npour cette raison que nous nous sommes abstenus la semaine derni\u00e8re. Le pire\nserait en effet de jouer avec les pieds des soignants. Nous ne voulons pas\nfaire semblant.\nMais nous voulons le faire vraiment. Et c'est\npour cette raison que nous nous sommes abstenus la semaine derni\u00e8re. Le pire\nserait en effet de jouer avec les pieds des soignants. Nous ne voulons pas\nfaire semblant.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReconnaissez, chers coll\u00e8gues, que cet\namendement de la semaine derni\u00e8re pose de nombreuses questions en mati\u00e8re de\ncr\u00e9dibilit\u00e9 et de s\u00e9rieux. Madame la ministre, en m\u00eame temps que cet amendement\nsur le budget, vous auriez pu amener une base l\u00e9gale correcte et la proposer\nici au vote. Par ailleurs, pr\u00e9voir 67\u00a0millions d'euros en deux mois pour\n20\u00a0000\u00a0infirmiers suppl\u00e9mentaires, cela signifie qu'ils seraient\npay\u00e9s \u00e0 50\u00a0% du bar\u00e8me actuel. Le calcul est vite fait et c'est \u00e9videmment\ninacceptable.\nReconnaissez, chers coll\u00e8gues, que cet\namendement de la semaine derni\u00e8re pose de nombreuses questions en mati\u00e8re de\ncr\u00e9dibilit\u00e9 et de s\u00e9rieux. Madame la ministre, en m\u00eame temps que cet amendement\nsur le budget, vous auriez pu amener une base l\u00e9gale correcte et la proposer\nici au vote. Par ailleurs, pr\u00e9voir 67\u00a0millions d'euros en deux mois pour\n20\u00a0000\u00a0infirmiers suppl\u00e9mentaires, cela signifie qu'ils seraient\npay\u00e9s \u00e0 50\u00a0% du bar\u00e8me actuel. Le calcul est vite fait et c'est \u00e9videmment\ninacceptable.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNous ne voulons pas du vent,\nmais nous voulons du s\u00e9rieux. Nous ne voulons pas un cr\u00e9dit provisoire, nous\nvoulons un financement structurel. Au cdH, nos demandes sont tr\u00e8s claires en ce\nqui concerne la sant\u00e9. Ce sont des propositions que nous red\u00e9poserons, puisque\nnous les avons d\u00e9j\u00e0 clairement d\u00e9fendues.\n\nNous ne voulons pas du vent,\nmais nous voulons du s\u00e9rieux. Nous ne voulons pas un cr\u00e9dit provisoire, nous\nvoulons un financement structurel. Au cdH, nos demandes sont tr\u00e8s claires en ce\nqui concerne la sant\u00e9. Ce sont des propositions que nous red\u00e9poserons, puisque\nnous les avons d\u00e9j\u00e0 clairement d\u00e9fendues.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est un refinancement des soins de sant\u00e9.\nC'est l'am\u00e9lioration des conditions de travail, la prise en compte de la\nr\u00e9alit\u00e9 du quotidien des blouses blanches, que ce soit \u00e0 l'h\u00f4pital ou en dehors\nde celui-ci. C'est \u00e9galement, compte tenu de la p\u00e9nurie actuelle et du fait que\nles h\u00f4pitaux cherchent d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment \u00e0 engager des infirmiers manquants,\nremettre sur la table le plan d'activit\u00e9 des infirmiers et des aides-soignants.\nC'est un refinancement des soins de sant\u00e9.\nC'est l'am\u00e9lioration des conditions de travail, la prise en compte de la\nr\u00e9alit\u00e9 du quotidien des blouses blanches, que ce soit \u00e0 l'h\u00f4pital ou en dehors\nde celui-ci. C'est \u00e9galement, compte tenu de la p\u00e9nurie actuelle et du fait que\nles h\u00f4pitaux cherchent d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment \u00e0 engager des infirmiers manquants,\nremettre sur la table le plan d'activit\u00e9 des infirmiers et des aides-soignants.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes trois priorit\u00e9s sont pour nous cruciales.\nC'est en ce sens que nous esp\u00e9rons pouvoir travailler \u00e0 la Chambre dans les\njours et les semaines \u00e0 venir. Je vous remercie. \nCes trois priorit\u00e9s sont pour nous cruciales.\nC'est en ce sens que nous esp\u00e9rons pouvoir travailler \u00e0 la Chambre dans les\njours et les semaines \u00e0 venir. Je vous remercie. \n\u00a0\n\u00a0\n\n02.22\u00a0 Jean-Marie Dedecker (ONAFH): Mijnheer de voorzitter, collega's, wat hier vorige week is\ngebeurd, is een overwinning voor de democratie. Ik vind het altijd mooi als het\nParlement zijn tanden toont. Deze regering in leeglopende zaken, deze\ndraaideurregering waaruit zowat iedereen op de loop gaat, werd hierdoor in haar\nhemd gezet. Voor een keer in de geschiedenis hebben wij trouwens ook kunnen\nvaststellen dat extreemrechts en extreemlinks hetzelfde hebben gestemd.\n\n02.22\n02.22\n\u00a0 Jean-Marie Dedecker \n\u00a0 Jean-Marie Dedecker \n\u00a0 \n(ONAFH): Mijnheer de voorzitter, collega's, wat hier vorige week is\ngebeurd, is een overwinning voor de democratie. Ik vind het altijd mooi als het\nParlement zijn tanden toont. Deze regering in leeglopende zaken, deze\ndraaideurregering waaruit zowat iedereen op de loop gaat, werd hierdoor in haar\nhemd gezet. Voor een keer in de geschiedenis hebben wij trouwens ook kunnen\nvaststellen dat extreemrechts en extreemlinks hetzelfde hebben gestemd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, toch vind ik het maar een pyrrus\u00adoverwinning\nwegens het zeer hoog hypocrisie\u00adgehalte. Ik verklaar mij nader. Iedereen, ook\nde fractieleiders van de zogenaamde meerderheids\u00adpartijen, stond te klagen over\nde grootte van het gat in de begroting. Momenteel bedraagt dat\n11,8\u00a0miljard en als men zo voortdoet, loopt het op tot 14\u00a0miljard.\nIedereen had de mond vol van besparen en dat het zo niet verder kan, maar voor\nde politique\u00a0politicienne keurt men een amendement goed waardoor de\nvoorlopige begroting wordt opgeblazen. \nCollega's, toch vind ik het maar een pyrrus\u00adoverwinning\nwegens het zeer hoog hypocrisie\u00adgehalte. Ik verklaar mij nader. Iedereen, ook\nde fractieleiders van de zogenaamde meerderheids\u00adpartijen, stond te klagen over\nde grootte van het gat in de begroting. Momenteel bedraagt dat\n11,8\u00a0miljard en als men zo voortdoet, loopt het op tot 14\u00a0miljard.\nIedereen had de mond vol van besparen en dat het zo niet verder kan, maar voor\nde politique\u00a0politicienne keurt men een amendement goed waardoor de\nvoorlopige begroting wordt opgeblazen. \npolitique\u00a0politicienne\n\u00a0\n\u00a0\n\nWel, ik zal straks tegenstemmen omdat het\ngat in de begroting te groot is. Inderdaad, zoals de heer Lachaert erop wees,\nnu komt er voor twee maanden een bedrag van 67\u00a0miljoen bij, maar op\njaarbasis komt men uit op 400\u00a0miljoen. Vandaag hebt u het over de\nzorgsector, mijnheer Hedebouw, en in december zult u hier terug staan om het te\nhebben over de laagste pensioenen. Het gat in de begroting\nwordt alsmaar groter en wij belasten de jeugd in dit land met de schulden die\nwij vandaag maken.\nWel, ik zal straks tegenstemmen omdat het\ngat in de begroting te groot is. Inderdaad, zoals de heer Lachaert erop wees,\nnu komt er voor twee maanden een bedrag van 67\u00a0miljoen bij, maar op\njaarbasis komt men uit op 400\u00a0miljoen. Vandaag hebt u het over de\nzorgsector, mijnheer Hedebouw, en in december zult u hier terug staan om het te\nhebben over de laagste pensioenen. Het gat in de begroting\nwordt alsmaar groter en wij belasten de jeugd in dit land met de schulden die\nwij vandaag maken.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nWeet u waarover wij vandaag zouden moeten\nstemmen? Wij zouden moeten stemmen over een Fransdolle minister van Begroting,\ndie voor dat gat heeft gezorgd en die vandaag premier wordt. Zij heeft dat gat\nmee veroorzaakt en mag vandaag premier worden en dit land leiden. Dat vind ik\nop zich ook al een schande.\nWeet u waarover wij vandaag zouden moeten\nstemmen? Wij zouden moeten stemmen over een Fransdolle minister van Begroting,\ndie voor dat gat heeft gezorgd en die vandaag premier wordt. Zij heeft dat gat\nmee veroorzaakt en mag vandaag premier worden en dit land leiden. Dat vind ik\nop zich ook al een schande.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nIedereen die om het woord heeft verzocht in het kader van de stemverklaringen\nheeft het woord gekregen.\nDe voorzitter:\nIedereen die om het woord heeft verzocht in het kader van de stemverklaringen\nheeft het woord gekregen.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zijn nu op het punt gekomen dat de Kamer\nzich moet uitspreken.\nWij zijn nu op het punt gekomen dat de Kamer\nzich moet uitspreken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Croo Alexander",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 18,
            "vote_names_no": [
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 15,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}