{
    "id": 42,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip42.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip42x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"les\nrelations futures avec la Chine vu sa responsabilit\u00e9 dans la crise du\nCOVID-19\" (n\u00b0\u00a012)\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"les\nrelations futures avec la Chine vu sa responsabilit\u00e9 dans la crise du\nCOVID-19\" (n\u00b0\u00a012)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"les\nrelations futures avec la Chine vu sa responsabilit\u00e9 dans la crise du\nCOVID-19\" (n\u00b0\u00a012)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"les\nrelations futures avec la Chine vu sa responsabilit\u00e9 dans la crise du\nCOVID-19\" (n\u00b0\u00a012)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de toekomstige\nverhoudingen met China ten gevolge van zijn aandeel in de COVID-19-crisis\"\n(nr.\u00a012)\n\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de toekomstige\nverhoudingen met China ten gevolge van zijn aandeel in de COVID-19-crisis\"\n(nr.\u00a012)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de toekomstige\nverhoudingen met China ten gevolge van zijn aandeel in de COVID-19-crisis\"\n(nr.\u00a012)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de toekomstige\nverhoudingen met China ten gevolge van zijn aandeel in de COVID-19-crisis\"\n(nr.\u00a012)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n19\u00a0mai\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures \ndu\n19\u00a0mai\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n19\u00a0mei\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n19\u00a0mei\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b012/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n12/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0Michel De Maegd et Andr\u00e9 Flahaut.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar MM.\u00a0Michel De Maegd et Andr\u00e9 Flahaut.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a012/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a012/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heren Michel De Maegd en Andr\u00e9 Flahaut.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heren Michel De Maegd en Andr\u00e9 Flahaut.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.01\u00a0 Annick Ponthier (VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, de gevolgen van de\nverspreiding van het coronavirus zijn wereldwijd pijnlijk voelbaar op het vlak\nvan volksgezondheid. Maar ook op economisch en geopolitiek vlak zijn we in een\nniet eerder geziene crisis terechtgekomen.\n\n19.01\n19.01\n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, de gevolgen van de\nverspreiding van het coronavirus zijn wereldwijd pijnlijk voelbaar op het vlak\nvan volksgezondheid. Maar ook op economisch en geopolitiek vlak zijn we in een\nniet eerder geziene crisis terechtgekomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIntussen wordt het aandeel en de\nverantwoordelijkheid van het communistisch regime van de Volksrepubliek China\nmeer en meer in vraag gesteld. Tal van onregelmatigheden die maar mondjesmaat\naan het licht komen\u00a0\u2013\u00a0wetenschappers die verdwenen, stalen die\nvernietigd werden, dokters die het zwijgen worden opgelegd, rapporten die China\nervan beschuldigen moedwillig bewijsmateriaal over de uitbraak van het virus te\nhebben vernietigd of verborgen, enzovoort\u00a0\u2013, leiden allemaal tot de\nconclusie dat een grondig internationaal onderzoek op zijn plaats is.\nIntussen wordt het aandeel en de\nverantwoordelijkheid van het communistisch regime van de Volksrepubliek China\nmeer en meer in vraag gesteld. Tal van onregelmatigheden die maar mondjesmaat\naan het licht komen\u00a0\u2013\u00a0wetenschappers die verdwenen, stalen die\nvernietigd werden, dokters die het zwijgen worden opgelegd, rapporten die China\nervan beschuldigen moedwillig bewijsmateriaal over de uitbraak van het virus te\nhebben vernietigd of verborgen, enzovoort\u00a0\u2013, leiden allemaal tot de\nconclusie dat een grondig internationaal onderzoek op zijn plaats is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij hoeven daarvoor niet te wachten tot de\nepidemie voorbij is zoals China en de Wereldgezondheidsorganisatie nu opperen.\nMet een regime dat schijnbaar enkel bezig is met zijn eigen reputatie en met\nhet uitwerken van een propagandamachine en een onverschilligheid aan de dag\nlegt voor de gevolgen van het virus, met honderdduizenden zieken en tal van\noverlijdens als droevig resultaat, moet er snel een duidelijke visie worden\nontwikkeld en moet er bij de Europese Unie worden gepleit om strategische\nsectoren en de productie van belangrijke strategische voorraden binnen de\nEuropese Unie te houden.\nWij hoeven daarvoor niet te wachten tot de\nepidemie voorbij is zoals China en de Wereldgezondheidsorganisatie nu opperen.\nMet een regime dat schijnbaar enkel bezig is met zijn eigen reputatie en met\nhet uitwerken van een propagandamachine en een onverschilligheid aan de dag\nlegt voor de gevolgen van het virus, met honderdduizenden zieken en tal van\noverlijdens als droevig resultaat, moet er snel een duidelijke visie worden\nontwikkeld en moet er bij de Europese Unie worden gepleit om strategische\nsectoren en de productie van belangrijke strategische voorraden binnen de\nEuropese Unie te houden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVandaar de motie van aanbeveling die de\nVlaams Belangfractie vorige week in de commissie indiende. Wij vragen om niet\nover te gaan tot de orde van de dag zoals de eenvoudige motie vraagt, maar wel\nom zich aan te sluiten bij de vraag om een internationaal onafhankelijk\nonderzoek te voeren naar de grondoorzaak van het uitbreken van het virus en\nnaar de nalatigheid ter zake van het communistisch regime in China.\nVandaar de motie van aanbeveling die de\nVlaams Belangfractie vorige week in de commissie indiende. Wij vragen om niet\nover te gaan tot de orde van de dag zoals de eenvoudige motie vraagt, maar wel\nom zich aan te sluiten bij de vraag om een internationaal onafhankelijk\nonderzoek te voeren naar de grondoorzaak van het uitbreken van het virus en\nnaar de nalatigheid ter zake van het communistisch regime in China.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLe pr\u00e9sident:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Annick Ponthier heeft tegengestemd.)\n(Mevrouw Annick Ponthier heeft tegengestemd.)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake de detachering\nvan werknemers (1173/1-5)\n\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake de detachering\nvan werknemers (1173/1-5)\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake de detachering\nvan werknemers (1173/1-5)\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake de detachering\nvan werknemers (1173/1-5)\n20 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant diverses dispositions concernant le\nd\u00e9tachement de travailleurs (1173/1-5)\n\n20 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant diverses dispositions concernant le\nd\u00e9tachement de travailleurs (1173/1-5)\n20 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant diverses dispositions concernant le\nd\u00e9tachement de travailleurs (1173/1-5)\n20 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant diverses dispositions concernant le\nd\u00e9tachement de travailleurs (1173/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Hans\nVerreyt cs op artikel\u00a06. (1173/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Hans\nVerreyt cs op artikel\u00a06. \n(1173/5)\n(1173/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a02 de Hans Verreyt cs \u00e0 l'article\u00a06. (1173/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a02 de Hans Verreyt cs \u00e0 l'article\u00a06. \n(1173/5)\n(1173/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 19,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 102,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n19\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n102\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a06 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a06 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a06 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake de detachering van werknemers (1173/1)\n\n21 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake de detachering van werknemers (1173/1)\n21 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake de detachering van werknemers (1173/1)\n21 Geheel van het wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake de detachering van werknemers (1173/1)\n21 Ensemble du projet de loi\nportant diverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de travailleurs\n(1173/1)\n\n21 Ensemble du projet de loi\nportant diverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de travailleurs\n(1173/1)\n21 Ensemble du projet de loi\nportant diverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de travailleurs\n(1173/1)\n21 Ensemble du projet de loi\nportant diverses dispositions concernant le d\u00e9tachement de travailleurs\n(1173/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 20,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n20\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1173/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1173/6)\n(1173/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1173/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1173/6)\n(1173/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Mathieu Bihet a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Wetsontwerp betreffende werk in de\nvisserijsector (1176/3)\n\n\n\n22 Wetsontwerp betreffende werk in de\nvisserijsector (1176/3)\n22 Wetsontwerp betreffende werk in de\nvisserijsector (1176/3)\n22 Wetsontwerp betreffende werk in de\nvisserijsector (1176/3)\n22 Projet de loi relatif au\ntravail dans la p\u00eache (1176/3)\n\n22 Projet de loi relatif au\ntravail dans la p\u00eache (1176/3)\n22 Projet de loi relatif au\ntravail dans la p\u00eache (1176/3)\n22 Projet de loi relatif au\ntravail dans la p\u00eache (1176/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 147,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n147\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1176/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1176/4)\n(1176/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1176/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1176/4)\n(1176/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Maxime Pr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Wetsvoorstel tot invoering van een recht op\nuitkeringen bij tijdelijke werkloosheid van gepensioneerden van 65 jaar omwille\nvan het COVID-19-virus (1228/5)\n\n\n\n23 Wetsvoorstel tot invoering van een recht op\nuitkeringen bij tijdelijke werkloosheid van gepensioneerden van 65 jaar omwille\nvan het COVID-19-virus (1228/5)\n23 Wetsvoorstel tot invoering van een recht op\nuitkeringen bij tijdelijke werkloosheid van gepensioneerden van 65 jaar omwille\nvan het COVID-19-virus (1228/5)\n23 Wetsvoorstel tot invoering van een recht op\nuitkeringen bij tijdelijke werkloosheid van gepensioneerden van 65 jaar omwille\nvan het COVID-19-virus (1228/5)\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nintroduire un droit \u00e0 des allocations de ch\u00f4mage temporaires pour les\npensionn\u00e9s de 65 ans et plus en raison du virus COVID-19 (1228/5)\n\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nintroduire un droit \u00e0 des allocations de ch\u00f4mage temporaires pour les\npensionn\u00e9s de 65 ans et plus en raison du virus COVID-19 (1228/5)\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nintroduire un droit \u00e0 des allocations de ch\u00f4mage temporaires pour les\npensionn\u00e9s de 65 ans et plus en raison du virus COVID-19 (1228/5)\n23 Proposition de loi visant \u00e0\nintroduire un droit \u00e0 des allocations de ch\u00f4mage temporaires pour les\npensionn\u00e9s de 65 ans et plus en raison du virus COVID-19 (1228/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Steven De Vuyst (PVDA-PTB): Mijnheer de voorzitter, de Partij van de Arbeid zal het\nwetsvoorstel mee goedkeuren. Er is een situatie ontstaan waarin categorie\u00ebn van\nwerknemers ongelijk worden behandeld. Gepensioneerden die een bijverdienste\nhebben als zelfstandige, kunnen een beroep doen op een overbruggingsrecht.\nGepensioneerden die vroeger dan 65 met pensioen zijn gegaan en nog inkomsten\nhalen uit een bijverdienste als werknemer, kunnen ook genieten van het recht op\ntijdelijke werkloosheid. Dan moet dat natuurlijk ook kunnen voor\ngepensioneerden boven de 65\u00a0jaar. Met onderhavig wetsvoorstel wordt de\ndiscriminatie op dat vlak opgeheven.\n\n23.01\n23.01\n\u00a0 Steven De Vuyst \n\u00a0 Steven De Vuyst \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mijnheer de voorzitter, de Partij van de Arbeid zal het\nwetsvoorstel mee goedkeuren. Er is een situatie ontstaan waarin categorie\u00ebn van\nwerknemers ongelijk worden behandeld. Gepensioneerden die een bijverdienste\nhebben als zelfstandige, kunnen een beroep doen op een overbruggingsrecht.\nGepensioneerden die vroeger dan 65 met pensioen zijn gegaan en nog inkomsten\nhalen uit een bijverdienste als werknemer, kunnen ook genieten van het recht op\ntijdelijke werkloosheid. Dan moet dat natuurlijk ook kunnen voor\ngepensioneerden boven de 65\u00a0jaar. Met onderhavig wetsvoorstel wordt de\ndiscriminatie op dat vlak opgeheven.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDat is een goede zaak, maar wij willen het\nprobleem bij de wortel aanpakken en vermijden dat gepensioneerden zich\ngedwongen voelen om nog iets te moeten bijverdienen, als ze hun hele leven\nhebben gewerkt. Dat kan natuurlijk alleen maar door de wettelijke pensioenen te\nverhogen, zijnde het minimumpensioen. We hebben daar een wetsvoorstel voor\ningediend, op basis van een burgerinitiatief waarvoor meer dan honderdduizend\nmensen hebben gekozen. Wij hopen dat wij over afzienbare tijd de gesprekken\ndaarover in het Parlement kunnen aanvatten. We hopen uiteraard ook dat er\ngevolg zal worden gegeven aan die zeer populaire eis. Dat zou echt wel een\nstructurele verbetering zijn voor heel wat gepensioneerden, die momenteel aan\nhet worstelen zijn. Dat was trouwens voor de coronacrisis al zo.\nDat is een goede zaak, maar wij willen het\nprobleem bij de wortel aanpakken en vermijden dat gepensioneerden zich\ngedwongen voelen om nog iets te moeten bijverdienen, als ze hun hele leven\nhebben gewerkt. Dat kan natuurlijk alleen maar door de wettelijke pensioenen te\nverhogen, zijnde het minimumpensioen. We hebben daar een wetsvoorstel voor\ningediend, op basis van een burgerinitiatief waarvoor meer dan honderdduizend\nmensen hebben gekozen. Wij hopen dat wij over afzienbare tijd de gesprekken\ndaarover in het Parlement kunnen aanvatten. We hopen uiteraard ook dat er\ngevolg zal worden gegeven aan die zeer populaire eis. Dat zou echt wel een\nstructurele verbetering zijn voor heel wat gepensioneerden, die momenteel aan\nhet worstelen zijn. Dat was trouwens voor de coronacrisis al zo.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHoe dan ook zullen wij het voorstel wel\ngoedkeuren, omdat heel wat gepensioneerden nu ook al in precaire omstandigheden\nleven. Zolang het minimumpensioen niet wordt opgetrokken, kunnen ze alleen maar\nterugvallen op hun bijverdienste. Als ze een beroep kunnen doen op economische\nwerkloosheid, is dat een goede zaak.\nHoe dan ook zullen wij het voorstel wel\ngoedkeuren, omdat heel wat gepensioneerden nu ook al in precaire omstandigheden\nleven. Zolang het minimumpensioen niet wordt opgetrokken, kunnen ze alleen maar\nterugvallen op hun bijverdienste. Als ze een beroep kunnen doen op economische\nwerkloosheid, is dat een goede zaak.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe\npr\u00e9sident: Begin van de stemming /\nD\u00e9but du vote.\n\nLe\npr\u00e9sident: Begin van de stemming /\nD\u00e9but du vote.\npr\u00e9sident\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 25,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n123\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n25\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1228/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1228/6)\n(1228/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1228/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1228/6)\n(1228/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(Mme Laurence Hennuy a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen en van de wet van 29\u00a0april\u00a01999\nbetreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt, met het oog op een\nbetere bescherming van kmo's (nieuw opschrift) (703/6)\n\n\n\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen en van de wet van 29\u00a0april\u00a01999\nbetreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt, met het oog op een\nbetere bescherming van kmo's (nieuw opschrift) (703/6)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen en van de wet van 29\u00a0april\u00a01999\nbetreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt, met het oog op een\nbetere bescherming van kmo's (nieuw opschrift) (703/6)\n24 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen en van de wet van 29\u00a0april\u00a01999\nbetreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt, met het oog op een\nbetere bescherming van kmo's (nieuw opschrift) (703/6)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations et la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en vue de mieux prot\u00e9ger les PME\n(nouvel intitul\u00e9) (703/6)\n\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations et la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en vue de mieux prot\u00e9ger les PME\n(nouvel intitul\u00e9) (703/6)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations et la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en vue de mieux prot\u00e9ger les PME\n(nouvel intitul\u00e9) (703/6)\n24 Proposition de loi modifiant\nla loi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations et la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9, en vue de mieux prot\u00e9ger les PME\n(nouvel intitul\u00e9) (703/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(703/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(703/7)\n(703/7)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (703/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (703/7)\n(703/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Nabil Boukili a vot\u00e9 comme son groupe.)\n(M. Nabil Boukili a vot\u00e9 comme son groupe.)\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake de federale bijdrage tot financiering van het sociaal\nfonds gas en elektriciteit (nieuw opschrift) (978/7)\n\n25 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake de federale bijdrage tot financiering van het sociaal\nfonds gas en elektriciteit (nieuw opschrift) (978/7)\n25 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake de federale bijdrage tot financiering van het sociaal\nfonds gas en elektriciteit (nieuw opschrift) (978/7)\n25 Wetsvoorstel houdende\ndiverse bepalingen inzake de federale bijdrage tot financiering van het sociaal\nfonds gas en elektriciteit (nieuw opschrift) (978/7)\n25 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses concernant la cotisation f\u00e9d\u00e9rale destin\u00e9e au\nfinancement du Fonds social gaz et \u00e9lectricit\u00e9 (978/7)\n\n25 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses concernant la cotisation f\u00e9d\u00e9rale destin\u00e9e au\nfinancement du Fonds social gaz et \u00e9lectricit\u00e9 (978/7)\n25 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses concernant la cotisation f\u00e9d\u00e9rale destin\u00e9e au\nfinancement du Fonds social gaz et \u00e9lectricit\u00e9 (978/7)\n25 Proposition de loi portant\ndes dispositions diverses concernant la cotisation f\u00e9d\u00e9rale destin\u00e9e au\nfinancement du Fonds social gaz et \u00e9lectricit\u00e9 (978/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Delvaux Bram",
                "Dewael Patrick",
                "Gabriels Katja",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 61,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Bertels Jan",
                "Crombez John",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Segers Ben",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 70,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenput Tim",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 60,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}