{
    "id": 67,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip67.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip67x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"la\nscission des budgets des soins de sant\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a032)\n\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"la\nscission des budgets des soins de sant\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a032)\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"la\nscission des budgets des soins de sant\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a032)\n06 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Dominiek Sneppe sur \"la\nscission des budgets des soins de sant\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a032)\n06 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"de splitsing van de\nbudgetten voor gezondheidszorg\"\u00a0(nr.\u00a032)\n\n06 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"de splitsing van de\nbudgetten voor gezondheidszorg\"\u00a0(nr.\u00a032)\n06 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"de splitsing van de\nbudgetten voor gezondheidszorg\"\u00a0(nr.\u00a032)\n06 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Dominiek Sneppe over \"de splitsing van de\nbudgetten voor gezondheidszorg\"\u00a0(nr.\u00a032)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances du\n20\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Sant\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances \ndu\n20\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke kansen van\n20\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Gezondheid en Gelijke kansen van\n20\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a032/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a032/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Dominiek Sneppe;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Karin Jirofl\u00e9e.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a032/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a032/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Dominiek Sneppe;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Karin Jirofl\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n06.01\u00a0 Dominiek Sneppe (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de coronacrisis heeft\npijnlijk duidelijk gemaakt dat de bevoegdheden in dit land te veel versnipperd\nzijn. De zesde staatshervorming zorgde niet voor homogene pakketten, waardoor\nde deelstaten wel bevoegd zijn voor bijvoorbeeld welzijn, maar de financiering\nervan nog grotendeels bij het federale niveau ligt.\n\n06.01\n06.01\n\u00a0 Dominiek Sneppe \n\u00a0 Dominiek Sneppe \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de coronacrisis heeft\npijnlijk duidelijk gemaakt dat de bevoegdheden in dit land te veel versnipperd\nzijn. De zesde staatshervorming zorgde niet voor homogene pakketten, waardoor\nde deelstaten wel bevoegd zijn voor bijvoorbeeld welzijn, maar de financiering\nervan nog grotendeels bij het federale niveau ligt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBij de regeringsonderhandelingen bleek nog\nmaar eens dat dit land op is. Ik zei het al eens eerder in het Parlement, alles\nis hier communautair, en daar blijf ik bij. Vlaams Belang staat niet alleen met\ndie vaststelling. Steeds meer burgers volgen ons in ons streven naar autonomie\nen ook belangengroepen durven stilaan de vraag naar autonomie te stellen.\nBij de regeringsonderhandelingen bleek nog\nmaar eens dat dit land op is. Ik zei het al eens eerder in het Parlement, alles\nis hier communautair, en daar blijf ik bij. Vlaams Belang staat niet alleen met\ndie vaststelling. Steeds meer burgers volgen ons in ons streven naar autonomie\nen ook belangengroepen durven stilaan de vraag naar autonomie te stellen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOok het Vlaams Artsenverbond, Zorgnet-Icuro,\nprofessor Lieven Annemans en zelfs ex-minister Geens pleitten in volle\ncoronacrisis voor de regionalisering van de gezondheidszorg. Het is toch niet\nnormaal dat de deelstaten heel wat middelen steken in preventie, maar dat het\nfederale niveau daarvan de vruchten plukt? Een verpleegkundige in een\nzorgcentrum wordt betaald door Vlaanderen, een verpleegkundige in de\ngeriatrische afdeling van een ziekenhuis krijgt een federaal loon, terwijl ze\ndezelfde taken uitvoeren. Hier dreigt trouwens discriminatie tussen\nzorgpersoneelsleden die werken in instellingen ressorterend onder verschillende\nbeleidsniveaus.\nOok het Vlaams Artsenverbond, Zorgnet-Icuro,\nprofessor Lieven Annemans en zelfs ex-minister Geens pleitten in volle\ncoronacrisis voor de regionalisering van de gezondheidszorg. Het is toch niet\nnormaal dat de deelstaten heel wat middelen steken in preventie, maar dat het\nfederale niveau daarvan de vruchten plukt? Een verpleegkundige in een\nzorgcentrum wordt betaald door Vlaanderen, een verpleegkundige in de\ngeriatrische afdeling van een ziekenhuis krijgt een federaal loon, terwijl ze\ndezelfde taken uitvoeren. Hier dreigt trouwens discriminatie tussen\nzorgpersoneelsleden die werken in instellingen ressorterend onder verschillende\nbeleidsniveaus.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen volledige\nstaatshervorming met een overheveling van homogene pakketten naar de deelstaten\nis voorlopig niet aan de orde, omdat de procedure daarvoor niet werd gevolgd.\nIn afwachting daarvan vraagt het Vlaams Belang om de procedure voor te bereiden\nen de budgetten nu reeds te splitsen, want zo alleen kunnen Vlaanderen en\nWalloni\u00eb de weg gaan die zij willen gaan, zo alleen kan Vlaanderen de wachtlijsten\nin de rusthuizen wegwerken, kan het gehandicapten steunen en de armoede\nuitroeien. Zo alleen kunnen ook onze Franstalige buren het heft in eigen handen\nnemen en de weg bewandelen die zij belangrijk vinden. Daarom hoop ik dat u de\nmotie van aanbeveling kunt steunen, collega's.\n\nEen volledige\nstaatshervorming met een overheveling van homogene pakketten naar de deelstaten\nis voorlopig niet aan de orde, omdat de procedure daarvoor niet werd gevolgd.\nIn afwachting daarvan vraagt het Vlaams Belang om de procedure voor te bereiden\nen de budgetten nu reeds te splitsen, want zo alleen kunnen Vlaanderen en\nWalloni\u00eb de weg gaan die zij willen gaan, zo alleen kan Vlaanderen de wachtlijsten\nin de rusthuizen wegwerken, kan het gehandicapten steunen en de armoede\nuitroeien. Zo alleen kunnen ook onze Franstalige buren het heft in eigen handen\nnemen en de weg bewandelen die zij belangrijk vinden. Daarom hoop ik dat u de\nmotie van aanbeveling kunt steunen, collega's.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": null,
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": [
                "vote count (51) does not match voters []"
            ]
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Steven Creyelman heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Steven Creyelman heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Steven Creyelman heeft zoals\nzijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"la\nprolongation de la reconnaissance du Limbourg comme zone en\ndifficult\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a033)\n\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"la\nprolongation de la reconnaissance du Limbourg comme zone en\ndifficult\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a033)\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"la\nprolongation de la reconnaissance du Limbourg comme zone en\ndifficult\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a033)\n07 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"la\nprolongation de la reconnaissance du Limbourg comme zone en\ndifficult\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a033)\n07 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de verlenging van\nde erkenning van Limburg als ontwrichte zone\"\u00a0(nr.\u00a033)\n\n07 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de verlenging van\nde erkenning van Limburg als ontwrichte zone\"\u00a0(nr.\u00a033)\n07 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de verlenging van\nde erkenning van Limburg als ontwrichte zone\"\u00a0(nr.\u00a033)\n07 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"de verlenging van\nde erkenning van Limburg als ontwrichte zone\"\u00a0(nr.\u00a033)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du\n20\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget \ndu\n20\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n20\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n20\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a033/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a033/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Nahima Lanjri et MM. Christian Leysen et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Nahima Lanjri et MM. Christian Leysen et Servais Verherstraeten.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a033/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a033/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Annick Ponthier en de heren Christian Leysen en Servais\nVerherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Annick Ponthier en de heren Christian Leysen en Servais\nVerherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n07.01\u00a0 Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het debat over de erkenning\nvan Limburg als ontwrichte zone vindt zijn oorsprong in de economisch\nproblematische situatie waarin Limburg zich bevond na de sluiting van Ford\nGenk. Die erkenning voorziet in een aanzienlijke verlaging van de loonkosten\ndoor de korting van 25\u00a0% op de bedrijfsvoorheffing voor nieuwe\naanwervingen. Zo kon maximaal op jobcreatie worden ingezet.\n\n07.01\n07.01\n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het debat over de erkenning\nvan Limburg als ontwrichte zone vindt zijn oorsprong in de economisch\nproblematische situatie waarin Limburg zich bevond na de sluiting van Ford\nGenk. Die erkenning voorziet in een aanzienlijke verlaging van de loonkosten\ndoor de korting van 25\u00a0% op de bedrijfsvoorheffing voor nieuwe\naanwervingen. Zo kon maximaal op jobcreatie worden ingezet.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet feit dat de maatregel door aanpassingen\npas in 2018 op kruissnelheid is gekomen en het feit dat de maatregel te weinig\nbij kmo's bekend is, zorgt ervoor dat het potentieel momenteel niet ten volle\nwordt benut. Daarenboven blijft de economie in Limburg ondanks alle\ninspanningen nog steeds bijzonder conjunctuurgevoelig, om over de gevolgen van\nde aanhoudende coronacrisis en de nakende brexit maar te zwijgen.\nHet feit dat de maatregel door aanpassingen\npas in 2018 op kruissnelheid is gekomen en het feit dat de maatregel te weinig\nbij kmo's bekend is, zorgt ervoor dat het potentieel momenteel niet ten volle\nwordt benut. Daarenboven blijft de economie in Limburg ondanks alle\ninspanningen nog steeds bijzonder conjunctuurgevoelig, om over de gevolgen van\nde aanhoudende coronacrisis en de nakende brexit maar te zwijgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is dus van cruciaal belang dat de\nerkenning van Limburg als ontwrichte zone wordt verlengd of op zijn minst\naangepast, in die zin dat Limburg met de meest optimale steunmaatregelen verder\nkan werken aan de economische groei en kan blijven investeren in materieel en\nmensen. Deze regering kan daarin, als ze wil, een belangrijke motor zijn. De\nantwoorden van de minister waren, hoe goed bedoeld ook, ons inziens te\nafwachtend en te vrijblijvend.\nHet is dus van cruciaal belang dat de\nerkenning van Limburg als ontwrichte zone wordt verlengd of op zijn minst\naangepast, in die zin dat Limburg met de meest optimale steunmaatregelen verder\nkan werken aan de economische groei en kan blijven investeren in materieel en\nmensen. Deze regering kan daarin, als ze wil, een belangrijke motor zijn. De\nantwoorden van de minister waren, hoe goed bedoeld ook, ons inziens te\nafwachtend en te vrijblijvend.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom leg ik deze motie van aanbeveling ter\nstemming voor. Ik hoop oprecht dat de partijen die in het verleden zelf al voor\nde verlenging pleitten, zoals Open Vld en CD&V, de daad bij het woord voegen\nvandaag en onze motie steunen. In onze motie vragen we twee zaken. Ten eerste,\nde verlenging van de huidige maatregel of de implementatie van nieuwe\nsteunmaatregelen op maat. Ten tweede, meer inzetten op de bekendmaking van de\nhuidige erkenning en eventuele toekomstige maatregelen.\nDaarom leg ik deze motie van aanbeveling ter\nstemming voor. Ik hoop oprecht dat de partijen die in het verleden zelf al voor\nde verlenging pleitten, zoals Open Vld en CD&V, de daad bij het woord voegen\nvandaag en onze motie steunen. In onze motie vragen we twee zaken. Ten eerste,\nde verlenging van de huidige maatregel of de implementatie van nieuwe\nsteunmaatregelen op maat. Ten tweede, meer inzetten op de bekendmaking van de\nhuidige erkenning en eventuele toekomstige maatregelen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 92,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n92\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n92\n\n92\n92\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n146\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n146\n\n146\n146\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n07.02\u00a0\nBarbara Pas (VB): Mevrouw de voorzitster,\ncollega Steven Creyelman heeft een technisch probleem.\n07.02\n07.02\n\u00a0\nBarbara Pas \n\u00a0\nBarbara Pas \n\u00a0\n\n(VB): Mevrouw de voorzitster,\ncollega Steven Creyelman heeft een technisch probleem.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitster:\nWij zullen dat noteren.\nDe voorzitster:\nWij zullen dat noteren.\nvoorzitster\n\u00a0\n\u00a0\n\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"l'engagement\ninconstitutionnel d'\u00e9trangers dans la fonction publique\nf\u00e9d\u00e9rale\"\u00a0(n\u00b0\u00a036)\n\n\n\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"l'engagement\ninconstitutionnel d'\u00e9trangers dans la fonction publique\nf\u00e9d\u00e9rale\"\u00a0(n\u00b0\u00a036)\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"l'engagement\ninconstitutionnel d'\u00e9trangers dans la fonction publique\nf\u00e9d\u00e9rale\"\u00a0(n\u00b0\u00a036)\n08 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Barbara Pas sur \"l'engagement\ninconstitutionnel d'\u00e9trangers dans la fonction publique\nf\u00e9d\u00e9rale\"\u00a0(n\u00b0\u00a036)\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de ongrondwettige\naanwerving van vreemdelingen in het federaal openbaar\nambt\"\u00a0(nr.\u00a036)\n\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de ongrondwettige\naanwerving van vreemdelingen in het federaal openbaar\nambt\"\u00a0(nr.\u00a036)\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de ongrondwettige\naanwerving van vreemdelingen in het federaal openbaar\nambt\"\u00a0(nr.\u00a036)\n08 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Barbara Pas over \"de ongrondwettige\naanwerving van vreemdelingen in het federaal openbaar\nambt\"\u00a0(nr.\u00a036)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du\n21\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives \ndu\n21\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 21\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 21\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a036/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a036/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Barbara Pas;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Jessika Soors.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Jessika Soors.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a036/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a036/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Barbara Pas;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Jessika Soors.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Jessika Soors.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n08.01\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, ik heb vorig jaar bij de ministers\nopgevraagd hoeveel buitenlanders er werkzaam zijn bij onze federale\nadministraties, opgesplitst in EU-onderdanen en zogenaamde derdelanders.\nOndanks het feit dat drie excellenties niet hebben geantwoord bleken dat er 739\nte zijn. Trek daar alle mensen af die werkzaam zijn voor de\nFOD\u00a0Buitenlandse Zaken, in de ambassades en noem maar op, en dan blijven\ner nog meer dan honderd over. Dat zou in wezen geen probleem zijn, ware het\nniet dat artikel\u00a010, tweede\u00a0lid, van onze Grondwet dat verhindert.\nAlleen mensen uit de Europese Unie en Belgen mogen namelijk bij de federale\nadministratie tewerkgesteld worden.\n\n08.01\n08.01\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, ik heb vorig jaar bij de ministers\nopgevraagd hoeveel buitenlanders er werkzaam zijn bij onze federale\nadministraties, opgesplitst in EU-onderdanen en zogenaamde derdelanders.\nOndanks het feit dat drie excellenties niet hebben geantwoord bleken dat er 739\nte zijn. Trek daar alle mensen af die werkzaam zijn voor de\nFOD\u00a0Buitenlandse Zaken, in de ambassades en noem maar op, en dan blijven\ner nog meer dan honderd over. Dat zou in wezen geen probleem zijn, ware het\nniet dat artikel\u00a010, tweede\u00a0lid, van onze Grondwet dat verhindert.\nAlleen mensen uit de Europese Unie en Belgen mogen namelijk bij de federale\nadministratie tewerkgesteld worden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, als u de Grondwet geen vodje\npapier vindt, zoals wijlen oud-premier Tindemans het verwoordde, dan zijn er\neigenlijk slechts twee mogelijkheden. U kunt artikel\u00a010 van de Grondwet\naanpassen en de Raad van State en alle rechtsleer vragen dat dit zou gebeuren.\nOok de minister erkende in haar antwoord op mijn interpellatie dat dit nodig\nis. We zitten dan echter met een probleem, want u hebt artikel\u00a010 van de\nGrondwet niet voor herziening vatbaar verklaard. We kunnen dat deze legislatuur\ndus niet aanpassen.\nCollega's, als u de Grondwet geen vodje\npapier vindt, zoals wijlen oud-premier Tindemans het verwoordde, dan zijn er\neigenlijk slechts twee mogelijkheden. U kunt artikel\u00a010 van de Grondwet\naanpassen en de Raad van State en alle rechtsleer vragen dat dit zou gebeuren.\nOok de minister erkende in haar antwoord op mijn interpellatie dat dit nodig\nis. We zitten dan echter met een probleem, want u hebt artikel\u00a010 van de\nGrondwet niet voor herziening vatbaar verklaard. We kunnen dat deze legislatuur\ndus niet aanpassen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nAls u de volgende vier\u00a0jaar niet in een\nongrondwettige situatie wil blijven verkeren, dan rest alleen nog de tweede\nmogelijkheid. U kunt namelijk ook het beleid aanpassen, conform de Grondwet die\nwij moeten respecteren. Net dat weigert de minister echter te doen, vandaar dat\nik het vraag in een motie van aanbeveling aan deze regering. Het kan immers\nniet de bedoeling zijn dat wij ongrondwettig handelen. Collega's, als u niet\nwenst dat Tindemans zaliger zich omdraait in zijn graf, dan kunt u niet anders\ndan de motie van aanbeveling steunen om artikel\u00a010, tweede lid, van de\nGrondwet te honoreren.\nAls u de volgende vier\u00a0jaar niet in een\nongrondwettige situatie wil blijven verkeren, dan rest alleen nog de tweede\nmogelijkheid. U kunt namelijk ook het beleid aanpassen, conform de Grondwet die\nwij moeten respecteren. Net dat weigert de minister echter te doen, vandaar dat\nik het vraag in een motie van aanbeveling aan deze regering. Het kan immers\nniet de bedoeling zijn dat wij ongrondwettig handelen. Collega's, als u niet\nwenst dat Tindemans zaliger zich omdraait in zijn graf, dan kunt u niet anders\ndan de motie van aanbeveling steunen om artikel\u00a010, tweede lid, van de\nGrondwet te honoreren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 pour)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 pour)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"les m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a037)\n\n\n\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"les m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a037)\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"les m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a037)\n09 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"les m\u00e9tiers\np\u00e9nibles\"\u00a0(n\u00b0\u00a037)\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de zware\nberoepen\"\u00a0(nr.\u00a037)\n\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de zware\nberoepen\"\u00a0(nr.\u00a037)\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de zware\nberoepen\"\u00a0(nr.\u00a037)\n09 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"de zware\nberoepen\"\u00a0(nr.\u00a037)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions du 21\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Affaires sociales, de l'Emploi et des\nPensions \ndu 21\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 21\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Sociale Zaken, Werk en Pensioenen\nvan 21\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a037/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a037/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Sophie Th\u00e9mont.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a037/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a037/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Sophie Th\u00e9mont.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n09.01\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de regering-Michel verhoogde destijds de\npensioenleeftijd tot 67 jaar, met de belofte dat dit niet zou gelden voor wie\nzijn hele leven risicovol, mentaal en fysiek zwaar werk had verricht. Van deze\nbelofte is anno 2020 nog niets in huis gekomen. Minister Lalieux had het in de\ncommissie wel over mogelijke pensioen\u00adhervormingen in 2021, maar wat ons\nbetreft is het niet te begrijpen dat de regeling voor zware beroepen niet werd\nopgenomen in het regeerakkoord. Eerste minister De Croo vond het zelfs nodig om\nvia de pers te laten weten dat hij altijd heeft gewaarschuwd dat zo'n lijst met\nzware beroepen niet zou lukken. Meer nog, hij vergoelijkt zijn uitspraak door\nte stellen dat iedereen zijn beroep een zwaar beroep vindt. Minister Lalieux\ngaf tijdens de commissie zelf aan dat een zwaar beroep een subjectief gegeven\nis. \n\n09.01\n09.01\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de regering-Michel verhoogde destijds de\npensioenleeftijd tot 67 jaar, met de belofte dat dit niet zou gelden voor wie\nzijn hele leven risicovol, mentaal en fysiek zwaar werk had verricht. Van deze\nbelofte is anno 2020 nog niets in huis gekomen. Minister Lalieux had het in de\ncommissie wel over mogelijke pensioen\u00adhervormingen in 2021, maar wat ons\nbetreft is het niet te begrijpen dat de regeling voor zware beroepen niet werd\nopgenomen in het regeerakkoord. Eerste minister De Croo vond het zelfs nodig om\nvia de pers te laten weten dat hij altijd heeft gewaarschuwd dat zo'n lijst met\nzware beroepen niet zou lukken. Meer nog, hij vergoelijkt zijn uitspraak door\nte stellen dat iedereen zijn beroep een zwaar beroep vindt. Minister Lalieux\ngaf tijdens de commissie zelf aan dat een zwaar beroep een subjectief gegeven\nis. \n\u00a0\n\u00a0\n\nMaar leg dat nu eens uit aan een bouwvakker\ndie in weer en wind zichzelf letterlijk heeft krom gewerkt. Leg dat maar eens\nuit aan een havenarbeider die elke dag zijn leven waagt voor zijn job. Leg dat\nmaar eens uit aan hulpdienstpersoneel dat zware risico's neemt om zijn of haar\njob naar behoren uit te oefenen. Leg dat, zeker in deze coronatijd, maar eens\nuit aan iedereen die nu een job uitoefent in de verzorgende sector.\nMaar leg dat nu eens uit aan een bouwvakker\ndie in weer en wind zichzelf letterlijk heeft krom gewerkt. Leg dat maar eens\nuit aan een havenarbeider die elke dag zijn leven waagt voor zijn job. Leg dat\nmaar eens uit aan hulpdienstpersoneel dat zware risico's neemt om zijn of haar\njob naar behoren uit te oefenen. Leg dat, zeker in deze coronatijd, maar eens\nuit aan iedereen die nu een job uitoefent in de verzorgende sector.\n\u00a0\n\u00a0\n\nNee, ik geloof heus niet dat iedereen zijn\nberoep een zwaar beroep vindt. Ondertussen weten we allemaal wat een zwaar\nberoep is en door wie dat wordt uitgeoefend. Op de eerste plaats denk ik dan\naan de zorgsector, onze coronahelden. Zij zijn amper hersteld van de impact van\nde eerste covidgolf en zien met lede ogen de tweede golf tegemoet. Veel van\ndeze verpleeg- en zorgkundigen zijn net niet bezweken onder de werkdruk en de\nemotionele druk. Zij staan nu opnieuw voor ieder van ons in de vuurlinie.\nNee, ik geloof heus niet dat iedereen zijn\nberoep een zwaar beroep vindt. Ondertussen weten we allemaal wat een zwaar\nberoep is en door wie dat wordt uitgeoefend. Op de eerste plaats denk ik dan\naan de zorgsector, onze coronahelden. Zij zijn amper hersteld van de impact van\nde eerste covidgolf en zien met lede ogen de tweede golf tegemoet. Veel van\ndeze verpleeg- en zorgkundigen zijn net niet bezweken onder de werkdruk en de\nemotionele druk. Zij staan nu opnieuw voor ieder van ons in de vuurlinie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMet deze motie vragen we om werk te maken\nvan de zware beroepen. Iedereen in dit halfrond is het erover eens welke\ninspanningen er momenteel worden gedaan door heel wat sectoren. Geef de\ncoronahelden, maar ook alle werknemers in de sectoren waar een zwaar beroep\nwordt uitgeoefend, waar ze recht op hebben. Geen woorden, maar daden!\nMet deze motie vragen we om werk te maken\nvan de zware beroepen. Iedereen in dit halfrond is het erover eens welke\ninspanningen er momenteel worden gedaan door heel wat sectoren. Geef de\ncoronahelden, maar ook alle werknemers in de sectoren waar een zwaar beroep\nwordt uitgeoefend, waar ze recht op hebben. Geen woorden, maar daden!\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 112,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n112\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n30\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Sophie De\u00a0Wit heeft\nvoorgestemd)\n(Mevrouw Sophie De\u00a0Wit heeft\nvoorgestemd)\n(Mevrouw Sophie De\u00a0Wit heeft\nvoorgestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la diminution de\nla demande agr\u00e9g\u00e9e due \u00e0 la baisse de la confiance des\nconsommateurs\"\u00a0(n\u00b0\u00a039)\n\n\n\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la diminution de\nla demande agr\u00e9g\u00e9e due \u00e0 la baisse de la confiance des\nconsommateurs\"\u00a0(n\u00b0\u00a039)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la diminution de\nla demande agr\u00e9g\u00e9e due \u00e0 la baisse de la confiance des\nconsommateurs\"\u00a0(n\u00b0\u00a039)\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la diminution de\nla demande agr\u00e9g\u00e9e due \u00e0 la baisse de la confiance des\nconsommateurs\"\u00a0(n\u00b0\u00a039)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de daling\nvan de aggregatieve vraag ten gevolge van het dalend\nconsumentenvertrouwen\"\u00a0(nr.\u00a039)\n\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de daling\nvan de aggregatieve vraag ten gevolge van het dalend\nconsumentenvertrouwen\"\u00a0(nr.\u00a039)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de daling\nvan de aggregatieve vraag ten gevolge van het dalend\nconsumentenvertrouwen\"\u00a0(nr.\u00a039)\n10 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de daling\nvan de aggregatieve vraag ten gevolge van het dalend\nconsumentenvertrouwen\"\u00a0(nr.\u00a039)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0octobre\u00a02020\n.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a039/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a039/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a039/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a039/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick Pr\u00e9vot.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick Pr\u00e9vot.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n10.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Ik hoef u er niet aan te herinneren dat het consumenten- en\nondernemersvertrouwen grote schade heeft geleden door de COVID-19-uitbraak.\nGetuige daarvan zijn de grafieken in de diverse perscommuniqu\u00e9s van de\nNationale Bank van Belgi\u00eb.\n\n10.01\n10.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Ik hoef u er niet aan te herinneren dat het consumenten- en\nondernemersvertrouwen grote schade heeft geleden door de COVID-19-uitbraak.\nGetuige daarvan zijn de grafieken in de diverse perscommuniqu\u00e9s van de\nNationale Bank van Belgi\u00eb.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen algehele daling van de aggregatieve\nvraag zorgt voor een prijsdaling en daaruit voortvloeiende deflatie. Hoe\nlanger, hoe meer ondernemingen verkeren in moeilijkheden en de tijdelijke maatregelen\nvan de regering zullen onvoldoende blijken te zijn. Een gevolg daarvan zullen\nduizenden faillissementen en verloren jobs zijn, waardoor het aggregatieve\naanbod gecorrigeerd wordt en het prijsniveau vervolgens zal worden hersteld.\nHoe dan ook moeten wij eerlijk durven te zijn wat de faillissementen betreft.\nEen algehele daling van de aggregatieve\nvraag zorgt voor een prijsdaling en daaruit voortvloeiende deflatie. Hoe\nlanger, hoe meer ondernemingen verkeren in moeilijkheden en de tijdelijke maatregelen\nvan de regering zullen onvoldoende blijken te zijn. Een gevolg daarvan zullen\nduizenden faillissementen en verloren jobs zijn, waardoor het aggregatieve\naanbod gecorrigeerd wordt en het prijsniveau vervolgens zal worden hersteld.\nHoe dan ook moeten wij eerlijk durven te zijn wat de faillissementen betreft.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOm dat te vermijden, moet er een klimaat\nworden geschapen waarin het vertrouwen van de consumenten en de ondernemers zo\nsnel mogelijk wordt hersteld. Het antwoord van minister Dermagne op mijn\ninterpellatie was weinig geruststellend. Meer zelfs, hij bevestigde in feite\nmijn stelling dat in de regering de economie behandeld wordt als in een\nMexicaans leger door te verwijzen naar diverse ministers en\nstaatssecretarissen. Hoe kan het ook anders, als men spreekt van drie\nministers. Wat ons betreft, is dat weinig effici\u00ebnt.\nOm dat te vermijden, moet er een klimaat\nworden geschapen waarin het vertrouwen van de consumenten en de ondernemers zo\nsnel mogelijk wordt hersteld. Het antwoord van minister Dermagne op mijn\ninterpellatie was weinig geruststellend. Meer zelfs, hij bevestigde in feite\nmijn stelling dat in de regering de economie behandeld wordt als in een\nMexicaans leger door te verwijzen naar diverse ministers en\nstaatssecretarissen. Hoe kan het ook anders, als men spreekt van drie\nministers. Wat ons betreft, is dat weinig effici\u00ebnt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nGelet op de geschetste problematiek moeten\nwij nu maatregelen nemen. Dat wil zeggen dat wij onverwijld een herstelplan\nmoeten uitwerken voor het consumenten- en ondernemersvertrouwen en dat wij de\naggregatieve vraag op peil moeten houden. Wij moeten de nodige economische\nhefbomen in ogenschouw nemen die een kenterende invloed moeten hebben op de\ndaling van het aggregatieve aanbod.\nGelet op de geschetste problematiek moeten\nwij nu maatregelen nemen. Dat wil zeggen dat wij onverwijld een herstelplan\nmoeten uitwerken voor het consumenten- en ondernemersvertrouwen en dat wij de\naggregatieve vraag op peil moeten houden. Wij moeten de nodige economische\nhefbomen in ogenschouw nemen die een kenterende invloed moeten hebben op de\ndaling van het aggregatieve aanbod.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk vraag dan ook om de eenvoudige motie af\nte wijzen en niet over te gaan tot de orde van de dag, collega's, maar wel onze\nmotie te steunen.\nIk vraag dan ook om de eenvoudige motie af\nte wijzen en niet over te gaan tot de orde van de dag, collega's, maar wel onze\nmotie te steunen.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 110,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 34,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n110\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n110\n\n110\n110\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n34\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Sophie De\u00a0Wit heeft\nvoorgestemd)\n(Mevrouw Sophie De\u00a0Wit heeft\nvoorgestemd)\n(Mevrouw Sophie De\u00a0Wit heeft\nvoorgestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la\nlimitation des dommages \u00e9conomiques engendr\u00e9s par une seconde vague de\nCOVID-19\"\u00a0(n\u00b0\u00a046)\n\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la\nlimitation des dommages \u00e9conomiques engendr\u00e9s par une seconde vague de\nCOVID-19\"\u00a0(n\u00b0\u00a046)\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la\nlimitation des dommages \u00e9conomiques engendr\u00e9s par une seconde vague de\nCOVID-19\"\u00a0(n\u00b0\u00a046)\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"la\nlimitation des dommages \u00e9conomiques engendr\u00e9s par une seconde vague de\nCOVID-19\"\u00a0(n\u00b0\u00a046)\n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de\ninperking van de economische schade ten gevolge van een tweede\ncoronagolf\"\u00a0(nr.\u00a046)\n\n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de\ninperking van de economische schade ten gevolge van een tweede\ncoronagolf\"\u00a0(nr.\u00a046)\n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de\ninperking van de economische schade ten gevolge van een tweede\ncoronagolf\"\u00a0(nr.\u00a046)\n11 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"de\ninperking van de economische schade ten gevolge van een tweede\ncoronagolf\"\u00a0(nr.\u00a046)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0octobre\u00a02020\n.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a046/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a046/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick Pr\u00e9vot.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a046/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a046/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick Pr\u00e9vot.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick Pr\u00e9vot.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n11.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het is niet altijd\neenvoudig om een balans te vinden tussen economie en gezondheid. We staan\nvandaag voor een aartsmoeilijke opdracht.\n\n11.01\n11.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het is niet altijd\neenvoudig om een balans te vinden tussen economie en gezondheid. We staan\nvandaag voor een aartsmoeilijke opdracht.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOok inzake de voorbereidingen van de tweede\ngolf op gezondheidsvlak moeten wij vaststellen dat deze regering heeft gefaald.\nWat echter ook dreigt te falen, is het economisch systeem. Daarom vinden wij\ndat er nu voldoende actie moet worden ondernomen. Deze nieuwe golf zal immers\nook invloed hebben op de huidige economie, die het nu al moeilijk heeft. De\npijnlijke, maar noodzakelijke maatregelen, die overigens goed waren, zullen\nonvoldoende zijn om faillissementen af te wenden.\nOok inzake de voorbereidingen van de tweede\ngolf op gezondheidsvlak moeten wij vaststellen dat deze regering heeft gefaald.\nWat echter ook dreigt te falen, is het economisch systeem. Daarom vinden wij\ndat er nu voldoende actie moet worden ondernomen. Deze nieuwe golf zal immers\nook invloed hebben op de huidige economie, die het nu al moeilijk heeft. De\npijnlijke, maar noodzakelijke maatregelen, die overigens goed waren, zullen\nonvoldoende zijn om faillissementen af te wenden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMet deze nieuwe golf indachtig vinden wij\ndat die tijdelijke maatregelen niet volstaan en dat er naast de coronadoden ook\nveel bedrijven naar het economisch kerkhof zullen worden gedragen. Het water\nstaat de bedrijven aan de lippen en heel wat jobs staan op de helling.\nMet deze nieuwe golf indachtig vinden wij\ndat die tijdelijke maatregelen niet volstaan en dat er naast de coronadoden ook\nveel bedrijven naar het economisch kerkhof zullen worden gedragen. Het water\nstaat de bedrijven aan de lippen en heel wat jobs staan op de helling.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom vragen wij om onmiddellijke actie.\nWij moeten niet alleen zorgen voor een nieuwe lockdown, maar we moeten ook\nalles in het werk stellen om de economische schade ten gevolge van deze tweede\ngolf te beperken.\nDaarom vragen wij om onmiddellijke actie.\nWij moeten niet alleen zorgen voor een nieuwe lockdown, maar we moeten ook\nalles in het werk stellen om de economische schade ten gevolge van deze tweede\ngolf te beperken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij moeten een objectief kader uitwerken\nvoor de zwaar getroffen sectoren, zodat ze in kaart kunnen worden gebracht en\nwij met hen in overleg kunnen gaan. Wij vragen dus ook om een extra pakket aan\nsteunmaatregelen uit te werken om de liquiditeitspositie van onze bedrijven te\nvrijwaren, zodat zij de komende moeilijke maanden meer overlevingskansen\nhebben.\nWij moeten een objectief kader uitwerken\nvoor de zwaar getroffen sectoren, zodat ze in kaart kunnen worden gebracht en\nwij met hen in overleg kunnen gaan. Wij vragen dus ook om een extra pakket aan\nsteunmaatregelen uit te werken om de liquiditeitspositie van onze bedrijven te\nvrijwaren, zodat zij de komende moeilijke maanden meer overlevingskansen\nhebben.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe eenvoudige motie toont aan dat u de\nproblematiek niet of onvoldoende ernstig neemt en onze economie, de ondernemers\nen hun werknemers in de kou laat staan. Wij kunnen alleen maar hopen dat u de\neenvoudige motie verwerpt en onze motie steunt.\nDe eenvoudige motie toont aan dat u de\nproblematiek niet of onvoldoende ernstig neemt en onze economie, de ondernemers\nen hun werknemers in de kou laat staan. Wij kunnen alleen maar hopen dat u de\neenvoudige motie verwerpt en onze motie steunt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Florence Reuter a\nvot\u00e9 pour)\n(Mme Florence Reuter a\nvot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M. Reccino Van Lommel sur \"la mise en\noeuvre de la r\u00e9solution relative au plan d'urgence pour l'horeca\"\u00a0(n\u00b0\u00a038)\n\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nM. Reccino Van Lommel sur \"la mise en\noeuvre de la r\u00e9solution relative au plan d'urgence pour l'horeca\"\u00a0(n\u00b0\u00a038)\nM. Reccino Van Lommel sur \"la mise en\noeuvre de la r\u00e9solution relative au plan d'urgence pour l'horeca\"\u00a0(n\u00b0\u00a038)\nM. Reccino Van Lommel sur \"la mise en\noeuvre de la r\u00e9solution relative au plan d'urgence pour l'horeca\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a038)\n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de uitvoering van de resolutie\nover een noodplan voor de horeca \"\u00a0(nr.\u00a038)\n\n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n12 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nde heer Reccino Van Lommel over \"de uitvoering van de resolutie\nover een noodplan voor de horeca \"\u00a0(nr.\u00a038)\nde heer Reccino Van Lommel over \"de uitvoering van de resolutie\nover een noodplan voor de horeca \"\u00a0(nr.\u00a038)\nde heer Reccino Van Lommel over \"de uitvoering van de resolutie\nover een noodplan voor de horeca\n \"\u00a0(nr.\u00a038)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\n\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a038/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a038/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet\nPiedboeuf et Mme\u00a0Kathleen Verhelst.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Beno\u00eet\nPiedboeuf et Mme\u00a0Kathleen Verhelst\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a038/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a038/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet\nPiedboeuf en mevrouw Kathleen Verhelst.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Beno\u00eet\nPiedboeuf en mevrouw Kathleen Verhelst\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n12.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, zoals u weet uit de diverse\ndebatten en interpellaties die er in het verleden zijn geweest, heeft het\nVlaams Belang veel aandacht voor de sectoren in dit land die worden getroffen\ndoor de maatregelen voor de bestrijding van COVID-19. Wij breken niet alleen\neen lans voor de vergeten sectoren, maar ook voor de horeca. Collega's, wij\nmoeten eerlijk erkennen dat de manier waarop zij nu opnieuw werden getroffen,\nniet erg fraai was. Wij moeten zeker en vast respect hebben voor de\nbetrokkenen, voor het kapitaal dat zij hebben ge\u00efnvesteerd en dus ook voor de\n135.000 werknemers die zij tewerkstellen.\n\n12.01\n12.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, zoals u weet uit de diverse\ndebatten en interpellaties die er in het verleden zijn geweest, heeft het\nVlaams Belang veel aandacht voor de sectoren in dit land die worden getroffen\ndoor de maatregelen voor de bestrijding van COVID-19. Wij breken niet alleen\neen lans voor de vergeten sectoren, maar ook voor de horeca. Collega's, wij\nmoeten eerlijk erkennen dat de manier waarop zij nu opnieuw werden getroffen,\nniet erg fraai was. Wij moeten zeker en vast respect hebben voor de\nbetrokkenen, voor het kapitaal dat zij hebben ge\u00efnvesteerd en dus ook voor de\n135.000 werknemers die zij tewerkstellen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, dat gezegd zijnde, verheugt het\nons dat een groot deel van de resolutie die hier op 11\u00a0juni\u00a02020\nunaniem werd goedgekeurd, in uitvoering is. Wij vragen ook dat ze verder loyaal\ndoor de huidige regering zal worden uitgevoerd. Wij zijn bovendien vanzelfsprekend\nverheugd over de 500\u00a0miljoen euro aan bijkomende maatregelen voor de\nhoreca en de evenementensector, maar ook voor de foorkramers.\nCollega's, dat gezegd zijnde, verheugt het\nons dat een groot deel van de resolutie die hier op 11\u00a0juni\u00a02020\nunaniem werd goedgekeurd, in uitvoering is. Wij vragen ook dat ze verder loyaal\ndoor de huidige regering zal worden uitgevoerd. Wij zijn bovendien vanzelfsprekend\nverheugd over de 500\u00a0miljoen euro aan bijkomende maatregelen voor de\nhoreca en de evenementensector, maar ook voor de foorkramers.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet Vlaams Belang stelt een aantal\nbelangrijke supplementaire maatregelen voor, die de sector zouden moeten helpen.\nWij denken daarbij onder meer aan de boetes voor de laattijdige betaling van de\nbtw voor het derde kwartaal, dat viel bijna op het moment waarop de lockdown\nvoor de sector werd aangekondigd. Ik denk daarbij onder meer ook aan uitstel\nvan betaling van btw voor het vierde kwartaal van 2020 en het eerste kwartaal\nvan 2021. Ook een verdere neutralisatie van de bonificatie en de daar\ntegenoverstaande vermeerdering voor het vierde kwartaal van 2020 voor de\nvennootschaps- en personenbelasting. Wij moeten er met de deelregeringen ook\nzoveel mogelijk naar streven om een zo groot mogelijke tegemoetkoming te geven\nin de bestaande vaste lasten. Wij vragen bovendien en tot slot ook een\n\"klein krediet corona\" in te stellen, zodat de vele kleine horecaondernemers\nde nodige ondersteuning kunnen krijgen bij kleine overbruggingskredieten van\n10.000 tot 50.000\u00a0euro.\nHet Vlaams Belang stelt een aantal\nbelangrijke supplementaire maatregelen voor, die de sector zouden moeten helpen.\nWij denken daarbij onder meer aan de boetes voor de laattijdige betaling van de\nbtw voor het derde kwartaal, dat viel bijna op het moment waarop de lockdown\nvoor de sector werd aangekondigd. Ik denk daarbij onder meer ook aan uitstel\nvan betaling van btw voor het vierde kwartaal van 2020 en het eerste kwartaal\nvan 2021. Ook een verdere neutralisatie van de bonificatie en de daar\ntegenoverstaande vermeerdering voor het vierde kwartaal van 2020 voor de\nvennootschaps- en personenbelasting. Wij moeten er met de deelregeringen ook\nzoveel mogelijk naar streven om een zo groot mogelijke tegemoetkoming te geven\nin de bestaande vaste lasten. Wij vragen bovendien en tot slot ook een\n\"klein krediet corona\" in te stellen, zodat de vele kleine horecaondernemers\nde nodige ondersteuning kunnen krijgen bij kleine overbruggingskredieten van\n10.000 tot 50.000\u00a0euro.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zijn vanzelfsprekend\nvoorstander van onze motie. Hopelijk denkt u ook aan de getroffen sector en\nkunnen wij op uw steun rekenen.\n\nWij zijn vanzelfsprekend\nvoorstander van onze motie. Hopelijk denkt u ook aan de getroffen sector en\nkunnen wij op uw steun rekenen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n12.02\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf (MR): Madame la\npr\u00e9sidente, je voudrais simplement signaler que, depuis la commission,\nM.\u00a0Van Lommel a chang\u00e9 de ton et qu'il justifie la motion pure et simple,\npuisqu'il vient de reconna\u00eetre tout le travail accompli. Ce n'est pas fini:\nnous poursuivons le travail. Donc, nous proposons une motion pure simple,\npuisque nous, nous bossons et ne parlons pas. \n\n12.02\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n12.02\n\u00a0 Beno\u00eet Piedboeuf \n\u00a0 \n(MR): Madame la\npr\u00e9sidente, je voudrais simplement signaler que, depuis la commission,\nM.\u00a0Van Lommel a chang\u00e9 de ton et qu'il justifie la motion pure et simple,\npuisqu'il vient de reconna\u00eetre tout le travail accompli. Ce n'est pas fini:\nnous poursuivons le travail. Donc, nous proposons une motion pure simple,\npuisque nous, nous bossons et ne parlons pas. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 114,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n114\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n114\n\n114\n114\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M. Reccino Van Lommel sur \"la situation\npr\u00e9caire du secteur de la construction due \u00e0 la crise du coronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a040)\n\n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nM. Reccino Van Lommel sur \"la situation\npr\u00e9caire du secteur de la construction due \u00e0 la crise du coronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a040)\nM. Reccino Van Lommel sur \"la situation\npr\u00e9caire du secteur de la construction due \u00e0 la crise du coronavirus\"\u00a0(n\u00b0\u00a040)\nM. Reccino Van Lommel sur \"la situation\npr\u00e9caire du secteur de la construction due \u00e0 la crise du coronavirus\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a040)\n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"de precaire situatie van de\nbouwsector in de nasleep van de coronacrisis\"\u00a0(nr.\u00a040)\n\n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nde heer Reccino Van Lommel over \"de precaire situatie van de\nbouwsector in de nasleep van de coronacrisis\"\u00a0(nr.\u00a040)\nde heer Reccino Van Lommel over \"de precaire situatie van de\nbouwsector in de nasleep van de coronacrisis\"\u00a0(nr.\u00a040)\nde heer Reccino Van Lommel over \"de precaire situatie van de\nbouwsector in de nasleep van de coronacrisis\n\"\u00a0(nr.\u00a040)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 21\n\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 21\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a040/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a040/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet\nPiedboeuf et Mme\u00a0Kathleen Verhelst.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Beno\u00eet\nPiedboeuf et Mme\u00a0Kathleen Verhelst\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a040/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a040/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet\nPiedboeuf en mevrouw Kathleen Verhelst.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Beno\u00eet\nPiedboeuf en mevrouw Kathleen Verhelst\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n13.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, zoals u ongetwijfeld weet,\nwordt de bouwsector vaak aanzien als een barometer van de algemene toestand van\nde economie in ons land. Heel wat bouwbedrijven zagen in de voorbije periode\nhun orderboek slinken en zien de toekomst weinig rooskleurig in. Ook in die\nsector worden er heel wat faillissementen verwacht.\n\n13.01\n13.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, zoals u ongetwijfeld weet,\nwordt de bouwsector vaak aanzien als een barometer van de algemene toestand van\nde economie in ons land. Heel wat bouwbedrijven zagen in de voorbije periode\nhun orderboek slinken en zien de toekomst weinig rooskleurig in. Ook in die\nsector worden er heel wat faillissementen verwacht.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe Gewesten hebben ter zake heel wat\nbevoegdheden, maar daarnaast beschikt de federale regering ook nog steeds over\nvoldoende hefbomen om maatregelen te nemen die bepaalde sectoren kunnen helpen\nom crisissen als de huidige te overwinnen.\nDe Gewesten hebben ter zake heel wat\nbevoegdheden, maar daarnaast beschikt de federale regering ook nog steeds over\nvoldoende hefbomen om maatregelen te nemen die bepaalde sectoren kunnen helpen\nom crisissen als de huidige te overwinnen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet antwoord van minister Clarinval op mijn\ninterpellatie was echter weinig hoopvol. Hij refereerde alleen aan enkele\nalgemene maatregelen die tot nu toe werden genomen, terwijl er naar onze mening\ntoch wel enkele quick wins behaald kunnen worden voor de sector.\nHet antwoord van minister Clarinval op mijn\ninterpellatie was echter weinig hoopvol. Hij refereerde alleen aan enkele\nalgemene maatregelen die tot nu toe werden genomen, terwijl er naar onze mening\ntoch wel enkele quick wins behaald kunnen worden voor de sector.\nquick wins\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaartoe hebben wij in onze motie van\naanbeveling een viertal zeer concrete maatregelen opgenomen, die wij nu ter\nstemming voorleggen. Vanuit de federale bevoegdheden moeten wij er zoveel\nmogelijk voor zorgen dat investeringen met een positieve invloed op de\nbouwsector aangezwengeld worden. Naar het voorbeeld van de crisis van 2008\nvragen wij ook de realisatie van een tijdelijke verlaging van het btw-tarief op\nnieuwbouw van priv\u00e9woningen van 21\u00a0% naar 6\u00a0% op de eerste schijf van\n60.000\u00a0euro.\nDaartoe hebben wij in onze motie van\naanbeveling een viertal zeer concrete maatregelen opgenomen, die wij nu ter\nstemming voorleggen. Vanuit de federale bevoegdheden moeten wij er zoveel\nmogelijk voor zorgen dat investeringen met een positieve invloed op de\nbouwsector aangezwengeld worden. Naar het voorbeeld van de crisis van 2008\nvragen wij ook de realisatie van een tijdelijke verlaging van het btw-tarief op\nnieuwbouw van priv\u00e9woningen van 21\u00a0% naar 6\u00a0% op de eerste schijf van\n60.000\u00a0euro.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen ook dat de\nconcurrentiestrijd die door sociale dumping wordt veroorzaakt, onverwijld wordt\naangepakt. Wij vragen dat de detacheringsrichtlijn wordt herzien en dat de\nbetalingen van de sociale bijdragen verplicht in Belgi\u00eb worden gedaan.\n\nWij vragen ook dat de\nconcurrentiestrijd die door sociale dumping wordt veroorzaakt, onverwijld wordt\naangepakt. Wij vragen dat de detacheringsrichtlijn wordt herzien en dat de\nbetalingen van de sociale bijdragen verplicht in Belgi\u00eb worden gedaan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe regering kondigde in het regeerakkoord\neen daling aan van het btw-tarief naar 6\u00a0% voor afbraak en wederopbouw.\nWij vragen om daar geen jaar of twee jaar meer mee te wachten. We moeten dat zo\nsnel mogelijk doorvoeren, zodat de bouwsector de nodige zuurstof krijgt.\nDe regering kondigde in het regeerakkoord\neen daling aan van het btw-tarief naar 6\u00a0% voor afbraak en wederopbouw.\nWij vragen om daar geen jaar of twee jaar meer mee te wachten. We moeten dat zo\nsnel mogelijk doorvoeren, zodat de bouwsector de nodige zuurstof krijgt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, mij lijken deze maatregelen de\nlogica zelf. Wij vragen u om onze motie te steunen, zodat de sector de nodige\nzuurstof kan krijgen.\nCollega's, mij lijken deze maatregelen de\nlogica zelf. Wij vragen u om onze motie te steunen, zodat de sector de nodige\nzuurstof kan krijgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n14 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1365/1-11)\n\n14 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1365/1-11)\n14 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1365/1-11)\n14 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la\npand\u00e9mie de COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1365/1-11)\n14 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel inzake verschillende sociale maatregelen ingevolge\nde COVID-19-pandemie (nieuw opschrift) (1365/1-11)\n\n14 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel inzake verschillende sociale maatregelen ingevolge\nde COVID-19-pandemie (nieuw opschrift) (1365/1-11)\n14 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel inzake verschillende sociale maatregelen ingevolge\nde COVID-19-pandemie (nieuw opschrift) (1365/1-11)\n14 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsvoorstel inzake verschillende sociale maatregelen ingevolge\nde COVID-19-pandemie (nieuw opschrift) (1365/1-11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (1365/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(1365/11)\n(1365/11)\n\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (1365/11)\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (1365/11)\n(1365/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Lanjri Nahima",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 107,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n107\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a017 de Steven Creyelman cs \u00e0 l'article\u00a012. (1365/11)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a017 de Steven Creyelman cs \u00e0 l'article\u00a012. \n(1365/11)\n(1365/11)\n\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nSteven Creyelman cs op artikel\u00a012. (1365/11)\nStemming over amendement nr.\u00a017 van\nSteven Creyelman cs op artikel\u00a012. (1365/11)\n(1365/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 126,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n126\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 contre)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 contre)\n(Mme Nathalie Gilson a vot\u00e9 contre)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Steven\nCreyelman cs \u00e0 l'article 12.(1365/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Steven\nCreyelman cs \u00e0 l'article 12.(1365/11)\n(1365/11)\n\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nSteven Creyelman cs op artikel 12.(1365/11)\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nSteven Creyelman cs op artikel 12.(1365/11)\n(1365/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a012 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a012 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a012 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a012 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Ensemble de la proposition\nde loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (1365/10)\n\n15 Ensemble de la proposition\nde loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (1365/10)\n15 Ensemble de la proposition\nde loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (1365/10)\n15 Ensemble de la proposition\nde loi portant diverses mesures sociales suite \u00e0 la pand\u00e9mie de COVID-19\n(nouvel intitul\u00e9) (1365/10)\n15 Geheel van het wetsvoorstel\ninzake verschillende sociale maatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (nieuw\nopschrift) (1365/10)\n\n15 Geheel van het wetsvoorstel\ninzake verschillende sociale maatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (nieuw\nopschrift) (1365/10)\n15 Geheel van het wetsvoorstel\ninzake verschillende sociale maatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (nieuw\nopschrift) (1365/10)\n15 Geheel van het wetsvoorstel\ninzake verschillende sociale maatregelen ingevolge de COVID-19-pandemie (nieuw\nopschrift) (1365/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1365/12)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1365/12)\n(1365/12)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1365/12)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1365/12)\n(1365/12)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/1-6)\n\n\n\n16 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/1-6)\n16 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/1-6)\n16 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/1-6)\n16 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp tot opening van de voorlopige kredieten voor de\nmaanden november en december 2020 (1532/1-6)\n\n16 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp tot opening van de voorlopige kredieten voor de\nmaanden november en december 2020 (1532/1-6)\n16 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp tot opening van de voorlopige kredieten voor de\nmaanden november en december 2020 (1532/1-6)\n16 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsontwerp tot opening van de voorlopige kredieten voor de\nmaanden november en december 2020 (1532/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Wouter\nVermeersch cs \u00e0 l'article\u00a02. (1532/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Wouter\nVermeersch cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a02. (1532/6)\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nWouter Vermeersch cs op artikel\u00a02. (1532/6)\n(1532/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a013 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. (1532/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a013 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nSander Loones cs op artikel\u00a02.\n(1532/6)\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nSander Loones cs op artikel\u00a02.\n(1532/6)\n\n(1532/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 102,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n102\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. (1532/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a010 van Sander Loones op artikel\u00a02. (1532/6)\nStemming over\namendement nr.\u00a010 van Sander Loones op artikel\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van\nde vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van\nde vorige stemming o\nok gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. (1532/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nSander Loones op artikel\u00a02. (1532/6)\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nSander Loones op artikel\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. (1532/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Sander\nLoones \u00e0 l'article\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\nStemming over\namendement nr.\u00a012 van Sander Loones op artikel\u00a02. (1532/6)\nStemming over\namendement nr.\u00a012 van Sander Loones op artikel\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de u\nitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Raoul\nHedebouw cs \u00e0 l'article\u00a02. (1532/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Raoul\nHedebouw cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(1532/6)\n(1532/6)\n\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nRaoul Hedebouw cs op artikel\u00a02. (1532/6)\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nRaoul Hedebouw cs op artikel\u00a02. (1532/6)\n(1532/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 12,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 112,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n12\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n112\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9, ainsi que le tableau annex\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9, ainsi que le tableau annex\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen, alsmede de bijgevoegde tabel.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen, alsmede de bijgevoegde tabel.\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/5+1 II)\n\n17 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/5+1 II)\n17 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/5+1 II)\n17 Ensemble du projet de loi\nouvrant des cr\u00e9dits provisoires pour les mois de novembre et d\u00e9cembre 2020\n(1532/5+1 II)\n17 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van de voorlopige kredieten voor de maanden november en december\n2020 (1532/5+1 II)\n\n17 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van de voorlopige kredieten voor de maanden november en december\n2020 (1532/5+1 II)\n17 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van de voorlopige kredieten voor de maanden november en december\n2020 (1532/5+1 II)\n17 Geheel van het wetsontwerp\ntot opening van de voorlopige kredieten voor de maanden november en december\n2020 (1532/5+1 II)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 103,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Leoni Leslie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n103\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n103\n\n103\n103\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n19\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1532/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1532/7)\n(1532/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1532/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1532/7)\n(1532/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heren Peter\nDe Roover en Theo Francken hebben zich onthouden)\n(De heren Peter\nDe Roover en Theo Francken hebben zich onthouden)\n(De heren Peter\nDe Roover en Theo Francken hebben zich onthouden)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier les articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de\ngouvernance (1573/1-5)\n\n\n\n\n18 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier les articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de\ngouvernance (1573/1-5)\n18 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier les articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de\ngouvernance (1573/1-5)\n18 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de modification du R\u00e8glement de la Chambre des\nrepr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier les articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de\ngouvernance (1573/1-5)\n18 Aangehouden amendement en\nartikel van het voorstel tot wijziging van de artikelen 3 en 9 van het\nReglement van de Kamer van volks\u00advertegen\u00adwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9\nbetreft (1573/1-5)\n\n18 Aangehouden amendement en\nartikel van het voorstel tot wijziging van de artikelen 3 en 9 van het\nReglement van de Kamer van volks\u00advertegen\u00adwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9\nbetreft (1573/1-5)\n18 Aangehouden amendement en\nartikel van het voorstel tot wijziging van de artikelen 3 en 9 van het\nReglement van de Kamer van volks\u00advertegen\u00adwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9\nbetreft (1573/1-5)\n18 Aangehouden amendement en\nartikel van het voorstel tot wijziging van de artikelen 3 en 9 van het\nReglement van de Kamer van volks\u00advertegen\u00adwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9\nbetreft (1573/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Barbara Pas\n\u00e0 l'article\u00a01. (1573/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Barbara Pas\n\u00e0 l'article\u00a01. \n(1573/5)\n(1573/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nBarbara Pas op artikel\u00a01. (1573/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nBarbara Pas op artikel\u00a01. (1573/5)\n(1573/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 103,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n103\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n103\n\n103\n103\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a01 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a01 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a01 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a01 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Ensemble de la proposition\nde modification du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier\nles articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de gouvernance (1573/4)\n\n19 Ensemble de la proposition\nde modification du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier\nles articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de gouvernance (1573/4)\n19 Ensemble de la proposition\nde modification du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier\nles articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de gouvernance (1573/4)\n19 Ensemble de la proposition\nde modification du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants, visant \u00e0 modifier\nles articles 3 et 9 relatifs au comit\u00e9 de gouvernance (1573/4)\n19 Geheel van het voorstel tot\nwijziging van de artikelen 3 en 9 van het Reglement van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9 betreft (1573/4)\n\n19 Geheel van het voorstel tot\nwijziging van de artikelen 3 en 9 van het Reglement van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9 betreft (1573/4)\n19 Geheel van het voorstel tot\nwijziging van de artikelen 3 en 9 van het Reglement van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9 betreft (1573/4)\n19 Geheel van het voorstel tot\nwijziging van de artikelen 3 en 9 van het Reglement van de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers, wat het bestuurscomit\u00e9 betreft (1573/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n46\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n46\n\n46\n46\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n14\n14\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition. La pr\u00e9sente modification sera publi\u00e9e au Moniteur belge.\nMoniteur belge\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nDeze wijziging zal bekendgemaakt worden in het Belgisch Staatsblad.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel aan.\nDeze wijziging zal bekendgemaakt worden in het Belgisch Staatsblad.\nBelgisch Staatsblad\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nle rapport financier, la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (1556/4)\n\n\n\n20 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nle rapport financier, la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (1556/4)\n20 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nle rapport financier, la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (1556/4)\n20 Proposition de loi modifiant, en ce qui concerne\nle rapport financier, la loi du 4\u00a0juillet\u00a01989 relative \u00e0 la\nlimitation et au contr\u00f4le des d\u00e9penses \u00e9lectorales engag\u00e9es pour l'\u00e9lection de\nla Chambre des repr\u00e9sentants, ainsi qu'au financement et \u00e0 la comptabilit\u00e9\nouverte des partis politiques (1556/4)\n20 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen wat het\nfinancieel verslag betreft (1556/4)\n\n20 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen wat het\nfinancieel verslag betreft (1556/4)\n20 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen wat het\nfinancieel verslag betreft (1556/4)\n20 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0juli\u00a01989 betreffende de beperking en de controle\nvan de verkiezingsuitgaven voor de verkiezingen van de Kamer van volksvertegen\u00adwoordigers,\nde financiering en de open boekhouding van de politieke partijen wat het\nfinancieel verslag betreft (1556/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 146,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}