{
    "id": 144,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip144.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip144x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "Votes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Voorstel van resolutie met\nde vraag om ecocide als misdaad op te nemen in het internationaal strafrecht\n(nieuw opschrift) (1429/5)\n\n26 Voorstel van resolutie met\nde vraag om ecocide als misdaad op te nemen in het internationaal strafrecht\n(nieuw opschrift) (1429/5)\n26 Voorstel van resolutie met\nde vraag om ecocide als misdaad op te nemen in het internationaal strafrecht\n(nieuw opschrift) (1429/5)\n26 Voorstel van resolutie met\nde vraag om ecocide als misdaad op te nemen in het internationaal strafrecht\n(nieuw opschrift) (1429/5)\n26 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'inscrire le crime d'\u00e9cocide dans le droit p\u00e9nal international\n(nouvel intitul\u00e9) (1429/5)\n\n26 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'inscrire le crime d'\u00e9cocide dans le droit p\u00e9nal international\n(nouvel intitul\u00e9) (1429/5)\n26 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'inscrire le crime d'\u00e9cocide dans le droit p\u00e9nal international\n(nouvel intitul\u00e9) (1429/5)\n26 Proposition de r\u00e9solution\ndemandant d'inscrire le crime d'\u00e9cocide dans le droit p\u00e9nal international\n(nouvel intitul\u00e9) (1429/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 96,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 39,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a096\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a096\n\n\u00a096\n\u00a0\n\u00a0\n96\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a039\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a039\n\n\u00a039\n\u00a039\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1429/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1429/6)\n(1429/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1429/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1429/6)\n(1429/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\nMarie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme son groupe pour tous les votes)\n(Mme\nMarie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme son groupe pour tous les votes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Frank Troosters heeft voor deze stemming en de volgende zoals\nzijn fractie gestemd)\n(De heer Frank Troosters heeft voor deze stemming en de volgende zoals\nzijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Philippe Goffin et Mme\u00a0\u00d6zlem\n\u00d6zen ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Philippe Goffin et Mme\u00a0\u00d6zlem\n\u00d6zen ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Philippe Goffin et Mme\u00a0\u00d6zlem\n\u00d6zen ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Els\nVan\u00a0Hoof heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Els\nVan\u00a0Hoof heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Els\nVan\u00a0Hoof heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0april\u00a01963 tot oprichting van een openbare\ninstelling genaamd \"Koninklijke Muntschouwburg\" en tot wijziging van\nde wet van 22\u00a0april\u00a01958 houdende statuut van het Nationaal Orkest\nvan Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (505/5)\n\n27 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0april\u00a01963 tot oprichting van een openbare\ninstelling genaamd \"Koninklijke Muntschouwburg\" en tot wijziging van\nde wet van 22\u00a0april\u00a01958 houdende statuut van het Nationaal Orkest\nvan Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (505/5)\n27 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0april\u00a01963 tot oprichting van een openbare\ninstelling genaamd \"Koninklijke Muntschouwburg\" en tot wijziging van\nde wet van 22\u00a0april\u00a01958 houdende statuut van het Nationaal Orkest\nvan Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (505/5)\n27 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 19\u00a0april\u00a01963 tot oprichting van een openbare\ninstelling genaamd \"Koninklijke Muntschouwburg\" en tot wijziging van\nde wet van 22\u00a0april\u00a01958 houdende statuut van het Nationaal Orkest\nvan Belgi\u00eb (nieuw opschrift) (505/5)\n27 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 19\u00a0avril\u00a01963 cr\u00e9ant un \u00e9tablissement public\nd\u00e9nomm\u00e9 \"Th\u00e9\u00e2tre royal de la Monnaie\" et modifiant la loi du\n22\u00a0avril\u00a01958 portant statut de l'Orchestre national de Belgique\n(nouvel intitul\u00e9) (505/5)\n\n27 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 19\u00a0avril\u00a01963 cr\u00e9ant un \u00e9tablissement public\nd\u00e9nomm\u00e9 \"Th\u00e9\u00e2tre royal de la Monnaie\" et modifiant la loi du\n22\u00a0avril\u00a01958 portant statut de l'Orchestre national de Belgique\n(nouvel intitul\u00e9) (505/5)\n27 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 19\u00a0avril\u00a01963 cr\u00e9ant un \u00e9tablissement public\nd\u00e9nomm\u00e9 \"Th\u00e9\u00e2tre royal de la Monnaie\" et modifiant la loi du\n22\u00a0avril\u00a01958 portant statut de l'Orchestre national de Belgique\n(nouvel intitul\u00e9) (505/5)\n27 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 19\u00a0avril\u00a01963 cr\u00e9ant un \u00e9tablissement public\nd\u00e9nomm\u00e9 \"Th\u00e9\u00e2tre royal de la Monnaie\" et modifiant la loi du\n22\u00a0avril\u00a01958 portant statut de l'Orchestre national de Belgique\n(nouvel intitul\u00e9) (505/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a083\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a083\n\n\u00a083\n\u00a0\n\u00a0\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a051\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a051\n\n\u00a051\n\u00a051\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(505/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(505/6)\n(505/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (505/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(505/6)\n(505/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De dames Els\nVan\u00a0Hoof en Goedele Liekens hebben zoals hun fracties gestemd)\n(De dames Els\nVan\u00a0Hoof en Goedele Liekens hebben zoals hun fracties gestemd)\n(De dames Els\nVan\u00a0Hoof en Goedele Liekens hebben zoals hun fracties gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0 Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0 Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0 Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, teneinde de bijzondere overrijdbare beddingen open te stellen voor het\nschoolvervoer van personen met een handicap (nieuw opschrift) (1770/9)\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, teneinde de bijzondere overrijdbare beddingen open te stellen voor het\nschoolvervoer van personen met een handicap (nieuw opschrift) (1770/9)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, teneinde de bijzondere overrijdbare beddingen open te stellen voor het\nschoolvervoer van personen met een handicap (nieuw opschrift) (1770/9)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 1\u00a0december\u00a01975 houdende algemeen\nreglement op de politie van het wegverkeer en van het gebruik van de openbare\nweg, teneinde de bijzondere overrijdbare beddingen open te stellen voor het\nschoolvervoer van personen met een handicap (nieuw opschrift) (1770/9)\n28 Proposition de loi\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant\nr\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la\nvoie publique en vue de permettre au transport scolaire de personnes\nhandicap\u00e9es d'emprunter les sites sp\u00e9ciaux franchissables (nouvel intitul\u00e9)\n(1770/9)\n\n28 Proposition de loi\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant\nr\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la\nvoie publique en vue de permettre au transport scolaire de personnes\nhandicap\u00e9es d'emprunter les sites sp\u00e9ciaux franchissables (nouvel intitul\u00e9)\n(1770/9)\n28 Proposition de loi\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant\nr\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la\nvoie publique en vue de permettre au transport scolaire de personnes\nhandicap\u00e9es d'emprunter les sites sp\u00e9ciaux franchissables (nouvel intitul\u00e9)\n(1770/9)\n28 Proposition de loi\nmodifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a01975 portant\nr\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la police de la circulation routi\u00e8re et de l'usage de la\nvoie publique en vue de permettre au transport scolaire de personnes\nhandicap\u00e9es d'emprunter les sites sp\u00e9ciaux franchissables (nouvel intitul\u00e9)\n(1770/9)\ner\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 96,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a096\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a096\n\n\u00a096\n\u00a0\n\u00a0\n96\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 41\n\n\u00a0 41\n\u00a0 41\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1770/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1770/10)\n(1770/10)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1770/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(1770/10)\n(1770/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Sophie Rohonyi a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Els\nVan\u00a0Hoof en de heer Joris Vandenbroucke hebben zoals hun fracties gestemd)\n(Mevrouw Els\nVan\u00a0Hoof en de heer Joris Vandenbroucke hebben zoals hun fracties gestemd)\n(Mevrouw Els\nVan\u00a0Hoof en de heer Joris Vandenbroucke hebben zoals hun fracties gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 27\u00a0juni\u00a01969 tot herziening van de besluitwet van\n28\u00a0december\u00a01944 betreffende de maatschappelijke zekerheid der\narbeiders, wat de toepassing ervan betreft op de vergaderingen van de Franse\nGemeenschapscommissie en de Vlaamse Gemeenschapscommissie (1994/4)\n\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 27\u00a0juni\u00a01969 tot herziening van de besluitwet van\n28\u00a0december\u00a01944 betreffende de maatschappelijke zekerheid der\narbeiders, wat de toepassing ervan betreft op de vergaderingen van de Franse\nGemeenschapscommissie en de Vlaamse Gemeenschapscommissie (1994/4)\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 27\u00a0juni\u00a01969 tot herziening van de besluitwet van\n28\u00a0december\u00a01944 betreffende de maatschappelijke zekerheid der\narbeiders, wat de toepassing ervan betreft op de vergaderingen van de Franse\nGemeenschapscommissie en de Vlaamse Gemeenschapscommissie (1994/4)\n29 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 27\u00a0juni\u00a01969 tot herziening van de besluitwet van\n28\u00a0december\u00a01944 betreffende de maatschappelijke zekerheid der\narbeiders, wat de toepassing ervan betreft op de vergaderingen van de Franse\nGemeenschapscommissie en de Vlaamse Gemeenschapscommissie (1994/4)\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 27\u00a0juin\u00a01969 r\u00e9visant l'arr\u00eat\u00e9-loi du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a01944\nconcernant la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs, en ce qui concerne son\napplication aux assembl\u00e9es de la Commission communautaire fran\u00e7aise et de la\nCommission communautaire flamande (1994/4)\n\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 27\u00a0juin\u00a01969 r\u00e9visant l'arr\u00eat\u00e9-loi du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a01944\nconcernant la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs, en ce qui concerne son\napplication aux assembl\u00e9es de la Commission communautaire fran\u00e7aise et de la\nCommission communautaire flamande (1994/4)\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 27\u00a0juin\u00a01969 r\u00e9visant l'arr\u00eat\u00e9-loi du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a01944\nconcernant la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs, en ce qui concerne son\napplication aux assembl\u00e9es de la Commission communautaire fran\u00e7aise et de la\nCommission communautaire flamande (1994/4)\n29 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 27\u00a0juin\u00a01969 r\u00e9visant l'arr\u00eat\u00e9-loi du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a01944\nconcernant la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs, en ce qui concerne son\napplication aux assembl\u00e9es de la Commission communautaire fran\u00e7aise et de la\nCommission communautaire flamande (1994/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n139\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1994/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1994/5)\n(1994/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1994/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1994/5)\n(1994/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(M.\u00a0Jean-Marc Deliz\u00e9e a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement,\nmet het oog op de vaststelling van de verkiesbaarheidsleeftijd op achttien jaar\n(nieuw opschrift) (2025/3)\n\n\n\n30 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement,\nmet het oog op de vaststelling van de verkiesbaarheidsleeftijd op achttien jaar\n(nieuw opschrift) (2025/3)\n30 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement,\nmet het oog op de vaststelling van de verkiesbaarheidsleeftijd op achttien jaar\n(nieuw opschrift) (2025/3)\n30 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n23\u00a0maart\u00a01989 betreffende de verkiezing van het Europese Parlement,\nmet het oog op de vaststelling van de verkiesbaarheidsleeftijd op achttien jaar\n(nieuw opschrift) (2025/3)\n30 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a01989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement\neurop\u00e9en en vue de fixer l'\u00e2ge d'\u00e9ligibilit\u00e9 \u00e0 dix-huit ans (2025/3)\n\n30 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a01989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement\neurop\u00e9en en vue de fixer l'\u00e2ge d'\u00e9ligibilit\u00e9 \u00e0 dix-huit ans (2025/3)\n30 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a01989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement\neurop\u00e9en en vue de fixer l'\u00e2ge d'\u00e9ligibilit\u00e9 \u00e0 dix-huit ans (2025/3)\n30 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 23\u00a0mars\u00a01989 relative \u00e0 l'\u00e9lection du Parlement\neurop\u00e9en en vue de fixer l'\u00e2ge d'\u00e9ligibilit\u00e9 \u00e0 dix-huit ans (2025/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 141,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n141\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2025/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2025/4)\n(2025/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2025/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2025/4)\n(2025/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Leslie\nLeoni a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\u00a0Leslie\nLeoni a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Wetsontwerp houdende de\nvijfde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2315/1+8)\n\n31 Wetsontwerp houdende de\nvijfde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2315/1+8)\n31 Wetsontwerp houdende de\nvijfde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2315/1+8)\n31 Wetsontwerp houdende de\nvijfde aanpassing van de Algemene Uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (2315/1+8)\n31 Projet de loi contenant le\ncinqui\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2315/1+8)\n\n31 Projet de loi contenant le\ncinqui\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2315/1+8)\n31 Projet de loi contenant le\ncinqui\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2315/1+8)\n31 Projet de loi contenant le\ncinqui\u00e8me ajustement du budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire\n2021 (2315/1+8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 56,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n56\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2315/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2315/9)\n(2315/9)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2315/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2315/9)\n(2315/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Maxime\nPr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Maxime\nPr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0novembre\u00a02021 modifiant la loi du\n15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du R\u00e8glement (UE) n\u00b0\u00a098/2013\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 15\u00a0janvier\u00a02013 sur la\ncommercialisation et l'utilisation de pr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions\nrelatives aux pr\u00eats octroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0\nproc\u00e9der aux remboursements des bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9\nminist\u00e9riel du 19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0\nforfait annul\u00e9s (2339/4)\n\n32 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0novembre\u00a02021 modifiant la loi du\n15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du R\u00e8glement (UE) n\u00b0\u00a098/2013\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 15\u00a0janvier\u00a02013 sur la\ncommercialisation et l'utilisation de pr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions\nrelatives aux pr\u00eats octroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0\nproc\u00e9der aux remboursements des bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9\nminist\u00e9riel du 19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0\nforfait annul\u00e9s (2339/4)\n32 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0novembre\u00a02021 modifiant la loi du\n15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du R\u00e8glement (UE) n\u00b0\u00a098/2013\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 15\u00a0janvier\u00a02013 sur la\ncommercialisation et l'utilisation de pr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions\nrelatives aux pr\u00eats octroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0\nproc\u00e9der aux remboursements des bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9\nminist\u00e9riel du 19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0\nforfait annul\u00e9s (2339/4)\n32 Proposition de loi modifiant\nla loi du 21\u00a0novembre\u00a02021 modifiant la loi du\n15\u00a0juillet\u00a02016 portant ex\u00e9cution du R\u00e8glement (UE) n\u00b0\u00a098/2013\ndu Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 15\u00a0janvier\u00a02013 sur la\ncommercialisation et l'utilisation de pr\u00e9curseurs d'explosifs et portant des dispositions\nrelatives aux pr\u00eats octroy\u00e9s aux organisateurs de voyages et destin\u00e9s \u00e0\nproc\u00e9der aux remboursements des bons \u00e0 valoir \u00e9mis conform\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9\nminist\u00e9riel du 19\u00a0mars\u00a02020 relatif au remboursement des voyages \u00e0\nforfait annul\u00e9s (2339/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0november\u00a02021 tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde pakketreizen\n(2339/4)\n\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0november\u00a02021 tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde pakketreizen\n(2339/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0november\u00a02021 tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde pakketreizen\n(2339/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 21\u00a0november\u00a02021 tot wijziging van de wet van\n15\u00a0juli\u00a02016 tot uitvoering van de Verordening (EU) nr.\u00a098/2013\nvan het Europees Parlement en de Raad van 15\u00a0januari\u00a02013 over het op\nde markt brengen en het gebruik van precursoren voor explosieven en houdende\nbepalingen betreffende de leningen toegekend aan reisorganisatoren voor de\nterugbetalingen van de tegoedbonnen uitgegeven conform het ministerieel besluit\nvan 19\u00a0maart\u00a02020 betreffende de terugbetaling van opgezegde pakketreizen\n(2339/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n.\n.\n"
            },
            "num_votes_yes": 138,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n138\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2339/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(2339/5)\n(2339/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2339/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2339/5)\n(2339/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant la loi sp\u00e9ciale du 2\u00a0mai\u00a01995 relative \u00e0 l'obligation de\nd\u00e9poser une liste de mandats, fonctions et professions et une d\u00e9claration de\npatrimoine, en ce qui concerne l'extension du champ d'application aux\nbourgmestres et \u00e9chevins de district (2297/3)\n\n\n\n\n33 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant la loi sp\u00e9ciale du 2\u00a0mai\u00a01995 relative \u00e0 l'obligation de\nd\u00e9poser une liste de mandats, fonctions et professions et une d\u00e9claration de\npatrimoine, en ce qui concerne l'extension du champ d'application aux\nbourgmestres et \u00e9chevins de district (2297/3)\n33 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant la loi sp\u00e9ciale du 2\u00a0mai\u00a01995 relative \u00e0 l'obligation de\nd\u00e9poser une liste de mandats, fonctions et professions et une d\u00e9claration de\npatrimoine, en ce qui concerne l'extension du champ d'application aux\nbourgmestres et \u00e9chevins de district (2297/3)\n33 Proposition de loi sp\u00e9ciale\nmodifiant la loi sp\u00e9ciale du 2\u00a0mai\u00a01995 relative \u00e0 l'obligation de\nd\u00e9poser une liste de mandats, fonctions et professions et une d\u00e9claration de\npatrimoine, en ce qui concerne l'extension du champ d'application aux\nbourgmestres et \u00e9chevins de district (2297/3)\n33 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van de bijzondere wet van 2\u00a0mei\u00a01995 betreffende de\nverplichting om een lijst van mandaten, ambten en beroepen, alsmede een\nvermogensaangifte in te dienen, wat de uitbreiding van het toepassingsgebied\nnaar districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/3)\n\n33 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van de bijzondere wet van 2\u00a0mei\u00a01995 betreffende de\nverplichting om een lijst van mandaten, ambten en beroepen, alsmede een\nvermogensaangifte in te dienen, wat de uitbreiding van het toepassingsgebied\nnaar districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/3)\n33 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van de bijzondere wet van 2\u00a0mei\u00a01995 betreffende de\nverplichting om een lijst van mandaten, ambten en beroepen, alsmede een\nvermogensaangifte in te dienen, wat de uitbreiding van het toepassingsgebied\nnaar districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/3)\n33 Voorstel van bijzondere wet\ntot wijziging van de bijzondere wet van 2\u00a0mei\u00a01995 betreffende de\nverplichting om een lijst van mandaten, ambten en beroepen, alsmede een\nvermogensaangifte in te dienen, wat de uitbreiding van het toepassingsgebied\nnaar districtsburgemeesters en -schepenen betreft (2297/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages dans chaque\ngroupe linguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe\nse trouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ndeux groupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nConform\u00e9ment \u00e0 l'article\u00a04, dernier\nalin\u00e9a, de la Constitution, les dispositions et l'ensemble de la proposition de\nloi sp\u00e9ciale doivent \u00eatre adopt\u00e9s \u00e0 la majorit\u00e9 des suffrages dans chaque\ngroupe linguistique, \u00e0 condition que la majorit\u00e9 des membres de chaque groupe\nse trouve r\u00e9unie et pour autant que le total des votes positifs \u00e9mis dans les\ndeux groupes linguistiques atteigne les deux tiers des suffrages exprim\u00e9s.\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden\nvan de uitgebrachte stemmen bereikt.\nOvereenkomstig artikel\u00a04, laatste lid,\nvan de Grondwet, moeten de bepalingen en het geheel van het voorstel van\nbijzondere wet aangenomen worden met de meerderheid van stemmen in elke\ntaalgroep, op voorwaarde dat de meerderheid van de leden van elke taalgroep\naanwezig is en het totaal van de ja-stemmen in beide taalgroepen twee derden\nvan de uitgebrachte stemmen bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}