{
    "id": 104,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip104.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip104x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"L\u2019annulation de la loi sur la conservation des\ndonn\u00e9es par la Cour constitutionnelle\"\u00a0(n\u00b0\u00a0122)\n\n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"\n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"\n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"\nL\u2019annulation de la loi sur la conservation des\ndonn\u00e9es par la Cour constitutionnelle\"\u00a0(n\u00b0\u00a0122)\nL\u2019annulation de la loi sur la conservation des\ndonn\u00e9es par la Cour constitutionnelle\"\u00a0(n\u00b0\u00a0122)\nL\u2019annulation de la loi sur la conservation des\ndonn\u00e9es par la Cour constitutionnelle\nL\u2019annulation de la loi sur la conservation des\ndonn\u00e9es par la Cour constitutionnelle\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0122)\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"De vernietiging van de dataretentiewet door het\nGrondwettelijk Hof\"\u00a0(nr.\u00a0122)\n\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilissen over \"\nDe vernietiging van de dataretentiewet door het\nGrondwettelijk Hof\"\u00a0(nr.\u00a0122)\nDe vernietiging van de dataretentiewet door het\nGrondwettelijk Hof\"\u00a0(nr.\u00a0122)\nDe vernietiging van de dataretentiewet door het\nGrondwettelijk Hof\nDe vernietiging van de dataretentiewet door het\nGrondwettelijk Hof\n\"\u00a0(nr.\u00a0122)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 3\u00a0mai\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique \ndu 3\u00a0mai\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 3\u00a0mei\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en\nDigitale Agenda van 3\u00a0mei\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0122/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0122/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Albert Vicaire.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Albert Vicaire.\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0122/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0122/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Albert Vicaire.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Albert Vicaire.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15.01\u00a0 Erik Gilissen (VB): Mevrouw de voorzitster, op 24\u00a0april\u00a02021 vernietigde\nhet Grondwettelijk Hof de wet op het bijhouden van telefoondata, de zogenaamde\ndataretentiewet die telecombedrijven verplicht om gegevens van hun klanten\npreventief bij te houden. Hiermee bevestigde het Grondwettelijk Hof een eerdere\nuitspraak van het Europees Hof van Justitie, dat vorig jaar tot de conclusie\nkwam dat de dataretentiewet de fundamentele rechten en vrijheden van burgers\nniet waarborgt.\n\n15.01\n15.01\n\u00a0 Erik Gilissen \n\u00a0 Erik Gilissen \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, op 24\u00a0april\u00a02021 vernietigde\nhet Grondwettelijk Hof de wet op het bijhouden van telefoondata, de zogenaamde\ndataretentiewet die telecombedrijven verplicht om gegevens van hun klanten\npreventief bij te houden. Hiermee bevestigde het Grondwettelijk Hof een eerdere\nuitspraak van het Europees Hof van Justitie, dat vorig jaar tot de conclusie\nkwam dat de dataretentiewet de fundamentele rechten en vrijheden van burgers\nniet waarborgt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe gegevens die werden bijgehouden zijn\nechter een belangrijk hulpmiddel bij de bestrijding van misdaad en de opsporing\nvan vermiste personen. Er valt dan ook wel iets te zeggen voor het bijhouden\nvan deze gegevens. De bescherming van de privacy van de burger is echter ook\neen zeer belangrijk thema. Het bestrijden van misdaad mag geen vrijgeleide zijn\nom het recht op privacy van onschuldige burgers te negeren. Er moet een\nevenwicht zijn tussen de hulpmiddelen die beschikbaar zijn voor gerechtelijk\nonderzoek en de bescherming van de privacy. Het kan niet dat iedereen, zonder\nonderscheid, altijd en overal als een verdachte wordt beschouwd en permanent\ngesurveilleerd wordt.\nDe gegevens die werden bijgehouden zijn\nechter een belangrijk hulpmiddel bij de bestrijding van misdaad en de opsporing\nvan vermiste personen. Er valt dan ook wel iets te zeggen voor het bijhouden\nvan deze gegevens. De bescherming van de privacy van de burger is echter ook\neen zeer belangrijk thema. Het bestrijden van misdaad mag geen vrijgeleide zijn\nom het recht op privacy van onschuldige burgers te negeren. Er moet een\nevenwicht zijn tussen de hulpmiddelen die beschikbaar zijn voor gerechtelijk\nonderzoek en de bescherming van de privacy. Het kan niet dat iedereen, zonder\nonderscheid, altijd en overal als een verdachte wordt beschouwd en permanent\ngesurveilleerd wordt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, het lijkt haast een gewoonte van\nde diverse opeenvolgende regeringen van dit land geworden om wetten en\nbesluiten uit te vaardigen die indruisen tegen de Grondwet en de hierin\nvastgelegde principes. De Grondwet is geen vodje papier dat zomaar genegeerd of\naan de kant geschoven mag worden. Met onze motie verzoekt Vlaams Belang de\nregering om met urgentie een nieuw wettelijk kader uit te werken dat\ntegemoetkomt aan de noden van de gerechtelijke instanties inzake de bestrijding\nvan criminaliteit en dat tevens rekening houdt met de bescherming van de\nprivacy van onschuldige burgers, zoals vastgelegd in de Grondwet. Een dergelijk\nkader zou dan eindelijk de toets van het Grondwettelijk Hof en het Europees Hof\nvan Justitie wel kunnen doorstaan.\nCollega's, het lijkt haast een gewoonte van\nde diverse opeenvolgende regeringen van dit land geworden om wetten en\nbesluiten uit te vaardigen die indruisen tegen de Grondwet en de hierin\nvastgelegde principes. De Grondwet is geen vodje papier dat zomaar genegeerd of\naan de kant geschoven mag worden. Met onze motie verzoekt Vlaams Belang de\nregering om met urgentie een nieuw wettelijk kader uit te werken dat\ntegemoetkomt aan de noden van de gerechtelijke instanties inzake de bestrijding\nvan criminaliteit en dat tevens rekening houdt met de bescherming van de\nprivacy van onschuldige burgers, zoals vastgelegd in de Grondwet. Een dergelijk\nkader zou dan eindelijk de toets van het Grondwettelijk Hof en het Europees Hof\nvan Justitie wel kunnen doorstaan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen dan ook om tegen de eenvoudige\nmotie en voor de door Vlaams Belang ingediende motie te stemmen.\nWij vragen dan ook om tegen de eenvoudige\nmotie en voor de door Vlaams Belang ingediende motie te stemmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 49,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n49\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Nathalie Gilson et M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(Mme Nathalie Gilson et M.\u00a0Maxime Pr\u00e9vot\nont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Leslie Leoni a vot\u00e9 comme son groupe pour\nles votes 1 \u00e0 3)\n(Mme Leslie Leoni a vot\u00e9 comme son groupe pour\nles votes 1 \u00e0 3)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe\npour les votes 1 \u00e0 8)\n(Mme M\u00e9lissa Hanus a vot\u00e9 comme son groupe\npour les votes 1 \u00e0 8)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Julie Chanson a vot\u00e9 comme son groupe\npour les votes 1 \u00e0 11)\n(Mme Julie Chanson a vot\u00e9 comme son groupe\npour les votes 1 \u00e0 11)\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La l\u00e9gislation en mati\u00e8re de conservation des\ndonn\u00e9es\"\u00a0(n\u00b0\u00a0120)\n\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"\nLa l\u00e9gislation en mati\u00e8re de conservation des\ndonn\u00e9es\"\u00a0(n\u00b0\u00a0120)\nLa l\u00e9gislation en mati\u00e8re de conservation des\ndonn\u00e9es\"\u00a0(n\u00b0\u00a0120)\nLa l\u00e9gislation en mati\u00e8re de conservation des\ndonn\u00e9es\nLa l\u00e9gislation en mati\u00e8re de conservation des\ndonn\u00e9es\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0120)\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De dataretentiewetgeving\"\u00a0(nr.\u00a0120)\n\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"\nDe dataretentiewetgeving\"\u00a0(nr.\u00a0120)\nDe dataretentiewetgeving\"\u00a0(nr.\u00a0120)\nDe dataretentiewetgeving\nDe dataretentiewetgeving\n\"\u00a0(nr.\u00a0120)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 5\u00a0mai\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 5\u00a0mai\u00a0\n2021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 5\u00a0mei\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van 5\u00a0mei\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0120/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0120/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Katja\nGabri\u00ebls\n.\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0120/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0120/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de mevrouw\nKatja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde mevrouw\nKatja Gabri\u00ebls\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n16.01\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de heer Gilissen wees er zonet op dat het\nEuropees Hof van Justitie op 6 oktober 2020 brandhout maakte van de Belgische\ndataretentie\u00adwetgeving. Zoals verwacht heeft het Grondwettelijk Hof de\nBelgische wet hieromtrent vernietigd. Terecht vroeg de heer Gilissen aandacht\nvoor het recht op privacy. U hebt dat zojuist allemaal vakkundig weggestemd. U\ngaf daar geen gevolg aan.\n\n16.01\n16.01\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de heer Gilissen wees er zonet op dat het\nEuropees Hof van Justitie op 6 oktober 2020 brandhout maakte van de Belgische\ndataretentie\u00adwetgeving. Zoals verwacht heeft het Grondwettelijk Hof de\nBelgische wet hieromtrent vernietigd. Terecht vroeg de heer Gilissen aandacht\nvoor het recht op privacy. U hebt dat zojuist allemaal vakkundig weggestemd. U\ngaf daar geen gevolg aan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb echter goed nieuws, u krijgt\nonmiddellijk een herkansing. Misschien kan ik u niet overtuigen, maar uw eigen\nminister van Justitie wel. Hij heeft ter zake een belofte gedaan. Niet alleen\nde privacy is belangrijk, ook de gevolgen voor het gerechtelijk onderzoek zijn\nniet te overzien. Daar heeft mevrouw Bury de minister van Justitie al in\noktober over aan de tand gevoeld. Zij wees er toen al op dat afwachten\n\u2013\u00a0de ondertussen aangetoonde nalatigheid ter zake\u00a0\u2013 geen al te beste\noptie was. In lopende onderzoeken waarin gebruikgemaakt werd van die\ndataretentiewet laat het Grondwettelijk Hof de keuze aan de rechter om te\nbepalen of het gebruik van die bijgehouden data geoorloofd was. Ook op die\nrechtsonzekerheid heeft mevrouw Bury vroegtijdig gewezen.\nIk heb echter goed nieuws, u krijgt\nonmiddellijk een herkansing. Misschien kan ik u niet overtuigen, maar uw eigen\nminister van Justitie wel. Hij heeft ter zake een belofte gedaan. Niet alleen\nde privacy is belangrijk, ook de gevolgen voor het gerechtelijk onderzoek zijn\nniet te overzien. Daar heeft mevrouw Bury de minister van Justitie al in\noktober over aan de tand gevoeld. Zij wees er toen al op dat afwachten\n\u2013\u00a0de ondertussen aangetoonde nalatigheid ter zake\u00a0\u2013 geen al te beste\noptie was. In lopende onderzoeken waarin gebruikgemaakt werd van die\ndataretentiewet laat het Grondwettelijk Hof de keuze aan de rechter om te\nbepalen of het gebruik van die bijgehouden data geoorloofd was. Ook op die\nrechtsonzekerheid heeft mevrouw Bury vroegtijdig gewezen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWat nu met die nieuwe onderzoeken? De\nonderzoeksrechters zitten met de handen in het haar. Zij hebben die data echt\nwel nodig voor hun onderzoeken. In een poging om u te overtuigen, zal ik het\nantwoord aanhalen van de heer Van\u00a0Quickenborne aan mevrouw Bury. In eerste\ninstantie zei hij dat hij de uitspraak van het Grondwettelijk Hof niet zou\nafwachten. Dat is een belofte die hij ondertussen niet meer kan nakomen, maar\nhet vervolg van zijn belofte wel, ik citeer: \"Onze diensten zijn volop\nbezig met de uitspraak van het Hof en de gevolgen ervan te bestuderen. Het zou\nvoorbarig zijn om nu al een uitspraak te doen over de manier waarop de\nwetgeving moet worden aangepast en binnen welke termijn. Ik kan al aangeven dat\nhet niet eenvoudig zal zijn om een oplossing aan te reiken die voldoet aan de\nzienswijze van het Hof en tegelijkertijd een bruikbaar en effici\u00ebnt instrument\nblijft in de strijd tegen de criminaliteit. Ik heb daaromtrent de heer\nVan\u00a0Linthout ontmoet en de problematiek met hem uitvoerig besproken. Het\nspreekt voor zich dat ik als minister van Justitie uitspraken van onze hogere\nrechtbanken dien te respecteren. Ik wil de veiligheidsdiensten de tools geven\nom met resultaat criminaliteit te kunnen bestrijden. In die zin heb ik\nnatuurlijk oor naar de verzuchtingen van de onderzoeksrechters.\"\nWat nu met die nieuwe onderzoeken? De\nonderzoeksrechters zitten met de handen in het haar. Zij hebben die data echt\nwel nodig voor hun onderzoeken. In een poging om u te overtuigen, zal ik het\nantwoord aanhalen van de heer Van\u00a0Quickenborne aan mevrouw Bury. In eerste\ninstantie zei hij dat hij de uitspraak van het Grondwettelijk Hof niet zou\nafwachten. Dat is een belofte die hij ondertussen niet meer kan nakomen, maar\nhet vervolg van zijn belofte wel, ik citeer: \"Onze diensten zijn volop\nbezig met de uitspraak van het Hof en de gevolgen ervan te bestuderen. Het zou\nvoorbarig zijn om nu al een uitspraak te doen over de manier waarop de\nwetgeving moet worden aangepast en binnen welke termijn. Ik kan al aangeven dat\nhet niet eenvoudig zal zijn om een oplossing aan te reiken die voldoet aan de\nzienswijze van het Hof en tegelijkertijd een bruikbaar en effici\u00ebnt instrument\nblijft in de strijd tegen de criminaliteit. Ik heb daaromtrent de heer\nVan\u00a0Linthout ontmoet en de problematiek met hem uitvoerig besproken. Het\nspreekt voor zich dat ik als minister van Justitie uitspraken van onze hogere\nrechtbanken dien te respecteren. Ik wil de veiligheidsdiensten de tools geven\nom met resultaat criminaliteit te kunnen bestrijden. In die zin heb ik\nnatuurlijk oor naar de verzuchtingen van de onderzoeksrechters.\"\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, wij wachten tot op vandaag nog op\neen concreet voorstel. Dat ligt nog altijd niet op tafel. Het is bij\naankondigingspolitiek gebleven. De tijd dringt echter, vandaar onze motie. Ik\nstel voor dat u deze steunt zodat de minister van Justitie zijn belofte van\nvorig jaar ook effectief kan waarmaken.\nCollega's, wij wachten tot op vandaag nog op\neen concreet voorstel. Dat ligt nog altijd niet op tafel. Het is bij\naankondigingspolitiek gebleven. De tijd dringt echter, vandaar onze motie. Ik\nstel voor dat u deze steunt zodat de minister van Justitie zijn belofte van\nvorig jaar ook effectief kan waarmaken.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 88,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n88\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n88\n\n88\n88\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Bert Moyaers en mevrouw Ellen\nSamyn hebben zoals hun fracties gestemd)\n(De heer Bert Moyaers en mevrouw Ellen\nSamyn hebben zoals hun fracties gestemd)\n(De heer Bert Moyaers en mevrouw Ellen\nSamyn hebben zoals hun fracties gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur\n\"L'outil de comparaison des frais de transaction en cas de paiements par\ncarte chez les commer\u00e7ants\"\u00a0(n\u00b0\u00a0121)\n\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur\n\"L'outil de comparaison des frais de transaction en cas de paiements par\ncarte chez les commer\u00e7ants\"\u00a0(n\u00b0\u00a0121)\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur\n\"L'outil de comparaison des frais de transaction en cas de paiements par\ncarte chez les commer\u00e7ants\"\u00a0(n\u00b0\u00a0121)\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur\n\"L'outil de comparaison des frais de transaction en cas de paiements par\ncarte chez les commer\u00e7ants\"\u00a0(n\u00b0\u00a0121)\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"Het\nonafhankelijke vergelijkingsinstrument voor transactiekosten bij\nkaartbetalingen bij handelaren\"\u00a0(nr.\u00a0121)\n\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"Het\nonafhankelijke vergelijkingsinstrument voor transactiekosten bij\nkaartbetalingen bij handelaren\"\u00a0(nr.\u00a0121)\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"Het\nonafhankelijke vergelijkingsinstrument voor transactiekosten bij\nkaartbetalingen bij handelaren\"\u00a0(nr.\u00a0121)\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"Het\nonafhankelijke vergelijkingsinstrument voor transactiekosten bij\nkaartbetalingen bij handelaren\"\u00a0(nr.\u00a0121)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du 5\u00a0mai\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9conomie, de la Protection des\nconsommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique \ndu 5\u00a0mai\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en Digitale\nAgenda van 5\u00a0mei\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de openbare\nvergadering van de commissie voor Economie, Consumentenbescherming en Digitale\nAgenda van 5\u00a0mei\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0121/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0121/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leslie Leoni.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0121/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0121/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leslie Leoni.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Collega's, het belang van kaartbetalingen in winkels is met de\ncovidepidemie alleen maar toegenomen, aangezien er opgeroepen werd om zoveel\nmogelijk met betaalkaarten te betalen. Sommige collega's in het Parlement willen\nzelfs het aanbieden van de mogelijkheid om te betalen met bankkaarten\nverplichten.\n\n17.01\n17.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Collega's, het belang van kaartbetalingen in winkels is met de\ncovidepidemie alleen maar toegenomen, aangezien er opgeroepen werd om zoveel\nmogelijk met betaalkaarten te betalen. Sommige collega's in het Parlement willen\nzelfs het aanbieden van de mogelijkheid om te betalen met bankkaarten\nverplichten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe handelaars zijn wel van goede wil, maar\nbeschouwen de transactiekosten vaak als een remmende factor. Het NSZ geeft aan\ndat het in dat geval duidelijk om een perceptieprobleem gaat, omdat de\nhandelaars dikwijls niet goed weten wat de re\u00eble kosten van dergelijke\ntransacties zijn. Het NSZ pleit er onder meer voor om een soort\nvergelijkingsinstrument uit te werken. Uit het antwoord van de minister dat ik\nvorige week in de commissie kreeg, kon ik eigenlijk alleen maar opmaken dat de\nregering niet bereid is om een oplossing voor het probleem te bieden.\nDe handelaars zijn wel van goede wil, maar\nbeschouwen de transactiekosten vaak als een remmende factor. Het NSZ geeft aan\ndat het in dat geval duidelijk om een perceptieprobleem gaat, omdat de\nhandelaars dikwijls niet goed weten wat de re\u00eble kosten van dergelijke\ntransacties zijn. Het NSZ pleit er onder meer voor om een soort\nvergelijkingsinstrument uit te werken. Uit het antwoord van de minister dat ik\nvorige week in de commissie kreeg, kon ik eigenlijk alleen maar opmaken dat de\nregering niet bereid is om een oplossing voor het probleem te bieden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom vragen wij met onze motie heel\nconcreet aan de regering om de drempels voor handelaars om de mogelijkheid van\nkaartbetalingen op vrijwillige basis uit te breiden, weg te nemen. Wij vragen\nvooral om in samenwerking met de FOD Economie een onafhankelijk vergelijkings\u00adinstrument\nvoor transactiekosten bij kaartbetalingen uit te werken, naar het voorbeeld van\nwat vandaag bestaat in de telecom- en energiesector. Zo kunnen de handelaars op\neen eenvoudige wijze het aanbod op de markt ontdekken en de goedkoopste\noplossing die aansluit bij hun specifieke behoeften, kiezen.\nDaarom vragen wij met onze motie heel\nconcreet aan de regering om de drempels voor handelaars om de mogelijkheid van\nkaartbetalingen op vrijwillige basis uit te breiden, weg te nemen. Wij vragen\nvooral om in samenwerking met de FOD Economie een onafhankelijk vergelijkings\u00adinstrument\nvoor transactiekosten bij kaartbetalingen uit te werken, naar het voorbeeld van\nwat vandaag bestaat in de telecom- en energiesector. Zo kunnen de handelaars op\neen eenvoudige wijze het aanbod op de markt ontdekken en de goedkoopste\noplossing die aansluit bij hun specifieke behoeften, kiezen.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les\nprojets d'\u00e9cologisation des voitures de soci\u00e9t\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a0119)\n\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les\nprojets d'\u00e9cologisation des voitures de soci\u00e9t\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a0119)\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les\nprojets d'\u00e9cologisation des voitures de soci\u00e9t\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a0119)\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les\nprojets d'\u00e9cologisation des voitures de soci\u00e9t\u00e9\"\u00a0(n\u00b0\u00a0119)\n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De plannen\ninzake de vergroening van de bedrijfswagens\"\u00a0(nr.\u00a0119)\n\n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De plannen\ninzake de vergroening van de bedrijfswagens\"\u00a0(nr.\u00a0119)\n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De plannen\ninzake de vergroening van de bedrijfswagens\"\u00a0(nr.\u00a0119)\n18 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De plannen\ninzake de vergroening van de bedrijfswagens\"\u00a0(nr.\u00a0119)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du\n5\u00a0mai\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget \ndu\n5\u00a0mai\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n5\u00a0mei\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n5\u00a0mei\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0119/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0119/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Steven Mathe\u00ef.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Steven Mathe\u00ef.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0119/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0119/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Steven Mathe\u00ef.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Steven Mathe\u00ef.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.01\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, als het gaat over de\nvergroening van het bedrijfswagenpark, voert minister Van\u00a0Peteghem in de\npers en in de boekjes het hoge woord, maar als het aankomt op het beantwoorden\nvan vragen in het Parlement, blijft het oorverdovend stil. Er komen geen\nantwoorden, want de minister zegt dat alles eigenlijk nog binnen de regering\nmoet worden besproken. Ik heb dan ook geen omstandig antwoord gekregen op mijn\nnochtans omstandige vraagstelling. Dat betekent dus eigenlijk dat deze regering\nopnieuw aan aankondigingspolitiek gedaan heeft. Die aankondigingspolitiek heeft\nwel bepaalde consequenties, want we zien dat het bedrijfsleven vandaag op zijn\nachterste poten staat. Dergelijke aankondigingen be\u00efnvloeden het gedrag ook\nwel. \n\n18.01\n18.01\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, als het gaat over de\nvergroening van het bedrijfswagenpark, voert minister Van\u00a0Peteghem in de\npers en in de boekjes het hoge woord, maar als het aankomt op het beantwoorden\nvan vragen in het Parlement, blijft het oorverdovend stil. Er komen geen\nantwoorden, want de minister zegt dat alles eigenlijk nog binnen de regering\nmoet worden besproken. Ik heb dan ook geen omstandig antwoord gekregen op mijn\nnochtans omstandige vraagstelling. Dat betekent dus eigenlijk dat deze regering\nopnieuw aan aankondigingspolitiek gedaan heeft. Die aankondigingspolitiek heeft\nwel bepaalde consequenties, want we zien dat het bedrijfsleven vandaag op zijn\nachterste poten staat. Dergelijke aankondigingen be\u00efnvloeden het gedrag ook\nwel. \n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zijn zeer bezorgd om die situatie en om\ndie reden hebben wij deze motie ingediend. Wij vragen de regering om zeer\nconcreet over te gaan tot een minder agressieve afbouw van de fiscale\naftrekbaarheid voor bedrijfswagens met een verbrandingsmotor, opdat het\nhaalbaar en betaalbaar blijft voor iedereen.\nWij zijn zeer bezorgd om die situatie en om\ndie reden hebben wij deze motie ingediend. Wij vragen de regering om zeer\nconcreet over te gaan tot een minder agressieve afbouw van de fiscale\naftrekbaarheid voor bedrijfswagens met een verbrandingsmotor, opdat het\nhaalbaar en betaalbaar blijft voor iedereen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen dat de fiscale aftrek voor\nelektrische wagens ook in de toekomst voor honderd procent gegarandeerd blijft,\naangezien wij uit de pers vernemen dat zelfs dat mogelijk op de schop gaat.\nWij vragen dat de fiscale aftrek voor\nelektrische wagens ook in de toekomst voor honderd procent gegarandeerd blijft,\naangezien wij uit de pers vernemen dat zelfs dat mogelijk op de schop gaat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen dat deze regering een open en\ntransparant plan voorlegt om aan te tonen hoe de gederfde fiscale inkomsten uit\nbrandstoffen zullen worden gecompenseerd en wie die rekening zal betalen.\nWij vragen dat deze regering een open en\ntransparant plan voorlegt om aan te tonen hoe de gederfde fiscale inkomsten uit\nbrandstoffen zullen worden gecompenseerd en wie die rekening zal betalen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij roepen ook op tot de nodige voorzichtigheid\nin de communicatie van het beleid, aangezien de communicatie ook een invloed\nheeft op de tweedehandswaarde van voertuigen met een verbrandingsmotor. Als de\nhuidige communicatie wordt aangehouden, daalt die waarde.\nWij roepen ook op tot de nodige voorzichtigheid\nin de communicatie van het beleid, aangezien de communicatie ook een invloed\nheeft op de tweedehandswaarde van voertuigen met een verbrandingsmotor. Als de\nhuidige communicatie wordt aangehouden, daalt die waarde.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij vragen ook een deugdelijke regeling voor\nhet bewijzen van onkosten omtrent het opladen van elektrische voertuigen bij de\nwerknemer of bedrijfsleider thuis.\nWij vragen ook een deugdelijke regeling voor\nhet bewijzen van onkosten omtrent het opladen van elektrische voertuigen bij de\nwerknemer of bedrijfsleider thuis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nTot\u00a0slot, willen wij dat ook enkele\nongewenste neveneffecten van deze maatregelen worden onderzocht, waarbij we\ndenken aan de verlenging van de levensduur van bestaande bedrijfs\u00advoertuigen na\nvolledige afschrijving, wat een omgekeerd effect kan hebben. De aankoop van een\nwagen met verbrandingsmotor op priv\u00e9naam zorgt ervoor dat er geen\nwaardevoordelen meer zijn of geen sociale bijdragen meer verschuldigd zijn. Zo\nkan ik nog even doorgaan.\nTot\u00a0slot, willen wij dat ook enkele\nongewenste neveneffecten van deze maatregelen worden onderzocht, waarbij we\ndenken aan de verlenging van de levensduur van bestaande bedrijfs\u00advoertuigen na\nvolledige afschrijving, wat een omgekeerd effect kan hebben. De aankoop van een\nwagen met verbrandingsmotor op priv\u00e9naam zorgt ervoor dat er geen\nwaardevoordelen meer zijn of geen sociale bijdragen meer verschuldigd zijn. Zo\nkan ik nog even doorgaan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nKortom, mevrouw de\nvoorzitster, wij roepen de collega's op onze motie te steunen.\n\nKortom, mevrouw de\nvoorzitster, wij roepen de collega's op onze motie te steunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n90\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n90\n\n90\n90\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen (1902/3)\n\n\n\n19 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen (1902/3)\n19 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen (1902/3)\n19 Wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n12\u00a0april\u00a01965 betreffende het vervoer van gasachtige producten en\nandere door middel van leidingen (1902/3)\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations (1902/3)\n\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations (1902/3)\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations (1902/3)\n19 Projet de loi modifiant la\nloi du 12\u00a0avril\u00a01965 relative au transport de produits gazeux et\nautres par canalisations (1902/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 140,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n140\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1902/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1902/4)\n(1902/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1902/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1902/4)\n(1902/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Malik Ben Achour a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Malik Ben Achour a vot\u00e9 comme son groupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur\n(1650/1-6)\n\n20 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur\n(1650/1-6)\n20 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur\n(1650/1-6)\n20 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur\n(1650/1-6)\n20 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique\n(1650/1-6)\n\n20 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique\n(1650/1-6)\n20 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique\n(1650/1-6)\n20 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique\n(1650/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nGreet Daems op verzoek\u00a04. (1650/6)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nGreet Daems op verzoek\u00a04. \n(1650/6)\n(1650/6)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a010 de Greet Daems \u00e0 la demande\u00a04. (1650/6)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a010 de Greet Daems \u00e0 la demande\u00a04. \n(1650/6)\n(1650/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 15,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoorter Kathleen",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 125,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n15\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n15\n\n15\n15\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n125\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n125\n\n125\n125\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Kathleen Depoorter heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n(Mevrouw Kathleen Depoorter heeft zoals haar\nfractie gestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur (1650/5)\n\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur (1650/5)\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur (1650/5)\n21 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het vereenvoudigen van de energiefactuur (1650/5)\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique (1650/5)\n\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique (1650/5)\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique (1650/5)\n21 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant la simplification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique (1650/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n139\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1650/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1650/7)\n(1650/7)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1650/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1650/7)\n(1650/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Proposition de loi modifiant\nl'ancien Code civil en ce qui concerne les liens personnels entre fr\u00e8res et\ns\u0153urs (nouvel intitul\u00e9) (780/11)\n\n22 Proposition de loi modifiant\nl'ancien Code civil en ce qui concerne les liens personnels entre fr\u00e8res et\ns\u0153urs (nouvel intitul\u00e9) (780/11)\n22 Proposition de loi modifiant\nl'ancien Code civil en ce qui concerne les liens personnels entre fr\u00e8res et\ns\u0153urs (nouvel intitul\u00e9) (780/11)\n22 Proposition de loi modifiant\nl'ancien Code civil en ce qui concerne les liens personnels entre fr\u00e8res et\ns\u0153urs (nouvel intitul\u00e9) (780/11)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het oud Burgerlijk Wetboek, betreffende de persoonlijke banden tussen\nbroers en zussen (nieuw opschrift) (780/11)\n\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het oud Burgerlijk Wetboek, betreffende de persoonlijke banden tussen\nbroers en zussen (nieuw opschrift) (780/11)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het oud Burgerlijk Wetboek, betreffende de persoonlijke banden tussen\nbroers en zussen (nieuw opschrift) (780/11)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het oud Burgerlijk Wetboek, betreffende de persoonlijke banden tussen\nbroers en zussen (nieuw opschrift) (780/11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a018\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a018\n\n\u00a018\n\u00a018\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (780/12)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(780/12)\n(780/12)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(780/12)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(780/12)\n(780/12)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Steven De\u00a0Vuyst heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Steven De\u00a0Vuyst heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Laurence Zanchetta a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme Laurence Zanchetta a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Projet de loi portant\napprobation de la souscription de la Belgique \u00e0 l'augmentation g\u00e9n\u00e9rale du\ncapital de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale et portant approbation de\nl'amendement des statuts de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale (1941/1)\n\n23 Projet de loi portant\napprobation de la souscription de la Belgique \u00e0 l'augmentation g\u00e9n\u00e9rale du\ncapital de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale et portant approbation de\nl'amendement des statuts de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale (1941/1)\n23 Projet de loi portant\napprobation de la souscription de la Belgique \u00e0 l'augmentation g\u00e9n\u00e9rale du\ncapital de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale et portant approbation de\nl'amendement des statuts de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale (1941/1)\n23 Projet de loi portant\napprobation de la souscription de la Belgique \u00e0 l'augmentation g\u00e9n\u00e9rale du\ncapital de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale et portant approbation de\nl'amendement des statuts de la Soci\u00e9t\u00e9 financi\u00e8re internationale (1941/1)\n23 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de inschrijving van Belgi\u00eb op de algemene kapitaal\u00adverhoging\nvan de Internationale Financierings\u00admaatschappij en houdende goedkeuring van de\nwijziging van de statuten van de Internationale Financierings\u00admaatschappij\n(1941/1)\n\n23 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de inschrijving van Belgi\u00eb op de algemene kapitaal\u00adverhoging\nvan de Internationale Financierings\u00admaatschappij en houdende goedkeuring van de\nwijziging van de statuten van de Internationale Financierings\u00admaatschappij\n(1941/1)\n23 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de inschrijving van Belgi\u00eb op de algemene kapitaal\u00adverhoging\nvan de Internationale Financierings\u00admaatschappij en houdende goedkeuring van de\nwijziging van de statuten van de Internationale Financierings\u00admaatschappij\n(1941/1)\n23 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de inschrijving van Belgi\u00eb op de algemene kapitaal\u00adverhoging\nvan de Internationale Financierings\u00admaatschappij en houdende goedkeuring van de\nwijziging van de statuten van de Internationale Financierings\u00admaatschappij\n(1941/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n135\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a012\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a012\n\n\u00a012\n\u00a012\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1941/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(1941/4)\n(1941/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1941/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1941/4)\n(1941/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une assurance indemnit\u00e9s et une assurance\nmaternit\u00e9 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et des conjoints aidants,\nafin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9 de travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat\neffectif de l'activit\u00e9 en raison de l'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9)\n(1075/1-10)\n\n24 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une assurance indemnit\u00e9s et une assurance\nmaternit\u00e9 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et des conjoints aidants,\nafin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9 de travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat\neffectif de l'activit\u00e9 en raison de l'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9)\n(1075/1-10)\n24 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une assurance indemnit\u00e9s et une assurance\nmaternit\u00e9 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et des conjoints aidants,\nafin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9 de travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat\neffectif de l'activit\u00e9 en raison de l'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9)\n(1075/1-10)\n24 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du\n20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une assurance indemnit\u00e9s et une assurance\nmaternit\u00e9 en faveur des travailleurs ind\u00e9pendants et des conjoints aidants,\nafin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9 de travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat\neffectif de l'activit\u00e9 en raison de l'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9)\n(1075/1-10)\n24 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n20\u00a0juli\u00a01971 houdende instelling van een uitkeringsverzekering en een\nmoederschaps\u00adverzekering ten voordele van de zelfstandigen en van de\nmeewerkende echtgenoten, opdat de arbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan\nvanaf de daadwerkelijke stopzetting van de activiteit wegens\narbeidsongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/1-10)\n\n24 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n20\u00a0juli\u00a01971 houdende instelling van een uitkeringsverzekering en een\nmoederschaps\u00adverzekering ten voordele van de zelfstandigen en van de\nmeewerkende echtgenoten, opdat de arbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan\nvanaf de daadwerkelijke stopzetting van de activiteit wegens\narbeidsongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/1-10)\n24 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n20\u00a0juli\u00a01971 houdende instelling van een uitkeringsverzekering en een\nmoederschaps\u00adverzekering ten voordele van de zelfstandigen en van de\nmeewerkende echtgenoten, opdat de arbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan\nvanaf de daadwerkelijke stopzetting van de activiteit wegens\narbeidsongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/1-10)\n24 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van het koninklijk besluit van\n20\u00a0juli\u00a01971 houdende instelling van een uitkeringsverzekering en een\nmoederschaps\u00adverzekering ten voordele van de zelfstandigen en van de\nmeewerkende echtgenoten, opdat de arbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan\nvanaf de daadwerkelijke stopzetting van de activiteit wegens\narbeidsongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/1-10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a03. (1075/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a03. \n(1075/10)\n(1075/10)\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a03. (1075/10)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a03. (1075/10)\n(1075/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 37,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vandenput Tim",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 108,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 37\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 37\n\n\u00a0 37\n\u00a0 \n\u00a0 \n37\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n108\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une\nassurance indemnit\u00e9s et une assurance maternit\u00e9 en faveur des travailleurs\nind\u00e9pen\u00addants et des conjoints aidants, afin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9\nde travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat effectif de l'activit\u00e9 en raison de\nl'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9) (1075/9)\n\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une\nassurance indemnit\u00e9s et une assurance maternit\u00e9 en faveur des travailleurs\nind\u00e9pen\u00addants et des conjoints aidants, afin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9\nde travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat effectif de l'activit\u00e9 en raison de\nl'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9) (1075/9)\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une\nassurance indemnit\u00e9s et une assurance maternit\u00e9 en faveur des travailleurs\nind\u00e9pen\u00addants et des conjoints aidants, afin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9\nde travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat effectif de l'activit\u00e9 en raison de\nl'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9) (1075/9)\n25 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant l'arr\u00eat\u00e9 royal du 20\u00a0juillet\u00a01971 instituant une\nassurance indemnit\u00e9s et une assurance maternit\u00e9 en faveur des travailleurs\nind\u00e9pen\u00addants et des conjoints aidants, afin de rendre le r\u00e9gime d'incapacit\u00e9\nde travail applicable d\u00e8s l'arr\u00eat effectif de l'activit\u00e9 en raison de\nl'incapacit\u00e9 de travail (nouvel intitul\u00e9) (1075/9)\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 20\u00a0juli\u00a01971 houdende\ninstelling van een uitkeringsverzekering en een moederschapsverzekering ten\nvoordele van de zelfstandigen en van de meewerkende echtgenoten, opdat de\narbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan vanaf de daadwerkelijke stopzetting\nvan de activiteit wegens arbeids\u00adongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/9)\n\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 20\u00a0juli\u00a01971 houdende\ninstelling van een uitkeringsverzekering en een moederschapsverzekering ten\nvoordele van de zelfstandigen en van de meewerkende echtgenoten, opdat de\narbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan vanaf de daadwerkelijke stopzetting\nvan de activiteit wegens arbeids\u00adongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/9)\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 20\u00a0juli\u00a01971 houdende\ninstelling van een uitkeringsverzekering en een moederschapsverzekering ten\nvoordele van de zelfstandigen en van de meewerkende echtgenoten, opdat de\narbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan vanaf de daadwerkelijke stopzetting\nvan de activiteit wegens arbeids\u00adongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/9)\n25 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het koninklijk besluit van 20\u00a0juli\u00a01971 houdende\ninstelling van een uitkeringsverzekering en een moederschapsverzekering ten\nvoordele van de zelfstandigen en van de meewerkende echtgenoten, opdat de\narbeidsongeschiktheids\u00adregeling kan ingaan vanaf de daadwerkelijke stopzetting\nvan de activiteit wegens arbeids\u00adongeschiktheid (nieuw opschrift) (1075/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 22,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}