{
    "id": 14,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip14.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip14x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative\n\u00e0 la d\u00e9tention pr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/1-8)\n\n20 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative\n\u00e0 la d\u00e9tention pr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/1-8)\n20 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative\n\u00e0 la d\u00e9tention pr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/1-8)\n20 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative\n\u00e0 la d\u00e9tention pr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/1-8)\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990\nbetreffende de voorlopige hechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding\n(489/1-8)\n\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990\nbetreffende de voorlopige hechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding\n(489/1-8)\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990\nbetreffende de voorlopige hechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding\n(489/1-8)\n20 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990\nbetreffende de voorlopige hechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding\n(489/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Khalil\nAouasti cs \u00e0 l'article\u00a02. (489/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Khalil\nAouasti cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(489/8)\n(489/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nKhalil Aouasti cs op artikel\u00a02. (489/8)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nKhalil Aouasti cs op artikel\u00a02. (489/8)\n(489/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 36,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Ben Achour Malik",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rohonyi Sophie",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 72,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Bertels Jan",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kitir Meryame",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Moutquin Simon",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n36\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n72\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n72\n\n72\n72\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative \u00e0 la d\u00e9tention\npr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/4)\n\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative \u00e0 la d\u00e9tention\npr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/4)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative \u00e0 la d\u00e9tention\npr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/4)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 20\u00a0juillet\u00a01990 relative \u00e0 la d\u00e9tention\npr\u00e9ventive en ce qui concerne l'arrestation imm\u00e9diate (489/4)\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990 betreffende de voor\u00adlopige\nhechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding (489/4)\n\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990 betreffende de voor\u00adlopige\nhechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding (489/4)\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990 betreffende de voor\u00adlopige\nhechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding (489/4)\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 20\u00a0juli\u00a01990 betreffende de voor\u00adlopige\nhechtenis aangaande de onmiddellijke aanhouding (489/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\nM.\u00a0Khalil Aouasti souhaite justifier son\nvote. \nM.\u00a0Khalil Aouasti souhaite justifier son\nvote. \n\u00a0\n\u00a0\n\n21.01\u00a0 Khalil Aouasti (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, au nom du groupe\u00a0PS, je vais exprimer une abstention eu \u00e9gard \u00e0\nla non-adoption de l'amendement qui a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 au pr\u00e9alable, consid\u00e9rant\nqu'il y a une faiblesse juridique, comme je l'avais indiqu\u00e9 lors de mon\nintervention en cours de d\u00e9bat. Cette faiblesse pourrait mener \u00e0 un probl\u00e8me\nrelatif au principe de pr\u00e9somption d'innocence qui pourrait ne pas \u00eatre\nrespect\u00e9 si la proposition \u00e9tait adopt\u00e9e comme telle.\n\n21.01\u00a0 Khalil Aouasti \n21.01\n\u00a0 Khalil Aouasti \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, au nom du groupe\u00a0PS, je vais exprimer une abstention eu \u00e9gard \u00e0\nla non-adoption de l'amendement qui a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 au pr\u00e9alable, consid\u00e9rant\nqu'il y a une faiblesse juridique, comme je l'avais indiqu\u00e9 lors de mon\nintervention en cours de d\u00e9bat. Cette faiblesse pourrait mener \u00e0 un probl\u00e8me\nrelatif au principe de pr\u00e9somption d'innocence qui pourrait ne pas \u00eatre\nrespect\u00e9 si la proposition \u00e9tait adopt\u00e9e comme telle.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nDe voorzitter:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitter\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 13,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n123\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (489/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(489/9)\n(489/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(489/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(489/9)\n(489/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 15\u00a0octobre\u00a02018 fixant pour l'ann\u00e9e\n2018 le montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les\nprovisions constitu\u00e9es pour le d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour\nla gestion des mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (635/1)\n\n22 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 15\u00a0octobre\u00a02018 fixant pour l'ann\u00e9e\n2018 le montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les\nprovisions constitu\u00e9es pour le d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour\nla gestion des mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (635/1)\n22 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 15\u00a0octobre\u00a02018 fixant pour l'ann\u00e9e\n2018 le montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les\nprovisions constitu\u00e9es pour le d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour\nla gestion des mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (635/1)\n22 Projet de loi portant\nconfirmation de l'arr\u00eat\u00e9 royal du 15\u00a0octobre\u00a02018 fixant pour l'ann\u00e9e\n2018 le montant de la contribution de r\u00e9partition vis\u00e9e \u00e0 l'article\u00a014,\n\u00a7\u00a08, alin\u00e9a\u00a016, de la loi du 11\u00a0avril\u00a02003 sur les\nprovisions constitu\u00e9es pour le d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires et pour\nla gestion des mati\u00e8res fissiles irradi\u00e9es dans ces centrales (635/1)\n22 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 15\u00a0oktober\u00a02018 tot\nvaststelling voor het jaar 2018 van het bedrag van de repartitiebijdrage\nbedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08, zestiende lid, van de wet van\n11\u00a0april\u00a02003 betreffende de voorzieningen aangelegd voor de\nontmanteling van de kerncentrales en voor het beheer van splijtstoffen\nbestraald in deze kerncentrales (635/1)\n\n22 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 15\u00a0oktober\u00a02018 tot\nvaststelling voor het jaar 2018 van het bedrag van de repartitiebijdrage\nbedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08, zestiende lid, van de wet van\n11\u00a0april\u00a02003 betreffende de voorzieningen aangelegd voor de\nontmanteling van de kerncentrales en voor het beheer van splijtstoffen\nbestraald in deze kerncentrales (635/1)\n22 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 15\u00a0oktober\u00a02018 tot\nvaststelling voor het jaar 2018 van het bedrag van de repartitiebijdrage\nbedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08, zestiende lid, van de wet van\n11\u00a0april\u00a02003 betreffende de voorzieningen aangelegd voor de\nontmanteling van de kerncentrales en voor het beheer van splijtstoffen\nbestraald in deze kerncentrales (635/1)\n22 Wetsontwerp tot\nbekrachtiging van het koninklijk besluit van 15\u00a0oktober\u00a02018 tot\nvaststelling voor het jaar 2018 van het bedrag van de repartitiebijdrage\nbedoeld in artikel\u00a014, \u00a7\u00a08, zestiende lid, van de wet van\n11\u00a0april\u00a02003 betreffende de voorzieningen aangelegd voor de\nontmanteling van de kerncentrales en voor het beheer van splijtstoffen\nbestraald in deze kerncentrales (635/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Malik Ben Achour (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, sur ce vote, mon groupe fera preuve de\nresponsabilit\u00e9. Compte tenu du contexte budg\u00e9taire, nous ne voterons pas contre.\n\n22.01\u00a0 Malik Ben Achour \n22.01\n\u00a0 Malik Ben Achour \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, sur ce vote, mon groupe fera preuve de\nresponsabilit\u00e9. Compte tenu du contexte budg\u00e9taire, nous ne voterons pas contre.\n\u00a0\n\u00a0\n\nPersonnellement, je m'abstiendrai car nous ne\nsommes pas dupes. Nous savons qu'il \u00e9tait pos\u00adsible de r\u00e9clamer plus en termes\nde provisions. C'est pourquoi nous voulons marquer le coup et exprimer notre\nscepticisme quant aux m\u00e9thodes utilis\u00e9es par le gouvernement.\nPersonnellement, je m'abstiendrai car nous ne\nsommes pas dupes. Nous savons qu'il \u00e9tait pos\u00adsible de r\u00e9clamer plus en termes\nde provisions. C'est pourquoi nous voulons marquer le coup et exprimer notre\nscepticisme quant aux m\u00e9thodes utilis\u00e9es par le gouvernement.\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.02\u00a0 Kris Verduyckt (sp.a): Mijnheer de voorzitter, voor alle duidelijkheid, wij zullen\nons ook onthouden. Dat was zonet voor de meesten niet helemaal duidelijk. Wij\nwillen namelijk absoluut dat de sector betaalt, ook al vinden wij het bedrag\nveel te laag.\n\n22.02\n22.02\n\u00a0 Kris Verduyckt \n\u00a0 Kris Verduyckt \n\u00a0 \n(sp.a): Mijnheer de voorzitter, voor alle duidelijkheid, wij zullen\nons ook onthouden. Dat was zonet voor de meesten niet helemaal duidelijk. Wij\nwillen namelijk absoluut dat de sector betaalt, ook al vinden wij het bedrag\nveel te laag.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nDe voorzitter:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitter\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 60,
            "vote_names_abstention": [
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kitir Meryame",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n60\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n60\n\n60\n60\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (635/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(635/5)\n(635/5)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (635/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(635/5)\n(635/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches\n(714/1-5)\n\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches\n(714/1-5)\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches\n(714/1-5)\n23 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches\n(714/1-5)\n23 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot oprichting van een Zorgpersoneel\u00adfonds (nieuw\nopschrift) (714/1-5)\n\n23 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot oprichting van een Zorgpersoneel\u00adfonds (nieuw\nopschrift) (714/1-5)\n23 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot oprichting van een Zorgpersoneel\u00adfonds (nieuw\nopschrift) (714/1-5)\n23 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot oprichting van een Zorgpersoneel\u00adfonds (nieuw\nopschrift) (714/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nYoleen Van Camp op artikel\u00a04. (714/5)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nYoleen Van Camp op artikel\u00a04. \n(714/5)\n(714/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Yoleen Van\nCamp \u00e0 l'article\u00a04. (714/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Yoleen Van\nCamp \u00e0 l'article\u00a04. \n(714/5)\n(714/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 86,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Demon Franky",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Lanjri Nahima",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n86\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a04 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches (714/4)\n\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches (714/4)\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches (714/4)\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant cr\u00e9ation d'un Fonds blouses blanches (714/4)\n24 Geheel van het wetsvoorstel\ntot oprichting van een Zorgpersoneelfonds (nieuw opschrift) (714/4)\n\n24 Geheel van het wetsvoorstel\ntot oprichting van een Zorgpersoneelfonds (nieuw opschrift) (714/4)\n24 Geheel van het wetsvoorstel\ntot oprichting van een Zorgpersoneelfonds (nieuw opschrift) (714/4)\n24 Geheel van het wetsvoorstel\ntot oprichting van een Zorgpersoneelfonds (nieuw opschrift) (714/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk wil van de gelegenheid gebruikmaken om u\neen gelukkige verjaardag te wensen, mijnheer Bertels, zonder u te willen\nbe\u00efnvloeden, want het gebeurt niet vaak dat men stemt over een eigen voorstel\nop zijn eigen verjaardag.\nIk wil van de gelegenheid gebruikmaken om u\neen gelukkige verjaardag te wensen, mijnheer Bertels, zonder u te willen\nbe\u00efnvloeden, want het gebeurt niet vaak dat men stemt over een eigen voorstel\nop zijn eigen verjaardag.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 137,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}