{
    "id": 173,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip173.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip173x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n15.06 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, ons heeft het bericht bereikt dat\nmevrouw Verhelst van de Open\u00a0Vld-fractie en de heer De\u00a0Maegd van de\nMR-fractie om gezondheidsredenen afwezig zijn. Gelieve het stemgedrag van de\ndames Van\u00a0Bossuyt en Ingels tegen die achtergrond te interpreteren. Zij\nhebben een stemafspraak gemaakt met de betrokken leden.\n15.06\n15.06\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, ons heeft het bericht bereikt dat\nmevrouw Verhelst van de Open\u00a0Vld-fractie en de heer De\u00a0Maegd van de\nMR-fractie om gezondheidsredenen afwezig zijn. Gelieve het stemgedrag van de\ndames Van\u00a0Bossuyt en Ingels tegen die achtergrond te interpreteren. Zij\nhebben een stemafspraak gemaakt met de betrokken leden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil\nBoukili sur \"La sollicitation d\u2019une rencontre de l\u2019association\nLife4Brussels\" (n\u00b0\u00a0272)\n16\n16\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil\nBoukili sur \"La sollicitation d\u2019une rencontre de l\u2019association\nLife4Brussels\" (n\u00b0\u00a0272)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Nabil\nBoukili sur \"La sollicitation d\u2019une rencontre de l\u2019association\nLife4Brussels\" (n\u00b0\u00a0272)\n\n16 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De door\nLife4Brussels gevraagde ontmoeting\" (nr.\u00a0272)\n16\n16\n16\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De door\nLife4Brussels gevraagde ontmoeting\" (nr.\u00a0272)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De door\nLife4Brussels gevraagde ontmoeting\" (nr.\u00a0272)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Nabil Boukili over \"De door\nLife4Brussels gevraagde ontmoeting\" (nr.\u00a0272)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nla Justice du 23\u00a0mars\u00a02022.\nLa pr\u00e9sidente:\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nla Justice du 23\u00a0mars\u00a02022.\npr\u00e9sidente\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n23\u00a0maart\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n23\u00a0maart\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0272/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0272/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Ben Segers.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Ben Segers.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0272/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0272/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Ben Segers.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Ben Segers.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n16.01 \u00a0Nabil\nBoukili (PVDA-PTB): C'est une motion qu'il sera, \u00e0\nmon avis, facile pour tout le monde de voter. Et de voter pour, parce que cette\nmotion ne demande rien d'autre que de faire en sorte que le premier ministre\nre\u00e7oive l'association Life4Brussels et entende ses repr\u00e9sentants, au vu de\ntoutes les difficult\u00e9s qu'ils rencontrent depuis six ans dans leur aide aux\nvictimes.\n16.01\n16.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nNabil\nBoukili \nNabil\nBoukili \n(PVDA-PTB): C'est une motion qu'il sera, \u00e0\nmon avis, facile pour tout le monde de voter. Et de voter pour, parce que cette\nmotion ne demande rien d'autre que de faire en sorte que le premier ministre\nre\u00e7oive l'association Life4Brussels et entende ses repr\u00e9sentants, au vu de\ntoutes les difficult\u00e9s qu'ils rencontrent depuis six ans dans leur aide aux\nvictimes.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nJe pense que cette motion peut recevoir un\nminimum de soutien de l'ensemble des d\u00e9put\u00e9s ici, puisqu'il s'agit seulement de\nrencontrer l'association et d'\u00e9couter ses revendications. \nJe pense que cette motion peut recevoir un\nminimum de soutien de l'ensemble des d\u00e9put\u00e9s ici, puisqu'il s'agit seulement de\nrencontrer l'association et d'\u00e9couter ses revendications. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 71,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 27,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n71\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n71\n\n71\n71\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n27\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n120\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"La reconnaissance de l'Administration autonome du Nord et de\nl'Est de la Syrie (AANES)\" (n\u00b0\u00a0240)\n17\n17\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"La reconnaissance de l'Administration autonome du Nord et de\nl'Est de la Syrie (AANES)\" (n\u00b0\u00a0240)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen\nSamyn sur \"La reconnaissance de l'Administration autonome du Nord et de\nl'Est de la Syrie (AANES)\" (n\u00b0\u00a0240)\n\n17 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\nerkenning van de Autonome Administratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb (AANES)\"\n(nr.\u00a0240)\n17\n17\n17\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\nerkenning van de Autonome Administratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb (AANES)\"\n(nr.\u00a0240)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\nerkenning van de Autonome Administratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb (AANES)\"\n(nr.\u00a0240)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De\nerkenning van de Autonome Administratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb (AANES)\"\n(nr.\u00a0240)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n29\u00a0mars\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n29\u00a0mars\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n29\u00a0maart\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n29\u00a0maart\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0240/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0240/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0240/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0240/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.01 \u00a0Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, de Syrische burgeroorlog heeft de politieke situatie in\ndie regio ernstig veranderd. Een van de meest treffende gevolgen is het\nontstaan van een de\u00a0facto autonome Koerdische regio in het noorden en\nnoordoosten van het land. Op 17\u00a0maart 2016 riepen de Syrische Koerden een\nfederale democratische entiteit uit in de zones die zij onder controle hadden.\nDie regio staat ook bekend als Rojava.\n17.01\n17.01\n \u00a0Ellen Samyn \n \u00a0Ellen Samyn \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, de Syrische burgeroorlog heeft de politieke situatie in\ndie regio ernstig veranderd. Een van de meest treffende gevolgen is het\nontstaan van een de\u00a0facto autonome Koerdische regio in het noorden en\nnoordoosten van het land. Op 17\u00a0maart 2016 riepen de Syrische Koerden een\nfederale democratische entiteit uit in de zones die zij onder controle hadden.\nDie regio staat ook bekend als Rojava.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe autonome Koerdische regio roept echter\nheel wat weerstand op van onder andere Turkije, die het als een bedreiging ziet\nvoor de eigen belangen. De erkenning van Rojava als autonome regio zou onder\nandere, en zeker niet het minst, het Koerdisch volk beter beschermen. Cataloni\u00eb\nheeft op woensdag 20\u00a0oktober 2021 voorlopig als enige die regio erkend als\nautonoom.\nDe autonome Koerdische regio roept echter\nheel wat weerstand op van onder andere Turkije, die het als een bedreiging ziet\nvoor de eigen belangen. De erkenning van Rojava als autonome regio zou onder\nandere, en zeker niet het minst, het Koerdisch volk beter beschermen. Cataloni\u00eb\nheeft op woensdag 20\u00a0oktober 2021 voorlopig als enige die regio erkend als\nautonoom.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nZoals ik reeds in mijn interpellatie stelde,\nzou Belgi\u00eb een voortrekkersrol op zich kunnen nemen om als eerste land de\nautonome administratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb te erkennen.\nZoals ik reeds in mijn interpellatie stelde,\nzou Belgi\u00eb een voortrekkersrol op zich kunnen nemen om als eerste land de\nautonome administratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb te erkennen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVolgens onze partij zijn er voldoende\nredenen om de autonome administratie in West-Koerdistan te erkennen. Dat volk\nheeft recht op een eigen soevereine staat. Te midden van al die autocratie\u00ebn\ntot zelfs dictaturen is Rojava een baken van democratie met een unieke\nculturele, etnische en religieuze diversiteit. Laten wij bovendien niet\nvergeten dat in Rojava een democratische samenleving werd opgebouwd in\nbijzonder moeilijke en zelfs onmenselijke omstandigheden. Het voortbestaan van\nde autonome administratie staat sinds jaren onder druk, waarbij ik verwijs naar\nde Syrische burgeroorlog, de jarenlange vreselijke strijd tegen IS, de Turkse\ninvasie en bezetting van Noord-Syri\u00eb, voortdurende aanvallen vanwege\njihadistische milities, militaire confrontaties en sabotageacties. Een\nbijkomende, niet onbelangrijke reden om die regio te erkennen, is het feit dat\ner in dat geval terroristen met de Belgische nationaliteit ginds kunnen worden\nberecht.\nVolgens onze partij zijn er voldoende\nredenen om de autonome administratie in West-Koerdistan te erkennen. Dat volk\nheeft recht op een eigen soevereine staat. Te midden van al die autocratie\u00ebn\ntot zelfs dictaturen is Rojava een baken van democratie met een unieke\nculturele, etnische en religieuze diversiteit. Laten wij bovendien niet\nvergeten dat in Rojava een democratische samenleving werd opgebouwd in\nbijzonder moeilijke en zelfs onmenselijke omstandigheden. Het voortbestaan van\nde autonome administratie staat sinds jaren onder druk, waarbij ik verwijs naar\nde Syrische burgeroorlog, de jarenlange vreselijke strijd tegen IS, de Turkse\ninvasie en bezetting van Noord-Syri\u00eb, voortdurende aanvallen vanwege\njihadistische milities, militaire confrontaties en sabotageacties. Een\nbijkomende, niet onbelangrijke reden om die regio te erkennen, is het feit dat\ner in dat geval terroristen met de Belgische nationaliteit ginds kunnen worden\nberecht.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet zou een mooi signaal zijn, als Belgi\u00eb de\nvoortrekkersrol op zich neemt om zo het voortbestaan van de Autonome\nAdministratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb te garanderen.\nHet zou een mooi signaal zijn, als Belgi\u00eb de\nvoortrekkersrol op zich neemt om zo het voortbestaan van de Autonome\nAdministratie van Noord- en Oost-Syri\u00eb te garanderen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn onze motie vragen we dan ook om\nbilaterale contacten te onderhouden en om Rojava te erkennen, net zoals\nCataloni\u00eb dat deed.\nIn onze motie vragen we dan ook om\nbilaterale contacten te onderhouden en om Rojava te erkennen, net zoals\nCataloni\u00eb dat deed.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 75,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 43,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n75\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n43\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n43\n\n43\n43\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n120\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick\nPonthier sur \"Les violations flagrantes des droits humains au Canada\"\n(n\u00b0\u00a0267)\n18\n18\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick\nPonthier sur \"Les violations flagrantes des droits humains au Canada\"\n(n\u00b0\u00a0267)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick\nPonthier sur \"Les violations flagrantes des droits humains au Canada\"\n(n\u00b0\u00a0267)\n\n18 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nflagrante mensenrechtenschendingen in Canada\" (nr.\u00a0267)\n18\n18\n18\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nflagrante mensenrechtenschendingen in Canada\" (nr.\u00a0267)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nflagrante mensenrechtenschendingen in Canada\" (nr.\u00a0267)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\nflagrante mensenrechtenschendingen in Canada\" (nr.\u00a0267)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n29\u00a0mars\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n29\u00a0mars\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n29\u00a0maart\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n29\u00a0maart\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0267/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0267/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Beno\u00eet Piedboeuf.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0267/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0267/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Beno\u00eet Piedboeuf.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18.01 \u00a0Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, enige tijd geleden kwamen\nin Canada vrachtwagenchauffeurs op straat om te protesteren tegen de verplichte\nvaccinaties voor hun beroepsgroep. Het protest kreeg al snel de steun van een\nveel bredere groep die zich verzette tegen de bijzonder strikte\ncoronamaatregelen van het regime in het land. Dat was niet naar de zin van de\nlinks-liberale premier Trudeau, die vervolgens buitenproportionele maatregelen\nnam om de burgerprotesten te be\u00ebindigen. Trudeau heeft zich bijzondere machten\ntoege\u00ebigend die een loopje namen met sommige van de meest elementaire mensenrechten.\nDean Allison van de\nConservative Party, een oppositiepartij, sprak onomwonden over authoritarian\nmilitary style measures. Het groene parlementslid Mike Morris zei hierover\nhet volgende: \"The use of the Emergencies Act sets a worrying precedent\nfor future protests.\" Dat zijn duidelijke\nuitspraken met duidelijke waarschuwingen.\n18.01\n18.01\n \u00a0Annick Ponthier \n \u00a0Annick Ponthier \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, enige tijd geleden kwamen\nin Canada vrachtwagenchauffeurs op straat om te protesteren tegen de verplichte\nvaccinaties voor hun beroepsgroep. Het protest kreeg al snel de steun van een\nveel bredere groep die zich verzette tegen de bijzonder strikte\ncoronamaatregelen van het regime in het land. Dat was niet naar de zin van de\nlinks-liberale premier Trudeau, die vervolgens buitenproportionele maatregelen\nnam om de burgerprotesten te be\u00ebindigen. Trudeau heeft zich bijzondere machten\ntoege\u00ebigend die een loopje namen met sommige van de meest elementaire mensenrechten.\n\nDean Allison van de\nConservative Party, een oppositiepartij, sprak onomwonden over authoritarian\nmilitary style measures. Het groene parlementslid Mike Morris zei hierover\nhet volgende: \"The use of the Emergencies Act sets a worrying precedent\nfor future protests.\" \nauthoritarian\nmilitary style measures\nThe use of the Emergencies Act sets a worrying precedent\nfor future protests\nDat zijn duidelijke\nuitspraken met duidelijke waarschuwingen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe gevolgen bleven niet uit en de betogers\nwerden zeer gewelddadig aangepakt. Wie het aandurfde de vrachtwagenchauffeurs\nte voorzien van dekens, voedsel en water, werd opgepakt en opgesloten. Betogers\nwerden door het regime bedreigd met de ontzetting uit de ouderlijke macht. Als\nklap op de vuurpijl wou Trudeau de bankrekeningen blokkeren van iedereen die\nook maar verdacht werd van enige sympathie voor de vreedzame protesten en dit\nzonder enige gerechtelijke uitspraak.\nDe gevolgen bleven niet uit en de betogers\nwerden zeer gewelddadig aangepakt. Wie het aandurfde de vrachtwagenchauffeurs\nte voorzien van dekens, voedsel en water, werd opgepakt en opgesloten. Betogers\nwerden door het regime bedreigd met de ontzetting uit de ouderlijke macht. Als\nklap op de vuurpijl wou Trudeau de bankrekeningen blokkeren van iedereen die\nook maar verdacht werd van enige sympathie voor de vreedzame protesten en dit\nzonder enige gerechtelijke uitspraak.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDit zijn voor ons totaal verwerpelijke\nmethodes die absoluut niet passen in een democratische samenleving. Daarom heb\nik de minister van Buitenlandse Zaken eergisteren ge\u00efnterpelleerd of zij deze\npraktijken even fel zou verwerpen als het handelen van de Poolse en de\nHongaarse regering en of zij op bilaterale vlakken actie zou ondernemen.\nDit zijn voor ons totaal verwerpelijke\nmethodes die absoluut niet passen in een democratische samenleving. Daarom heb\nik de minister van Buitenlandse Zaken eergisteren ge\u00efnterpelleerd of zij deze\npraktijken even fel zou verwerpen als het handelen van de Poolse en de\nHongaarse regering en of zij op bilaterale vlakken actie zou ondernemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nToen de grondrechten van burgers in Canada\nmet voeten werden getreden, heeft zij echter geoordeeld om dat niet als ernstig\nte bestempelen. Zij vond dat de maatregelen die door het regime in Canada\nwerden genomen, niet meer dan terecht en logisch waren. Wij vinden dat een zeer\nhypocriete houding en hebben daarom een motie van aanbeveling ingediend om de\nmaatregelen in Canada ten strengste te veroordelen en om de ambassadeur van\nCanada daarover op het matje te roepen.\nToen de grondrechten van burgers in Canada\nmet voeten werden getreden, heeft zij echter geoordeeld om dat niet als ernstig\nte bestempelen. Zij vond dat de maatregelen die door het regime in Canada\nwerden genomen, niet meer dan terecht en logisch waren. Wij vinden dat een zeer\nhypocriete houding en hebben daarom een motie van aanbeveling ingediend om de\nmaatregelen in Canada ten strengste te veroordelen en om de ambassadeur van\nCanada daarover op het matje te roepen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n44\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"L'obligation du port du masque dans les trains\"\n(n\u00b0\u00a0270)\n19\n19\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"L'obligation du port du masque dans les trains\"\n(n\u00b0\u00a0270)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"L'obligation du port du masque dans les trains\"\n(n\u00b0\u00a0270)\n\n19 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmondmaskerplicht voor treinreizigers\" (nr.\u00a0270)\n19\n19\n19\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmondmaskerplicht voor treinreizigers\" (nr.\u00a0270)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmondmaskerplicht voor treinreizigers\" (nr.\u00a0270)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"De\nmondmaskerplicht voor treinreizigers\" (nr.\u00a0270)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 30\u00a0mars\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 30\u00a0mars\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 30\u00a0maart\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 30\u00a0maart\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0270/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0270/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0270/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0270/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19.01 \u00a0Frank Troosters (VB): Het Overlegcomit\u00e9 heeft op 4\u00a0maart jongstleden beslist de\ncoronabarometer naar code geel te schakelen. Vanaf maandag 7\u00a0maart\nverdween daardoor onder meer het Covid Safe Ticket in de horeca en vervielen\ndiverse beperkingen voor evenementen.\n19.01\n19.01\n \u00a0Frank Troosters \n \u00a0Frank Troosters \n\u00a0\n(VB): Het Overlegcomit\u00e9 heeft op 4\u00a0maart jongstleden beslist de\ncoronabarometer naar code geel te schakelen. Vanaf maandag 7\u00a0maart\nverdween daardoor onder meer het Covid Safe Ticket in de horeca en vervielen\ndiverse beperkingen voor evenementen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nGezien het feit dat het Covid Safe Ticket\nwegviel en mensen dus weer ongeremd samen sport, cultuur of andere evenementen\nmogen beleven en de horeca geen beperkende maatregelen meer kent, is het vreemd\ndat de mondmaskerplicht vanaf de leeftijd van 12\u00a0jaar blijft gelden voor\nhet openbaar vervoer. Deze mondmaskerplicht geldt dan nog enkel en alleen in de\ntrein, niet in de stations en op de perrons. Daar moeten de treinreizigers het\nmondmasker niet dragen.\nGezien het feit dat het Covid Safe Ticket\nwegviel en mensen dus weer ongeremd samen sport, cultuur of andere evenementen\nmogen beleven en de horeca geen beperkende maatregelen meer kent, is het vreemd\ndat de mondmaskerplicht vanaf de leeftijd van 12\u00a0jaar blijft gelden voor\nhet openbaar vervoer. Deze mondmaskerplicht geldt dan nog enkel en alleen in de\ntrein, niet in de stations en op de perrons. Daar moeten de treinreizigers het\nmondmasker niet dragen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPersonen die bij elkaar in de huiskamer\nkomen, elkaar ontmoeten op sportwedstrijden, samen culturele evenementen\nbezoeken, samen naar de bioscoop gaan, samen sporten, samen kaarten, samen een\nconcert bezoeken of samen in de wagen zitten, kunnen dat allemaal doen zonder\nmondmasker. Maar als diezelfde personen in dezelfde trein zitten is er groot\ncovidalarm en dienen er onverwijld mondmaskers gedragen te worden, zelfs indien\nze veilig aan het venster zitten voor een treinreis richting zee.\nPersonen die bij elkaar in de huiskamer\nkomen, elkaar ontmoeten op sportwedstrijden, samen culturele evenementen\nbezoeken, samen naar de bioscoop gaan, samen sporten, samen kaarten, samen een\nconcert bezoeken of samen in de wagen zitten, kunnen dat allemaal doen zonder\nmondmasker. Maar als diezelfde personen in dezelfde trein zitten is er groot\ncovidalarm en dienen er onverwijld mondmaskers gedragen te worden, zelfs indien\nze veilig aan het venster zitten voor een treinreis richting zee.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDiezelfde mensen zitten misschien een half\nuur later al bij elkaar in dezelfde werkruimte, in dezelfde kantoorruimte,\nmisschien slecht geventileerd en zonder mondmasker. Dat is weinig logisch. Neem\ndaarom een voorbeeld aan de collega's in Nederland, waar de mondmaskerplicht op\nde trein is afgeschaft. Vandaar onze motie, waarin wij vragen om onmiddellijk\nde nodige maatregelen te nemen tot afschaffing van de mondmaskerplicht op de\ntreinen, zodat de reizigers zich op een comfortabele manier kunnen verplaatsen.\n\nDiezelfde mensen zitten misschien een half\nuur later al bij elkaar in dezelfde werkruimte, in dezelfde kantoorruimte,\nmisschien slecht geventileerd en zonder mondmasker. Dat is weinig logisch. Neem\ndaarom een voorbeeld aan de collega's in Nederland, waar de mondmaskerplicht op\nde trein is afgeschaft. Vandaar onze motie, waarin wij vragen om onmiddellijk\nde nodige maatregelen te nemen tot afschaffing van de mondmaskerplicht op de\ntreinen, zodat de reizigers zich op een comfortabele manier kunnen verplaatsen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 42,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n42\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"L'enqu\u00eate de contr\u00f4le du Comit\u00e9\u00a0P sur le service de\ns\u00e9curit\u00e9 de la SNCB\" (n\u00b0\u00a0274)\n20\n20\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"L'enqu\u00eate de contr\u00f4le du Comit\u00e9\u00a0P sur le service de\ns\u00e9curit\u00e9 de la SNCB\" (n\u00b0\u00a0274)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Frank\nTroosters sur \"L'enqu\u00eate de contr\u00f4le du Comit\u00e9\u00a0P sur le service de\ns\u00e9curit\u00e9 de la SNCB\" (n\u00b0\u00a0274)\n\n20 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\ntoezichtsonderzoek van het Comit\u00e9\u00a0P over de veiligheidsdienst van de\nNMBS\" (nr.\u00a0274)\n20\n20\n20\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\ntoezichtsonderzoek van het Comit\u00e9\u00a0P over de veiligheidsdienst van de\nNMBS\" (nr.\u00a0274)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\ntoezichtsonderzoek van het Comit\u00e9\u00a0P over de veiligheidsdienst van de\nNMBS\" (nr.\u00a0274)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Frank Troosters over \"Het\ntoezichtsonderzoek van het Comit\u00e9\u00a0P over de veiligheidsdienst van de\nNMBS\" (nr.\u00a0274)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 30\u00a0mars\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 30\u00a0mars\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 30\u00a0maart\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale Instellingen van 30\u00a0maart\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0274/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0274/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Frank Troosters;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Nicolas Parent.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0274/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0274/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Frank Troosters;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Nicolas Parent.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20.01 \u00a0Frank Troosters (VB): Collega's, in uitvoering van zijn toezichtopdracht en rekening\nhoudend met de resultaten van een eerdere toetsing besliste het Comit\u00e9\u00a0P\neen toezichtonderzoek op te starten aangaande de wijze waarop\nveiligheidsdiensten, zoals de veiligheidsdienst van de NMBS, Securail,\ninvulling geven aan de aan hun toegekende bevoegdheden inzake het gebruik van\ndwang en geweld. Er werd eveneens beslist de wijze in kaart te brengen waarop\neventuele klachten als gevolg daarvan worden verwerkt of behandeld.\n20.01\n20.01\n \u00a0Frank Troosters \n \u00a0Frank Troosters \n\u00a0\n(VB): Collega's, in uitvoering van zijn toezichtopdracht en rekening\nhoudend met de resultaten van een eerdere toetsing besliste het Comit\u00e9\u00a0P\neen toezichtonderzoek op te starten aangaande de wijze waarop\nveiligheidsdiensten, zoals de veiligheidsdienst van de NMBS, Securail,\ninvulling geven aan de aan hun toegekende bevoegdheden inzake het gebruik van\ndwang en geweld. Er werd eveneens beslist de wijze in kaart te brengen waarop\neventuele klachten als gevolg daarvan worden verwerkt of behandeld.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet ging om een voortschrijdend onderzoek\ntussen de jaren 2018 en 2021. Uit het gevoerde onderzoek kwam een aantal\nbevindingen naar voren. Zo wordt het huidige uniform door de veiligheidsagenten\nals onaangepast ervaren. Er zijn problemen bij het uitvoeren van\nidentiteitscontroles en bij het uitoefenen van het vattingsrecht. Er zijn\nonduidelijkheden bij het uitvoeren van een veiligheidscontrole. Er zijn tevens\nonduidelijkheden bij het gebruik van handboeien. Verder is er een beperkend\nwetgevend kader inzake het gebruik van pepperspray als verweermiddel en inzake\nhet inzetten van honden. Daarnaast is de kwaliteit van sommige voorziene\nopleidingen gebrekkig. Bovendien verloopt de samenwerking tussen Securail en de\npolitiediensten niet altijd optimaal en is er een gebrekkige klachtenprocedure.\nHet ging om een voortschrijdend onderzoek\ntussen de jaren 2018 en 2021. Uit het gevoerde onderzoek kwam een aantal\nbevindingen naar voren. Zo wordt het huidige uniform door de veiligheidsagenten\nals onaangepast ervaren. Er zijn problemen bij het uitvoeren van\nidentiteitscontroles en bij het uitoefenen van het vattingsrecht. Er zijn\nonduidelijkheden bij het uitvoeren van een veiligheidscontrole. Er zijn tevens\nonduidelijkheden bij het gebruik van handboeien. Verder is er een beperkend\nwetgevend kader inzake het gebruik van pepperspray als verweermiddel en inzake\nhet inzetten van honden. Daarnaast is de kwaliteit van sommige voorziene\nopleidingen gebrekkig. Bovendien verloopt de samenwerking tussen Securail en de\npolitiediensten niet altijd optimaal en is er een gebrekkige klachtenprocedure.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom dienden wij deze motie in, waarin wij\nvragen om onmiddellijk in overleg met de betrokken actoren de aanbevelingen uit\nhet rapport van het Vast Comit\u00e9\u00a0van Toezicht op de politiediensten ter\nharte te nemen.\nDaarom dienden wij deze motie in, waarin wij\nvragen om onmiddellijk in overleg met de betrokken actoren de aanbevelingen uit\nhet rapport van het Vast Comit\u00e9\u00a0van Toezicht op de politiediensten ter\nharte te nemen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n44\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Proposition de loi modifiant la loi du 18\u00a0juillet\u00a01991\norganique du contr\u00f4le des services de police et de renseignement et de l\u2019Organe\nde coordination pour l\u2019analyse de la menace en ce qui concerne l\u2019obligation,\npour le Service d\u2019Enqu\u00eates du Comit\u00e9 P, d\u2019informer l\u2019autorit\u00e9 disciplinaire\ncomp\u00e9tente de l\u2019existence d\u2019une faute disciplinaire \u00e9ventuelle lorsqu\u2019il agit\ndans le cadre d\u2019une enqu\u00eate p\u00e9nale (nouvel intitul\u00e9) (1985/5)\n21\n21\n Proposition de loi modifiant la loi du 18\u00a0juillet\u00a01991\norganique du contr\u00f4le des services de police et de renseignement et de l\u2019Organe\nde coordination pour l\u2019analyse de la menace en ce qui concerne l\u2019obligation,\npour le Service d\u2019Enqu\u00eates du Comit\u00e9 P, d\u2019informer l\u2019autorit\u00e9 disciplinaire\ncomp\u00e9tente de l\u2019existence d\u2019une faute disciplinaire \u00e9ventuelle lorsqu\u2019il agit\ndans le cadre d\u2019une enqu\u00eate p\u00e9nale (nouvel intitul\u00e9) (1985/5)\n Proposition de loi modifiant la loi du 18\u00a0juillet\u00a01991\norganique du contr\u00f4le des services de police et de renseignement et de l\u2019Organe\nde coordination pour l\u2019analyse de la menace en ce qui concerne l\u2019obligation,\npour le Service d\u2019Enqu\u00eates du Comit\u00e9 P, d\u2019informer l\u2019autorit\u00e9 disciplinaire\ncomp\u00e9tente de l\u2019existence d\u2019une faute disciplinaire \u00e9ventuelle lorsqu\u2019il agit\ndans le cadre d\u2019une enqu\u00eate p\u00e9nale (nouvel intitul\u00e9) (1985/5)\n\n21 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse, wat de verplichting voor de Dienst Enqu\u00eates van het Comit\u00e9 P\nbetreft om in het geval van een strafonderzoek de bevoegde tuchtrechtelijke\noverheid in te lichten over het bestaan van een mogelijke tuchtrechtelijke fout\n(nieuw opschrift) (1985/5)\n21\n21\n21\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse, wat de verplichting voor de Dienst Enqu\u00eates van het Comit\u00e9 P\nbetreft om in het geval van een strafonderzoek de bevoegde tuchtrechtelijke\noverheid in te lichten over het bestaan van een mogelijke tuchtrechtelijke fout\n(nieuw opschrift) (1985/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse, wat de verplichting voor de Dienst Enqu\u00eates van het Comit\u00e9 P\nbetreft om in het geval van een strafonderzoek de bevoegde tuchtrechtelijke\noverheid in te lichten over het bestaan van een mogelijke tuchtrechtelijke fout\n(nieuw opschrift) (1985/5)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 18\u00a0juli\u00a01991 tot regeling van het toezicht\nop politie- en inlichtingendiensten en op het Co\u00f6rdinatieorgaan voor de\ndreigingsanalyse, wat de verplichting voor de Dienst Enqu\u00eates van het Comit\u00e9 P\nbetreft om in het geval van een strafonderzoek de bevoegde tuchtrechtelijke\noverheid in te lichten over het bestaan van een mogelijke tuchtrechtelijke fout\n(nieuw opschrift) (1985/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 48,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 72,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Ingels Yngvild",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 24,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "num_votes_no": 97,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 40,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 36,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 83,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 36,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a013)\n\n(Stemming/vote\u00a013)\n(Stemming/vote\u00a013)\n(Stemming/vote\u00a013)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2494/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2494/4)\n(2494/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2494/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2494/4)\n(2494/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Projet de loi abrogeant la loi du 16\u00a0mai\u00a01938 portant\nr\u00e9glementation de la dur\u00e9e du travail dans l'industrie diamantaire, modifiant\nle Code p\u00e9nal social et abrogeant deux arr\u00eat\u00e9s relatifs au registre de pr\u00e9sence\ndans l'industrie diamantaire (2547/3)\n27\n27\n Projet de loi abrogeant la loi du 16\u00a0mai\u00a01938 portant\nr\u00e9glementation de la dur\u00e9e du travail dans l'industrie diamantaire, modifiant\nle Code p\u00e9nal social et abrogeant deux arr\u00eat\u00e9s relatifs au registre de pr\u00e9sence\ndans l'industrie diamantaire (2547/3)\n Projet de loi abrogeant la loi du 16\u00a0mai\u00a01938 portant\nr\u00e9glementation de la dur\u00e9e du travail dans l'industrie diamantaire, modifiant\nle Code p\u00e9nal social et abrogeant deux arr\u00eat\u00e9s relatifs au registre de pr\u00e9sence\ndans l'industrie diamantaire (2547/3)\n\n27 Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 16\u00a0mei\u00a01938 tot regeling van de arbeidsduur\nin de diamantnijverheid, tot wijziging van het Sociaal Strafwetboek en tot\nopheffing van twee besluiten met betrekking tot het aanwezigheids\u00adregister in\nde diamantnijverheid (2547/3)\n27\n27\n27\n Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 16\u00a0mei\u00a01938 tot regeling van de arbeidsduur\nin de diamantnijverheid, tot wijziging van het Sociaal Strafwetboek en tot\nopheffing van twee besluiten met betrekking tot het aanwezigheids\u00adregister in\nde diamantnijverheid (2547/3)\n Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 16\u00a0mei\u00a01938 tot regeling van de arbeidsduur\nin de diamantnijverheid, tot wijziging van het Sociaal Strafwetboek en tot\nopheffing van twee besluiten met betrekking tot het aanwezigheids\u00adregister in\nde diamantnijverheid (2547/3)\n Wetsontwerp tot\nopheffing van de wet van 16\u00a0mei\u00a01938 tot regeling van de arbeidsduur\nin de diamantnijverheid, tot wijziging van het Sociaal Strafwetboek en tot\nopheffing van twee besluiten met betrekking tot het aanwezigheids\u00adregister in\nde diamantnijverheid (2547/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 123,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n123\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n123\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2547/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2547/4)\n(2547/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2547/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2547/4)\n(2547/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Projet de loi transposant la Directive (UE) 2019/789 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0avril\u00a02019 \u00e9tablissant des r\u00e8gles sur\nl'exercice du droit d'auteur et des droits voisins applicables \u00e0 certaines\ntransmissions en ligne d'organismes de radiodiffusion et retransmissions de\nprogrammes de t\u00e9l\u00e9vision et de radio, et modifiant la directive 93/83/CEE du\nConseil (2377/6)\n28\n28\n Projet de loi transposant la Directive (UE) 2019/789 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0avril\u00a02019 \u00e9tablissant des r\u00e8gles sur\nl'exercice du droit d'auteur et des droits voisins applicables \u00e0 certaines\ntransmissions en ligne d'organismes de radiodiffusion et retransmissions de\nprogrammes de t\u00e9l\u00e9vision et de radio, et modifiant la directive 93/83/CEE du\nConseil (2377/6)\n Projet de loi transposant la Directive (UE) 2019/789 du Parlement\neurop\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0avril\u00a02019 \u00e9tablissant des r\u00e8gles sur\nl'exercice du droit d'auteur et des droits voisins applicables \u00e0 certaines\ntransmissions en ligne d'organismes de radiodiffusion et retransmissions de\nprogrammes de t\u00e9l\u00e9vision et de radio, et modifiant la directive 93/83/CEE du\nConseil (2377/6)\n\n28 Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/789 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 tot vaststelling van voorschriften inzake de\nuitoefening van auteursrechten en naburige rechten die van toepassing zijn op\nbepaalde online-uitzendingen van omroeporganisaties en doorgifte van televisie-\nen radioprogramma's en tot wijziging van Richtlijn 93/83/EEG van de Raad\n(2377/6)\n28\n28\n28\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/789 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 tot vaststelling van voorschriften inzake de\nuitoefening van auteursrechten en naburige rechten die van toepassing zijn op\nbepaalde online-uitzendingen van omroeporganisaties en doorgifte van televisie-\nen radioprogramma's en tot wijziging van Richtlijn 93/83/EEG van de Raad\n(2377/6)\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/789 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 tot vaststelling van voorschriften inzake de\nuitoefening van auteursrechten en naburige rechten die van toepassing zijn op\nbepaalde online-uitzendingen van omroeporganisaties en doorgifte van televisie-\nen radioprogramma's en tot wijziging van Richtlijn 93/83/EEG van de Raad\n(2377/6)\n Wetsontwerp tot\nomzetting van Richtlijn (EU) 2019/789 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0april\u00a02019 tot vaststelling van voorschriften inzake de\nuitoefening van auteursrechten en naburige rechten die van toepassing zijn op\nbepaalde online-uitzendingen van omroeporganisaties en doorgifte van televisie-\nen radioprogramma's en tot wijziging van Richtlijn 93/83/EEG van de Raad\n(2377/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 102,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n102\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a022\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a022\n\n\u00a022\n\u00a022\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2377/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2377/7)\n(2377/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2377/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2377/7)\n(2377/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? (Nee)\n (Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n29 Projet de loi portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement (UE) 2017/821 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017 fixant des\nobligations li\u00e9es au devoir de diligence \u00e0 l'\u00e9gard de la cha\u00eene d'approvisionnement\npour les importateurs de l'Union qui importent de l'\u00e9tain, du tantale et du\ntungst\u00e8ne, leurs minerais et de l'or provenant de zones de conflit ou \u00e0 haut\nrisque (nouvel intitul\u00e9) (2379/6)\n29\n29\n Projet de loi portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement (UE) 2017/821 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017 fixant des\nobligations li\u00e9es au devoir de diligence \u00e0 l'\u00e9gard de la cha\u00eene d'approvisionnement\npour les importateurs de l'Union qui importent de l'\u00e9tain, du tantale et du\ntungst\u00e8ne, leurs minerais et de l'or provenant de zones de conflit ou \u00e0 haut\nrisque (nouvel intitul\u00e9) (2379/6)\n Projet de loi portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement (UE) 2017/821 du\nParlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017 fixant des\nobligations li\u00e9es au devoir de diligence \u00e0 l'\u00e9gard de la cha\u00eene d'approvisionnement\npour les importateurs de l'Union qui importent de l'\u00e9tain, du tantale et du\ntungst\u00e8ne, leurs minerais et de l'or provenant de zones de conflit ou \u00e0 haut\nrisque (nouvel intitul\u00e9) (2379/6)\n\n29 Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 17 mei 2017 tot vaststelling van verplichtingen inzake passende\nzorgvuldigheid in de toeleverings-keten voor Unie-importeurs van tin, tantaal\nen wolfraam, de overeenkomstige ertsen, en goud uit conflict- en\nhoogrisicogebieden (2379/6)\n29\n29\n29\n Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 17 mei 2017 tot vaststelling van verplichtingen inzake passende\nzorgvuldigheid in de toeleverings-keten voor Unie-importeurs van tin, tantaal\nen wolfraam, de overeenkomstige ertsen, en goud uit conflict- en\nhoogrisicogebieden (2379/6)\n Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 17 mei 2017 tot vaststelling van verplichtingen inzake passende\nzorgvuldigheid in de toeleverings-keten voor Unie-importeurs van tin, tantaal\nen wolfraam, de overeenkomstige ertsen, en goud uit conflict- en\nhoogrisicogebieden (2379/6)\n Wetsontwerp tot\nuitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het Europees Parlement en de Raad\nvan 17 mei 2017 tot vaststelling van verplichtingen inzake passende\nzorgvuldigheid in de toeleverings-keten voor Unie-importeurs van tin, tantaal\nen wolfraam, de overeenkomstige ertsen, en goud uit conflict- en\nhoogrisicogebieden (2379/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 124,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n124\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n124\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n124\n\n124\n124\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2379/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2379/8)\n(2379/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2379/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2379/8)\n(2379/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n30 Projet de loi modifiant la loi du \u2026 portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement\n(UE) 2017/821 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017\nfixant des obligations li\u00e9es au devoir de diligence \u00e0 l'\u00e9gard de la cha\u00eene\nd'approvisionnement pour les importateurs de l'Union qui importent de l'\u00e9tain,\ndu tantale et du tungst\u00e8ne, leurs minerais et de l'or provenant de zones de\nconflit ou \u00e0 haut risque (nouvel intitul\u00e9) (2379/7)\n30\n30\n Projet de loi modifiant la loi du \u2026 portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement\n(UE) 2017/821 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017\nfixant des obligations li\u00e9es au devoir de diligence \u00e0 l'\u00e9gard de la cha\u00eene\nd'approvisionnement pour les importateurs de l'Union qui importent de l'\u00e9tain,\ndu tantale et du tungst\u00e8ne, leurs minerais et de l'or provenant de zones de\nconflit ou \u00e0 haut risque (nouvel intitul\u00e9) (2379/7)\n Projet de loi modifiant la loi du \u2026 portant ex\u00e9cution du r\u00e8glement\n(UE) 2017/821 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 17\u00a0mai\u00a02017\nfixant des obligations li\u00e9es au devoir de diligence \u00e0 l'\u00e9gard de la cha\u00eene\nd'approvisionnement pour les importateurs de l'Union qui importent de l'\u00e9tain,\ndu tantale et du tungst\u00e8ne, leurs minerais et de l'or provenant de zones de\nconflit ou \u00e0 haut risque (nouvel intitul\u00e9) (2379/7)\n\n30 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van \u2026 tot uitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot vaststelling van\nverplichtingen inzake passende zorgvuldigheid in de toeleveringsketen voor\nUnie-importeurs van tin, tantaal en wolfraam, de overeen\u00adkomstige ertsen, en\ngoud uit conflict- en hoogrisico\u00adgebieden (nieuw opschrift) (2379/7)\n30\n30\n30\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van \u2026 tot uitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot vaststelling van\nverplichtingen inzake passende zorgvuldigheid in de toeleveringsketen voor\nUnie-importeurs van tin, tantaal en wolfraam, de overeen\u00adkomstige ertsen, en\ngoud uit conflict- en hoogrisico\u00adgebieden (nieuw opschrift) (2379/7)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van \u2026 tot uitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot vaststelling van\nverplichtingen inzake passende zorgvuldigheid in de toeleveringsketen voor\nUnie-importeurs van tin, tantaal en wolfraam, de overeen\u00adkomstige ertsen, en\ngoud uit conflict- en hoogrisico\u00adgebieden (nieuw opschrift) (2379/7)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van \u2026 tot uitvoering van Verordening (EU) 2017/821 van het\nEuropees Parlement en de Raad van 17\u00a0mei\u00a02017 tot vaststelling van\nverplichtingen inzake passende zorgvuldigheid in de toeleveringsketen voor\nUnie-importeurs van tin, tantaal en wolfraam, de overeen\u00adkomstige ertsen, en\ngoud uit conflict- en hoogrisico\u00adgebieden (nieuw opschrift) (2379/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 14,
            "vote_names_no": [
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a014\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a014\n\n\u00a014\n\u00a014\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n121\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. (2620/1)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera transmis au S\u00e9nat. \n(2620/1)\n(2620/1)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. (2620/1)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Senaat worden overgezonden. \n(2620/1)\n(2620/1)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n31 Proposition de rejet par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9,\nde la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi\nrelative \u00e0 l'ouverture du parc du Ch\u00e2teau de Laeken au public (591/1-2)\n31\n31\n Proposition de rejet par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9,\nde la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi\nrelative \u00e0 l'ouverture du parc du Ch\u00e2teau de Laeken au public (591/1-2)\n Proposition de rejet par la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9,\nde la Migration et des Mati\u00e8res administratives de la proposition de loi\nrelative \u00e0 l'ouverture du parc du Ch\u00e2teau de Laeken au public (591/1-2)\n\n31 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot openstelling van het kasteelpark van\nLaken (591/1-2)\n31\n31\n31\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot openstelling van het kasteelpark van\nLaken (591/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot openstelling van het kasteelpark van\nLaken (591/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel tot openstelling van het kasteelpark van\nLaken (591/1-2)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Ingels Yngvild",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}