{
    "id": 273,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip273.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip273x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.05 \u00a0Vanessa Matz (Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, je voudrais signaler que Maxime Pr\u00e9vot fera un\npairage pour notre coll\u00e8gue Sophie\u00a0Wilm\u00e8s avec qui nous sommes en pens\u00e9e. (Applaudissements)\n17.05\n17.05\n \u00a0Vanessa Matz \n \u00a0Vanessa Matz \n\u00a0\n(Les\nEngag\u00e9s): Madame la pr\u00e9sidente, je voudrais signaler que Maxime Pr\u00e9vot fera un\npairage pour notre coll\u00e8gue Sophie\u00a0Wilm\u00e8s avec qui nous sommes en pens\u00e9e. (Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nNous lui adressons \u00e9galement toutes nos plus sinc\u00e8res pens\u00e9es.\nLa pr\u00e9sidente:\nNous lui adressons \u00e9galement toutes nos plus sinc\u00e8res pens\u00e9es.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.06 \u00a0Sophie Rohonyi (D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, notre coll\u00e8gue Servais Verherstraeten ne pouvait pas \u00eatre\nparmi nous pour des raisons familiales. Nous lui adressons nos pens\u00e9es. C'est\nla raison pour laquelle je ferai un pairage avec lui ce soir. (Applaudissements)\n17.06\n17.06\n \u00a0Sophie Rohonyi \n \u00a0Sophie Rohonyi \n\u00a0\n(D\u00e9FI):\nMadame la pr\u00e9sidente, notre coll\u00e8gue Servais Verherstraeten ne pouvait pas \u00eatre\nparmi nous pour des raisons familiales. Nous lui adressons nos pens\u00e9es. C'est\nla raison pour laquelle je ferai un pairage avec lui ce soir. (Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17.07 \u00a0Sofie Merckx (PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, Mme\u00a0Maria Vindevoghel fera le pairage pour\nMme\u00a0Chanelle Bonaventure. (Applaudissements)\n17.07\n17.07\n \u00a0Sofie Merckx \n \u00a0Sofie Merckx \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMadame la pr\u00e9sidente, Mme\u00a0Maria Vindevoghel fera le pairage pour\nMme\u00a0Chanelle Bonaventure. \n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: Je vous remercie.\nLa pr\u00e9sidente: Je vous remercie.\npr\u00e9sidente\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 19\u00a0maart\u00a01991 houdende bijzondere ontslag\u00adregeling\nvoor de personeels\u00adafgevaardigden in de ondernemingsraden en in de comit\u00e9s voor\nveiligheid, gezondheid en verfraaiing van de werkplaatsen alsmede voor de\nkandidaat-personeelsafgevaardigden (3500/4)\n18\n18\n18\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 19\u00a0maart\u00a01991 houdende bijzondere ontslag\u00adregeling\nvoor de personeels\u00adafgevaardigden in de ondernemingsraden en in de comit\u00e9s voor\nveiligheid, gezondheid en verfraaiing van de werkplaatsen alsmede voor de\nkandidaat-personeelsafgevaardigden (3500/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 19\u00a0maart\u00a01991 houdende bijzondere ontslag\u00adregeling\nvoor de personeels\u00adafgevaardigden in de ondernemingsraden en in de comit\u00e9s voor\nveiligheid, gezondheid en verfraaiing van de werkplaatsen alsmede voor de\nkandidaat-personeelsafgevaardigden (3500/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de wet van 19\u00a0maart\u00a01991 houdende bijzondere ontslag\u00adregeling\nvoor de personeels\u00adafgevaardigden in de ondernemingsraden en in de comit\u00e9s voor\nveiligheid, gezondheid en verfraaiing van de werkplaatsen alsmede voor de\nkandidaat-personeelsafgevaardigden (3500/4)\n\n\n18 Proposition de loi modifiant la loi du 19\u00a0mars\u00a01991 portant\nun r\u00e9gime de licenciement particulier pour les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel aux\nconseils d'entreprise et aux comit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9, d'hygi\u00e8ne et d'embellisse\u00adment\ndes lieux de travail, ainsi que pour les candidats d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel\n(3500/4)\n18\n18\n Proposition de loi modifiant la loi du 19\u00a0mars\u00a01991 portant\nun r\u00e9gime de licenciement particulier pour les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel aux\nconseils d'entreprise et aux comit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9, d'hygi\u00e8ne et d'embellisse\u00adment\ndes lieux de travail, ainsi que pour les candidats d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel\n(3500/4)\n Proposition de loi modifiant la loi du 19\u00a0mars\u00a01991 portant\nun r\u00e9gime de licenciement particulier pour les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel aux\nconseils d'entreprise et aux comit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9, d'hygi\u00e8ne et d'embellisse\u00adment\ndes lieux de travail, ainsi que pour les candidats d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel\n(3500/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n130\n\n130\n130\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n0\n\n0\n0\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n0\n\n0\n0\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n130\n\n130\n130\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (3500/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (3500/5)\n(3500/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(3500/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(3500/5)\n(3500/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake pensioenen (3604/7)\n19\n19\n19\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake pensioenen (3604/7)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake pensioenen (3604/7)\n Wetsontwerp\nhoudende diverse bepalingen inzake pensioenen (3604/7)\n\n\n19 Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de pension\n(3604/7)\n19\n19\n Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de pension\n(3604/7)\n Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de pension\n(3604/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 118,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 8,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n118\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n118\n\n118\n118\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\nNee\n\n\n8\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n8\n\n8\n8\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n5\n\n5\n5\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n131\n\n131\n131\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3604/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (3604/8)\n(3604/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3604/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (3604/8)\n(3604/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Projet de loi modifiant la loi du 7\u00a0mai\u00a01999 portant\ncr\u00e9ation du Palais des Beaux-Arts sous la forme d'une soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit\npublic \u00e0 finalit\u00e9 sociale et modifiant la loi du 30\u00a0mars\u00a01995\nconcernant les r\u00e9seaux de distribution d'\u00e9missions de radiodiffusion et\nl'exercice d'activit\u00e9s de radiodiffusion dans la r\u00e9gion bilingue de\nBruxelles-Capitale (3520/6)\n20\n20\n Projet de loi modifiant la loi du 7\u00a0mai\u00a01999 portant\ncr\u00e9ation du Palais des Beaux-Arts sous la forme d'une soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit\npublic \u00e0 finalit\u00e9 sociale et modifiant la loi du 30\u00a0mars\u00a01995\nconcernant les r\u00e9seaux de distribution d'\u00e9missions de radiodiffusion et\nl'exercice d'activit\u00e9s de radiodiffusion dans la r\u00e9gion bilingue de\nBruxelles-Capitale (3520/6)\n Projet de loi modifiant la loi du 7\u00a0mai\u00a01999 portant\ncr\u00e9ation du Palais des Beaux-Arts sous la forme d'une soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit\npublic \u00e0 finalit\u00e9 sociale et modifiant la loi du 30\u00a0mars\u00a01995\nconcernant les r\u00e9seaux de distribution d'\u00e9missions de radiodiffusion et\nl'exercice d'activit\u00e9s de radiodiffusion dans la r\u00e9gion bilingue de\nBruxelles-Capitale (3520/6)\n\n20 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 houdende oprichting van het\nPaleis voor Schone Kunsten in de vorm van een naamloze vennootschap van publiek\nrecht met sociale doeleinden en tot wijziging van de wet van\n30\u00a0maart\u00a01995 betreffende de netten voor distributie voor\nomroepuitzendingen en de uitoefening van televisieomroepactiviteiten in het\ntweetalig gebied Brussel-Hoofdstad (3520/6)\n20\n20\n20\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 houdende oprichting van het\nPaleis voor Schone Kunsten in de vorm van een naamloze vennootschap van publiek\nrecht met sociale doeleinden en tot wijziging van de wet van\n30\u00a0maart\u00a01995 betreffende de netten voor distributie voor\nomroepuitzendingen en de uitoefening van televisieomroepactiviteiten in het\ntweetalig gebied Brussel-Hoofdstad (3520/6)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 houdende oprichting van het\nPaleis voor Schone Kunsten in de vorm van een naamloze vennootschap van publiek\nrecht met sociale doeleinden en tot wijziging van de wet van\n30\u00a0maart\u00a01995 betreffende de netten voor distributie voor\nomroepuitzendingen en de uitoefening van televisieomroepactiviteiten in het\ntweetalig gebied Brussel-Hoofdstad (3520/6)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 7\u00a0mei\u00a01999 houdende oprichting van het\nPaleis voor Schone Kunsten in de vorm van een naamloze vennootschap van publiek\nrecht met sociale doeleinden en tot wijziging van de wet van\n30\u00a0maart\u00a01995 betreffende de netten voor distributie voor\nomroepuitzendingen en de uitoefening van televisieomroepactiviteiten in het\ntweetalig gebied Brussel-Hoofdstad (3520/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nEinde van de stemming / Fin du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 15,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 9,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}