{
    "id": 156,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip156.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip156x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n02 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\ngerechtelijke achterstand\" (nr.\u00a0211)\n02\n02\n02\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\ngerechtelijke achterstand\" (nr.\u00a0211)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\ngerechtelijke achterstand\" (nr.\u00a0211)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De\ngerechtelijke achterstand\" (nr.\u00a0211)\n\n\n02 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"L'arri\u00e9r\u00e9\njudiciaire\" (n\u00b0\u00a0211)\n02\n02\n02\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"L'arri\u00e9r\u00e9\njudiciaire\" (n\u00b0\u00a0211)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"L'arri\u00e9r\u00e9\njudiciaire\" (n\u00b0\u00a0211)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"L'arri\u00e9r\u00e9\njudiciaire\" (n\u00b0\u00a0211)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n20\u00a0december\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n20\u00a0december\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0211/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0211/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0211/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0211/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n02.01 \u00a0Katleen\nBury (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's,\nmevrouw Dillen en ikzelf vielen twee weken geleden van onze stoel toen de krant\nkopte \"Justitie gaat eindelijk haar achterstand meten\". Dit bleek\nimmers tot op heden nog niet mogelijk door een wirwar aan criteria en\ndefinities. Het verwondert ons dat meten niet mogelijk is en we verwijzen\nhiervoor naar het rapport van de Hoge Raad voor de Justitie in de\nzaak-Bakelmans, waarin een heel gedetailleerd overzicht wordt gegeven van de\ndoorlooptijd van strafzaken voor de periode 2015-2018. In een\nsamenwerkingsprotocol met het College van de hoven en rechtbanken werd\nafgesproken om statistieken te verbeteren en vanaf 1 januari 2022 start de\nminister met een nulmeting. Vanaf dan zal de evolutie van de achterstand worden\ngemonitord. Desalniettemin stelt de minister in zijn beleidsverklaring van 2020\nde problematiek van de gerechtelijke achterstand te willen aanpakken en\noplossen. Die aanpak veronderstelt betrouwbare cijfers, wat dus neerkomt op een\ntegenstrijdigheid met wat nu werd aangekondigd met deze nulmeting.\n02.01\n02.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nKatleen\nBury \nKatleen\nBury \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's,\nmevrouw Dillen en ikzelf vielen twee weken geleden van onze stoel toen de krant\nkopte \"Justitie gaat eindelijk haar achterstand meten\". Dit bleek\nimmers tot op heden nog niet mogelijk door een wirwar aan criteria en\ndefinities. Het verwondert ons dat meten niet mogelijk is en we verwijzen\nhiervoor naar het rapport van de Hoge Raad voor de Justitie in de\nzaak-Bakelmans, waarin een heel gedetailleerd overzicht wordt gegeven van de\ndoorlooptijd van strafzaken voor de periode 2015-2018. In een\nsamenwerkingsprotocol met het College van de hoven en rechtbanken werd\nafgesproken om statistieken te verbeteren en vanaf 1 januari 2022 start de\nminister met een nulmeting. Vanaf dan zal de evolutie van de achterstand worden\ngemonitord. Desalniettemin stelt de minister in zijn beleidsverklaring van 2020\nde problematiek van de gerechtelijke achterstand te willen aanpakken en\noplossen. Die aanpak veronderstelt betrouwbare cijfers, wat dus neerkomt op een\ntegenstrijdigheid met wat nu werd aangekondigd met deze nulmeting.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nOnze fractie ging er logischerwijs van uit\ndat er al initiatieven waren genomen om de gerechtelijke achterstand aan te\npakken. Als een behandelingsdatum pas drie jaar na de indiening van een dossier\nbij een rechtbank of een hof wordt vastgesteld, dan hoef ik niet over precieze\ncijfers te beschikken om te concluderen dat er een gerechtelijke achterstand\nis.\nOnze fractie ging er logischerwijs van uit\ndat er al initiatieven waren genomen om de gerechtelijke achterstand aan te\npakken. Als een behandelingsdatum pas drie jaar na de indiening van een dossier\nbij een rechtbank of een hof wordt vastgesteld, dan hoef ik niet over precieze\ncijfers te beschikken om te concluderen dat er een gerechtelijke achterstand\nis.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe minister stelt in de commissie dat het\nCollege en hijzelf afgelopen zomer een samenwerkingsakkoord hebben ondertekend\nom deze nulmeting uit te werken. Momenteel wordt de meting voorbereid. De\nverschillende parameters \u2013\u00a0de doorlooptijd, de complexiteit van de\nhangende zaken, het al dan niet opsplitsen per rechtsdomein of\nrechtscollege\u00a0\u2013 zullen allemaal worden bekeken. Daarna zal een definitieve\nmethodiek aan het College worden voorgelegd. Dat baart ons zorgen, want het\ngaat over een nulmeting die van start moet gaan op 1\u00a0januari 2022. Het is\nvandaag 23\u00a0december 2021 en de feestdagen komen eraan. De criteria moeten\nnu nog worden vastgelegd, terwijl men er al sinds de zomermaanden mee bezig is.\nWij vrezen dat hierdoor het probleem niet opgelost zal raken en opnieuw op de\nlange baan zal worden geschoven.\nDe minister stelt in de commissie dat het\nCollege en hijzelf afgelopen zomer een samenwerkingsakkoord hebben ondertekend\nom deze nulmeting uit te werken. Momenteel wordt de meting voorbereid. De\nverschillende parameters \u2013\u00a0de doorlooptijd, de complexiteit van de\nhangende zaken, het al dan niet opsplitsen per rechtsdomein of\nrechtscollege\u00a0\u2013 zullen allemaal worden bekeken. Daarna zal een definitieve\nmethodiek aan het College worden voorgelegd. Dat baart ons zorgen, want het\ngaat over een nulmeting die van start moet gaan op 1\u00a0januari 2022. Het is\nvandaag 23\u00a0december 2021 en de feestdagen komen eraan. De criteria moeten\nnu nog worden vastgelegd, terwijl men er al sinds de zomermaanden mee bezig is.\nWij vrezen dat hierdoor het probleem niet opgelost zal raken en opnieuw op de\nlange baan zal worden geschoven.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMet deze motie vragen wij onmiddellijk een\ndoordacht en functionerend globaal plan, zowel op korte, middellange als lange\ntermijn uit te werken waarbij de oorzaken van de gerechtelijke achterstand, en\ndaardoor de gerechtelijke achterstand zelf, worden aangepakt en definitief\nweggewerkt.\nMet deze motie vragen wij onmiddellijk een\ndoordacht en functionerend globaal plan, zowel op korte, middellange als lange\ntermijn uit te werken waarbij de oorzaken van de gerechtelijke achterstand, en\ndaardoor de gerechtelijke achterstand zelf, worden aangepakt en definitief\nweggewerkt.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nZoals de minister het zo goed zegt: justice delayed is justice denied.\nZoals de minister het zo goed zegt: \njustice delayed is justice denied\njustice delayed is justice denied\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\n\nDe voorzitster:\n\nvoorzitster\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 50,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n50\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n50\n\n50\n50\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n03 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\ninterlandelijke adoptie\" (nr.\u00a0213)\n03\n03\n03\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\ninterlandelijke adoptie\" (nr.\u00a0213)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\ninterlandelijke adoptie\" (nr.\u00a0213)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\ninterlandelijke adoptie\" (nr.\u00a0213)\n\n\n03 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"L'adoption\ninternationale\" (n\u00b0\u00a0213)\n03\n03\n03\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"L'adoption\ninternationale\" (n\u00b0\u00a0213)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"L'adoption\ninternationale\" (n\u00b0\u00a0213)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl\u2019interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"L'adoption\ninternationale\" (n\u00b0\u00a0213)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n20\u00a0december\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n20\u00a0december\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 20\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0213/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0213/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0213/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0213/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n03.01 \u00a0Katleen\nBury (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, in\nhet op 2\u00a0september verschenen eindrapport van het expertenpanel inzake\ninterlandelijke adoptie kwamen heel wat wanpraktijken aan het licht. Het bevat\nook 20\u00a0aanbevelingen om die wanpraktijken te vermijden. De aanbevelingen\n16, 17, 18 en 19 dienen op federaal niveau bekeken te worden. \n03.01\n03.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nKatleen\nBury \nKatleen\nBury \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, in\nhet op 2\u00a0september verschenen eindrapport van het expertenpanel inzake\ninterlandelijke adoptie kwamen heel wat wanpraktijken aan het licht. Het bevat\nook 20\u00a0aanbevelingen om die wanpraktijken te vermijden. De aanbevelingen\n16, 17, 18 en 19 dienen op federaal niveau bekeken te worden. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn aanbeveling\u00a016 beveelt het\nexpertenpanel aan om de mogelijkheid tot herstel in het strafrecht uit te\nbreiden en te zorgen voor de effectieve handhaving van het recht. Er is het\nexpertenpanel geen rechtspraak bekend waarin de strafbepalingen betreffende\nadoptie worden toegepast. \nIn aanbeveling\u00a016 beveelt het\nexpertenpanel aan om de mogelijkheid tot herstel in het strafrecht uit te\nbreiden en te zorgen voor de effectieve handhaving van het recht. Er is het\nexpertenpanel geen rechtspraak bekend waarin de strafbepalingen betreffende\nadoptie worden toegepast. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn aanbeveling\u00a017 beveelt het expertenpanel\naan om de herziening van adoptie en andere alternatieven concreter en\nevenwichtiger uit te werken als mogelijkheden tot herstel. \nIn aanbeveling\u00a017 beveelt het expertenpanel\naan om de herziening van adoptie en andere alternatieven concreter en\nevenwichtiger uit te werken als mogelijkheden tot herstel. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn aanbeveling\u00a018 beveelt expertenpanel\naan dat er voor adopties uit het verleden minstens wordt voorzien in een\nuitzonderlijke mogelijkheid tot regularisatie, waarbij identificatiegegevens,\nzoals naam, geboorteplaats en -datum, eenvoudig kunnen worden aangepast. Die\nherziening is bedoeld als correctiemechanisme in geval van ernstige problemen\nbij de totstandkoming, zoals verkoop van, ontvoering van of handel in\nminderjarigen, zonder dewelke het kind \u00fcberhaupt niet geadopteerd zou zijn. \nIn aanbeveling\u00a018 beveelt expertenpanel\naan dat er voor adopties uit het verleden minstens wordt voorzien in een\nuitzonderlijke mogelijkheid tot regularisatie, waarbij identificatiegegevens,\nzoals naam, geboorteplaats en -datum, eenvoudig kunnen worden aangepast. Die\nherziening is bedoeld als correctiemechanisme in geval van ernstige problemen\nbij de totstandkoming, zoals verkoop van, ontvoering van of handel in\nminderjarigen, zonder dewelke het kind \u00fcberhaupt niet geadopteerd zou zijn. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet expertenpanel heeft geen kennis van een\ndergelijke herziening en de procedure tot herziening is ook onvolledig\nuitgewerkt.\nHet expertenpanel heeft geen kennis van een\ndergelijke herziening en de procedure tot herziening is ook onvolledig\nuitgewerkt.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAanbeveling 19 is het sluitstuk van het\nrapport, met name de vraag of de minister van Justitie met de Vlaamse regering\nzal bekijken hoe er op federaal niveau een herstelwet kan worden opgesteld,\nzodat actoren effectief kunnen worden vervolgd, verjaringstermijnen verlengd\nmoeten worden en er een volledige uitwerking komt van de procedure tot\nherziening en regularisatie.\nAanbeveling 19 is het sluitstuk van het\nrapport, met name de vraag of de minister van Justitie met de Vlaamse regering\nzal bekijken hoe er op federaal niveau een herstelwet kan worden opgesteld,\nzodat actoren effectief kunnen worden vervolgd, verjaringstermijnen verlengd\nmoeten worden en er een volledige uitwerking komt van de procedure tot\nherziening en regularisatie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn commissie antwoordde de minister dat hij\nniet als enige bevoegd is en dat de vraag naar het opstellen van een herstelwet\nen herstelmaatregelen bijgevolg op het ogenblik niet aan de orde is. Verder\nstelde hij dat het klopt dat de artikelen 391quater en 391quinquies\nnauwelijks aangewend worden. Ze zijn namelijk niet gericht op de autoriteiten\ndie wettelijk instaan voor adopties in Belgi\u00eb, maar enkel op de\nkandidaat-adoptanten en de niet-erkende tussenpersonen. De wetgever heeft noch\nvoor offici\u00eble autoriteiten, noch voor de erkende adoptiediensten voorzien in\neen specifieke sanctiemaatregel, aangezien de wetgever er niet aan gedacht\nheeft dat die personen de vloer zouden aanvegen met de wettelijke bepaling,\ndaar het hun core business is om ze in beginsel na te leven.\nIn commissie antwoordde de minister dat hij\nniet als enige bevoegd is en dat de vraag naar het opstellen van een herstelwet\nen herstelmaatregelen bijgevolg op het ogenblik niet aan de orde is. Verder\nstelde hij dat het klopt dat de artikelen 391quater en 391quinquies\nnauwelijks aangewend worden. Ze zijn namelijk niet gericht op de autoriteiten\ndie wettelijk instaan voor adopties in Belgi\u00eb, maar enkel op de\nkandidaat-adoptanten en de niet-erkende tussenpersonen. De wetgever heeft noch\nvoor offici\u00eble autoriteiten, noch voor de erkende adoptiediensten voorzien in\neen specifieke sanctiemaatregel, aangezien de wetgever er niet aan gedacht\nheeft dat die personen de vloer zouden aanvegen met de wettelijke bepaling,\ndaar het hun core business is om ze in beginsel na te leven.\nquater\nquinquies\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMijns inziens lijkt dit toch een belangrijke\nlacune in de wet te zijn. Vandaar deze motie om dringend in overleg te treden\nmet de Vlaamse regering, een herstelwet op te stellen om actoren effectief te\nkunnen vervolgen, hiervoor een protocol op te stellen, verjaringstermijnen\nhiervoor te verlengen en te voorzien in de procedure tot herziening en\nregularisatie. Dank jullie voor jullie steun. \nMijns inziens lijkt dit toch een belangrijke\nlacune in de wet te zijn. Vandaar deze motie om dringend in overleg te treden\nmet de Vlaamse regering, een herstelwet op te stellen om actoren effectief te\nkunnen vervolgen, hiervoor een protocol op te stellen, verjaringstermijnen\nhiervoor te verlengen en te voorzien in de procedure tot herziening en\nregularisatie. Dank jullie voor jullie steun. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe voorzitster:\n\nDe voorzitster:\n\nvoorzitster\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n53\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n04 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n04\n04\n04\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des\ninterpellations de\n\n\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La d\u00e9cision du Codeco du 22/12 sur la fermeture des cin\u00e9mas et des salles\nde spectacle\" (n\u00b0\u00a0223)\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La d\u00e9cision du Codeco du 22/12 sur la fermeture des cin\u00e9mas et des salles\nde spectacle\" (n\u00b0\u00a0223)\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La d\u00e9cision du Codeco du 22/12 sur la fermeture des cin\u00e9mas et des salles\nde spectacle\" (n\u00b0\u00a0223)\n- Mme\u00a0Catherine Fonck sur\n\"La d\u00e9cision du Codeco du 22/12 sur la fermeture des cin\u00e9mas et des salles\nde spectacle\" (n\u00b0\u00a0223)\n\n\n- Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nfermeture du secteur culturel d\u00e9cid\u00e9e par le Codeco du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021\" (n\u00b0\u00a0224)\n- Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nfermeture du secteur culturel d\u00e9cid\u00e9e par le Codeco du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021\" (n\u00b0\u00a0224)\n- Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nfermeture du secteur culturel d\u00e9cid\u00e9e par le Codeco du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021\" (n\u00b0\u00a0224)\n- Mme\u00a0Sophie Rohonyi sur \"La\nfermeture du secteur culturel d\u00e9cid\u00e9e par le Codeco du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021\" (n\u00b0\u00a0224)\n\n\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nComit\u00e9 de concertation\" (n\u00b0\u00a0225)\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nComit\u00e9 de concertation\" (n\u00b0\u00a0225)\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nComit\u00e9 de concertation\" (n\u00b0\u00a0225)\n- M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Le\nComit\u00e9 de concertation\" (n\u00b0\u00a0225)\n\n\n04 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n04\n04\n04\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van\n\n\n- mevrouw Catherine Fonck over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22/12 over de sluiting van bioscopen en theaterzalen\"\n(nr.\u00a0223)\n- mevrouw Catherine Fonck over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22/12 over de sluiting van bioscopen en theaterzalen\"\n(nr.\u00a0223)\n- mevrouw Catherine Fonck over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22/12 over de sluiting van bioscopen en theaterzalen\"\n(nr.\u00a0223)\n- mevrouw Catherine Fonck over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22/12 over de sluiting van bioscopen en theaterzalen\"\n(nr.\u00a0223)\n\n\n- mevrouw Sophie Rohonyi over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22\u00a0december\u00a02021 om de cultuursector te\nsluiten\" (nr.\u00a0224)\n- mevrouw Sophie Rohonyi over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22\u00a0december\u00a02021 om de cultuursector te\nsluiten\" (nr.\u00a0224)\n- mevrouw Sophie Rohonyi over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22\u00a0december\u00a02021 om de cultuursector te\nsluiten\" (nr.\u00a0224)\n- mevrouw Sophie Rohonyi over \"De beslissing van het\nOverlegcomit\u00e9 van 22\u00a0december\u00a02021 om de cultuursector te\nsluiten\" (nr.\u00a0224)\n\n\n- de heer Nabil Boukili over \"Het Overlegcomit\u00e9\"\n(nr.\u00a0225)\n- de heer Nabil Boukili over \"Het Overlegcomit\u00e9\"\n(nr.\u00a0225)\n- de heer Nabil Boukili over \"Het Overlegcomit\u00e9\"\n(nr.\u00a0225)\n- de heer Nabil Boukili over \"Het Overlegcomit\u00e9\"\n(nr.\u00a0225)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0223/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0223/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Catherine Fonck et Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mmes\u00a0Catherine Fonck et Sophie Rohonyi;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter\nDe\u00a0Vriendt et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Melissa Depraetere et MM.\u00a0\nAhmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf, Wouter\nDe\u00a0Vriendt et Servais Verherstraeten.\n\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0223/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0223/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de dames Catherine Fonck en Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de dames Catherine Fonck en Sophie Rohonyi;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf, Wouter De Vriendt en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Maggie De Block en Melissa Depraetere en de heren Ahmed Laaouej,\nBeno\u00eet Piedboeuf, Wouter De Vriendt en Servais Verherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n05 Aangehouden\namendementen en artikelen van het ontwerp van programmawet (2349/1-21)\n05\n05\n05\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het ontwerp van programmawet (2349/1-21)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het ontwerp van programmawet (2349/1-21)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het ontwerp van programmawet (2349/1-21)\n\n\n05 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi-programme (2349/1-21)\n05\n05\n05\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi-programme (2349/1-21)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi-programme (2349/1-21)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi-programme (2349/1-21)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a044. (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nMarco Van Hees op artikel\u00a044. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a01 de Marco Van Hees \u00e0 l'article\u00a044. (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a01 de Marco Van Hees \u00e0 l'article\u00a044. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 27,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 112,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n27\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n112\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nMarco Van Hees tot invoeging van een artikel\u00a044/1(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nMarco Van Hees tot invoeging van een artikel\u00a044/1(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a02 de Marco Van Hees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a044/1(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a02 de Marco Van Hees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a044/1(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 27,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 112,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n27\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n112\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nMarco Van Hees tot invoeging van een artikel\u00a044/2(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nMarco Van Hees tot invoeging van een artikel\u00a044/2(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a03 de Marco Van Hees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a044/2(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a03 de Marco Van Hees tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a044/2(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 27,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 112,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n27\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n112\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSofie Merckx op artikel\u00a063. (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSofie Merckx op artikel\u00a063. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a06 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a063. (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a06 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a063. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 11,
            "vote_names_yes": [
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 112,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n11\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n112\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a065/1(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a065/1(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a014 de Catherine Fonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a065/1(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a014 de Catherine Fonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a065/1(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 110,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n110\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n110\n\n110\n110\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a04 van\nSofie Merckx op artikel\u00a068. (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a04 van\nSofie Merckx op artikel\u00a068. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a04 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a068. (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a04 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a068. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 27,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 1112,
            "vote_names_no": null,
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": [
                "vote count (1112) does not match voters ['Anseeuw Bj\u00f6rn', 'Aouasti Khalil', 'Arens Josy', 'Bacquelaine Daniel', 'Bayet Hugues', 'Ben Achour Malik', 'Bogaert Hendrik', 'Bombled Christophe', 'Bonaventure Chanelle', 'Briers Jan', 'Burton Emmanuel', 'Buysrogge Peter', 'Buyst Kim', 'Calvo Kristof', 'Chanson Julie', 'Cogolati Samuel', 'Cornet C\u00e9cile', 'Creemers Barbara', \"D'Haese Christoph\", 'De Block Maggie', 'De Caluw\u00e9 Robby', 'De Jonge Tania', 'de Laveleye S\u00e9verine', 'De Maegd Michel', 'De Roover Peter', 'De Smet Fran\u00e7ois', 'De Vriendt Wouter', 'De Wit Sophie', 'Dedecker Jean-Marie', 'Defoss\u00e9 Guillaume', 'Deliz\u00e9e Jean-Marc', 'Demon Franky', 'Depoorter Kathleen', 'Depraetere Melissa', 'Dewael Patrick', 'Dierick Leen', 'Donn\u00e9 Joy', 'Ducarme Denis', 'Farih Nawal', 'Flahaut Andr\u00e9', 'Francken Theo', 'Freilich Michael', 'Gabriels Katja', 'Geens Koen', 'Gijbels Frieda', 'Gilson Nathalie', 'Goethals Sigrid', 'Hennuy Laurence', 'Houtmeyers Katrien', 'Hugon Claire', 'Ingels Yngvild', 'Jadin Kattrin', 'Jirofl\u00e9e Karin', 'Kir Emir', 'Laaouej Ahmed', 'Lachaert Egbert', 'Lacroix Christophe', 'Lanjri Nahima', 'Leoni Leslie', 'Leroy Marie-Colline', 'Leysen Christian', 'Liekens Goedele', 'Loones Sander', 'Marghem Marie-Christine', 'Mathei Steven', 'Metsu Koen', 'Moutquin Simon', 'Moyaers Bert', 'Muylle Nathalie', '\u00d6zen \u00d6zlem', 'Parent Nicolas', 'Piedboeuf Beno\u00eet', 'Pillen Jasper', 'Pivin Philippe', 'Platteau Eva', 'Pr\u00e9vot Patrick', 'Raskin Wouter', 'Reuter Florence', 'Reynaert Vicky', 'Rigot Herv\u00e9', 'Rohonyi Sophie', 'Safai Darya', 'Scourneau Vincent', 'Segers Ben', 'Senesael Daniel', 'Taquin Caroline', 'Th\u00e9mont Sophie', 'Thi\u00e9baut Eric', 'Tillieux Eliane', 'Vajda Olivier', 'Van Bossuyt Anneleen', 'Van Camp Yoleen', 'Van den Bergh Jef', 'Van der Donckt Wim', 'Van Hecke Stefaan', 'Van Hoof Els', 'Van Peel Valerie', 'Van Vaerenbergh Kristien', 'Vanbesien Dieter', 'Vanden Burre Gilles', 'Vandenbroucke Joris', 'Vandenput Tim', 'Vanpeborgh Gitta', 'Vanrobaeys Anja', 'Verduyckt Kris', 'Verhaert Marianne', 'Verhelst Kathleen', 'Verherstraeten Servais', 'Vicaire Albert', 'Willaert Evita', 'Wollants Bert', 'Zanchetta Laurence']"
            ]
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n27\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n112\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel\u00a068. (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nSofie Merckx op artikel\u00a068. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a068. (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a05 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a068. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 111,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n111\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx op artikel\u00a073. (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSofie Merckx op artikel\u00a073. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a073. (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a07 de Sofie Merckx \u00e0 l'article\u00a073. \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 110,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n110\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n110\n\n110\n110\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/1(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/1(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/1(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a08 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/1(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 25,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 111,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n25\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n111\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/2(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/2(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a09 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/2(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a09 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/2(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 111,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n111\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/3(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/3(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a010 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/3(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a010 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/3(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 26,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 111,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n26\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n26\n\n26\n26\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n111\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/4(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/4(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a011 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/4(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a011 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/4(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 29,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 110,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n29\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n110\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n110\n\n110\n110\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/4(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/4(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a012 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/4(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a012 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/4(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 28,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 109,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n28\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n109\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n109\n\n109\n109\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/5(n). (2349/21)\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a073/5(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a013 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/5(n). (2349/21)\nVote sur l'amendement\nn\u00b0\u00a013 de Sofie Merckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a073/5(n). \n(2349/21)\n(2349/21)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 28,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n28\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n106\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCeci cl\u00f4ture les votes sur les amendements, qui\nsont tous rejet\u00e9s. Nous\npouvons passer aux votes sur les articles.\nCeci cl\u00f4ture les votes sur les amendements, qui\nsont tous rejet\u00e9s. \nNous\npouvons passer aux votes sur les articles.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n05.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, u hebt de stemming over de\ngesplitste stemming aangekondigd.\n05.01\n05.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, u hebt de stemming over de\ngesplitste stemming aangekondigd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij zullen ons daarbij onthouden omdat de\nsplitsing ons niet toestaat voldoende genuanceerd ons stemgedrag te uiten,\nomdat het om blokken gaat.\nWij zullen ons daarbij onthouden omdat de\nsplitsing ons niet toestaat voldoende genuanceerd ons stemgedrag te uiten,\nomdat het om blokken gaat.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVoor ons standpunt per artikel verwijzen wij\nuiteraard naar de commissieverslagen, waar dat wel mogelijk is gebleken. Maar hier zijn wij verplicht ons te onthouden.\nVoor ons standpunt per artikel verwijzen wij\nuiteraard naar de commissieverslagen, waar dat wel mogelijk is gebleken. \nMaar hier zijn wij verplicht ons te onthouden.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n05.02 \u00a0Marco Van Hees (PVDA-PTB): Dans le m\u00eame ordre d'id\u00e9es, m\u00eame si le vote scind\u00e9 peut\nparfois \u00eatre utile, autant ici, on ne comprend vraiment pas la logique qui\nparticipe \u00e0 cette scission des articles. Cela me semble \u00eatre compl\u00e8tement \u00e0\nc\u00f4t\u00e9 de la plaque. Rien qu'en prenant le premier bloc des articles\u00a01 \u00e0 37,\non a une dizaine de chapitres diff\u00e9rents. Bien \u00e9videmment en commission, sur\nles clubs sportifs, les chercheurs, les soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res, les gardes\nd'enfants, la non-d\u00e9ductibilit\u00e9 des transactions p\u00e9nales, on a vot\u00e9 tout \u00e0 fait\ndiff\u00e9remment. Par cons\u00e9quent, comment \u00e9mettre un vote unique sur dix chapitres\ndiff\u00e9rents. Je pense que ce qui vaut pour le premier bloc vaut pour les blocs\nsuivants.\n05.02\n05.02\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nMarco Van Hees \nMarco Van Hees \n(PVDA-PTB): Dans le m\u00eame ordre d'id\u00e9es, m\u00eame si le vote scind\u00e9 peut\nparfois \u00eatre utile, autant ici, on ne comprend vraiment pas la logique qui\nparticipe \u00e0 cette scission des articles. Cela me semble \u00eatre compl\u00e8tement \u00e0\nc\u00f4t\u00e9 de la plaque. Rien qu'en prenant le premier bloc des articles\u00a01 \u00e0 37,\non a une dizaine de chapitres diff\u00e9rents. Bien \u00e9videmment en commission, sur\nles clubs sportifs, les chercheurs, les soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res, les gardes\nd'enfants, la non-d\u00e9ductibilit\u00e9 des transactions p\u00e9nales, on a vot\u00e9 tout \u00e0 fait\ndiff\u00e9remment. Par cons\u00e9quent, comment \u00e9mettre un vote unique sur dix chapitres\ndiff\u00e9rents. Je pense que ce qui vaut pour le premier bloc vaut pour les blocs\nsuivants.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nJe cherche un adjectif qui pourrait qualifier\ncette d\u00e9marche mais pour rester poli, je n'en trouve pas.\nJe cherche un adjectif qui pourrait qualifier\ncette d\u00e9marche mais pour rester poli, je n'en trouve pas.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNous nous abstiendrons car, tout simplement,\ncela n'a pas de sens, ce qui ne nous emp\u00eachera pas de voter contre l'ensemble\nde la loi-programme\nNous nous abstiendrons car, tout simplement,\ncela n'a pas de sens, ce qui ne nous emp\u00eachera pas de voter contre l'ensemble\nde la loi-programme\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n05.03 \u00a0Catherine Fonck (cdH):\nMadame la pr\u00e9sidente, je resterai dans la m\u00eame logique. En ce qui concerne les\nvotes num\u00e9rot\u00e9s de 18 \u00e0 29, notre groupe s'abstiendra un certain nombre de\nfois. Ces abstentions devront \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9es comme \u00e9tant, pour certains\narticles, un votre contre, et pour d'autres articles de ces blocs, un vote\npour, et pour d'autres articles encore, une abstention. Bloc par bloc, nous\nnous abstiendrons sauf si nous votons sur certains blocs positivement. Je\nvoudrais que cette interpr\u00e9tation de ces votes apparaisse. Pour l'ensemble de\nla loi-programme, nous voterons n\u00e9gativement. Je vous remercie.\n05.03\n05.03\n \u00a0Catherine Fonck \n \u00a0Catherine Fonck \n\u00a0\n(cdH):\nMadame la pr\u00e9sidente, je resterai dans la m\u00eame logique. En ce qui concerne les\nvotes num\u00e9rot\u00e9s de 18 \u00e0 29, notre groupe s'abstiendra un certain nombre de\nfois. Ces abstentions devront \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9es comme \u00e9tant, pour certains\narticles, un votre contre, et pour d'autres articles de ces blocs, un vote\npour, et pour d'autres articles encore, une abstention. Bloc par bloc, nous\nnous abstiendrons sauf si nous votons sur certains blocs positivement. Je\nvoudrais que cette interpr\u00e9tation de ces votes apparaisse. Pour l'ensemble de\nla loi-programme, nous voterons n\u00e9gativement. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nMadame Fonck, vous vous \u00eates parfaitement exprim\u00e9e. C'\u00e9tait compr\u00e9hensible.\nLa pr\u00e9sidente:\nMadame Fonck, vous vous \u00eates parfaitement exprim\u00e9e. \npr\u00e9sidente\nC'\u00e9tait compr\u00e9hensible.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de\nartikelen 1 tot 37. (2349/20)\nStemming over de\nartikelen 1 tot 37. (2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 1 \u00e0 37. (2349/20)\nVote sur les articles 1 \u00e0 37. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 20,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 40,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n20\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 1 tot 37 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 1 tot 37 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 1 \u00e0 37 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 1 \u00e0 37 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 38 tot 43. (2349/20)\nStemming over de artikelen 38 tot 43. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 38 \u00e0 43. (2349/20)\nVote sur les articles 38 \u00e0 43. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Flahaut Andr\u00e9"
            ],
            "num_votes_abstention": 59,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n59\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n59\n\n59\n59\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 38 tot 43 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 38 tot 43 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 38 \u00e0 43 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 38 \u00e0 43 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 44 tot 47. (2349/20)\nStemming over de artikelen 44 tot 47. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 44 \u00e0 47. (2349/20)\nVote sur les articles 44 \u00e0 47. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n19\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 44 tot 47 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 44 tot 47 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 44 \u00e0 47 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 44 \u00e0 47 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 48 tot 55. (2349/20)\nStemming over de artikelen 48 tot 55. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 48 \u00e0 55. (2349/20)\nVote sur les articles 48 \u00e0 55. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Flahaut Andr\u00e9"
            ],
            "num_votes_abstention": 38,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "22",
                "description": "\n(Stemming/vote 21)\n\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 48 tot 55 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 48 tot 55 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 48 \u00e0 55 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 48 \u00e0 55 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 56 tot 63. (2349/20)\nStemming over de artikelen 56 tot 63. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 56 \u00e0 63. (2349/20)\nVote sur les articles 56 \u00e0 63. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Flahaut Andr\u00e9"
            ],
            "num_votes_abstention": 38,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "23",
                "description": "\n(Stemming/vote 22)\n\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 56 tot 63 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 56 tot 63 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 56 \u00e0 63 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 56 \u00e0 63 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 64 tot 73. (2349/20)\nStemming over de artikelen 64 tot 73. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 64 \u00e0 73. (2349/20)\nVote sur les articles 64 \u00e0 73. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "24",
                "description": "\n(Stemming/vote 23)\n\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n19\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 64 tot 73 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 64 tot 73 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 64 \u00e0 73 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 64 \u00e0 73 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 74 tot 79. (2349/20)\nStemming over de artikelen 74 tot 79. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 74 \u00e0 79. (2349/20)\nVote sur les articles 74 \u00e0 79. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 101,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Flahaut Andr\u00e9"
            ],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "25",
                "description": "\n(Stemming/vote 24)\n\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n\n\n\nJa\n\n\n101\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 74 tot 79 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 74 tot 79 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 74 \u00e0 79 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 74 \u00e0 79 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 80 tot 94. (2349/20)\nStemming over de artikelen 80 tot 94. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 80 \u00e0 94. (2349/20)\nVote sur les articles 80 \u00e0 94. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Flahaut Andr\u00e9"
            ],
            "num_votes_abstention": 58,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "26",
                "description": "\n(Stemming/vote 25)\n\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n58\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n58\n\n58\n58\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 80 tot 94 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 80 tot 94 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 80 \u00e0 94 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 80 \u00e0 94 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 95 tot 97. (2349/20)\nStemming over de artikelen 95 tot 97. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 95 \u00e0 97. (2349/20)\nVote sur les articles 95 \u00e0 97. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 102,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 3,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "num_votes_abstention": 40,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "27",
                "description": "\n(Stemming/vote 26)\n\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\n\nJa\n\n\n102\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n102\n\n102\n102\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n3\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 95 tot 97 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 95 tot 97 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 95 \u00e0 97 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 95 \u00e0 97 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 98 tot 103. (2349/20)\nStemming over de artikelen 98 tot 103. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 98 \u00e0 103. (2349/20)\nVote sur les articles 98 \u00e0 103. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "28",
                "description": "\n(Stemming/vote 27)\n\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\n\nJa\n\n\n85\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n85\n\n85\n85\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n19\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 98 tot 103 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 98 tot 103 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 98 \u00e0 103 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 98 \u00e0 103 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 104 tot 117. (2349/20)\nStemming over de artikelen 104 tot 117. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 104 \u00e0 117. (2349/20)\nVote sur les articles 104 \u00e0 117. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 101,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Flahaut Andr\u00e9"
            ],
            "num_votes_abstention": 42,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "29",
                "description": "\n(Stemming/vote 28)\n\n(Stemming/vote 28)\n(Stemming/vote 28)\n(Stemming/vote 28)\n\n\n\nJa\n\n\n101\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 104 tot 117 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 104 tot 117 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 104 \u00e0 117 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 104 \u00e0 117 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over de artikelen 118 tot 155. (2349/20)\nStemming over de artikelen 118 tot 155. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\nVote sur les articles 118 \u00e0 155. (2349/20)\nVote sur les articles 118 \u00e0 155. \n(2349/20)\n(2349/20)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 19,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 42,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "30",
                "description": "\n(Stemming/vote 29)\n\n(Stemming/vote 29)\n(Stemming/vote 29)\n(Stemming/vote 29)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n19\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe artikelen 118 tot 155 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nDe artikelen 118 tot 155 zijn artikel per\nartikel aangenomen. \nLes articles 118 \u00e0 155 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\nLes articles 118 \u00e0 155 sont adopt\u00e9s article par\narticle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n06 Toespraak van de\nvoorzitster\n06\n06\n06\n Toespraak van de\nvoorzitster\n Toespraak van de\nvoorzitster\n Toespraak van de\nvoorzitster\n\n\n06 Allocution de la\npr\u00e9sidente\n06\n06\n06\n Allocution de la\npr\u00e9sidente\n Allocution de la\npr\u00e9sidente\n Allocution de la\npr\u00e9sidente\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAvant de passer au vote sur le projet, je\nsouhaite vous adresser, comme de tradition, un petit mot en cette fin d'ann\u00e9e. \nAvant de passer au vote sur le projet, je\nsouhaite vous adresser, comme de tradition, un petit mot en cette fin d'ann\u00e9e. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nChers coll\u00e8gues, nous arrivons au terme d'une\nann\u00e9e aussi complexe que la pr\u00e9c\u00e9dente. Nous avons bon gr\u00e9 mal gr\u00e9 appris \u00e0\nvivre au rythme de cette pand\u00e9mie, en surfant d\u2019une vague \u00e0 l\u2019autre, d\u2019un\nvariant \u00e0 l\u2019autre, en nous adaptant constamment. \nChers coll\u00e8gues, nous arrivons au terme d'une\nann\u00e9e aussi complexe que la pr\u00e9c\u00e9dente. Nous avons bon gr\u00e9 mal gr\u00e9 appris \u00e0\nvivre au rythme de cette pand\u00e9mie, en surfant d\u2019une vague \u00e0 l\u2019autre, d\u2019un\nvariant \u00e0 l\u2019autre, en nous adaptant constamment. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e de l\u2019examen de\nla gestion de la pand\u00e9mie, institu\u00e9e en\u00a02020, a rendu son rapport final.\nC'\u00e9tait en septembre dernier, alors que la loi pand\u00e9mie, relative aux mesures\nde police administrative lors d\u2019une situation d\u2019urgence \u00e9pid\u00e9mique, a \u00e9t\u00e9\nadopt\u00e9e au mois d\u2019ao\u00fbt, apr\u00e8s un long parcours l\u00e9gislatif. Une proc\u00e9dure tout \u00e0\nfait in\u00e9dite au sein de notre Parlement puisque, rappelons-le, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9\nque l\u2019avant-projet de loi fasse l\u2019objet de d\u00e9bats et d\u2019auditions au Parlement\njuste apr\u00e8s l\u2019approbation en premi\u00e8re lecture par le gouvernement. \nLa commission sp\u00e9ciale charg\u00e9e de l\u2019examen de\nla gestion de la pand\u00e9mie, institu\u00e9e en\u00a02020, a rendu son rapport final.\nC'\u00e9tait en septembre dernier, alors que la loi pand\u00e9mie, relative aux mesures\nde police administrative lors d\u2019une situation d\u2019urgence \u00e9pid\u00e9mique, a \u00e9t\u00e9\nadopt\u00e9e au mois d\u2019ao\u00fbt, apr\u00e8s un long parcours l\u00e9gislatif. Une proc\u00e9dure tout \u00e0\nfait in\u00e9dite au sein de notre Parlement puisque, rappelons-le, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9\nque l\u2019avant-projet de loi fasse l\u2019objet de d\u00e9bats et d\u2019auditions au Parlement\njuste apr\u00e8s l\u2019approbation en premi\u00e8re lecture par le gouvernement. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe coronacrisis was prominent aanwezig in\nonze debatten, zoals blijkt uit het indrukwekkende arsenaal aan wetgeving dat\nwe aangenomen hebben. Zo hebben we tijdelijke coronasteunmaatregelen\ngoedgekeurd en werd ons Nationaal Plan voor Herstel en Veerkracht goedgekeurd\ndoor de Europese instanties.\nDe coronacrisis was prominent aanwezig in\nonze debatten, zoals blijkt uit het indrukwekkende arsenaal aan wetgeving dat\nwe aangenomen hebben. Zo hebben we tijdelijke coronasteunmaatregelen\ngoedgekeurd en werd ons Nationaal Plan voor Herstel en Veerkracht goedgekeurd\ndoor de Europese instanties.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMais bien d\u2019autres mati\u00e8res ayant un impact\ndirect sur le quotidien de la population ont \u00e9t\u00e9 examin\u00e9es. Je pense \u00e0 la\nclarification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique, \u00e0 l'\u00e9volution des prix de l\u2019\u00e9nergie ou\nencore au contr\u00f4le du march\u00e9 de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9.\nMais bien d\u2019autres mati\u00e8res ayant un impact\ndirect sur le quotidien de la population ont \u00e9t\u00e9 examin\u00e9es. Je pense \u00e0 la\nclarification de la facture \u00e9nerg\u00e9tique, \u00e0 l'\u00e9volution des prix de l\u2019\u00e9nergie ou\nencore au contr\u00f4le du march\u00e9 de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPour ne citer que quelques autres avanc\u00e9es concr\u00e8tes,\nle cong\u00e9 de deuil a \u00e9t\u00e9 \u00e9largi, les fr\u00e8res et s\u0153urs de parents s\u00e9par\u00e9s ont\nd\u00e9sormais le droit de rester ensemble, la Constitution a \u00e9t\u00e9 r\u00e9vis\u00e9e en vue de\ngarantir le droit \u00e0 une pleine inclusion dans la soci\u00e9t\u00e9 aux personnes en\nsituation de handicap. \nPour ne citer que quelques autres avanc\u00e9es concr\u00e8tes,\nle cong\u00e9 de deuil a \u00e9t\u00e9 \u00e9largi, les fr\u00e8res et s\u0153urs de parents s\u00e9par\u00e9s ont\nd\u00e9sormais le droit de rester ensemble, la Constitution a \u00e9t\u00e9 r\u00e9vis\u00e9e en vue de\ngarantir le droit \u00e0 une pleine inclusion dans la soci\u00e9t\u00e9 aux personnes en\nsituation de handicap. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe Kamer zet zich al geruime tijd in voor de\nuitbouw van een inclusieve samenleving, via haar parlementaire werkzaamheden,\nvia haar infrastructuur of als werkgever. Onze debatten kunnen nu gemakkelijker\ngevolgd worden door doven en slechthorenden doordat het vragenuurtje tijdens de\nplenaire vergadering getolkt wordt in gebarentaal. Nu het einde van het jaar\nnadert, heb ik de diensten van de Kamer verzocht om dat project vanaf januari\nsamen met de betrokken verenigingen een eerste keer te evalueren.\nDe Kamer zet zich al geruime tijd in voor de\nuitbouw van een inclusieve samenleving, via haar parlementaire werkzaamheden,\nvia haar infrastructuur of als werkgever. Onze debatten kunnen nu gemakkelijker\ngevolgd worden door doven en slechthorenden doordat het vragenuurtje tijdens de\nplenaire vergadering getolkt wordt in gebarentaal. Nu het einde van het jaar\nnadert, heb ik de diensten van de Kamer verzocht om dat project vanaf januari\nsamen met de betrokken verenigingen een eerste keer te evalueren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIk ben me terdege bewust van de weg die we\nnog moeten afleggen. Ik heb dan ook gevraagd om een werkgroep op te richten die\nzal onderzoeken hoe we de fysieke \u2013 en digitale \u2013 toegankelijkheid van onze\ninstelling nog kunnen verbeteren. Dat is een belangrijk gegeven voor de\ndemocratische slagkracht en de effectieve transparantie van onze werkzaamheden.\nIk ben me terdege bewust van de weg die we\nnog moeten afleggen. Ik heb dan ook gevraagd om een werkgroep op te richten die\nzal onderzoeken hoe we de fysieke \u2013 en digitale \u2013 toegankelijkheid van onze\ninstelling nog kunnen verbeteren. Dat is een belangrijk gegeven voor de\ndemocratische slagkracht en de effectieve transparantie van onze werkzaamheden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nUne autre commission sp\u00e9ciale importante, la\ncommission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d\u2019examiner l\u2019\u00c9tat ind\u00e9pendant du Congo (1885-1908)\net le pass\u00e9 colonial de la Belgique au Congo (1908-1960), ses cons\u00e9quences et\nles suites qu\u2019il convient d\u2019y r\u00e9server, a entendu de nombreux experts au cours\nde l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e. Leurs rapports ont \u00e9t\u00e9 transmis aux autorit\u00e9s des pays\nconcern\u00e9s et sont disponibles sur notre site internet.\nUne autre commission sp\u00e9ciale importante, la\ncommission sp\u00e9ciale charg\u00e9e d\u2019examiner l\u2019\u00c9tat ind\u00e9pendant du Congo (1885-1908)\net le pass\u00e9 colonial de la Belgique au Congo (1908-1960), ses cons\u00e9quences et\nles suites qu\u2019il convient d\u2019y r\u00e9server, a entendu de nombreux experts au cours\nde l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e. Leurs rapports ont \u00e9t\u00e9 transmis aux autorit\u00e9s des pays\nconcern\u00e9s et sont disponibles sur notre site internet.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn mati\u00e8re environnementale, plusieurs\ninitiatives importantes ont \u00e9t\u00e9 prises, notamment une r\u00e9solution sur la COP26\net une loi organisant une mobilit\u00e9 plus verte. D\u00e9but d\u00e9cembre, la Chambre a\nfait figure de pr\u00e9curseur en adoptant une proposition de r\u00e9solution visant \u00e0\nreconna\u00eetre le crime d\u2019\u00e9cocide dans le droit p\u00e9nal international. Notre\nParlement devient ainsi le premier d\u2019Europe \u00e0 demander une telle reconnaissance\n\u00e0 la Cour p\u00e9nale internationale de La\u00a0Haye. Ce n\u2019est pas rien!\nEn mati\u00e8re environnementale, plusieurs\ninitiatives importantes ont \u00e9t\u00e9 prises, notamment une r\u00e9solution sur la COP26\net une loi organisant une mobilit\u00e9 plus verte. D\u00e9but d\u00e9cembre, la Chambre a\nfait figure de pr\u00e9curseur en adoptant une proposition de r\u00e9solution visant \u00e0\nreconna\u00eetre le crime d\u2019\u00e9cocide dans le droit p\u00e9nal international. Notre\nParlement devient ainsi le premier d\u2019Europe \u00e0 demander une telle reconnaissance\n\u00e0 la Cour p\u00e9nale internationale de La\u00a0Haye. \nCe n\u2019est pas rien!\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nGisteren heeft de Kamer de\nbegroting\u00a02022 aangenomen, en een deel daarvan werd geoormerkt voor het\nbehoud van het patrimonium van de Kamer. Met het Fonds voor duurzaamheid zullen\nwe over meerdere jaren investeringen kunnen financieren in energiebesparende\ningrepen, zoals isolatie, fotovolta\u00efsche panelen of hybride voertuigen. Ook\nzullen we kunnen investeren in duurzame maatregelen, zoals bijvoorbeeld het\nvergroenen van de binnenpleinen. Meer dan ooit is het van essentieel belang dat\ndit historische, maar tegelijk moderne patrimonium opgewaardeerd wordt.\nGisteren heeft de Kamer de\nbegroting\u00a02022 aangenomen, en een deel daarvan werd geoormerkt voor het\nbehoud van het patrimonium van de Kamer. Met het Fonds voor duurzaamheid zullen\nwe over meerdere jaren investeringen kunnen financieren in energiebesparende\ningrepen, zoals isolatie, fotovolta\u00efsche panelen of hybride voertuigen. Ook\nzullen we kunnen investeren in duurzame maatregelen, zoals bijvoorbeeld het\nvergroenen van de binnenpleinen. Meer dan ooit is het van essentieel belang dat\ndit historische, maar tegelijk moderne patrimonium opgewaardeerd wordt.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00c0 cet \u00e9gard, le Tondo, notre passerelle\ninaugur\u00e9e en 2021, signe de l\u2019alliance entre le Palais de la Nation et le Forum\nest mis \u00e0 l\u2019honneur dans la presse sp\u00e9cialis\u00e9e et concourt aux awards\u00a02022\nde visit.brussels qui r\u00e9compensent les initiatives culturelles et touristiques\nde la capitale. De nombreux visiteurs ont en effet d\u00e9couvert notre passerelle\nau cours de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e. Le Tondo fait \u00e9galement partie des quelque\n500\u00a0projets s\u00e9lectionn\u00e9s pour le Prix d\u2019architecture contemporaine de\nl\u2019Union europ\u00e9enne Mies van\u00a0der\u00a0Rohe 2022. Nous saurons, au mois\nd\u2019avril, si le Tondo l\u2019emporte, ce qui donnerait une visibilit\u00e9 accrue \u00e0 notre\ninstitution sur la sc\u00e8ne belge et europ\u00e9enne.\n\u00c0 cet \u00e9gard, le Tondo, notre passerelle\ninaugur\u00e9e en 2021, signe de l\u2019alliance entre le Palais de la Nation et le Forum\nest mis \u00e0 l\u2019honneur dans la presse sp\u00e9cialis\u00e9e et concourt aux awards\u00a02022\nde visit.brussels qui r\u00e9compensent les initiatives culturelles et touristiques\nde la capitale. De nombreux visiteurs ont en effet d\u00e9couvert notre passerelle\nau cours de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e. Le Tondo fait \u00e9galement partie des quelque\n500\u00a0projets s\u00e9lectionn\u00e9s pour le Prix d\u2019architecture contemporaine de\nl\u2019Union europ\u00e9enne Mies van\u00a0der\u00a0Rohe 2022. Nous saurons, au mois\nd\u2019avril, si le Tondo l\u2019emporte, ce qui donnerait une visibilit\u00e9 accrue \u00e0 notre\ninstitution sur la sc\u00e8ne belge et europ\u00e9enne.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nChers coll\u00e8gues, d\u00e8s janvier\u00a02022, un\nautre chantier important nous attend. La pr\u00e9sidence belge de l\u2019Union europ\u00e9enne\nqui prendra cours en janvier\u00a02024 aura en effet de fortes implications sur\nles travaux de la Chambre et du S\u00e9nat. Les services s\u2019y pr\u00e9parent d\u00e8s\nmaintenant. Nos deux assembl\u00e9es travaillent de concert pour mener \u00e0 bien cette\npr\u00e9sidence. Je souhaite que cette pr\u00e9sidence soit l\u2019occasion de renforcer les\nsynergies entre nos deux assembl\u00e9es, et de d\u00e9montrer que la Belgique fait\nfigure d\u2019exemple d\u00e9mocratique au sein de l\u2019Union. Je tiens d\u2019ailleurs \u00e0\nrappeler qu\u2019au mois d\u2019octobre dernier, des d\u00e9bats citoyens sur l\u2019avenir de\nl\u2019Europe se sont tenus dans notre h\u00e9micycle.\nChers coll\u00e8gues, d\u00e8s janvier\u00a02022, un\nautre chantier important nous attend. La pr\u00e9sidence belge de l\u2019Union europ\u00e9enne\nqui prendra cours en janvier\u00a02024 aura en effet de fortes implications sur\nles travaux de la Chambre et du S\u00e9nat. Les services s\u2019y pr\u00e9parent d\u00e8s\nmaintenant. Nos deux assembl\u00e9es travaillent de concert pour mener \u00e0 bien cette\npr\u00e9sidence. Je souhaite que cette pr\u00e9sidence soit l\u2019occasion de renforcer les\nsynergies entre nos deux assembl\u00e9es, et de d\u00e9montrer que la Belgique fait\nfigure d\u2019exemple d\u00e9mocratique au sein de l\u2019Union. Je tiens d\u2019ailleurs \u00e0\nrappeler qu\u2019au mois d\u2019octobre dernier, des d\u00e9bats citoyens sur l\u2019avenir de\nl\u2019Europe se sont tenus dans notre h\u00e9micycle.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCar nous le savons, la dimension participative\ndevient une donne fondamentale de l\u2019adh\u00e9sion aux projets. Il appartient \u00e0\nchacun d\u2019entre nous de la concr\u00e9tiser. Car comme le disait d\u00e9j\u00e0 Pierre\nMend\u00e8s-France, \u201cparce qu'elle d\u00e9pend essentiellement de la volont\u00e9 des\ncitoyens, parce qu'elle suppose un effort permanent, la d\u00e9mocratie n'est jamais\nacquise.\u201d\nCar nous le savons, la dimension participative\ndevient une donne fondamentale de l\u2019adh\u00e9sion aux projets. Il appartient \u00e0\nchacun d\u2019entre nous de la concr\u00e9tiser. Car comme le disait d\u00e9j\u00e0 Pierre\nMend\u00e8s-France, \u201cparce qu'elle d\u00e9pend essentiellement de la volont\u00e9 des\ncitoyens, parce qu'elle suppose un effort permanent, la d\u00e9mocratie n'est jamais\nacquise.\u201d\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBeste collega\u2019s, nu dit jaar op zijn einde\nloopt, wil ik de griffier en het voltallige personeel van de Kamer bedanken,\ndat nogmaals in alle omstandigheden effici\u00ebnt is blijven werken terwijl het\naantal vergaderingen hand over hand bleef toenemen. \nBeste collega\u2019s, nu dit jaar op zijn einde\nloopt, wil ik de griffier en het voltallige personeel van de Kamer bedanken,\ndat nogmaals in alle omstandigheden effici\u00ebnt is blijven werken terwijl het\naantal vergaderingen hand over hand bleef toenemen. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Applaus)\n(Applaus)\n(Applaus)\n\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMijn dank gaat ook uit naar de regering en\nde journalisten die onze werkzaamheden gevolgd hebben. Ten slotte mag ik ook de\nmilitaire commandant niet vergeten, net zomin als alle personeelsleden die\ninstaan voor onze veiligheid in het Paleis der Natie.\nMijn dank gaat ook uit naar de regering en\nde journalisten die onze werkzaamheden gevolgd hebben. Ten slotte mag ik ook de\nmilitaire commandant niet vergeten, net zomin als alle personeelsleden die\ninstaan voor onze veiligheid in het Paleis der Natie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nJe tiens \u00e9galement \u00e0 vous remercier pour votre\nengagement quotidien en faveur de notre population et de notre d\u00e9mocratie, pour\nvos nombreux \u00e9changes \u2013\u00a0parfois vifs\u00a0\u2013 et plus que jamais, je vous\nsouhaite \u00e0 tous une bonne sant\u00e9 et beaucoup de succ\u00e8s tout au long de cette nouvelle\nann\u00e9e\u00a02022. (Applaudissements)\nJe tiens \u00e9galement \u00e0 vous remercier pour votre\nengagement quotidien en faveur de notre population et de notre d\u00e9mocratie, pour\nvos nombreux \u00e9changes \u2013\u00a0parfois vifs\u00a0\u2013 et plus que jamais, je vous\nsouhaite \u00e0 tous une bonne sant\u00e9 et beaucoup de succ\u00e8s tout au long de cette nouvelle\nann\u00e9e\u00a02022. \n(Applaudissements)\nApplaudissements\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n07 Ensemble du projet de loi-programme\n(2349/20)\n07\n07\n07\n Ensemble du projet de loi-programme\n(2349/20)\n Ensemble du projet de loi-programme\n(2349/20)\n Ensemble du projet de loi-programme\n(2349/20)\n\n\n07 Geheel van het\nontwerp van programmawet (2349/20)\n07\n07\n07\n Geheel van het\nontwerp van programmawet (2349/20)\n Geheel van het\nontwerp van programmawet (2349/20)\n Geheel van het\nontwerp van programmawet (2349/20)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 57,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}