{
    "id": 99,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip99.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip99x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur\n\"L\u2019adaptation et la correction de la r\u00e9serve de\nreconstitution\"\u00a0(n\u00b0\u00a0114)\n\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur\n\"L\u2019adaptation et la correction de la r\u00e9serve de\nreconstitution\"\u00a0(n\u00b0\u00a0114)\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur\n\"L\u2019adaptation et la correction de la r\u00e9serve de\nreconstitution\"\u00a0(n\u00b0\u00a0114)\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Wouter Vermeersch sur\n\"L\u2019adaptation et la correction de la r\u00e9serve de\nreconstitution\"\u00a0(n\u00b0\u00a0114)\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"De aanpassing en de\nverbetering van de wederopbouwreserve\"\u00a0(nr.\u00a0114)\n\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"De aanpassing en de\nverbetering van de wederopbouwreserve\"\u00a0(nr.\u00a0114)\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"De aanpassing en de\nverbetering van de wederopbouwreserve\"\u00a0(nr.\u00a0114)\n27 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van heer Wouter Vermeersch over \"De aanpassing en de\nverbetering van de wederopbouwreserve\"\u00a0(nr.\u00a0114)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget du 31\u00a0mars\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Finances et du Budget \ndu 31\u00a0mars\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n31\u00a0mars\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van\n31\u00a0mars\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0114/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0114/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Vermeersch;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Wouter Vermeersch;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Steven Mathe\u00ef.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Steven Mathe\u00ef.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0114/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0114/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door heer Wouter Vermeersch;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door heer Wouter Vermeersch;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Steven Mathe\u00ef.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Steven Mathe\u00ef.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n27.01\u00a0 Wouter Vermeersch (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de regeling in verband met\nde wederopbouwreserve werd op 10\u00a0juli\u00a02020 in de commissie\ngoedgekeurd, toen er nog lang geen sprake was van een regering, met een wisselmeerderheid\ngeleverd door het Vlaams Belang. Ze werd dus goedgekeurd dankzij de steun van\nhet Vlaams Belang. Het betreft een belangrijke herstelmaatregel in het kader\nvan de coronacrisis.\n\n27.01\n27.01\n\u00a0 Wouter Vermeersch \n\u00a0 Wouter Vermeersch \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de regeling in verband met\nde wederopbouwreserve werd op 10\u00a0juli\u00a02020 in de commissie\ngoedgekeurd, toen er nog lang geen sprake was van een regering, met een wisselmeerderheid\ngeleverd door het Vlaams Belang. Ze werd dus goedgekeurd dankzij de steun van\nhet Vlaams Belang. Het betreft een belangrijke herstelmaatregel in het kader\nvan de coronacrisis.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVoor het Vlaams Belang telde toen niet de\nindiener maar wel de inhoud en het beoogde resultaat. Daarom hebben wij toen de\nmaatregel inzake de wederopbouwreserve uitdrukkelijk mee goedgekeurd. Daarom\nook schenken wij vandaag opnieuw aandacht aan de maatregel.\nVoor het Vlaams Belang telde toen niet de\nindiener maar wel de inhoud en het beoogde resultaat. Daarom hebben wij toen de\nmaatregel inzake de wederopbouwreserve uitdrukkelijk mee goedgekeurd. Daarom\nook schenken wij vandaag opnieuw aandacht aan de maatregel.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEerste minister De Croo verklaarde onlangs\nin De Tijd dat er nu vooral behoefte is aan fiscale rust. Collega's, hij\nhad gelijk. Onze ondernemingen hebben nu nood aan een stabiel maar vooral ook\neen duidelijk financieel kader. De wet inzake de wederopbouwreserve is vandaag\nonvoldoende duidelijk. Dat bewijzen de vele vragen die over de wet in het\nParlement worden gesteld. Heel wat ondernemingen in de zwaarst getroffen\nsectoren kunnen niet alleen onmogelijk voldoen aan de tewerkstellingsvoorwaarde\ndoor het aanslepen van de coronacrisis. Ook door het vertrek van personeel\nzullen zij een beroep moeten doen op tijdelijke tewerkstelling.\nEerste minister De Croo verklaarde onlangs\nin De Tijd dat er nu vooral behoefte is aan fiscale rust. Collega's, hij\nhad gelijk. Onze ondernemingen hebben nu nood aan een stabiel maar vooral ook\neen duidelijk financieel kader. De wet inzake de wederopbouwreserve is vandaag\nonvoldoende duidelijk. Dat bewijzen de vele vragen die over de wet in het\nParlement worden gesteld. Heel wat ondernemingen in de zwaarst getroffen\nsectoren kunnen niet alleen onmogelijk voldoen aan de tewerkstellingsvoorwaarde\ndoor het aanslepen van de coronacrisis. Ook door het vertrek van personeel\nzullen zij een beroep moeten doen op tijdelijke tewerkstelling.\nDe Tijd\n\u00a0\n\u00a0\n\nDaarom hebben wij een motie ingediend aan de\nregering om de wet inzake de wederopbouwreserve aan te passen en te verbeteren.\nWij verzoeken de federale regering de tewerkstellingsvoorwaarde te schrappen\nvoor de boekjaren met afsluitdatum in 2020 en 2021 alsook het criterium op\nbasis van de resultatenrekening te vervangen door het criterium voltijds\nequivalenten, zodat werknemers in loondienst en uitzendkrachten kunnen worden\nsamengeteld.\nDaarom hebben wij een motie ingediend aan de\nregering om de wet inzake de wederopbouwreserve aan te passen en te verbeteren.\nWij verzoeken de federale regering de tewerkstellingsvoorwaarde te schrappen\nvoor de boekjaren met afsluitdatum in 2020 en 2021 alsook het criterium op\nbasis van de resultatenrekening te vervangen door het criterium voltijds\nequivalenten, zodat werknemers in loondienst en uitzendkrachten kunnen worden\nsamengeteld.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet gaat dus om een motie tot verbetering\nvan een bestaande wetgeving en ter ondersteuning van de zwaarst getroffen\nsectoren.\nHet gaat dus om een motie tot verbetering\nvan een bestaande wetgeving en ter ondersteuning van de zwaarst getroffen\nsectoren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij rekenen dan ook op de\nkamerbrede steun voor de motie.\n\nWij rekenen dan ook op de\nkamerbrede steun voor de motie.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Michel De Maegd a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Michel De Maegd a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Michel De Maegd a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"L\u2019aide dans le cadre des\nd\u00e9marches administratives li\u00e9es aux d\u00e9c\u00e8s\"\u00a0(n\u00b0\u00a0107)\n\n\n\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"L\u2019aide dans le cadre des\nd\u00e9marches administratives li\u00e9es aux d\u00e9c\u00e8s\"\u00a0(n\u00b0\u00a0107)\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"L\u2019aide dans le cadre des\nd\u00e9marches administratives li\u00e9es aux d\u00e9c\u00e8s\"\u00a0(n\u00b0\u00a0107)\n28 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"L\u2019aide dans le cadre des\nd\u00e9marches administratives li\u00e9es aux d\u00e9c\u00e8s\"\u00a0(n\u00b0\u00a0107)\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De ondersteuning bij de\nadministratieve afhandeling van een overlijden\"\u00a0(nr.\u00a0107)\n\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De ondersteuning bij de\nadministratieve afhandeling van een overlijden\"\u00a0(nr.\u00a0107)\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De ondersteuning bij de\nadministratieve afhandeling van een overlijden\"\u00a0(nr.\u00a0107)\n28 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De ondersteuning bij de\nadministratieve afhandeling van een overlijden\"\u00a0(nr.\u00a0107)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives le 31\u00a0mars\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives le\n 31\u00a0mars\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van 31\u00a0maart\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor B\ninnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken\n van 31\u00a0maart\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0107/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0107/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Philippe Pivin.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Philippe Pivin.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0107/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0107/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Philippe Pivin.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Philippe Pivin.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n28.01\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, iedereen komt helaas vroeg of laat in\naanraking met verlies. Het overlijden van een kind, een partner of een ouder\nheeft een grote emotionele impact op de nabestaanden. Na de eerste schok om dit\nverlies te verwerken, worden de nabestaanden vrijwel onmiddellijk\ngeconfronteerd met de administratieve en financi\u00eble mallemolen waarmee dat\nverlies gepaard gaat. Verschillende instanties dienen op de hoogte te worden\ngebracht: de werkgever, de dienst Pensioenen, de notaris, het ziekenfonds,\nbanken, verzekeringsmaatschappijen en nutsvoorzieningen. Dat brengt extra papierwerk\nmet zich mee, een administratief kluwen, waarmee de nabestaande naast het\nverdriet helaas ook wordt geconfronteerd.\n\n28.01\n28.01\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, iedereen komt helaas vroeg of laat in\naanraking met verlies. Het overlijden van een kind, een partner of een ouder\nheeft een grote emotionele impact op de nabestaanden. Na de eerste schok om dit\nverlies te verwerken, worden de nabestaanden vrijwel onmiddellijk\ngeconfronteerd met de administratieve en financi\u00eble mallemolen waarmee dat\nverlies gepaard gaat. Verschillende instanties dienen op de hoogte te worden\ngebracht: de werkgever, de dienst Pensioenen, de notaris, het ziekenfonds,\nbanken, verzekeringsmaatschappijen en nutsvoorzieningen. Dat brengt extra papierwerk\nmet zich mee, een administratief kluwen, waarmee de nabestaande naast het\nverdriet helaas ook wordt geconfronteerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDigitalisering is in veel gevallen een\nvooruitgang, maar de digitale administratie na een overlijden heeft echter\nopvallend genoeg veeleer het omgekeerde effect. Rekeningen worden een aantal\nmaanden geblokkeerd tot alle administratieve checks zijn gebeurd. De ID van de\noverledene dient vrijwel onmiddellijk te worden afgegeven waardoor de\nnabestaanden niet meer aan fiscale of andere documenten kunnen. Ook het\ninvullen van de gezamenlijke belastingaangifte kan niet via digitale weg, omdat\nde belastingplichtige op het einde van de procedure digitaal dient te\nhandtekenen.\nDigitalisering is in veel gevallen een\nvooruitgang, maar de digitale administratie na een overlijden heeft echter\nopvallend genoeg veeleer het omgekeerde effect. Rekeningen worden een aantal\nmaanden geblokkeerd tot alle administratieve checks zijn gebeurd. De ID van de\noverledene dient vrijwel onmiddellijk te worden afgegeven waardoor de\nnabestaanden niet meer aan fiscale of andere documenten kunnen. Ook het\ninvullen van de gezamenlijke belastingaangifte kan niet via digitale weg, omdat\nde belastingplichtige op het einde van de procedure digitaal dient te\nhandtekenen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOmwille van dit administratief kluwen zien\nnabestaanden vaak door de bomen het bos niet meer. Belangengroepen vragen\ndaarom al jaren om werk te maken van een centraal meldpunt waar alle informatie\ngebundeld wordt aangeboden.\nOmwille van dit administratief kluwen zien\nnabestaanden vaak door de bomen het bos niet meer. Belangengroepen vragen\ndaarom al jaren om werk te maken van een centraal meldpunt waar alle informatie\ngebundeld wordt aangeboden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe vragen in deze motie om in specifieke,\nondersteunende maatregelen te voorzien voor deze doelgroep en werk te maken van\neen loket waar alle administratieve handelingen voor nabestaanden worden\ngecentraliseerd. Ik hoop dan ook op uw aller steun om ervoor te zorgen dat de\nadministratieve situatie van nabestaanden wordt vereenvoudigd, want het huidige\nadministratieve kluwen is onaanvaardbaar en een verzorgingstaat onwaardig.\nWe vragen in deze motie om in specifieke,\nondersteunende maatregelen te voorzien voor deze doelgroep en werk te maken van\neen loket waar alle administratieve handelingen voor nabestaanden worden\ngecentraliseerd. Ik hoop dan ook op uw aller steun om ervoor te zorgen dat de\nadministratieve situatie van nabestaanden wordt vereenvoudigd, want het huidige\nadministratieve kluwen is onaanvaardbaar en een verzorgingstaat onwaardig.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n29 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen\nvrouwen en kinderen (1844/1-3)\n\n29 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen\nvrouwen en kinderen (1844/1-3)\n29 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen\nvrouwen en kinderen (1844/1-3)\n29 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie over het intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen\nvrouwen en kinderen (1844/1-3)\n29 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0\nl'\u00e9gard des femmes et des enfants (1844/1-3)\n\n29 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0\nl'\u00e9gard des femmes et des enfants (1844/1-3)\n29 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0\nl'\u00e9gard des femmes et des enfants (1844/1-3)\n29 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0\nl'\u00e9gard des femmes et des enfants (1844/1-3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSophie Rohonyi cs op verzoek\u00a06. (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nSophie Rohonyi cs op verzoek\u00a06. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Sophie\nRohonyi cs \u00e0 la demande\u00a06. (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Sophie\nRohonyi cs \u00e0 la demande\u00a06. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 19,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Kir Emir",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 120,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n19\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n120\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nVanessa Matz op verzoek\u00a012. (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van\nVanessa Matz op verzoek\u00a012. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Vanessa Matz\n\u00e0 la demande\u00a012. (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Vanessa Matz\n\u00e0 la demande\u00a012. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 54,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 82,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n54\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n82\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSophie Rohonyi cs tot invoeging van een verzoek\u00a013/1(n). (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nSophie Rohonyi cs tot invoeging van een verzoek\u00a013/1(n). \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sophie\nRohonyi cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a013/1(n). (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Sophie\nRohonyi cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande\u00a013/1(n). \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 34,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 84,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a034\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a034\n\n\u00a034\n\u00a0\n\u00a0\n34\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a084\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a084\n\n\u00a084\n\u00a084\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a022\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a022\n\n\u00a022\n\u00a022\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nKathleen Bury op verzoek\u00a014. (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nKathleen Bury op verzoek\u00a014. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Kathleen\nBury \u00e0 la demande\u00a014. (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Kathleen\nBury \u00e0 la demande\u00a014. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n99\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n99\n\n99\n99\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSophie Rohonyi cs op verzoek\u00a020. (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nSophie Rohonyi cs op verzoek\u00a020. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sophie\nRohonyi cs \u00e0 la demande\u00a020. (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Sophie\nRohonyi cs \u00e0 la demande\u00a020. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de stemming\n/ R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 33,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 106,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n33\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n106\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nVanessa Matz op verzoek\u00a022. (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van\nVanessa Matz op verzoek\u00a022. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Vanessa Matz\n\u00e0 la demande\u00a022. (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Vanessa Matz\n\u00e0 la demande\u00a022. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 84,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n84\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a04 van\nVanessa Matz op verzoek\u00a024. (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a04 van\nVanessa Matz op verzoek\u00a024. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Vanessa Matz\n\u00e0 la demande\u00a024. (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Vanessa Matz\n\u00e0 la demande\u00a024. \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 57,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 84,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a057\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a057\n\n\u00a057\n\u00a0\n\u00a0\n57\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n84\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a00\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a00\n\n\u00a00\n\u00a00\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Emmanuel Burton a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Emmanuel Burton a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Emmanuel Burton a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nVanessa Matz tot invoeging van een verzoek 36(n). (1844/3)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nVanessa Matz tot invoeging van een verzoek 36(n). \n(1844/3)\n(1844/3)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 36(n). (1844/3)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Vanessa Matz\ntendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 36(n). \n(1844/3)\n(1844/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 83,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a035\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a035\n\n\u00a035\n\u00a0\n\u00a0\n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a083\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a083\n\n\u00a083\n\u00a083\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a024\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a024\n\n\u00a024\n\u00a024\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n30 Geheel van het voorstel van\nresolutie over intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen vrouwen en kinderen\n(1844/2)\n\n30 Geheel van het voorstel van\nresolutie over intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen vrouwen en kinderen\n(1844/2)\n30 Geheel van het voorstel van\nresolutie over intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen vrouwen en kinderen\n(1844/2)\n30 Geheel van het voorstel van\nresolutie over intrafamilaal geweld in het bijzonder tegen vrouwen en kinderen\n(1844/2)\n30 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0 l'\u00e9gard des\nfemmes et des enfants (1844/2)\n\n30 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0 l'\u00e9gard des\nfemmes et des enfants (1844/2)\n30 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0 l'\u00e9gard des\nfemmes et des enfants (1844/2)\n30 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la violence intrafamiliale en particulier \u00e0 l'\u00e9gard des\nfemmes et des enfants (1844/2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n\u00a0\n\u00a0\n\n30.01\u00a0 Katleen\nBury (VB): Mevrouw de voorzitster, onze fractie\nzal deze resolutie uiteraard met volle overtuiging steunen. Tegelijkertijd wil\nik iedereen echter op het hart drukken dat deze resolutie geen dode letter mag\nblijven. Eigenlijk zagen we daar gisteren al een eerste voorbode van want het\ndebat werd naar woensdagnamiddag verschoven en er kwam een aparte plenaire\nvergadering, met enkele vrouwen, in plaats van het hier vandaag te bespreken.\nDe talrijke commissievergaderingen liepen ondertussen gewoon door en de\nbevoegde ministers waren niet eens aanwezig. Alleen de staatssecretaris bleef\ntot het einde op post.\n30.01\n30.01\n\u00a0 Katleen\nBury \n\u00a0 Katleen\nBury \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, onze fractie\nzal deze resolutie uiteraard met volle overtuiging steunen. Tegelijkertijd wil\nik iedereen echter op het hart drukken dat deze resolutie geen dode letter mag\nblijven. Eigenlijk zagen we daar gisteren al een eerste voorbode van want het\ndebat werd naar woensdagnamiddag verschoven en er kwam een aparte plenaire\nvergadering, met enkele vrouwen, in plaats van het hier vandaag te bespreken.\nDe talrijke commissievergaderingen liepen ondertussen gewoon door en de\nbevoegde ministers waren niet eens aanwezig. Alleen de staatssecretaris bleef\ntot het einde op post.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is nochtans een overkoepelend verhaal\nwant een nationaal actieplan ter bestrijding van intrafamiliaal geweld\nuitschrijven doet men niet zomaar even in zijn eentje. Het gaat daarbij immers\nom het preventieve luik, de aanpak en de opvolging. Waar nodig moeten er ook\nsignificante middelen worden vrijgemaakt en de wet moet worden gewijzigd. Er\nmoet tevens vooral een strikte timing worden gehandhaafd om dit alles te\nbereiken.\nHet is nochtans een overkoepelend verhaal\nwant een nationaal actieplan ter bestrijding van intrafamiliaal geweld\nuitschrijven doet men niet zomaar even in zijn eentje. Het gaat daarbij immers\nom het preventieve luik, de aanpak en de opvolging. Waar nodig moeten er ook\nsignificante middelen worden vrijgemaakt en de wet moet worden gewijzigd. Er\nmoet tevens vooral een strikte timing worden gehandhaafd om dit alles te\nbereiken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk wil ook nog een oproep doen in verband\nmet het amendement dat zonet is weggestemd want ik vind dat een zeer spijtige\nzaak. Ik had gehoopt dat de strijd tegen intrafamiliaal geweld toch\nbelangrijker zou zijn dan het cordon sanitaire, quod non. Ik roep de minister\nnogmaals op om in een gespecialiseerde kamer voor intrafamiliaal geweld bij de\nfamilie- en jeugdrechtbanken te voorzien want dat is zeer belangrijk. Minister\nVan Quickenborne was daar zelf van overtuigd en haalde de oprichting ervan zelf\naan tijdens de commissievergadering van 31 maart. Heel veel collega's hebben\ntijdens de hoorzittingen trouwens kunnen vaststellen dat er ter zake\nsuccesverhalen zijn in Spanje, waar men daarmee enorm veel heeft bereikt.\nIk wil ook nog een oproep doen in verband\nmet het amendement dat zonet is weggestemd want ik vind dat een zeer spijtige\nzaak. Ik had gehoopt dat de strijd tegen intrafamiliaal geweld toch\nbelangrijker zou zijn dan het cordon sanitaire, quod non. Ik roep de minister\nnogmaals op om in een gespecialiseerde kamer voor intrafamiliaal geweld bij de\nfamilie- en jeugdrechtbanken te voorzien want dat is zeer belangrijk. Minister\nVan Quickenborne was daar zelf van overtuigd en haalde de oprichting ervan zelf\naan tijdens de commissievergadering van 31 maart. Heel veel collega's hebben\ntijdens de hoorzittingen trouwens kunnen vaststellen dat er ter zake\nsuccesverhalen zijn in Spanje, waar men daarmee enorm veel heeft bereikt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIntrafamiliaal geweld kan\nenkel een halt toegeroepen worden als alle instanties op de hoogte zijn en\nwanneer er op elk niveau strafrechtelijk kan worden opgetreden. Zachte\nheelmeesters maken stinkende wonden, zegt men. Het is daarom onze plicht om die\netterende wonden eindelijk eens grondig schoon te maken. De slachtoffers zullen\nu dankbaar zijn. Ik hoop dat de minister er alsnog rekening mee zal houden.\n\nIntrafamiliaal geweld kan\nenkel een halt toegeroepen worden als alle instanties op de hoogte zijn en\nwanneer er op elk niveau strafrechtelijk kan worden opgetreden. Zachte\nheelmeesters maken stinkende wonden, zegt men. Het is daarom onze plicht om die\netterende wonden eindelijk eens grondig schoon te maken. De slachtoffers zullen\nu dankbaar zijn. Ik hoop dat de minister er alsnog rekening mee zal houden.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30.02\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot (cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, \u00e9videmment, la lutte contre les violences faites aux femmes est un\ncombat derri\u00e8re lequel nous nous alignons. C'est un enjeu derri\u00e8re lequel tout\nle monde doit s'aligner. Notre d\u00e9put\u00e9e, Vanessa Matz, a veill\u00e9 \u00e0 s'engager avec\nbeaucoup de passion dans la d\u00e9fense d'une s\u00e9rie d'amendements pour faire\nprogresser le texte. Elle l'a fait en commission, et nous avions esp\u00e9r\u00e9, encore\njusqu'il y a quelques minutes, que quelques amendements compl\u00e9mentaires\nallaient pouvoir \u00eatre soutenus, pour parfaire l'exercice.\n\n30.02\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot \n30.02\n\u00a0 Maxime Pr\u00e9vot \n\u00a0 \n(cdH): Madame la\npr\u00e9sidente, \u00e9videmment, la lutte contre les violences faites aux femmes est un\ncombat derri\u00e8re lequel nous nous alignons. C'est un enjeu derri\u00e8re lequel tout\nle monde doit s'aligner. Notre d\u00e9put\u00e9e, Vanessa Matz, a veill\u00e9 \u00e0 s'engager avec\nbeaucoup de passion dans la d\u00e9fense d'une s\u00e9rie d'amendements pour faire\nprogresser le texte. Elle l'a fait en commission, et nous avions esp\u00e9r\u00e9, encore\njusqu'il y a quelques minutes, que quelques amendements compl\u00e9mentaires\nallaient pouvoir \u00eatre soutenus, pour parfaire l'exercice.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCes amendements n'ont pas de fondement\nid\u00e9ologique. Ils ne trouvent pas leur source dans des questions partisanes. Ils\nvisent uniquement \u00e0 servir l'int\u00e9r\u00eat des femmes et surtout \u00e0 les accompagner au\nmieux quand elles sont victimes de violences. On parle de permettre la\nsyst\u00e9matisation du d\u00e9p\u00f4t de plainte en milieu hospitalier, pour ne pas obliger\nles femmes \u00e0 raconter deux fois le probl\u00e8me, dans l'h\u00f4pital d'abord, au poste\nde police ensuite.\nCes amendements n'ont pas de fondement\nid\u00e9ologique. Ils ne trouvent pas leur source dans des questions partisanes. Ils\nvisent uniquement \u00e0 servir l'int\u00e9r\u00eat des femmes et surtout \u00e0 les accompagner au\nmieux quand elles sont victimes de violences. On parle de permettre la\nsyst\u00e9matisation du d\u00e9p\u00f4t de plainte en milieu hospitalier, pour ne pas obliger\nles femmes \u00e0 raconter deux fois le probl\u00e8me, dans l'h\u00f4pital d'abord, au poste\nde police ensuite.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSouvenez-vous des d\u00e9bats qui ont eu lieu \u00e0\npropos des f\u00e9minicides ou au sujet des violences qui ont eu des cons\u00e9quences\nterribles. On a parl\u00e9 du bracelet anti-rapprochement pour assurer l'effectivit\u00e9\nde l'\u00e9loignement du conjoint violent. On parle d'une politique de tol\u00e9rance\nz\u00e9ro men\u00e9e par les parquets, comme cela a pu \u00eatre fait \u00e0 Li\u00e8ge avec beaucoup de\nsucc\u00e8s. On parlait encore de rendre p\u00e9renne l'obligation, pour les zones de\npolice, d'avoir un contact tous les trimestres pour s'assurer qu'il n'y a pas\nde d\u00e9gradation du milieu familial o\u00f9 des violences ont \u00e9t\u00e9 exerc\u00e9es. \nSouvenez-vous des d\u00e9bats qui ont eu lieu \u00e0\npropos des f\u00e9minicides ou au sujet des violences qui ont eu des cons\u00e9quences\nterribles. On a parl\u00e9 du bracelet anti-rapprochement pour assurer l'effectivit\u00e9\nde l'\u00e9loignement du conjoint violent. On parle d'une politique de tol\u00e9rance\nz\u00e9ro men\u00e9e par les parquets, comme cela a pu \u00eatre fait \u00e0 Li\u00e8ge avec beaucoup de\nsucc\u00e8s. On parlait encore de rendre p\u00e9renne l'obligation, pour les zones de\npolice, d'avoir un contact tous les trimestres pour s'assurer qu'il n'y a pas\nde d\u00e9gradation du milieu familial o\u00f9 des violences ont \u00e9t\u00e9 exerc\u00e9es. \n\u00a0\n\u00a0\n\nRien donc de partisan,\nd'id\u00e9ologique et pourtant, ce sont des amendements qui ont \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9s. Dans\nles coulisses, on me dit, puisqu'on m'avait d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 la couleur, qu'il a\nfallu trouver un compromis. Je ne comprends pas entre quoi et quoi il a fallu\ntrouver un compromis. Je ne comprends pas entre quels int\u00e9r\u00eats partisans il a\nfallu trouver un compromis. On parle ici d'un signal fort pour lutter contre\ntoutes les violences faites aux femmes et pour leur offrir des facilit\u00e9s.\nJ'avais na\u00efvement pu penser, le cdH avait na\u00efvement pu penser, Vanessa Matz\navait na\u00efvement pu penser qu'il n'y avait \u00e0 ce sujet pas de compromis \u00e0 faire.\nNous regrettons donc le rejet de nos amendements et c'est ce qui expliquera\nnotre abstention parce que nous aurions voulu un texte avec encore plus\nd'ambition. Je vous remercie.\n\nRien donc de partisan,\nd'id\u00e9ologique et pourtant, ce sont des amendements qui ont \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9s. Dans\nles coulisses, on me dit, puisqu'on m'avait d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 la couleur, qu'il a\nfallu trouver un compromis. Je ne comprends pas entre quoi et quoi il a fallu\ntrouver un compromis. Je ne comprends pas entre quels int\u00e9r\u00eats partisans il a\nfallu trouver un compromis. On parle ici d'un signal fort pour lutter contre\ntoutes les violences faites aux femmes et pour leur offrir des facilit\u00e9s.\nJ'avais na\u00efvement pu penser, le cdH avait na\u00efvement pu penser, Vanessa Matz\navait na\u00efvement pu penser qu'il n'y avait \u00e0 ce sujet pas de compromis \u00e0 faire.\nNous regrettons donc le rejet de nos amendements et c'est ce qui expliquera\nnotre abstention parce que nous aurions voulu un texte avec encore plus\nd'ambition. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nLa pr\u00e9sidente: Begin van de stemming / D\u00e9but du vote.\npr\u00e9sidente\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 137,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n137\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1844/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1844/4)\n(1844/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1844/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1844/4)\n(1844/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et\nMme\u00a0Goedele Liekens ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et\nMme\u00a0Goedele Liekens ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n(M.\u00a0Georges Dallemagne et\nMme\u00a0Goedele Liekens ont vot\u00e9 comme leurs groupes)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Projet de loi contenant le\npremier ajustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2021\n(1859/1)\n\n31 Projet de loi contenant le\npremier ajustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2021\n(1859/1)\n31 Projet de loi contenant le\npremier ajustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2021\n(1859/1)\n31 Projet de loi contenant le\npremier ajustement du Budget g\u00e9n\u00e9ral des d\u00e9penses pour l'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2021\n(1859/1)\n31 Wetsontwerp houdende de\neerste aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (1859/1)\n\n31 Wetsontwerp houdende de\neerste aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (1859/1)\n31 Wetsontwerp houdende de\neerste aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (1859/1)\n31 Wetsontwerp houdende de\neerste aanpassing van de Algemene uitgavenbegroting voor het begrotingsjaar\n2021 (1859/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 34,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n34\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a00\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a00\n\n\u00a00\n\u00a00\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1859/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1859/4)\n(1859/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1859/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1859/4)\n(1859/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport\nferroviaire pour les voyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui\nemportent un v\u00e9lo (951/1-6)\n\n32 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport\nferroviaire pour les voyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui\nemportent un v\u00e9lo (951/1-6)\n32 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport\nferroviaire pour les voyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui\nemportent un v\u00e9lo (951/1-6)\n32 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport\nferroviaire pour les voyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui\nemportent un v\u00e9lo (951/1-6)\n32 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer\nvoor reizigers met een beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen\n(951/1-6)\n\n32 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer\nvoor reizigers met een beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen\n(951/1-6)\n32 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer\nvoor reizigers met een beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen\n(951/1-6)\n32 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer\nvoor reizigers met een beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen\n(951/1-6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nFrank Troosters cs op het opschrift. (951/6)\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nFrank Troosters cs op het opschrift. \n(951/6)\n(951/6)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Frank\nTroosters cs \u00e0 l'intitul\u00e9. (951/6)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Frank\nTroosters cs \u00e0 l'intitul\u00e9. \n(951/6)\n(951/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 43,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n43\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n43\n\n43\n43\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen\nBijgevolg is het amendement verworpen\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Catherine Fonck a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme Catherine Fonck a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme Catherine Fonck a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport ferroviaire pour les\nvoyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui emportent un v\u00e9lo (951/5)\n\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport ferroviaire pour les\nvoyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui emportent un v\u00e9lo (951/5)\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport ferroviaire pour les\nvoyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui emportent un v\u00e9lo (951/5)\n33 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 du transport ferroviaire pour les\nvoyageurs \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les voyageurs qui emportent un v\u00e9lo (951/5)\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer voor reizigers met\neen beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen (951/5)\n\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer voor reizigers met\neen beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen (951/5)\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer voor reizigers met\neen beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen (951/5)\n33 Geheel van het voorstel van\nresolutie met het oog op het verbeteren van het treinvervoer voor reizigers met\neen beperkte mobiliteit en reizigers die een fiets meenemen (951/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n139\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a00\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a00\n\n\u00a00\n\u00a00\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a00\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a00\n\n\u00a00\n\u00a00\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n139\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n139\n\n139\n139\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (951/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(951/7)\n(951/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (951/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (951/7)\n(951/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Jasper Pillen\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n(De heer Jasper Pillen\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n(De heer Jasper Pillen\nheeft zoals zijn fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid\nvan het Belgische treinverkeer (971/1-5)\n\n34 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid\nvan het Belgische treinverkeer (971/1-5)\n34 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid\nvan het Belgische treinverkeer (971/1-5)\n34 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid\nvan het Belgische treinverkeer (971/1-5)\n34 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport\nferroviaire en Belgique (971/1-5)\n\n34 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport\nferroviaire en Belgique (971/1-5)\n34 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport\nferroviaire en Belgique (971/1-5)\n34 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport\nferroviaire en Belgique (971/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nMaria Vindevoghel tot invoeging van een verzoek\u00a021(n). (971/5)\nStemming over amendement nr.\u00a025 van\nMaria Vindevoghel tot invoeging van een verzoek\u00a021(n). \n(971/5)\n(971/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a025 de Maria\nVindevoghel tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 21(n). (971/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a025 de Maria\nVindevoghel tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 21(n). \n(971/5)\n(971/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 33,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 104,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15 )\n\n(Stemming/vote 15 )\n(Stemming/vote 15 )\n(Stemming/vote 15 )\n\n\n\nJa\n\n\n33\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n104\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a026 van\nMaria Vindevoghel tot invoeging van een verzoek 22(n). (971/5)\nStemming over amendement nr.\u00a026 van\nMaria Vindevoghel tot invoeging van een verzoek 22(n). \n(971/5)\n(971/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a026 de Maria\nVindevoghel tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 22(n). (971/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a026 de Maria\nVindevoghel tendant \u00e0 ins\u00e9rer une demande 22(n). (971/5)\n(971/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid van het Belgische\ntreinverkeer (971/4)\n\n35 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid van het Belgische\ntreinverkeer (971/4)\n35 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid van het Belgische\ntreinverkeer (971/4)\n35 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het garanderen van de toegankelijkheid van het Belgische\ntreinverkeer (971/4)\n35 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport ferroviaire en\nBelgique (971/4)\n\n35 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport ferroviaire en\nBelgique (971/4)\n35 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport ferroviaire en\nBelgique (971/4)\n35 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution visant \u00e0 garantir l'accessibilit\u00e9 du transport ferroviaire en\nBelgique (971/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n142\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (971/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(971/6)\n(971/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (971/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(971/6)\n(971/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n36 Aangehouden amendementen en considerans G van\nhet voorstel van resolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van\neen Belgisch Speciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en\ngendergelijkheid (nieuw opschrift) (1624/1-7)\n\n\n\n36 Aangehouden amendementen en considerans G van\nhet voorstel van resolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van\neen Belgisch Speciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en\ngendergelijkheid (nieuw opschrift) (1624/1-7)\n36 Aangehouden amendementen en considerans G van\nhet voorstel van resolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van\neen Belgisch Speciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en\ngendergelijkheid (nieuw opschrift) (1624/1-7)\n36 Aangehouden amendementen en considerans G van\nhet voorstel van resolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van\neen Belgisch Speciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en\ngendergelijkheid (nieuw opschrift) (1624/1-7)\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s et\nconsid\u00e9rant G de la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la\nd\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge pour les droits des femmes, les droits\ndes filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres (nouvel intitul\u00e9) (1624/1-7)\n\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s et\nconsid\u00e9rant G de la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la\nd\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge pour les droits des femmes, les droits\ndes filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres (nouvel intitul\u00e9) (1624/1-7)\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s et\nconsid\u00e9rant G de la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la\nd\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge pour les droits des femmes, les droits\ndes filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres (nouvel intitul\u00e9) (1624/1-7)\n36 Amendements r\u00e9serv\u00e9s et\nconsid\u00e9rant G de la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la\nd\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge pour les droits des femmes, les droits\ndes filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres (nouvel intitul\u00e9) (1624/1-7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nEllen Samyn cs tot weglating van considerans\u00a0G. (1624/7)\nStemming over amendement nr.\u00a028 van\nEllen Samyn cs tot weglating van considerans\u00a0G. (1624/7)\n(1624/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a028 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 supprimer le consid\u00e9rant\u00a0G. (1624/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a028 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 supprimer le consid\u00e9rant\u00a0G. (1624/7)\n(1624/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 19,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 122,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n19\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n122\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a029 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van considerans\u00a0O(n). (1624/7)\nStemming over amendement nr.\u00a029 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van considerans\u00a0O(n). \n(1624/7)\n(1624/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a029 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer le consid\u00e9rant\u00a0O(n). (1624/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a029 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer le consid\u00e9rant\u00a0O(n). \n(1624/7)\n(1624/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 40,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n40\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Khalil\nAouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Khalil\nAouasti a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw Dominiek Sneppe heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a030 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van considerans\u00a0P(n). (1624/7)\nStemming over amendement nr.\u00a030 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van considerans\u00a0P(n). \n(1624/7)\n(1624/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a030 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer le consid\u00e9rant\u00a0P(n). (1624/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a030 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer le consid\u00e9rant\u00a0P(n). (1624/7)\n(1624/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van considerans\u00a0Q(n). (1624/7)\nStemming over amendement nr.\u00a031 van\nEllen Samyn cs tot invoeging van considerans\u00a0Q(n). \n(1624/7)\n(1624/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer le consid\u00e9rant\u00a0Q(n). (1624/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a031 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 ins\u00e9rer le consid\u00e9rant\u00a0Q(n). (1624/7)\n(1624/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a032 van\nEllen Samyn cs tot weglating van verzoek\u00a09. (1624/7)\nStemming over amendement nr.\u00a032 van\nEllen Samyn cs tot weglating van verzoek\u00a09. \n(1624/7)\n(1624/7)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a032 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a09. (1624/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a032 de Ellen Samyn\ncs tendant \u00e0 supprimer la demande\u00a09. (1624/7)\n(1624/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming op considerans\u00a0G. (1624/6)\nStemming op considerans\u00a0G. (1624/6)\n(1624/6)\n\nVote sur le consid\u00e9rant\u00a0G. (1624/6)\nVote sur le consid\u00e9rant\u00a0G. (1624/6)\n(1624/6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 106,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 35,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Chanson Julie",
                "Creyelman Steven",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19 )\n\n(Stemming/vote 19 )\n(Stemming/vote 19 )\n(Stemming/vote 19 )\n\n\n\nJa\n\n\n106\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n35\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n35\n\n35\n35\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is considerans\u00a0G aangenomen.\nBijgevolg is considerans\u00a0G aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, le consid\u00e9rant\u00a0G est\nadopt\u00e9. \nEn cons\u00e9quence, le consid\u00e9rant\u00a0G est\nadopt\u00e9. \n\u00a0\n\u00a0\n\n(M. Andr\u00e9 Flahaut a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Andr\u00e9 Flahaut a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Andr\u00e9 Flahaut a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De dames Leen Dierick en Nathalie Muylle en\nde heer Steven Mathe\u00ef hebben zoals hun fractie gestemd)\n(De dames Leen Dierick en Nathalie Muylle en\nde heer Steven Mathe\u00ef hebben zoals hun fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van een Belgisch\nSpeciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en gendergelijkheid (nieuw\nopschrift) (1624/6)\n\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van een Belgisch\nSpeciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en gendergelijkheid (nieuw\nopschrift) (1624/6)\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van een Belgisch\nSpeciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en gendergelijkheid (nieuw\nopschrift) (1624/6)\n37 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende het onderzoek naar de aanstelling van een Belgisch\nSpeciaal Gezant voor vrouwenrechten, meisjesrechten en gendergelijkheid (nieuw\nopschrift) (1624/6)\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la d\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge\npour les droits des femmes, les droits des filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres\n(nouvel intitul\u00e9) (1624/6)\n\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la d\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge\npour les droits des femmes, les droits des filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres\n(nouvel intitul\u00e9) (1624/6)\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la d\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge\npour les droits des femmes, les droits des filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres\n(nouvel intitul\u00e9) (1624/6)\n37 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'examen de la d\u00e9signation d'un Envoy\u00e9 sp\u00e9cial belge\npour les droits des femmes, les droits des filles et l'\u00e9galit\u00e9 des genres\n(nouvel intitul\u00e9) (1624/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 143,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n143\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1624/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1624/8)\n(1624/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1624/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1624/8)\n(1624/8)\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n38 Voorstel van resolutie over\nde situatie van de minderheden, in het bijzonder tijdens deze COVID-19-periode\n(1520/6)\n\n38 Voorstel van resolutie over\nde situatie van de minderheden, in het bijzonder tijdens deze COVID-19-periode\n(1520/6)\n38 Voorstel van resolutie over\nde situatie van de minderheden, in het bijzonder tijdens deze COVID-19-periode\n(1520/6)\n38 Voorstel van resolutie over\nde situatie van de minderheden, in het bijzonder tijdens deze COVID-19-periode\n(1520/6)\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la situation des minorit\u00e9s, particuli\u00e8rement en cette p\u00e9riode de\nCOVID-19 (1520/6)\n\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la situation des minorit\u00e9s, particuli\u00e8rement en cette p\u00e9riode de\nCOVID-19 (1520/6)\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la situation des minorit\u00e9s, particuli\u00e8rement en cette p\u00e9riode de\nCOVID-19 (1520/6)\n38 Proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la situation des minorit\u00e9s, particuli\u00e8rement en cette p\u00e9riode de\nCOVID-19 (1520/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 101,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 42,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "22",
                "description": "\n(Stemming/vote 21)\n\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n\n\n\nJa\n\n\n101\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n143\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n143\n\n143\n143\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1520/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1520/7)\n(1520/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1520/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(1520/7)\n(1520/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n (Non)\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\n39 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van\nhet voorstel van resolutie tot aansporing van de federale regering om ontwerpen\nvan beheerscontracten met NMBS en Infrabel voor te leggen aan de Kamer tegen\ndecember\u00a02021 (1566/1-4)\n\n39 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van\nhet voorstel van resolutie tot aansporing van de federale regering om ontwerpen\nvan beheerscontracten met NMBS en Infrabel voor te leggen aan de Kamer tegen\ndecember\u00a02021 (1566/1-4)\n39 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van\nhet voorstel van resolutie tot aansporing van de federale regering om ontwerpen\nvan beheerscontracten met NMBS en Infrabel voor te leggen aan de Kamer tegen\ndecember\u00a02021 (1566/1-4)\n39 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale Instellingen van\nhet voorstel van resolutie tot aansporing van de federale regering om ontwerpen\nvan beheerscontracten met NMBS en Infrabel voor te leggen aan de Kamer tegen\ndecember\u00a02021 (1566/1-4)\n39 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales\nde la proposition de r\u00e9solution appelant le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral \u00e0 soumettre \u00e0\nla Chambre, pour d\u00e9cembre\u00a02021, des projets de contrats de gestion de la\nSNCB et d'Infrabel (1566/1-4)\n\n39 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales\nde la proposition de r\u00e9solution appelant le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral \u00e0 soumettre \u00e0\nla Chambre, pour d\u00e9cembre\u00a02021, des projets de contrats de gestion de la\nSNCB et d'Infrabel (1566/1-4)\n39 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales\nde la proposition de r\u00e9solution appelant le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral \u00e0 soumettre \u00e0\nla Chambre, pour d\u00e9cembre\u00a02021, des projets de contrats de gestion de la\nSNCB et d'Infrabel (1566/1-4)\n39 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions f\u00e9d\u00e9rales\nde la proposition de r\u00e9solution appelant le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral \u00e0 soumettre \u00e0\nla Chambre, pour d\u00e9cembre\u00a02021, des projets de contrats de gestion de la\nSNCB et d'Infrabel (1566/1-4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 58,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "23",
                "description": "\n(Stemming/vote 22)\n\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n58\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n58\n\n58\n58\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het voorstel van resolutie nr.\u00a01566/1 is dus verworpen.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het voorstel van resolutie nr.\u00a01566/1 is dus verworpen.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet.\u00a0La proposition de r\u00e9solution n\u00b0\u00a01566/1 est donc\nrejet\u00e9e.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet.\u00a0La proposition de r\u00e9solution n\u00b0\u00a01566/1 est donc\nrejet\u00e9e.\n\u00a0\n\u00a0\n\n40 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie\nbetreffende de genocide van 1915 tot 1923 van de in Turkije levende Armeni\u00ebrs\n(1216/1-2)\n\n40 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie\nbetreffende de genocide van 1915 tot 1923 van de in Turkije levende Armeni\u00ebrs\n(1216/1-2)\n40 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie\nbetreffende de genocide van 1915 tot 1923 van de in Turkije levende Armeni\u00ebrs\n(1216/1-2)\n40 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie\nbetreffende de genocide van 1915 tot 1923 van de in Turkije levende Armeni\u00ebrs\n(1216/1-2)\n40 Proposition de rejet par la\ncommission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution relative\nau g\u00e9nocide, de 1915 \u00e0 1923, des Arm\u00e9niens de Turquie (1216/1-2)\n\n40 Proposition de rejet par la\ncommission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution relative\nau g\u00e9nocide, de 1915 \u00e0 1923, des Arm\u00e9niens de Turquie (1216/1-2)\n40 Proposition de rejet par la\ncommission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution relative\nau g\u00e9nocide, de 1915 \u00e0 1923, des Arm\u00e9niens de Turquie (1216/1-2)\n40 Proposition de rejet par la\ncommission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution relative\nau g\u00e9nocide, de 1915 \u00e0 1923, des Arm\u00e9niens de Turquie (1216/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 94,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 43,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Ben Achour Malik",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Muylle Nathalie",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}