{
    "id": 62,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip62.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip62x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession (1340/1)\n\n24 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession (1340/1)\n24 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession (1340/1)\n24 Projet de loi relatif \u00e0 un\nexamen de proportion\u00adnalit\u00e9 pr\u00e9alable \u00e0 l'adoption ou la modification d'une\nr\u00e9glementation de profession (1340/1)\n24 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering (1340/1)\n\n24 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering (1340/1)\n24 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering (1340/1)\n24 Wetsontwerp betreffende een\nevenredigheids\u00adbeoordeling voorafgaand aan de invoering of de wijziging van een\nberoepsreglementering (1340/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 111,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n111\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n111\n\n111\n111\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n29\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1340/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1340/4)\n(1340/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1340/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1340/4)\n(1340/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Tania De\u00a0Jonge heeft voorgestemd)\n(Mevrouw Tania De\u00a0Jonge heeft voorgestemd)\n\u00a0\n\n25 Projet de loi portant\napprobation de la d\u00e9cision 16645-(20/5) du Conseil d'Administration du Fonds\nMon\u00e9taire International relative \u00e0 l'amendement des Nouveaux Accords d'Emprunt\n(1493/1)\n\n25 Projet de loi portant\napprobation de la d\u00e9cision 16645-(20/5) du Conseil d'Administration du Fonds\nMon\u00e9taire International relative \u00e0 l'amendement des Nouveaux Accords d'Emprunt\n(1493/1)\n25 Projet de loi portant\napprobation de la d\u00e9cision 16645-(20/5) du Conseil d'Administration du Fonds\nMon\u00e9taire International relative \u00e0 l'amendement des Nouveaux Accords d'Emprunt\n(1493/1)\n25 Projet de loi portant\napprobation de la d\u00e9cision 16645-(20/5) du Conseil d'Administration du Fonds\nMon\u00e9taire International relative \u00e0 l'amendement des Nouveaux Accords d'Emprunt\n(1493/1)\n25 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de beslissing 16645-(20/5) van de Raad van Beheer van het\nInternationaal Monetair Fonds betreffende de amendering van de Nieuwe\nLeningsovereenkomsten (1493/1)\n\n25 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de beslissing 16645-(20/5) van de Raad van Beheer van het\nInternationaal Monetair Fonds betreffende de amendering van de Nieuwe\nLeningsovereenkomsten (1493/1)\n25 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de beslissing 16645-(20/5) van de Raad van Beheer van het\nInternationaal Monetair Fonds betreffende de amendering van de Nieuwe\nLeningsovereenkomsten (1493/1)\n25 Wetsontwerp houdende\ngoedkeuring van de beslissing 16645-(20/5) van de Raad van Beheer van het\nInternationaal Monetair Fonds betreffende de amendering van de Nieuwe\nLeningsovereenkomsten (1493/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n130\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n142\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n142\n\n142\n142\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1493/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1493/4)\n(1493/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1493/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(1493/4)\n(1493/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Proposition de loi modifiant\nla loi du 25\u00a0mars\u00a01964 sur les m\u00e9dicaments en ce qui concerne les\nprogrammes d'usage compassionnel et les programmes m\u00e9dicaux d'urgence (986/7)\n\n26 Proposition de loi modifiant\nla loi du 25\u00a0mars\u00a01964 sur les m\u00e9dicaments en ce qui concerne les\nprogrammes d'usage compassionnel et les programmes m\u00e9dicaux d'urgence (986/7)\n26 Proposition de loi modifiant\nla loi du 25\u00a0mars\u00a01964 sur les m\u00e9dicaments en ce qui concerne les\nprogrammes d'usage compassionnel et les programmes m\u00e9dicaux d'urgence (986/7)\n26 Proposition de loi modifiant\nla loi du 25\u00a0mars\u00a01964 sur les m\u00e9dicaments en ce qui concerne les\nprogrammes d'usage compassionnel et les programmes m\u00e9dicaux d'urgence (986/7)\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0maart\u00a01964 op de geneesmiddelen wat de programma's\nvoor gebruik in schrijnende gevallen en medische noodgevallen betreft (986/7)\n\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0maart\u00a01964 op de geneesmiddelen wat de programma's\nvoor gebruik in schrijnende gevallen en medische noodgevallen betreft (986/7)\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0maart\u00a01964 op de geneesmiddelen wat de programma's\nvoor gebruik in schrijnende gevallen en medische noodgevallen betreft (986/7)\n26 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 25\u00a0maart\u00a01964 op de geneesmiddelen wat de programma's\nvoor gebruik in schrijnende gevallen en medische noodgevallen betreft (986/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 109,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 3,
            "vote_names_no": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence"
            ],
            "num_votes_abstention": 29,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Mathei Steven",
                "Muylle Nathalie",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n109\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n109\n\n109\n109\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n3\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n29\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (986/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (986/8)\n(986/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(986/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(986/8)\n(986/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone\net la Commission communautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es\npar Sciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspection\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts\naupr\u00e8s des personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se\nfondant sur une base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano et retirant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a018 du 4\u00a0mai\u00a02020, l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a025 du\n28\u00a0mai\u00a02020 et l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a044 du 26\u00a0juin\u00a02020\nconcernant une banque de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1490/6)\n\n27 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone\net la Commission communautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es\npar Sciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspection\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts\naupr\u00e8s des personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se\nfondant sur une base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano et retirant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a018 du 4\u00a0mai\u00a02020, l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a025 du\n28\u00a0mai\u00a02020 et l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a044 du 26\u00a0juin\u00a02020\nconcernant une banque de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1490/6)\n27 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone\net la Commission communautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es\npar Sciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspection\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts\naupr\u00e8s des personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se\nfondant sur une base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano et retirant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a018 du 4\u00a0mai\u00a02020, l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a025 du\n28\u00a0mai\u00a02020 et l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a044 du 26\u00a0juin\u00a02020\nconcernant une banque de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1490/6)\n27 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 25\u00a0ao\u00fbt\u00a02020 entre l'\u00c9tat\nf\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Communaut\u00e9 germanophone\net la Commission communautaire commune, concernant le traitement conjoint de donn\u00e9es\npar Sciensano et les centres de contact d\u00e9sign\u00e9s par les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es\ncomp\u00e9tentes ou par les agences comp\u00e9tentes, par les services d'inspection\nd'hygi\u00e8ne et par les \u00e9quipes mobiles dans le cadre d'un suivi des contacts\naupr\u00e8s des personnes (pr\u00e9sum\u00e9es) infect\u00e9es par le coronavirus COVID-19 se\nfondant sur une base de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano et retirant l'arr\u00eat\u00e9 royal\nn\u00b0\u00a018 du 4\u00a0mai\u00a02020, l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a025 du\n28\u00a0mai\u00a02020 et l'arr\u00eat\u00e9 royal n\u00b0\u00a044 du 26\u00a0juin\u00a02020\nconcernant une banque de donn\u00e9es aupr\u00e8s de Sciensano dans le cadre de la lutte\ncontre la propagation du coronavirus COVID-19 (nouvel intitul\u00e9) (1490/6)\n27 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 25\u00a0augustus\u00a02020 tussen\nde Federale staat, de Vlaamse Gemeen\u00adschap, het Waalse Gewest, de Duitstalige\nGemeenschap en de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, betreffende de\ngezamenlijke gegevensverwerking door Sciensano en de door de bevoegde\ngefedereerde entiteiten of door de bevoegde agentschappen aan\u00adgeduide\ncontactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams in het kader van een\ncontact\u00adonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het coronavirus COVID-19\nbesmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano, en tot intrekking van\nhet koninklijk besluit nr.\u00a018 van 4\u00a0mei\u00a02020, het koninklijk\nbesluit nr.\u00a025 van 28\u00a0mei\u00a02020 en het koninklijk besluit\nnr.\u00a044 van 26\u00a0juni\u00a02020 inzake een databank bij Sciensano in het\nkader van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw\nopschrift) (1490/6)\n\n27 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 25\u00a0augustus\u00a02020 tussen\nde Federale staat, de Vlaamse Gemeen\u00adschap, het Waalse Gewest, de Duitstalige\nGemeenschap en de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, betreffende de\ngezamenlijke gegevensverwerking door Sciensano en de door de bevoegde\ngefedereerde entiteiten of door de bevoegde agentschappen aan\u00adgeduide\ncontactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams in het kader van een\ncontact\u00adonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het coronavirus COVID-19\nbesmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano, en tot intrekking van\nhet koninklijk besluit nr.\u00a018 van 4\u00a0mei\u00a02020, het koninklijk\nbesluit nr.\u00a025 van 28\u00a0mei\u00a02020 en het koninklijk besluit\nnr.\u00a044 van 26\u00a0juni\u00a02020 inzake een databank bij Sciensano in het\nkader van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw\nopschrift) (1490/6)\n27 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 25\u00a0augustus\u00a02020 tussen\nde Federale staat, de Vlaamse Gemeen\u00adschap, het Waalse Gewest, de Duitstalige\nGemeenschap en de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, betreffende de\ngezamenlijke gegevensverwerking door Sciensano en de door de bevoegde\ngefedereerde entiteiten of door de bevoegde agentschappen aan\u00adgeduide\ncontactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams in het kader van een\ncontact\u00adonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het coronavirus COVID-19\nbesmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano, en tot intrekking van\nhet koninklijk besluit nr.\u00a018 van 4\u00a0mei\u00a02020, het koninklijk\nbesluit nr.\u00a025 van 28\u00a0mei\u00a02020 en het koninklijk besluit\nnr.\u00a044 van 26\u00a0juni\u00a02020 inzake een databank bij Sciensano in het\nkader van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw\nopschrift) (1490/6)\n27 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 25\u00a0augustus\u00a02020 tussen\nde Federale staat, de Vlaamse Gemeen\u00adschap, het Waalse Gewest, de Duitstalige\nGemeenschap en de Gemeen\u00adschappelijke Gemeenschapscommissie, betreffende de\ngezamenlijke gegevensverwerking door Sciensano en de door de bevoegde\ngefedereerde entiteiten of door de bevoegde agentschappen aan\u00adgeduide\ncontactcentra, gezondheidsinspecties en mobiele teams in het kader van een\ncontact\u00adonderzoek bij personen die (vermoedelijk) met het coronavirus COVID-19\nbesmet zijn op basis van een gegevensbank bij Sciensano, en tot intrekking van\nhet koninklijk besluit nr.\u00a018 van 4\u00a0mei\u00a02020, het koninklijk\nbesluit nr.\u00a025 van 28\u00a0mei\u00a02020 en het koninklijk besluit\nnr.\u00a044 van 26\u00a0juni\u00a02020 inzake een databank bij Sciensano in het\nkader van de strijd tegen de verspreiding van het coronavirus COVID-19 (nieuw\nopschrift) (1490/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 113,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 14,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n113\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n113\n\n113\n113\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n14\n\n14\n14\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1490/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (1490/7)\n(1490/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1490/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (1490/7)\n(1490/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances en vue d'\u00e9tablir dans\nle domaine de l'assurance maladie et de l'assuran\u00adce individuelle sur la vie\nune restriction de traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel concernant le\nmode de vie ou la sant\u00e9 issues des objets connect\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (263/10)\n\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances en vue d'\u00e9tablir dans\nle domaine de l'assurance maladie et de l'assuran\u00adce individuelle sur la vie\nune restriction de traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel concernant le\nmode de vie ou la sant\u00e9 issues des objets connect\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (263/10)\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances en vue d'\u00e9tablir dans\nle domaine de l'assurance maladie et de l'assuran\u00adce individuelle sur la vie\nune restriction de traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel concernant le\nmode de vie ou la sant\u00e9 issues des objets connect\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (263/10)\n28 Proposition de loi modifiant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances en vue d'\u00e9tablir dans\nle domaine de l'assurance maladie et de l'assuran\u00adce individuelle sur la vie\nune restriction de traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel concernant le\nmode de vie ou la sant\u00e9 issues des objets connect\u00e9s (nouvel intitul\u00e9) (263/10)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen, teneinde in\nverband met de ziekteverzekering en de individuele levensverzekering beperk\u00adingen\nop te leggen aangaande de verwerking van persoonsgegevens inzake de levensstijl\nof de gezondheid die door met het internet verbonden apparaten worden verzameld\n(nieuw opschrift) (263/10)\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen, teneinde in\nverband met de ziekteverzekering en de individuele levensverzekering beperk\u00adingen\nop te leggen aangaande de verwerking van persoonsgegevens inzake de levensstijl\nof de gezondheid die door met het internet verbonden apparaten worden verzameld\n(nieuw opschrift) (263/10)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen, teneinde in\nverband met de ziekteverzekering en de individuele levensverzekering beperk\u00adingen\nop te leggen aangaande de verwerking van persoonsgegevens inzake de levensstijl\nof de gezondheid die door met het internet verbonden apparaten worden verzameld\n(nieuw opschrift) (263/10)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen, teneinde in\nverband met de ziekteverzekering en de individuele levensverzekering beperk\u00adingen\nop te leggen aangaande de verwerking van persoonsgegevens inzake de levensstijl\nof de gezondheid die door met het internet verbonden apparaten worden verzameld\n(nieuw opschrift) (263/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 127,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n127\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (263/11)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (263/11)\n(263/11)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(263/11)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(263/11)\n(263/11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0\n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Proposition de loi \u00e9tendant\naux travailleurs salari\u00e9s le b\u00e9n\u00e9fice du r\u00e9gime du ch\u00f4mage temporaire pour\nforce majeure corona en cas de fermeture de l'\u00e9cole, de la garderie ou du\ncentre d'accueil pour personnes handicap\u00e9es de leur enfant (nouvel intitul\u00e9)\n(1270/8)\n\n29 Proposition de loi \u00e9tendant\naux travailleurs salari\u00e9s le b\u00e9n\u00e9fice du r\u00e9gime du ch\u00f4mage temporaire pour\nforce majeure corona en cas de fermeture de l'\u00e9cole, de la garderie ou du\ncentre d'accueil pour personnes handicap\u00e9es de leur enfant (nouvel intitul\u00e9)\n(1270/8)\n29 Proposition de loi \u00e9tendant\naux travailleurs salari\u00e9s le b\u00e9n\u00e9fice du r\u00e9gime du ch\u00f4mage temporaire pour\nforce majeure corona en cas de fermeture de l'\u00e9cole, de la garderie ou du\ncentre d'accueil pour personnes handicap\u00e9es de leur enfant (nouvel intitul\u00e9)\n(1270/8)\n29 Proposition de loi \u00e9tendant\naux travailleurs salari\u00e9s le b\u00e9n\u00e9fice du r\u00e9gime du ch\u00f4mage temporaire pour\nforce majeure corona en cas de fermeture de l'\u00e9cole, de la garderie ou du\ncentre d'accueil pour personnes handicap\u00e9es de leur enfant (nouvel intitul\u00e9)\n(1270/8)\n29 Wetsvoorstel tot het\nopenstellen van tijdelijke werkloosheid overmacht corona voor werk\u00adnemers in\ngeval van sluiting van de school, opvang of centrum voor opvang voor personen\nmet een handicap van hun kind (nieuw opschrift) (1270/8)\n\n29 Wetsvoorstel tot het\nopenstellen van tijdelijke werkloosheid overmacht corona voor werk\u00adnemers in\ngeval van sluiting van de school, opvang of centrum voor opvang voor personen\nmet een handicap van hun kind (nieuw opschrift) (1270/8)\n29 Wetsvoorstel tot het\nopenstellen van tijdelijke werkloosheid overmacht corona voor werk\u00adnemers in\ngeval van sluiting van de school, opvang of centrum voor opvang voor personen\nmet een handicap van hun kind (nieuw opschrift) (1270/8)\n29 Wetsvoorstel tot het\nopenstellen van tijdelijke werkloosheid overmacht corona voor werk\u00adnemers in\ngeval van sluiting van de school, opvang of centrum voor opvang voor personen\nmet een handicap van hun kind (nieuw opschrift) (1270/8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 23,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n23\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n144\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n144\n\n144\n144\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1270/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (1270/9)\n(1270/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(1270/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(1270/9)\n(1270/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la r\u00e9partition g\u00e9ographique des casernes en Belgique\nnotamment via la cr\u00e9ation de nouveaux quartiers militaires en Flandre Orientale\net dans le Hainaut (nouvel intitul\u00e9) (1049/5)\n\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la r\u00e9partition g\u00e9ographique des casernes en Belgique\nnotamment via la cr\u00e9ation de nouveaux quartiers militaires en Flandre Orientale\net dans le Hainaut (nouvel intitul\u00e9) (1049/5)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la r\u00e9partition g\u00e9ographique des casernes en Belgique\nnotamment via la cr\u00e9ation de nouveaux quartiers militaires en Flandre Orientale\net dans le Hainaut (nouvel intitul\u00e9) (1049/5)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 am\u00e9liorer la r\u00e9partition g\u00e9ographique des casernes en Belgique\nnotamment via la cr\u00e9ation de nouveaux quartiers militaires en Flandre Orientale\net dans le Hainaut (nouvel intitul\u00e9) (1049/5)\n30 Voorstel van resolutie betreffende\neen betere geografische spreiding van de kazernes in Belgi\u00eb, meer bepaald door\nnieuwe militaire kwartieren in Oost-Vlaanderen en in Henegouwen op te richten\n(nieuw opschrift) (1049/5)\n\n30 Voorstel van resolutie betreffende\neen betere geografische spreiding van de kazernes in Belgi\u00eb, meer bepaald door\nnieuwe militaire kwartieren in Oost-Vlaanderen en in Henegouwen op te richten\n(nieuw opschrift) (1049/5)\n30 Voorstel van resolutie betreffende\neen betere geografische spreiding van de kazernes in Belgi\u00eb, meer bepaald door\nnieuwe militaire kwartieren in Oost-Vlaanderen en in Henegouwen op te richten\n(nieuw opschrift) (1049/5)\n30 Voorstel van resolutie betreffende\neen betere geografische spreiding van de kazernes in Belgi\u00eb, meer bepaald door\nnieuwe militaire kwartieren in Oost-Vlaanderen en in Henegouwen op te richten\n(nieuw opschrift) (1049/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Pillen Jasper",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 4,
            "vote_names_no": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Parent Nicolas",
                "Pivin Philippe",
                "Reuter Florence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Bombled Christophe",
                "Burton Emmanuel",
                "De Maegd Michel",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Jadin Kattrin",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n4\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n140\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n140\n\n140\n140\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1049/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1049/6)\n(1049/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1049/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1049/6)\n(1049/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\nRaison d'abstention?\u00a0(Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\nReden van onthouding?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n31 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0mai\u00a02020 portant cr\u00e9ation d'un subside\n\"COVID-19\" \u00e0 destination des publics cibles des centres publics\nd'action sociale (1528/4)\n\n31 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0mai\u00a02020 portant cr\u00e9ation d'un subside\n\"COVID-19\" \u00e0 destination des publics cibles des centres publics\nd'action sociale (1528/4)\n31 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0mai\u00a02020 portant cr\u00e9ation d'un subside\n\"COVID-19\" \u00e0 destination des publics cibles des centres publics\nd'action sociale (1528/4)\n31 Proposition de loi modifiant\nl'arr\u00eat\u00e9 royal du 13\u00a0mai\u00a02020 portant cr\u00e9ation d'un subside\n\"COVID-19\" \u00e0 destination des publics cibles des centres publics\nd'action sociale (1528/4)\n31 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0mei\u00a02020 houdende het invoeren van\neen subsidie \"COVID-19\" voor de doelgroep van de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (1528/4)\n\n31 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0mei\u00a02020 houdende het invoeren van\neen subsidie \"COVID-19\" voor de doelgroep van de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (1528/4)\n31 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0mei\u00a02020 houdende het invoeren van\neen subsidie \"COVID-19\" voor de doelgroep van de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (1528/4)\n31 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan het koninklijk besluit van 13\u00a0mei\u00a02020 houdende het invoeren van\neen subsidie \"COVID-19\" voor de doelgroep van de openbare centra voor\nmaatschappelijk welzijn (1528/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 142,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}