{
    "id": 266,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip266.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip266x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 58,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Vote/stemming 1)\n\n(Vote/stemming 1)\n(Vote/stemming 1)\n(Vote/stemming 1)\n\n\n\nOui\n\n\n81\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n81\n\n81\n81\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n58\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n58\n\n58\n58\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n\n\n2\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n141\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion de confiance est adopt\u00e9e. \nLa motion de confiance est adopt\u00e9e. \nDe motie van vertrouwen is aangenomen. \nDe motie van vertrouwen is aangenomen. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n02 Prise en\nconsid\u00e9ration\n02\n02\n02\n Prise en\nconsid\u00e9ration\n Prise en\nconsid\u00e9ration\n Prise en\nconsid\u00e9ration\n\n\n02 Inoverwegingneming\n02\n02\n02\n Inoverwegingneming\n Inoverwegingneming\n Inoverwegingneming\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVous avez pris connaissance dans l'ordre du\njour qui vous a \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9 de la liste des propositions dont la prise en\nconsid\u00e9ration est demand\u00e9e. \nVous avez pris connaissance dans l'ordre du\njour qui vous a \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9 de la liste des propositions dont la prise en\nconsid\u00e9ration est demand\u00e9e. \nIn de laatst rondgedeelde agenda komt een\nlijst van voorstellen voor waarvan de inoverwegingneming is gevraagd. \nIn de laatst rondgedeelde agenda komt een\nlijst van voorstellen voor waarvan de inoverwegingneming is gevraagd. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nS'il n'y a pas d'observations \u00e0 ce sujet, je\nconsid\u00e8re la prise en consid\u00e9ration de ces propositions comme acquise. Je\nrenvoie les propositions aux commissions comp\u00e9tentes conform\u00e9ment au R\u00e8glement.\n(art.\u00a075, n\u00b0\u00a05,\nRgt) \nS'il n'y a pas d'observations \u00e0 ce sujet, je\nconsid\u00e8re la prise en consid\u00e9ration de ces propositions comme acquise. Je\nrenvoie les propositions aux commissions comp\u00e9tentes conform\u00e9ment au R\u00e8glement.\n\n(art.\u00a075, n\u00b0\u00a05,\nRgt) \n\nIndien er geen bezwaar is, beschouw ik de\ninoverwegingneming van deze voorstellen als aangenomen. Overeenkomstig het\nReglement worden die voorstellen naar de bevoegde commissies verzonden. (art.\u00a075, nr.\u00a05, Rgt) \nIndien er geen bezwaar is, beschouw ik de\ninoverwegingneming van deze voorstellen als aangenomen. Overeenkomstig het\nReglement worden die voorstellen naar de bevoegde commissies verzonden. \n(art.\u00a075, nr.\u00a05, Rgt) \n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPas d'observation? (Non)\nPas d'observation\n? \n(Non)\n(Non)\n\n\nIl en sera\nainsi.\nIl en sera\nainsi.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nGeen bezwaar? (Nee)\nGeen bezwaar\n? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nAldus wordt\nbesloten.\nAldus wordt\nbesloten.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDemandes\nd'urgence\nDemandes\nd'urgence\nDemandes\nd'urgence\n\n\nUrgentieverzoeken\nUrgentieverzoeken\nUrgentieverzoeken\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Daems demande\nl'urgence pour la proposition de loi modifiant le Code de droit \u00e9conomique afin\nde consid\u00e9rer la shrinkflation comme une pratique commerciale trompeuse, n\u00b0\n3612/1.\nMme\u00a0Daems demande\nl'urgence pour la proposition de loi modifiant le Code de droit \u00e9conomique afin\nde consid\u00e9rer la shrinkflation comme une pratique commerciale trompeuse, n\u00b0\n3612/1.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n02.01 \u00a0Greet Daems (PVDA-PTB):\nMevrouw de voorzitster, in 2022 werden we geconfronteerd met enorme\nprijsstijgingen, eerst in de energiesector, nadien ook in de supermarkten. Dit\njaar zijn de prijzen in de supermarkten nog eens met 13\u00a0% gestegen.\n02.01\n02.01\n \u00a0Greet Daems \n \u00a0Greet Daems \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMevrouw de voorzitster, in 2022 werden we geconfronteerd met enorme\nprijsstijgingen, eerst in de energiesector, nadien ook in de supermarkten. Dit\njaar zijn de prijzen in de supermarkten nog eens met 13\u00a0% gestegen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAlsof dat nog niet erg genoeg is, leggen\ndiverse spelers binnen de voedingssector creativiteit aan de dag om de prijzen\nvan hun producten nog meer te verhogen. In de pers was er de voorbije weken dan\nook opnieuw aandacht voor krimpflatie, een handelspraktijk waarbij een\nprijsverhoging verdoezeld wordt door een kleinere verpakking aan te bieden voor\ndezelfde prijs als voorheen. Dat is een verdoken prijsstijging.\nAlsof dat nog niet erg genoeg is, leggen\ndiverse spelers binnen de voedingssector creativiteit aan de dag om de prijzen\nvan hun producten nog meer te verhogen. In de pers was er de voorbije weken dan\nook opnieuw aandacht voor krimpflatie, een handelspraktijk waarbij een\nprijsverhoging verdoezeld wordt door een kleinere verpakking aan te bieden voor\ndezelfde prijs als voorheen. Dat is een verdoken prijsstijging.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe bestrijding van die hoge prijzen in de\nsupermarkten is enorm belangrijk om de koopkracht van de Belgen te beschermen.\nOnze buurlanden hebben al initiatieven genomen om krimpflatie een halt toe te\nroepen. Wij vinden dat onze regering een soortgelijk initiatief moet nemen.\nDaarom vragen wij om voor de urgente behandeling van ons wetsvoorstel te\nstemmen.\nDe bestrijding van die hoge prijzen in de\nsupermarkten is enorm belangrijk om de koopkracht van de Belgen te beschermen.\nOnze buurlanden hebben al initiatieven genomen om krimpflatie een halt toe te\nroepen. Wij vinden dat onze regering een soortgelijk initiatief moet nemen.\nDaarom vragen wij om voor de urgente behandeling van ons wetsvoorstel te\nstemmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vous propose de nous prononcer sur cette demande.\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vous propose de nous prononcer sur cette demande.\npr\u00e9sidente\nIk stel u voor om\nons over deze vraag uit te spreken.\nIk stel u voor om\nons over deze vraag uit te spreken.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nL'urgence est rejet\u00e9e par assis et lev\u00e9.\nL'urgence est rejet\u00e9e par assis et lev\u00e9.\nL'urgence est rejet\u00e9e par assis et lev\u00e9.\n\nDe\nurgentie wordt verworpen bij zitten en opstaan.\nDe\nurgentie wordt verworpen bij zitten en opstaan.\nDe\nurgentie wordt verworpen bij zitten en opstaan.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMijnheer Segers, u vraagt de urgentie voor\nhet voorstel tot oprichting van een parlementaire onderzoeks\u00adcommissie belast\nmet het onderzoek naar de aanpak van seksueel misbruik in de Kerk en\ndaarbuiten, met inbegrip van de gerechtelijke behandeling en de gevolgen op\nvandaag voor slachtoffers en samenleving, nr. 3617/1.\nMijnheer Segers, u vraagt de urgentie voor\nhet voorstel tot oprichting van een parlementaire onderzoeks\u00adcommissie belast\nmet het onderzoek naar de aanpak van seksueel misbruik in de Kerk en\ndaarbuiten, met inbegrip van de gerechtelijke behandeling en de gevolgen op\nvandaag voor slachtoffers en samenleving, nr. 3617/1.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n02.02 \u00a0Ben Segers (Vooruit):\nDe getuigenissen over seksueel misbruik in de documentaire Godvergeten hebben ons met zijn allen bijzonder aangegrepen. De\nrode draad doorheen de documentaire was er een van slachtoffers die zich in de\nsteek gelaten wisten, niet alleen toen, op het ogenblik van de feiten, maar ook\nin de decennia nadien. De verontwaardiging daarover is groot en terecht. De\nslachtoffers kijken nu naar de politiek om voor hen op te komen. Dat is wat we\nmet deze onderzoekscommissie ook willen doen: eindelijk hun leed erkennen, de\nwaarheid bovenspitten en eindelijk voor echte verandering zorgen. Dat is de\nuitdaging. Nu, zeven maanden voor de ontbinding van dit Parlement, hebben we\ngeen tijd te verliezen. Ik vraag dan ook de urgentie voor dit voorstel zodat we\nhet volgende week al in de plenaire vergadering kunnen goedkeuren en de\ncommissie kunnen installeren.\n02.02\n02.02\n \u00a0Ben Segers \n \u00a0Ben Segers \n\u00a0\n(Vooruit):\nDe getuigenissen over seksueel misbruik in de documentaire Godvergeten hebben ons met zijn allen bijzonder aangegrepen. De\nrode draad doorheen de documentaire was er een van slachtoffers die zich in de\nsteek gelaten wisten, niet alleen toen, op het ogenblik van de feiten, maar ook\nin de decennia nadien. De verontwaardiging daarover is groot en terecht. De\nslachtoffers kijken nu naar de politiek om voor hen op te komen. Dat is wat we\nmet deze onderzoekscommissie ook willen doen: eindelijk hun leed erkennen, de\nwaarheid bovenspitten en eindelijk voor echte verandering zorgen. Dat is de\nuitdaging. Nu, zeven maanden voor de ontbinding van dit Parlement, hebben we\ngeen tijd te verliezen. Ik vraag dan ook de urgentie voor dit voorstel zodat we\nhet volgende week al in de plenaire vergadering kunnen goedkeuren en de\ncommissie kunnen installeren.\nGodvergeten\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vous propose de nous prononcer sur cette demande.\nLa pr\u00e9sidente:\nJe vous propose de nous prononcer sur cette demande.\npr\u00e9sidente\nIk stel u voor om\nons over deze vraag uit te spreken.\nIk stel u voor om\nons over deze vraag uit te spreken.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nL'urgence\nest adopt\u00e9e par assis et lev\u00e9. \nL'urgence\nest adopt\u00e9e par assis et lev\u00e9. \nL'urgence\nest adopt\u00e9e par assis et lev\u00e9. \n\n\n\nDe\nurgentie wordt aangenomen bij zitten en opstaan.\nDe\nurgentie wordt aangenomen bij zitten en opstaan.\nDe\nurgentie wordt aangenomen bij zitten en opstaan.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n\n\nNaamstemmingen\n(voortzetting)\nNaamstemmingen\n(voortzetting)\nNaamstemmingen\n(voortzetting)\nNaamstemmingen\n(voortzetting)\nNaamstemmingen\n(voortzetting)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n03 Motions\nd\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'augmentation significative du taux de classement sans suite au parquet\nde Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0451)\n03\n03\n03\n Motions\nd\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'augmentation significative du taux de classement sans suite au parquet\nde Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0451)\n Motions\nd\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'augmentation significative du taux de classement sans suite au parquet\nde Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0451)\n Motions\nd\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur\n\"L'augmentation significative du taux de classement sans suite au parquet\nde Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0451)\n\n\n03 Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"De sterk stijgende seponeringsgraad bij het\nBrusselse parket\" (nr.\u00a0451)\n03\n03\n03\n Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"De sterk stijgende seponeringsgraad bij het\nBrusselse parket\" (nr.\u00a0451)\n Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"De sterk stijgende seponeringsgraad bij het\nBrusselse parket\" (nr.\u00a0451)\n Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"De sterk stijgende seponeringsgraad bij het\nBrusselse parket\" (nr.\u00a0451)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nJustice du 4\u00a0octobre\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nJustice du 4\u00a0octobre\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nJustitie van 4\u00a0oktober\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nJustitie van 4\u00a0oktober\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0451/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0451/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0451/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0451/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n03.01 \u00a0Marijke Dillen (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega\u2019s, het gebrek aan recherchecapaciteit en het\npersoneelstekort bij het Brussels parket blijft jaar na jaar aanzienlijk\nstijgen. Door dit tekort aan speurders en door de enorme toevloed van\ndrugdossiers moet het Brussels gerecht meer en meer dossiers seponeren.\n03.01\n03.01\n \u00a0Marijke Dillen \n \u00a0Marijke Dillen \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega\u2019s, het gebrek aan recherchecapaciteit en het\npersoneelstekort bij het Brussels parket blijft jaar na jaar aanzienlijk\nstijgen. Door dit tekort aan speurders en door de enorme toevloed van\ndrugdossiers moet het Brussels gerecht meer en meer dossiers seponeren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nProcureur-generaal Delmulle heeft begin\nseptember in zijn mercuriale nog gepleit voor het feit dat het gerecht nog\nstrenger moet selecteren, waardoor nog minder misdrijven kunnen worden\nonderzocht en de seponeringsgraad nog verder zal toenemen. Ook de\nstraffeloosheid zal toenemen. Daardoor zal het vertrouwen in Justitie nog\nverder dalen. Dat is absoluut onaanvaardbaar. Deze week nog waren er berichten\ndat de parketten, vijf jaar na Operatie Propere Handen, het toenemend aantal\ndossiers van voetbalfraude gewoon niet meer willen vervolgen. Ik heb daarover\ntrouwens een vraag ingediend.\nProcureur-generaal Delmulle heeft begin\nseptember in zijn mercuriale nog gepleit voor het feit dat het gerecht nog\nstrenger moet selecteren, waardoor nog minder misdrijven kunnen worden\nonderzocht en de seponeringsgraad nog verder zal toenemen. Ook de\nstraffeloosheid zal toenemen. Daardoor zal het vertrouwen in Justitie nog\nverder dalen. Dat is absoluut onaanvaardbaar. Deze week nog waren er berichten\ndat de parketten, vijf jaar na Operatie Propere Handen, het toenemend aantal\ndossiers van voetbalfraude gewoon niet meer willen vervolgen. Ik heb daarover\ntrouwens een vraag ingediend.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet is de taak van de overheid om haar\nburgers te beschermen en niet om de criminaliteit door een gebrek aan\norganisatie en/of middelen te faciliteren. Daarom vragen wij dat de regering de\nnodige initiatieven neemt, zodat niet alleen politionele en gerechtelijke\nkaders worden ingevuld, maar ook worden uitgebreid, zodat alle vormen van\ncriminaliteit kunnen worden opgespoord en vervolgd. Wij dringen er ook op aan\nom eindelijk werk te maken van de snelrechtprocedure, die door de minister van\nJustitie al jaren wordt aangekondigd.\nHet is de taak van de overheid om haar\nburgers te beschermen en niet om de criminaliteit door een gebrek aan\norganisatie en/of middelen te faciliteren. Daarom vragen wij dat de regering de\nnodige initiatieven neemt, zodat niet alleen politionele en gerechtelijke\nkaders worden ingevuld, maar ook worden uitgebreid, zodat alle vormen van\ncriminaliteit kunnen worden opgespoord en vervolgd. Wij dringen er ook op aan\nom eindelijk werk te maken van de snelrechtprocedure, die door de minister van\nJustitie al jaren wordt aangekondigd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\npr\u00e9sidente\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n87\n\n87\n87\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n1\n\n1\n1\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n135\n\n135\n135\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(M. Nabil\nBoukili a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Nabil\nBoukili a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M. Nabil\nBoukili a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n03.02 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Goede collega's, aangezien we zo meteen overgaan tot de\nlaatste stemming van de dag, zou ik van de gelegenheid willen gebruikmaken voor\neen mededeling. \n03.02\n03.02\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Goede collega's, aangezien we zo meteen overgaan tot de\nlaatste stemming van de dag, zou ik van de gelegenheid willen gebruikmaken voor\neen mededeling. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij gaan straks allemaal naar huis en zullen\nonze werkzaamheden volgende week verderzetten. Er is vandaag iemand die vandaag\nhaar laatste dag in dit halfrond doorbrengt. Zij heeft ons twee decennia lang\nin onze werkzaamheden bijgestaan op een wijze die we allemaal erg op prijs\nhebben gesteld. Ik zou deurwachter-operator Anna daarom willen bedanken voor\nhaar inzet en haar verder veel succes wensen.\nWij gaan straks allemaal naar huis en zullen\nonze werkzaamheden volgende week verderzetten. Er is vandaag iemand die vandaag\nhaar laatste dag in dit halfrond doorbrengt. Zij heeft ons twee decennia lang\nin onze werkzaamheden bijgestaan op een wijze die we allemaal erg op prijs\nhebben gesteld. Ik zou deurwachter-operator Anna daarom willen bedanken voor\nhaar inzet en haar verder veel succes wensen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Langdurig applaus op alle banken en staande\novatie)\n(Langdurig applaus op alle banken en staande\novatie)\n(Applaudissements nourris sur tous les bancs et ovation)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nChers coll\u00e8gues, je vous remercie vraiment pour cette attention. Vos\napplaudissements vont \u00e9videmment \u00e0 l'ensemble des \u00e9quipes qui nous\naccompagnent, avec bien entendu une pens\u00e9e pour Annie pour qui c'est le dernier\njour de travail et qui a servi notre Parlement avec beaucoup de disponibilit\u00e9,\nde respect, d'investissement et d'engagement. Merci beaucoup, Annie!\nLa pr\u00e9sidente:\nChers coll\u00e8gues, je vous remercie vraiment pour cette attention. Vos\napplaudissements vont \u00e9videmment \u00e0 l'ensemble des \u00e9quipes qui nous\naccompagnent, avec bien entendu une pens\u00e9e pour Annie pour qui c'est le dernier\njour de travail et qui a servi notre Parlement avec beaucoup de disponibilit\u00e9,\nde respect, d'investissement et d'engagement. Merci beaucoup, Annie!\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIl est difficile de revenir \u00e0 un vote\nmaintenant. Mais on va y aller!\nIl est difficile de revenir \u00e0 un vote\nmaintenant. Mais on va y aller!\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n04 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"La violence li\u00e9e \u00e0 la drogue en g\u00e9n\u00e9ral et\nles ex\u00e9cutions dans le milieu de la drogue \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0452)\n04\n04\n04\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"La violence li\u00e9e \u00e0 la drogue en g\u00e9n\u00e9ral et\nles ex\u00e9cutions dans le milieu de la drogue \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0452)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"La violence li\u00e9e \u00e0 la drogue en g\u00e9n\u00e9ral et\nles ex\u00e9cutions dans le milieu de la drogue \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0452)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"La violence li\u00e9e \u00e0 la drogue en g\u00e9n\u00e9ral et\nles ex\u00e9cutions dans le milieu de la drogue \u00e0 Bruxelles\" (n\u00b0\u00a0452)\n\n\n04 Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"Het drugsgeweld in het algemeen en de\ndruggerelateerde executie(s) in Brussel\" (nr.\u00a0452)\n04\n04\n04\n Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"Het drugsgeweld in het algemeen en de\ndruggerelateerde executie(s) in Brussel\" (nr.\u00a0452)\n Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"Het drugsgeweld in het algemeen en de\ndruggerelateerde executie(s) in Brussel\" (nr.\u00a0452)\n Moties ingediend tot besluit van de interpellatie van\nmevrouw Marijke Dillen over \"Het drugsgeweld in het algemeen en de\ndruggerelateerde executie(s) in Brussel\" (nr.\u00a0452)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nJustice du 4\u00a0octobre\u00a02023.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de la\nJustice du 4\u00a0octobre\u00a02023.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nJustitie van 4\u00a0oktober\u00a02023.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nJustitie van 4\u00a0oktober\u00a02023.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0452/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0452/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Robby\nDe\u00a0Caluw\u00e9.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\n\u00a0Robby\nDe\u00a0Caluw\u00e9\n.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0452/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0452/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door mevrouw Marijke Dillen;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer Robby\nDe\u00a0Caluw\u00e9.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door de heer \nRobby\nDe\u00a0Caluw\u00e9\n.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n04.01 Marijke\nDillen (VB): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s,\nwij moeten in de praktijk vaststellen dat het drugsgeweld in dit land, vooral\nin Antwerpen en helaas nu ook in Brussel, in stijgende mate escaleert.\n04.01\n04.01\n Marijke\nDillen \n Marijke\nDillen \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega\u2019s,\nwij moeten in de praktijk vaststellen dat het drugsgeweld in dit land, vooral\nin Antwerpen en helaas nu ook in Brussel, in stijgende mate escaleert.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAl maanden, al jaren, waarschuwen zowel\nspeurders als het gerecht voor deze escalatie. Ook de drugscommissaris, mevrouw\nVan Wymersch pleit voor onder meer noodzakelijke investeringen in de Computer\nCrime Units. Ook pleit zij voor iets wat Vlaams Belang al lang voorstelt: de\noprichting van een Drugsfonds dat de inbeslaggenomen vermogens van\ndrugscriminelen kan aanwenden in de strijd tegen het narcoterrorisme.\nAl maanden, al jaren, waarschuwen zowel\nspeurders als het gerecht voor deze escalatie. Ook de drugscommissaris, mevrouw\nVan Wymersch pleit voor onder meer noodzakelijke investeringen in de Computer\nCrime Units. Ook pleit zij voor iets wat Vlaams Belang al lang voorstelt: de\noprichting van een Drugsfonds dat de inbeslaggenomen vermogens van\ndrugscriminelen kan aanwenden in de strijd tegen het narcoterrorisme.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom, collega\u2019s, vragen wij dat de\nregering eindelijk de nodige initiatieven neemt in de strijd tegen de\ndrugscriminaliteit om verdere escalatie te vermijden en om de drugscriminelen\neen halt toe te roepen. Daar moeten absoluut meer middelen voor vrijgemaakt\nworden. Er moet dringend ge\u00efnvesteerd worden in de Computer Crime Units, zoals\nvoorgesteld is door drugscommissaris Van Wymersch, en men moet overgaan tot de\noprichting van een Drugsfonds zodat de vermogens van drugscriminelen kunnen\nworden ingezet voor politie en Justitie in de strijd tegen het narcoterrorisme.\nDaarom, collega\u2019s, vragen wij dat de\nregering eindelijk de nodige initiatieven neemt in de strijd tegen de\ndrugscriminaliteit om verdere escalatie te vermijden en om de drugscriminelen\neen halt toe te roepen. Daar moeten absoluut meer middelen voor vrijgemaakt\nworden. Er moet dringend ge\u00efnvesteerd worden in de Computer Crime Units, zoals\nvoorgesteld is door drugscommissaris Van Wymersch, en men moet overgaan tot de\noprichting van een Drugsfonds zodat de vermogens van drugscriminelen kunnen\nworden ingezet voor politie en Justitie in de strijd tegen het narcoterrorisme.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCollega\u2019s, wij vragen ook dat de minister\nvan Justitie in overleg treedt met zijn Vlaamse collega om erop aan te dringen\ndat het jeugddelinquentierecht dat vandaag bestaat dringen verstrengd wordt en\ndat er een regelgeving komt waarbij de uithandengeving versoepeld wordt zodat\nminderjarige criminelen adequaat kunnen worden bestraft.\nCollega\u2019s, wij vragen ook dat de minister\nvan Justitie in overleg treedt met zijn Vlaamse collega om erop aan te dringen\ndat het jeugddelinquentierecht dat vandaag bestaat dringen verstrengd wordt en\ndat er een regelgeving komt waarbij de uithandengeving versoepeld wordt zodat\nminderjarige criminelen adequaat kunnen worden bestraft.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWie vandaag misdaden pleegt als een\nvolwassene, en wij moeten vaststellen dat meer en meer jongeren zich\nbezighouden met drugsgerelateerde criminaliteit, moet ook berecht kunnen worden\nals een volwassene.\nWie vandaag misdaden pleegt als een\nvolwassene, en wij moeten vaststellen dat meer en meer jongeren zich\nbezighouden met drugsgerelateerde criminaliteit, moet ook berecht kunnen worden\nals een volwassene.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van\nde stemming.\npr\u00e9sidente\n\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 88,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Ben Achour Malik",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mariage Louis",
                "Matz Vanessa",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wilm\u00e8s Sophie",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 48,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bruy\u00e8re Robin",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Joris",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}