{
    "id": 24,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip24.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip24x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\u00a0\n\n23 Wetsontwerp tot invoering\nvan diverse fiscale overgangsbepalingen wat betreft de terugtrekking van het\nVerenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie\n(948/3)\n\n23 Wetsontwerp tot invoering\nvan diverse fiscale overgangsbepalingen wat betreft de terugtrekking van het\nVerenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie\n(948/3)\n23 Wetsontwerp tot invoering\nvan diverse fiscale overgangsbepalingen wat betreft de terugtrekking van het\nVerenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie\n(948/3)\n23 Wetsontwerp tot invoering\nvan diverse fiscale overgangsbepalingen wat betreft de terugtrekking van het\nVerenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00eb en Noord-Ierland uit de Europese Unie\n(948/3)\n23 Projet de loi introduisant\ndiverses dispositions fiscales transitoires en ce qui concerne le retrait du\nRoyaume-Uni de Grande-Bretagne et d'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne\n(948/3)\n\n23 Projet de loi introduisant\ndiverses dispositions fiscales transitoires en ce qui concerne le retrait du\nRoyaume-Uni de Grande-Bretagne et d'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne\n(948/3)\n23 Projet de loi introduisant\ndiverses dispositions fiscales transitoires en ce qui concerne le retrait du\nRoyaume-Uni de Grande-Bretagne et d'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne\n(948/3)\n23 Projet de loi introduisant\ndiverses dispositions fiscales transitoires en ce qui concerne le retrait du\nRoyaume-Uni de Grande-Bretagne et d'Irlande du Nord de l'Union europ\u00e9enne\n(948/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 67,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 61,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n67\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n67\n\n67\n67\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n61\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n61\n\n61\n61\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (948/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(948/4)\n(948/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (948/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (948/4)\n(948/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Wetsvoorstel tot aanpassing\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen aan de\nafschaffing van de doodstraf (560/6)\n\n24 Wetsvoorstel tot aanpassing\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen aan de\nafschaffing van de doodstraf (560/6)\n24 Wetsvoorstel tot aanpassing\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen aan de\nafschaffing van de doodstraf (560/6)\n24 Wetsvoorstel tot aanpassing\nvan de wet van 4\u00a0april\u00a02014 betreffende de verzekeringen aan de\nafschaffing van de doodstraf (560/6)\n24 Proposition de loi adaptant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances \u00e0 l'abolition de la\npeine de mort (560/6)\n\n24 Proposition de loi adaptant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances \u00e0 l'abolition de la\npeine de mort (560/6)\n24 Proposition de loi adaptant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances \u00e0 l'abolition de la\npeine de mort (560/6)\n24 Proposition de loi adaptant\nla loi du 4\u00a0avril\u00a02014 relative aux assurances \u00e0 l'abolition de la\npeine de mort (560/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van\nde stemming / Fin du vote.\nEinde van\nde stemming / Fin du vote.\n\nUitslag van\nde stemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van\nde stemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 112,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n112\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n112\n\n112\n112\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(560/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(560/7)\n(560/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (560/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (560/7)\n(560/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 17\u00a0maart\u00a02019 betreffende de beroepen van accountant\nen belastingadviseur wat het Instituut van de Belastingadviseurs en de\nAccountants betreft (nieuw opschrift) (965/1+4)\n\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 17\u00a0maart\u00a02019 betreffende de beroepen van accountant\nen belastingadviseur wat het Instituut van de Belastingadviseurs en de\nAccountants betreft (nieuw opschrift) (965/1+4)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 17\u00a0maart\u00a02019 betreffende de beroepen van accountant\nen belastingadviseur wat het Instituut van de Belastingadviseurs en de\nAccountants betreft (nieuw opschrift) (965/1+4)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 17\u00a0maart\u00a02019 betreffende de beroepen van accountant\nen belastingadviseur wat het Instituut van de Belastingadviseurs en de\nAccountants betreft (nieuw opschrift) (965/1+4)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 17\u00a0mars\u00a02019 relative aux professions d'expert-comptable et\nde conseiller fiscal en ce qui concerne l'Institut des Conseillers fiscaux et\ndes Experts-comptables (965/1+4)\n\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 17\u00a0mars\u00a02019 relative aux professions d'expert-comptable et\nde conseiller fiscal en ce qui concerne l'Institut des Conseillers fiscaux et\ndes Experts-comptables (965/1+4)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 17\u00a0mars\u00a02019 relative aux professions d'expert-comptable et\nde conseiller fiscal en ce qui concerne l'Institut des Conseillers fiscaux et\ndes Experts-comptables (965/1+4)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 17\u00a0mars\u00a02019 relative aux professions d'expert-comptable et\nde conseiller fiscal en ce qui concerne l'Institut des Conseillers fiscaux et\ndes Experts-comptables (965/1+4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}