{
    "id": 15,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip15.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip15x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus\nen mer (493/1-8)\n\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus\nen mer (493/1-8)\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus\nen mer (493/1-8)\n25 Amendement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus\nen mer (493/1-8)\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en\nvluchtelingen (493/1-8)\n\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en\nvluchtelingen (493/1-8)\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en\nvluchtelingen (493/1-8)\n25 Aangehouden amendement op\nhet voorstel van resolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en\nvluchtelingen (493/1-8)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nDarya Safai cs op verzoeken\u00a01 en 2. (493/8)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nDarya Safai cs op verzoeken\u00a01 en 2. \n(493/8)\n(493/8)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Darya Safai\ncs aux demandes\u00a01 et 2. (493/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Darya Safai\ncs aux demandes\u00a01 et 2. \n(493/8)\n(493/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 80,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dewael Patrick",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n80\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus en mer\n(493/7)\n\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus en mer\n(493/7)\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus en mer\n(493/7)\n26 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution sur la r\u00e9partition des migrants et r\u00e9fugi\u00e9s secourus en mer\n(493/7)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en vluchtelingen\n(493/7)\n\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en vluchtelingen\n(493/7)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en vluchtelingen\n(493/7)\n26 Geheel van het voorstel van\nresolutie over de spreiding van op zee geredde migranten en vluchtelingen\n(493/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 80,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 48,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n80\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n48\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (493/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(493/9)\n(493/9)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (493/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (493/9)\n(493/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement (692/1-5)\n\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement (692/1-5)\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement (692/1-5)\n27 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la\nproposition de r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la\ncoop\u00e9ration au d\u00e9veloppement (692/1-5)\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI\naan ontwikkelingssamenwerking (692/1-5)\n\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI\naan ontwikkelingssamenwerking (692/1-5)\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI\naan ontwikkelingssamenwerking (692/1-5)\n27 Aangehouden amendementen op\nhet voorstel van resolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI\naan ontwikkelingssamenwerking (692/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nGoedele Liekens op considerans\u00a0H. (692/5)\nStemming over amendement nr.\u00a05 van\nGoedele Liekens op considerans\u00a0H. (692/5)\n(692/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Goedele\nLiekens au consid\u00e9rant\u00a0H. (692/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a05 de Goedele\nLiekens au consid\u00e9rant\u00a0H. (692/5)\n(692/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 41,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kitir Meryame",
                "Lanjri Nahima",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 36,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bury Katleen",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n41\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n36\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nGoedele Liekens op considerans\u00a0N. (692/5)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nGoedele Liekens op considerans\u00a0N. (692/5)\n(692/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Goedele\nLiekens au consid\u00e9rant\u00a0N. (692/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Goedele\nLiekens au consid\u00e9rant\u00a0N. (692/5)\n(692/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nGoedele Liekens tot weglating van verzoek\u00a05. (692/5)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nGoedele Liekens tot weglating van verzoek\u00a05. \n(692/5)\n(692/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a07 de Goedele Liekens tendant \u00e0 supprimer la\ndemande\u00a05. (692/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a07 de Goedele Liekens tendant \u00e0 supprimer la\ndemande\u00a05. \n(692/5)\n(692/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 40,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 69,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n40\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n69\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n69\n\n69\n69\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMonsieur De\nMaegd?\nMonsieur De\nMaegd?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n27.01\u00a0 Michel De Maegd (MR): Monsieur le pr\u00e9sident, je voudrais juste changer mon vote. Je me\nsuis tromp\u00e9. Je vote pour.\n27.01\n27.01\n\u00a0 Michel De Maegd \n\u00a0 \n\u00a0 \nMichel De Maegd \n(MR): Monsieur le pr\u00e9sident, je voudrais juste changer mon vote. Je me\nsuis tromp\u00e9. Je vote pour.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nMijnheer Bogaert?\nDe voorzitter:\nMijnheer Bogaert?\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n27.02\u00a0 Hendrik\nBogaert (CD&V): (\u2026)\n27.02\n27.02\n\u00a0 Hendrik\nBogaert \n\u00a0 Hendrik\nBogaert \n\u00a0 \n(CD&V): (\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nMijnheer Bogaert, u hebt zoals uw groep gestemd? Is het genoteerd, mijnheer de\ngriffier? Als wij wat aandachtiger zouden zijn, dan zouden wij ons wat minder\nvergissen.\nDe voorzitter:\nMijnheer Bogaert, u hebt zoals uw groep gestemd? Is het genoteerd, mijnheer de\ngriffier? Als wij wat aandachtiger zouden zijn, dan zouden wij ons wat minder\nvergissen.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega De\u00a0Roover?\nCollega De\u00a0Roover?\n\u00a0\n\u00a0\n\n27.03\u00a0 Peter De\nRoover (N-VA): (\u2026)\n27.03\n27.03\n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 Peter De\nRoover \n\u00a0 \n(N-VA): (\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nDank u.\nDe voorzitter:\nDank u.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la coop\u00e9ration au\nd\u00e9veloppement (692/4)\n\n28 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la coop\u00e9ration au\nd\u00e9veloppement (692/4)\n28 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la coop\u00e9ration au\nd\u00e9veloppement (692/4)\n28 Ensemble de la proposition\nde r\u00e9solution relative \u00e0 l'affectation de 0,7\u00a0% du RNB \u00e0 la coop\u00e9ration au\nd\u00e9veloppement (692/4)\n28 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI aan\nontwikkelingssamenwerking (692/4)\n\n28 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI aan\nontwikkelingssamenwerking (692/4)\n28 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI aan\nontwikkelingssamenwerking (692/4)\n28 Geheel van het voorstel van\nresolutie betreffende de besteding van 0,7\u00a0% van het BNI aan\nontwikkelingssamenwerking (692/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 72,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 40,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Goffin Philippe",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n72\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n72\n\n72\n72\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n40\n\n40\n40\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (692/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(692/6)\n(692/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (692/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(692/6)\n(692/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 28\u00a0december\u00a02018 tussen\nde Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie en de Duitstalige Gemeenschap\nbetreffende de\u00a0 samenwerking tussen\ninspectiediensten in het kader van de bevoegdheden inzake gezinsbijslagen\n(621/1)\n\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 28\u00a0december\u00a02018 tussen\nde Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie en de Duitstalige Gemeenschap\nbetreffende de\u00a0 samenwerking tussen\ninspectiediensten in het kader van de bevoegdheden inzake gezinsbijslagen\n(621/1)\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 28\u00a0december\u00a02018 tussen\nde Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie en de Duitstalige Gemeenschap\nbetreffende de\u00a0 samenwerking tussen\ninspectiediensten in het kader van de bevoegdheden inzake gezinsbijslagen\n(621/1)\n29 Wetsontwerp houdende\ninstemming met het Samenwerkingsakkoord van 28\u00a0december\u00a02018 tussen\nde Federale Staat, de Vlaamse Gemeenschap, het Waalse Gewest, de\nGemeenschappelijke Gemeenschapscommissie en de Duitstalige Gemeenschap\nbetreffende de\u00a0 samenwerking tussen\ninspectiediensten in het kader van de bevoegdheden inzake gezinsbijslagen\n(621/1)\n\u00a0 \n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Commission\ncommunautaire commune et la Communaut\u00e9 germanophone portant sur la\ncollaboration entre services d'inspection dans le cadre de la comp\u00e9tence en\nmati\u00e8re de prestations familiales (621/1)\n\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Commission\ncommunautaire commune et la Communaut\u00e9 germanophone portant sur la\ncollaboration entre services d'inspection dans le cadre de la comp\u00e9tence en\nmati\u00e8re de prestations familiales (621/1)\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Commission\ncommunautaire commune et la Communaut\u00e9 germanophone portant sur la\ncollaboration entre services d'inspection dans le cadre de la comp\u00e9tence en\nmati\u00e8re de prestations familiales (621/1)\n29 Projet de loi portant\nassentiment \u00e0 l'Accord de coop\u00e9ration du 28\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 entre\nl'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral, la Communaut\u00e9 flamande, la R\u00e9gion wallonne, la Commission\ncommunautaire commune et la Communaut\u00e9 germanophone portant sur la\ncollaboration entre services d'inspection dans le cadre de la comp\u00e9tence en\nmati\u00e8re de prestations familiales (621/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 129,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n129\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (621/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(621/4)\n(621/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (621/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(621/4)\n(621/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Voorstel van resolutie over\nde evaluatie en de opvoering van de maatregelen om geweld tegen de leden van de\npolitiediensten tegen te gaan (443/1)\n\n30 Voorstel van resolutie over\nde evaluatie en de opvoering van de maatregelen om geweld tegen de leden van de\npolitiediensten tegen te gaan (443/1)\n30 Voorstel van resolutie over\nde evaluatie en de opvoering van de maatregelen om geweld tegen de leden van de\npolitiediensten tegen te gaan (443/1)\n30 Voorstel van resolutie over\nde evaluatie en de opvoering van de maatregelen om geweld tegen de leden van de\npolitiediensten tegen te gaan (443/1)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9valuer et \u00e0 renforcer les mesures prises pour lutter contre les\nviolences \u00e0 l'encontre des membres des services de police (443/1)\n\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9valuer et \u00e0 renforcer les mesures prises pour lutter contre les\nviolences \u00e0 l'encontre des membres des services de police (443/1)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9valuer et \u00e0 renforcer les mesures prises pour lutter contre les\nviolences \u00e0 l'encontre des membres des services de police (443/1)\n30 Proposition de r\u00e9solution\nvisant \u00e0 \u00e9valuer et \u00e0 renforcer les mesures prises pour lutter contre les\nviolences \u00e0 l'encontre des membres des services de police (443/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Moscufo Nadia",
                "Schlitz Sarah",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (443/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(443/4)\n(443/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (443/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (443/4)\n(443/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Proposition de rejet faite\npar la commission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la candidature de la Turquie \u00e0 l'adh\u00e9sion \u00e0 l'Union europ\u00e9enne\n(276/1-2)\n\n31 Proposition de rejet faite\npar la commission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la candidature de la Turquie \u00e0 l'adh\u00e9sion \u00e0 l'Union europ\u00e9enne\n(276/1-2)\n31 Proposition de rejet faite\npar la commission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la candidature de la Turquie \u00e0 l'adh\u00e9sion \u00e0 l'Union europ\u00e9enne\n(276/1-2)\n31 Proposition de rejet faite\npar la commission des Relations ext\u00e9rieures de la proposition de r\u00e9solution\nrelative \u00e0 la candidature de la Turquie \u00e0 l'adh\u00e9sion \u00e0 l'Union europ\u00e9enne\n(276/1-2)\n31 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie over\nde kandidatuur van Turkije als lidstaat van de Europese Unie (276/1-2)\n\n31 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie over\nde kandidatuur van Turkije als lidstaat van de Europese Unie (276/1-2)\n31 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie over\nde kandidatuur van Turkije als lidstaat van de Europese Unie (276/1-2)\n31 Voorstel tot verwerping door\nde commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van het voorstel van resolutie over\nde kandidatuur van Turkije als lidstaat van de Europese Unie (276/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? \n(Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\n31.01\u00a0 Peter De Roover (N-VA): Mijnheer de voorzitter, volgens ons kan Turkije \u2013 dat geldt\nal langer dan vandaag \u2013 geen lid worden van de Europese Unie, gelet op een\nreeks bekende factoren. Maar ook in andere omstandigheden is het voor ons een\nabsolute no-go. Dat zou kunnen doen vermoeden dat wij de collega's van het\nVlaams Belang met hun voorstel van resolutie zouden steunen, maar dat zullen\nwij niet doen, wij zullen ons onthouden.\n\n31.01\n31.01\n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 Peter De Roover \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, volgens ons kan Turkije \u2013 dat geldt\nal langer dan vandaag \u2013 geen lid worden van de Europese Unie, gelet op een\nreeks bekende factoren. Maar ook in andere omstandigheden is het voor ons een\nabsolute no-go. Dat zou kunnen doen vermoeden dat wij de collega's van het\nVlaams Belang met hun voorstel van resolutie zouden steunen, maar dat zullen\nwij niet doen, wij zullen ons onthouden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij onthouden ons, omdat onze collega's ter\nrechterzijde van de gelegenheid hebben gebruikgemaakt om het bloed te laten\nkruipen waar het niet gaan kan en in het beschikkend gedeelte een dusdanig\ndiscours te ontwikkelen dat het succes van hun voorstel onmogelijk maakt, wat\nzij vooraf wisten. Zij hebben uitsluitend een statement naar voren willen\nschuiven, wetende dat zij in het beschikkend gedeelte een reeks argumenten\naanhalen waarop andere partijen zich kunnen beroepen om het voorstel niet te\nsteunen. In de commissievergadering hebben wij al gezegd dat het spijtig genoeg\neen gemiste opportuniteit is, want ik herhaal dat naar onze mening Turkije in\ngeen enkele omstandigheid lid kan worden van de Europese Unie.\nWij onthouden ons, omdat onze collega's ter\nrechterzijde van de gelegenheid hebben gebruikgemaakt om het bloed te laten\nkruipen waar het niet gaan kan en in het beschikkend gedeelte een dusdanig\ndiscours te ontwikkelen dat het succes van hun voorstel onmogelijk maakt, wat\nzij vooraf wisten. Zij hebben uitsluitend een statement naar voren willen\nschuiven, wetende dat zij in het beschikkend gedeelte een reeks argumenten\naanhalen waarop andere partijen zich kunnen beroepen om het voorstel niet te\nsteunen. In de commissievergadering hebben wij al gezegd dat het spijtig genoeg\neen gemiste opportuniteit is, want ik herhaal dat naar onze mening Turkije in\ngeen enkele omstandigheid lid kan worden van de Europese Unie.\n\u00a0\n\u00a0\n\n31.02\u00a0 Barbara Pas (VB):\nMijnheer de voorzitter, ik heb er daarnet tijdens mijn uiteenzetting al naar\nverwezen dat het overwegend gedeelte van het voorstel van resolutie volgens de\nleden van de N-VA niet diplomatisch genoeg was geschreven. Mijnheer De Roover,\nu was tijdens die discussie niet aanwezig. U zou dan ook hebben geweten wat ik\nheb herhaald, namelijk dat ik in de commissie heb gevraagd over welke passages\nhet precies gaat, wat precies niet diplomatisch genoeg was geschreven en waar\nwij zogezegd over de schreef zijn gegaan. Ik heb daarover geen enkele\nduidelijkheid gekregen. U had kunnen amenderen, indien het u echt menens was\ngeweest om het voorstel van resolutie te steunen.\n\n31.02\n31.02\n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 Barbara Pas \n\u00a0 \n(VB):\nMijnheer de voorzitter, ik heb er daarnet tijdens mijn uiteenzetting al naar\nverwezen dat het overwegend gedeelte van het voorstel van resolutie volgens de\nleden van de N-VA niet diplomatisch genoeg was geschreven. Mijnheer De Roover,\nu was tijdens die discussie niet aanwezig. U zou dan ook hebben geweten wat ik\nheb herhaald, namelijk dat ik in de commissie heb gevraagd over welke passages\nhet precies gaat, wat precies niet diplomatisch genoeg was geschreven en waar\nwij zogezegd over de schreef zijn gegaan. Ik heb daarover geen enkele\nduidelijkheid gekregen. U had kunnen amenderen, indien het u echt menens was\ngeweest om het voorstel van resolutie te steunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk leid daaruit af dat het een gemakkelijke\ntypische tjeventruc is om een voorstel van het Vlaams Belang niet goed te\nkeuren. Dat zijn wij ondertussen gewoon.\nIk leid daaruit af dat het een gemakkelijke\ntypische tjeventruc is om een voorstel van het Vlaams Belang niet goed te\nkeuren. Dat zijn wij ondertussen gewoon.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer Verherstraeten, ditmaal wou ik u\nzeker niet beledigen.\nMijnheer Verherstraeten, ditmaal wou ik u\nzeker niet beledigen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nDe heer Verherstraeten vraagt het woord voor een persoonlijk feit? Dat is het\nniet. Hoe dan ook, u moet zich wel aan uw stemverklaring houden. Het debat\nwordt niet heropend.\nDe voorzitter:\nDe heer Verherstraeten vraagt het woord voor een persoonlijk feit? Dat is het\nniet. Hoe dan ook, u moet zich wel aan uw stemverklaring houden. Het debat\nwordt niet heropend.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n31.03\u00a0 Barbara\nPas (VB): Mijnheer de voorzitter, ik wil de\nleden op het hart drukken dat het niet om een statement gaat. Alle argumenten\nheb ik daarnet nog eens aangehaald. Er staat niets in waar wij niet achterstaan\nof waar u zelfs niet achter kunt staan, mijnheer De Roover.\n31.03\n31.03\n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 Barbara\nPas \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, ik wil de\nleden op het hart drukken dat het niet om een statement gaat. Alle argumenten\nheb ik daarnet nog eens aangehaald. Er staat niets in waar wij niet achterstaan\nof waar u zelfs niet achter kunt staan, mijnheer De Roover.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIndien u dus consequent met uw woorden bent\nen voor \u00e9\u00e9n keer uw stemgedrag daarop afstemt, kunt u niet anders dan het\nvoorstel van resolutie te steunen.\nIndien u dus consequent met uw woorden bent\nen voor \u00e9\u00e9n keer uw stemgedrag daarop afstemt, kunt u niet anders dan het\nvoorstel van resolutie te steunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: D\u00e9but\ndu vote / Begin van de stemming.\n\nDe voorzitter: D\u00e9but\ndu vote / Begin van de stemming.\nvoorzitter\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nOui\n\n\n89\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n17\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n  \n\n\n22\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n  \n\nAbstentions\n  \nAbstentions\n  \n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n128\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a0276/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de loi n\u00b0\u00a0276/1 est donc rejet\u00e9e.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a0276/1 is dus verworpen.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het wetsvoorstel nr.\u00a0276/1 is dus verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\nNon\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Voorstel van resolutie over\nde prioriteiten van Belgi\u00eb op de Klimaatconferentie (COP 25) te Madrid in\ndecember 2019 (nieuw opschrift) (590/5)\n\n32 Voorstel van resolutie over\nde prioriteiten van Belgi\u00eb op de Klimaatconferentie (COP 25) te Madrid in\ndecember 2019 (nieuw opschrift) (590/5)\n32 Voorstel van resolutie over\nde prioriteiten van Belgi\u00eb op de Klimaatconferentie (COP 25) te Madrid in\ndecember 2019 (nieuw opschrift) (590/5)\n32 Voorstel van resolutie over\nde prioriteiten van Belgi\u00eb op de Klimaatconferentie (COP 25) te Madrid in\ndecember 2019 (nieuw opschrift) (590/5)\n32 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant les priorit\u00e9s de la Belgique lors de la Conf\u00e9rence Climat (COP 25) \u00e0\nMadrid en d\u00e9cembre 2019 (nouvel intitul\u00e9) (590/5)\n\n32 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant les priorit\u00e9s de la Belgique lors de la Conf\u00e9rence Climat (COP 25) \u00e0\nMadrid en d\u00e9cembre 2019 (nouvel intitul\u00e9) (590/5)\n32 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant les priorit\u00e9s de la Belgique lors de la Conf\u00e9rence Climat (COP 25) \u00e0\nMadrid en d\u00e9cembre 2019 (nouvel intitul\u00e9) (590/5)\n32 Proposition de r\u00e9solution\nconcernant les priorit\u00e9s de la Belgique lors de la Conf\u00e9rence Climat (COP 25) \u00e0\nMadrid en d\u00e9cembre 2019 (nouvel intitul\u00e9) (590/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 100,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n100\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (590/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. \n(590/6)\n(590/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (590/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (590/6)\n(590/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n33 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de algemene wet inzake douane\nen accijnzen van 18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/1-5)\n\n33 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de algemene wet inzake douane\nen accijnzen van 18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/1-5)\n33 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de algemene wet inzake douane\nen accijnzen van 18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/1-5)\n33 Aangehouden amendementen en\nartikelen van het wetsontwerp tot wijziging van de algemene wet inzake douane\nen accijnzen van 18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de\ntoegevoegde waarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/1-5)\n33 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises\ndu 18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/1-5)\n\n33 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises\ndu 18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/1-5)\n33 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises\ndu 18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/1-5)\n33 Amendements et articles\nr\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises\ndu 18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Wim\nVan der Donckt op artikel\u00a011. (706/5)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Wim\nVan der Donckt op artikel\u00a011. \n(706/5)\n(706/5)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a02 de Wim Van der Donckt \u00e0 l'article\u00a011. (706/5)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a02 de Wim Van der Donckt \u00e0 l'article\u00a011. \n(706/5)\n(706/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 62,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Crombez John",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Jadin Kattrin",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 27,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Schlitz Sarah",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n62\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n62\n\n62\n62\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n27\n\n27\n27\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n128\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n128\n\n128\n128\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 11 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 11 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 11 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 11 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Wim\nVan der Donckt tot weglating van artikel\u00a012. (706/5)\nStemming over amendement nr.\u00a03 van Wim\nVan der Donckt tot weglating van artikel\u00a012. \n(706/5)\n(706/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a012. (706/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a03 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a012. \n(706/5)\n(706/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a012 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a012 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a012 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a012 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Wim\nVan der Donckt tot weglating van artikel\u00a013. (706/5)\nStemming over amendement nr.\u00a04 van Wim\nVan der Donckt tot weglating van artikel\u00a013. \n(706/5)\n(706/5)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a013. (706/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a04 de Wim Van der\nDonckt tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a013. \n(706/5)\n(706/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a013 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a013 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a013 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a013 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n34 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van\n18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de toegevoegde\nwaarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/4)\n\n34 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van\n18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de toegevoegde\nwaarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/4)\n34 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van\n18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de toegevoegde\nwaarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/4)\n34 Geheel van het wetsontwerp\ntot wijziging van de algemene wet inzake douane en accijnzen van\n18\u00a0juli\u00a01977 en het Wetboek van de belasting over de toegevoegde\nwaarde ter omzetting van richtlijn (EU) 2017/1371 (706/4)\n34 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises du\n18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/4)\n\n34 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises du\n18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/4)\n34 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises du\n18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/4)\n34 Ensemble du projet de loi\nmodifiant la loi g\u00e9n\u00e9rale sur les douanes et accises du\n18\u00a0juillet\u00a01977 et le Code de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e\ntransposant la directive (UE) 2017/1371 (706/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n34.01\u00a0 Wim Van der Donckt (N-VA): Mijnheer de voorzitter, wij gaan ons onthouden. Niet omdat\nwe slechte verliezers zijn, omdat onze amendementen het niet hebben gehaald,\nmaar omdat wij de mening zijn toegedaan\u00a0\u2013\u00a0ondanks het feit dat wij\nachter de geest van het wetsontwerp staan\u00a0\u2013\u00a0dat de omzetting van de\nrichtlijn in de Belgische wetgeving kaduuk is. \n\n34.01\n34.01\n\u00a0 Wim Van der Donckt \n\u00a0 Wim Van der Donckt \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, wij gaan ons onthouden. Niet omdat\nwe slechte verliezers zijn, omdat onze amendementen het niet hebben gehaald,\nmaar omdat wij de mening zijn toegedaan\u00a0\u2013\u00a0ondanks het feit dat wij\nachter de geest van het wetsontwerp staan\u00a0\u2013\u00a0dat de omzetting van de\nrichtlijn in de Belgische wetgeving kaduuk is. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Begin\nvan de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nDe voorzitter: Begin\nvan de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitter\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 88,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 22,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n88\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n88\n\n88\n88\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n17\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n22\n\n22\n22\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n127\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n127\n\n127\n127\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (706/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(706/6)\n(706/6)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (706/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(706/6)\n(706/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n35 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan artikel\u00a021 van de voorafgaande titel van het Wetboek van Strafvordering\n(773/4)\n\n35 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan artikel\u00a021 van de voorafgaande titel van het Wetboek van Strafvordering\n(773/4)\n35 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan artikel\u00a021 van de voorafgaande titel van het Wetboek van Strafvordering\n(773/4)\n35 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan artikel\u00a021 van de voorafgaande titel van het Wetboek van Strafvordering\n(773/4)\n35 Proposition de loi modifiant\nl'article\u00a021 du titre pr\u00e9liminaire du Code de proc\u00e9dure p\u00e9nale (773/4)\n\n35 Proposition de loi modifiant\nl'article\u00a021 du titre pr\u00e9liminaire du Code de proc\u00e9dure p\u00e9nale (773/4)\n35 Proposition de loi modifiant\nl'article\u00a021 du titre pr\u00e9liminaire du Code de proc\u00e9dure p\u00e9nale (773/4)\n35 Proposition de loi modifiant\nl'article\u00a021 du titre pr\u00e9liminaire du Code de proc\u00e9dure p\u00e9nale (773/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Croo Alexander",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kherbache Yasmine",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}