{
    "id": 21,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip21.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip21x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 10\u00a0mai\u00a02007\ntendant \u00e0 lutter contre la discrimi\u00adnation entre les femmes et les hommes, en\nce qui concerne l'interdiction de discrimination relative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0\nla comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (165/1-11)\n\n17 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 10\u00a0mai\u00a02007\ntendant \u00e0 lutter contre la discrimi\u00adnation entre les femmes et les hommes, en\nce qui concerne l'interdiction de discrimination relative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0\nla comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (165/1-11)\n17 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 10\u00a0mai\u00a02007\ntendant \u00e0 lutter contre la discrimi\u00adnation entre les femmes et les hommes, en\nce qui concerne l'interdiction de discrimination relative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0\nla comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (165/1-11)\n17 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 10\u00a0mai\u00a02007\ntendant \u00e0 lutter contre la discrimi\u00adnation entre les femmes et les hommes, en\nce qui concerne l'interdiction de discrimination relative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0\nla comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e (nouvel\nintitul\u00e9) (165/1-11)\n17 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 10\u00a0mei\u00a02007\nter bestrijding van discriminatie tussen vrouwen en mannen wat het discrimi\u00adnatie\u00adverbod\nop vaderschap of meemoeder\u00adschap, borstvoeding en medisch begeleide\nvoortplanting betreft (nieuw opschrift) (165/1-11)\n\n17 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 10\u00a0mei\u00a02007\nter bestrijding van discriminatie tussen vrouwen en mannen wat het discrimi\u00adnatie\u00adverbod\nop vaderschap of meemoeder\u00adschap, borstvoeding en medisch begeleide\nvoortplanting betreft (nieuw opschrift) (165/1-11)\n17 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 10\u00a0mei\u00a02007\nter bestrijding van discriminatie tussen vrouwen en mannen wat het discrimi\u00adnatie\u00adverbod\nop vaderschap of meemoeder\u00adschap, borstvoeding en medisch begeleide\nvoortplanting betreft (nieuw opschrift) (165/1-11)\n17 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 10\u00a0mei\u00a02007\nter bestrijding van discriminatie tussen vrouwen en mannen wat het discrimi\u00adnatie\u00adverbod\nop vaderschap of meemoeder\u00adschap, borstvoeding en medisch begeleide\nvoortplanting betreft (nieuw opschrift) (165/1-11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (165/11)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(165/11)\n(165/11)\n\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (165/11)\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (165/11)\n(165/11)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 11,
            "vote_names_no": [
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dewael Patrick",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Vandenput Tim",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen"
            ],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n11\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\nBijgevolg is het amendement aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a013 de Patrick\nPr\u00e9vot cs \u00e0 l'article\u00a02. (165/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a013 de Patrick\nPr\u00e9vot cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(165/9)\n(165/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nPatrick Pr\u00e9vot cs op artikel\u00a02. (165/9)\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nPatrick Pr\u00e9vot cs op artikel\u00a02. (165/9)\n(165/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 85,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 51,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}