{
    "id": 65,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip65.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip65x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"les\nagressions \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition de 'jeunes' contre des services de police et de secours\n\u00e0 Bruxelles\"\u00a0(n\u00b0\u00a034)\n\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"les\nagressions \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition de 'jeunes' contre des services de police et de secours\n\u00e0 Bruxelles\"\u00a0(n\u00b0\u00a034)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"les\nagressions \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition de 'jeunes' contre des services de police et de secours\n\u00e0 Bruxelles\"\u00a0(n\u00b0\u00a034)\n22 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Ortwin Depoortere sur \"les\nagressions \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition de 'jeunes' contre des services de police et de secours\n\u00e0 Bruxelles\"\u00a0(n\u00b0\u00a034)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"de herhaaldelijke\nagressie van \u2018jongeren\u2019 tegen politie- en hulpdiensten in\nBrussel\"\u00a0(nr.\u00a034)\n\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"de herhaaldelijke\nagressie van \u2018jongeren\u2019 tegen politie- en hulpdiensten in\nBrussel\"\u00a0(nr.\u00a034)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"de herhaaldelijke\nagressie van \u2018jongeren\u2019 tegen politie- en hulpdiensten in\nBrussel\"\u00a0(nr.\u00a034)\n22 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Ortwin Depoortere over \"de herhaaldelijke\nagressie van \u2018jongeren\u2019 tegen politie- en hulpdiensten in\nBrussel\"\u00a0(nr.\u00a034)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du\n14\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives \ndu\n14\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 14\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 14\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a034/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a034/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Ortwin Depoortere;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky Demon.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a034/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a034/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Ortwin Depoortere;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Ortwin Depoortere;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky Demon.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Ortwin Depoortere (VB): Afgelopen week gaf de grootste politievakbond het startschot\nvoor een campagne om het geweld tegen politiediensten aan te klagen. Dat is\nniet meer dan terecht. Volgens zijn metingen zijn er 25\u00a0feiten per dag\nwaarbij een politieman of \u2013vrouw het slachtoffer wordt van geweld. We stelden\ndat ook al vast in de commissie voor Binnenlandse Zaken op basis van\nhoorzittingen met verschillende vertegenwoordigers van politie- en\nhulpdiensten. Het stemde mij alvast zeer tevreden dat alle fracties over\npartijgrenzen heen toen hun steun toezegden om tegemoet te komen aan de\nverzuchtingen.\n\n22.01\n22.01\n\u00a0 Ortwin Depoortere \n\u00a0 Ortwin Depoortere \n\u00a0 \n(VB): Afgelopen week gaf de grootste politievakbond het startschot\nvoor een campagne om het geweld tegen politiediensten aan te klagen. Dat is\nniet meer dan terecht. Volgens zijn metingen zijn er 25\u00a0feiten per dag\nwaarbij een politieman of \u2013vrouw het slachtoffer wordt van geweld. We stelden\ndat ook al vast in de commissie voor Binnenlandse Zaken op basis van\nhoorzittingen met verschillende vertegenwoordigers van politie- en\nhulpdiensten. Het stemde mij alvast zeer tevreden dat alle fracties over\npartijgrenzen heen toen hun steun toezegden om tegemoet te komen aan de\nverzuchtingen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijn motie van aanbeveling behelst eigenlijk\nniet meer dan dat: ze herhaalt de verzuchtingen die we toen hebben gehoord en\nwaarmee ik de minister vorige week heb geconfronteerd. Met mijn motie vraag ik\nde plenaire vergadering om de steun niet alleen in woorden, maar ook in daden\nte belijden. Het gaat om de oprichting van een slachtofferfonds om\npolitiemensen en hulpverleners die het slachtoffer worden, onmiddellijk te\nvergoeden, gratis rechtsbijstand voor elke politieagent en hulpverlener die het\nslachtoffer worden van agressie, nultolerantie tegenover daders in de vorm van\nsnelrecht en het opzetten van een bewustmakingscampagne om geweld tegen politie\nen hulpdiensten scherp te veroordelen. Ik verwacht dus dat alle fracties de\neenvoudige motie wegstemmen en de motie van aanbeveling steunen.\nMijn motie van aanbeveling behelst eigenlijk\nniet meer dan dat: ze herhaalt de verzuchtingen die we toen hebben gehoord en\nwaarmee ik de minister vorige week heb geconfronteerd. Met mijn motie vraag ik\nde plenaire vergadering om de steun niet alleen in woorden, maar ook in daden\nte belijden. Het gaat om de oprichting van een slachtofferfonds om\npolitiemensen en hulpverleners die het slachtoffer worden, onmiddellijk te\nvergoeden, gratis rechtsbijstand voor elke politieagent en hulpverlener die het\nslachtoffer worden van agressie, nultolerantie tegenover daders in de vorm van\nsnelrecht en het opzetten van een bewustmakingscampagne om geweld tegen politie\nen hulpdiensten scherp te veroordelen. Ik verwacht dus dat alle fracties de\neenvoudige motie wegstemmen en de motie van aanbeveling steunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 47,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n47\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n47\n\n47\n47\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Kristof Calvo en mevrouw Julie\nChanson hebben gestemd zoals hun fractie voor deze en de volgende stemmingen)\n(De heer Kristof Calvo en mevrouw Julie\nChanson hebben gestemd zoals hun fractie voor deze en de volgende stemmingen)\n(De heer Kristof Calvo en mevrouw Julie\nChanson hebben gestemd zoals hun fractie voor deze en de volgende stemmingen)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"le tribunal\nde Hal-Vilvorde\"\u00a0(n\u00b0\u00a041)\n\n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n23 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nMme\u00a0Katleen Bury sur \"le tribunal\nde Hal-Vilvorde\"\u00a0(n\u00b0\u00a041)\nMme\u00a0Katleen Bury sur \"le tribunal\nde Hal-Vilvorde\"\u00a0(n\u00b0\u00a041)\nMme\u00a0Katleen Bury sur \"le tribunal\nde Hal-Vilvorde\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a041)\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over de \"rechtbank Halle-Vilvoorde\"\u00a0(nr.\u00a041)\n\n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \n23 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van \nmevrouw Katleen Bury over de \"rechtbank Halle-Vilvoorde\"\u00a0(nr.\u00a041)\nmevrouw Katleen Bury over de \"rechtbank Halle-Vilvoorde\"\u00a0(nr.\u00a041)\nmevrouw Katleen Bury over de \"rechtbank Halle-Vilvoorde\n\"\u00a0(nr.\u00a041)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 14\u00a0octobre\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 14\n\u00a0octobre\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n14\u00a0oktober\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n14\u00a0oktober\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a041/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a041/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Khalil\nAouasti, Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls, M.\u00a0Koen Geens et Mmes\u00a0Nathalie\nGilson, Claire Hugon et Laurence Zanchetta.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Khalil\nAouasti, Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls, M.\u00a0Koen Geens et Mmes\u00a0Nathalie\nGilson, Claire Hugon et Laurence Zanchetta\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a041/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a041/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Khalil\nAouasti, mevrouw Katja Gabri\u00ebls, de heer Koen Geens en de dames Nathalie\nGilson, Claire Hugon en Laurence Zanchetta.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Khalil\nAouasti, mevrouw Katja Gabri\u00ebls, de heer Koen Geens en de dames Nathalie\nGilson, Claire Hugon en Laurence Zanchetta\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n23.01\u00a0 Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, ik sta hier vandaag voor u met een zeer belangrijke\nmotie van aanbeveling want we willen ervoor zorgen dat Halle-Vilvoorde\neindelijk een echt gerechtelijk arrondissement wordt. We hebben nu een\narrondissement met een parket in aftandse gebouwen, hoewel de minister gezegd\nheeft dat hij daar werk van gaat maken. We hopen dat die nieuwbouw er eindelijk\nkomt tegen 2022. We\u00a0 moeten echter een\nrechtbank krijgen met eigen rechters waar we de mensen uit Halle-Vilvoorde\nkunnen berechten.\n\n23.01\n23.01\n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 Katleen Bury \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, ik sta hier vandaag voor u met een zeer belangrijke\nmotie van aanbeveling want we willen ervoor zorgen dat Halle-Vilvoorde\neindelijk een echt gerechtelijk arrondissement wordt. We hebben nu een\narrondissement met een parket in aftandse gebouwen, hoewel de minister gezegd\nheeft dat hij daar werk van gaat maken. We hopen dat die nieuwbouw er eindelijk\nkomt tegen 2022. We\u00a0 moeten echter een\nrechtbank krijgen met eigen rechters waar we de mensen uit Halle-Vilvoorde\nkunnen berechten.\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nDie vraag komt niet van ons, het gaat hier\nniet om flamingantisme zoals we van andere partijen wel eens horen, het gaat\nhier gewoon om gezond verstand. In andere gerechtelijk arrondissementen werkt\nmen eentalig in het Nederlands maar in Halle-Vilvoorde zien we Franstalige\ndaders die de hele procedure in het Nederlands laten verlopen om dan helemaal\naan het einde nog even een taalwijziging te vragen. Er moet dan een nieuwe\nonderzoeksrechter aangesteld worden en daarbij verdwijnen soms zaken. Die hele\nproblematiek kost handenvol geld en tijd. Vervolgens komen die mensen terecht\nvoor rechters die op een andere manier recht spreken dan wij dat in\nHalle-Vilvoorde doen, waardoor ze er gemakkelijker vanaf komen.\nDie vraag komt niet van ons, het gaat hier\nniet om flamingantisme zoals we van andere partijen wel eens horen, het gaat\nhier gewoon om gezond verstand. In andere gerechtelijk arrondissementen werkt\nmen eentalig in het Nederlands maar in Halle-Vilvoorde zien we Franstalige\ndaders die de hele procedure in het Nederlands laten verlopen om dan helemaal\naan het einde nog even een taalwijziging te vragen. Er moet dan een nieuwe\nonderzoeksrechter aangesteld worden en daarbij verdwijnen soms zaken. Die hele\nproblematiek kost handenvol geld en tijd. Vervolgens komen die mensen terecht\nvoor rechters die op een andere manier recht spreken dan wij dat in\nHalle-Vilvoorde doen, waardoor ze er gemakkelijker vanaf komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe procureur des Konings van het parket\nHalle-Vilvoorde heeft dit al verscheidene keren aangeklaagd en ik heb in de\ncommissie gezien dat de minister van Justitie hier een voortrekkersrol in wil\nspelen. Het lijkt mij dus de logica zelf om iedereen op te roepen om deze motie\ngoed te keuren.\nDe procureur des Konings van het parket\nHalle-Vilvoorde heeft dit al verscheidene keren aangeklaagd en ik heb in de\ncommissie gezien dat de minister van Justitie hier een voortrekkersrol in wil\nspelen. Het lijkt mij dus de logica zelf om iedereen op te roepen om deze motie\ngoed te keuren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLa pr\u00e9sidente: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 87,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 49,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n87\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n87\n\n87\n87\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n49\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende invoering\nvan bepalingen inzake de basisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het\nWetboek van economisch recht (619/12), geamendeerd tijdens de plenaire\nvergadering van 15 oktober 2020.\n\n\n\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende invoering\nvan bepalingen inzake de basisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het\nWetboek van economisch recht (619/12), geamendeerd tijdens de plenaire\nvergadering van 15 oktober 2020.\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende invoering\nvan bepalingen inzake de basisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het\nWetboek van economisch recht (619/12), geamendeerd tijdens de plenaire\nvergadering van 15 oktober 2020.\n24 Geheel van het wetsvoorstel houdende invoering\nvan bepalingen inzake de basisbankdienst voor ondernemingen in boek VII van het\nWetboek van economisch recht (619/12), geamendeerd tijdens de plenaire\nvergadering van 15 oktober 2020.\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re de service bancaire de\nbase pour les entreprises dans le livre VII du Code de droit \u00e9conomique\n(619/12), amend\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 15 octobre 2020.\n\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re de service bancaire de\nbase pour les entreprises dans le livre VII du Code de droit \u00e9conomique\n(619/12), amend\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 15 octobre 2020.\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re de service bancaire de\nbase pour les entreprises dans le livre VII du Code de droit \u00e9conomique\n(619/12), amend\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 15 octobre 2020.\n24 Ensemble de la proposition\nde loi portant insertion des dispositions en mati\u00e8re de service bancaire de\nbase pour les entreprises dans le livre VII du Code de droit \u00e9conomique\n(619/12), amend\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 15 octobre 2020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 126,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 12,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n126\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n126\n\n126\n126\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n12\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(619/13)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(619/13)\n(619/13)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (619/13)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (619/13)\n(619/13)\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.01\u00a0 Gilles Vanden Burre (Ecolo-Groen):\nMadame la pr\u00e9sidente, je voudrais juste signaler que deux coll\u00e8gues ont\u00a0 eu des probl\u00e8mes pour se connecter,\nMme\u00a0Chanson et M.\u00a0Calvo. Ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 se connecter.\n\n24.01\u00a0 Gilles Vanden Burre \n24.01\n\u00a0 Gilles Vanden Burre \n\u00a0 \n(Ecolo-Groen):\nMadame la pr\u00e9sidente, je voudrais juste signaler que deux coll\u00e8gues ont\u00a0 eu des probl\u00e8mes pour se connecter,\nMme\u00a0Chanson et M.\u00a0Calvo. Ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 se connecter.\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nNous en prenons note. Ces deux membres ont eu quelques difficult\u00e9s de vote. Je vous\nremercie. \nLa pr\u00e9sidente:\nNous en prenons note. Ces deux membres ont eu quelques difficult\u00e9s de vote. Je vous\nremercie. \npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n30\u00a0oktober\u00a02018 houdende diverse bepalingen inzake gezondheid met het\noog op het uitstel van de inwerkingtreding van de wettelijke bepalingen inzake\nde vestiging van voor het publiek opengestelde apotheken (1574/1)\n\n\n\n25 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n30\u00a0oktober\u00a02018 houdende diverse bepalingen inzake gezondheid met het\noog op het uitstel van de inwerkingtreding van de wettelijke bepalingen inzake\nde vestiging van voor het publiek opengestelde apotheken (1574/1)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n30\u00a0oktober\u00a02018 houdende diverse bepalingen inzake gezondheid met het\noog op het uitstel van de inwerkingtreding van de wettelijke bepalingen inzake\nde vestiging van voor het publiek opengestelde apotheken (1574/1)\n25 Wetsvoorstel tot wijziging van de wet van\n30\u00a0oktober\u00a02018 houdende diverse bepalingen inzake gezondheid met het\noog op het uitstel van de inwerkingtreding van de wettelijke bepalingen inzake\nde vestiging van voor het publiek opengestelde apotheken (1574/1)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0octobre\u00a02018 portant des dispositions diverses en\nmati\u00e8re de sant\u00e9 en vue de la remise de l'entr\u00e9e en vigueur des dispositions\nl\u00e9gales sur l'\u00e9tablissement des pharmacies ouvertes au public (1574/1)\n\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0octobre\u00a02018 portant des dispositions diverses en\nmati\u00e8re de sant\u00e9 en vue de la remise de l'entr\u00e9e en vigueur des dispositions\nl\u00e9gales sur l'\u00e9tablissement des pharmacies ouvertes au public (1574/1)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0octobre\u00a02018 portant des dispositions diverses en\nmati\u00e8re de sant\u00e9 en vue de la remise de l'entr\u00e9e en vigueur des dispositions\nl\u00e9gales sur l'\u00e9tablissement des pharmacies ouvertes au public (1574/1)\n25 Proposition de loi modifiant\nla loi du 30\u00a0octobre\u00a02018 portant des dispositions diverses en\nmati\u00e8re de sant\u00e9 en vue de la remise de l'entr\u00e9e en vigueur des dispositions\nl\u00e9gales sur l'\u00e9tablissement des pharmacies ouvertes au public (1574/1)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 139,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}