{
    "id": 180,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip180.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip180x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n05.01 \u00a0Peter De Roover (N-VA): Mevrouw de voorzitster, er is ons gemeld dat de collega\u2019s\nGoedele Liekens en Patrick Pr\u00e9vot niet aanwezig kunnen zijn. Er is daarom een\nstemafspraak gemaakt met de collega\u2019s Valerie Van\u00a0Peel en Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt.\n05.01\n05.01\n \u00a0Peter De Roover \n \u00a0Peter De Roover \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, er is ons gemeld dat de collega\u2019s\nGoedele Liekens en Patrick Pr\u00e9vot niet aanwezig kunnen zijn. Er is daarom een\nstemafspraak gemaakt met de collega\u2019s Valerie Van\u00a0Peel en Anneleen\nVan\u00a0Bossuyt.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente: Dont acte. Er is overigens\ngoed nieuws van de heer Pr\u00e9vot: hij is vader geworden!\nLa pr\u00e9sidente: Dont acte. Er is overigens\ngoed nieuws van de heer Pr\u00e9vot: hij is vader geworden!\npr\u00e9sidente\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n(Applaus)\n(Applaus)\n(Applaus)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n06 Projet de loi modifiant l'article\u00a066 de la loi du\n28\u00a0fevrier\u00a02007 fixant le statut des militaires et candidats\nmilitaires du cadre actif des Forces arm\u00e9es (2046/3)\n06\n06\n Projet de loi modifiant l'article\u00a066 de la loi du\n28\u00a0fevrier\u00a02007 fixant le statut des militaires et candidats\nmilitaires du cadre actif des Forces arm\u00e9es (2046/3)\n Projet de loi modifiant l'article\u00a066 de la loi du\n28\u00a0fevrier\u00a02007 fixant le statut des militaires et candidats\nmilitaires du cadre actif des Forces arm\u00e9es (2046/3)\n\n06 Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a066 van de wet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot\nvaststelling van het statuut van de militairen en kandidaat-militairen van het\nactief kader van de Krijgsmacht (2046/3)\n06\n06\n06\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a066 van de wet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot\nvaststelling van het statuut van de militairen en kandidaat-militairen van het\nactief kader van de Krijgsmacht (2046/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a066 van de wet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot\nvaststelling van het statuut van de militairen en kandidaat-militairen van het\nactief kader van de Krijgsmacht (2046/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van artikel\u00a066 van de wet van 28\u00a0februari\u00a02007 tot\nvaststelling van het statuut van de militairen en kandidaat-militairen van het\nactief kader van de Krijgsmacht (2046/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 109,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n109\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n109\n\n109\n109\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2046/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2046/4)\n(2046/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2046/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2046/4)\n(2046/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n07 Projet de loi relatif aux interventions de l'\u00c9tat afin de couvrir\ncertains risques exclus dans des assurances solde restant d\u00fb conclues par des\nmilitaires ou civils, en cas de d\u00e9c\u00e8s par le fait du service (2540/3)\n07\n07\n Projet de loi relatif aux interventions de l'\u00c9tat afin de couvrir\ncertains risques exclus dans des assurances solde restant d\u00fb conclues par des\nmilitaires ou civils, en cas de d\u00e9c\u00e8s par le fait du service (2540/3)\n Projet de loi relatif aux interventions de l'\u00c9tat afin de couvrir\ncertains risques exclus dans des assurances solde restant d\u00fb conclues par des\nmilitaires ou civils, en cas de d\u00e9c\u00e8s par le fait du service (2540/3)\n\n07 Wetsontwerp\nbetreffende de tussenkomsten van de Staat tot dekking van bepaalde uitgesloten\nrisico's in schuldsaldoverzekeringen afgesloten door militairen of burgers,\ningeval van overlijden door de dienst (2540/3)\n07\n07\n07\n Wetsontwerp\nbetreffende de tussenkomsten van de Staat tot dekking van bepaalde uitgesloten\nrisico's in schuldsaldoverzekeringen afgesloten door militairen of burgers,\ningeval van overlijden door de dienst (2540/3)\n Wetsontwerp\nbetreffende de tussenkomsten van de Staat tot dekking van bepaalde uitgesloten\nrisico's in schuldsaldoverzekeringen afgesloten door militairen of burgers,\ningeval van overlijden door de dienst (2540/3)\n Wetsontwerp\nbetreffende de tussenkomsten van de Staat tot dekking van bepaalde uitgesloten\nrisico's in schuldsaldoverzekeringen afgesloten door militairen of burgers,\ningeval van overlijden door de dienst (2540/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n135\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2540/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2540/4)\n(2540/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2540/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2540/4)\n(2540/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n08 Projet de loi modifiant diverses dispositions relatives au statut des\ncandidats militaires du cadre actif des forces arm\u00e9es (2541/3)\n08\n08\n Projet de loi modifiant diverses dispositions relatives au statut des\ncandidats militaires du cadre actif des forces arm\u00e9es (2541/3)\n Projet de loi modifiant diverses dispositions relatives au statut des\ncandidats militaires du cadre actif des forces arm\u00e9es (2541/3)\n\n08 Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende het statuut van de\nkandidaat-militairen van het actief kader van de krijgsmacht (2541/3)\n08\n08\n08\n Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende het statuut van de\nkandidaat-militairen van het actief kader van de krijgsmacht (2541/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende het statuut van de\nkandidaat-militairen van het actief kader van de krijgsmacht (2541/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende het statuut van de\nkandidaat-militairen van het actief kader van de krijgsmacht (2541/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 134,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n134\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2541/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2541/4)\n(2541/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2541/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2541/4)\n(2541/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n09 Projet de loi modifiant des dispositions concernant le recrutement des\nmilitaires (2542/3)\n09\n09\n Projet de loi modifiant des dispositions concernant le recrutement des\nmilitaires (2542/3)\n Projet de loi modifiant des dispositions concernant le recrutement des\nmilitaires (2542/3)\n\n09 Wetsontwerp tot\nwijziging van bepalingen betreffende de werving van militairen (2542/3)\n09\n09\n09\n Wetsontwerp tot\nwijziging van bepalingen betreffende de werving van militairen (2542/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van bepalingen betreffende de werving van militairen (2542/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van bepalingen betreffende de werving van militairen (2542/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 95,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 20,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n95\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n20\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2542/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2542/4)\n(2542/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2542/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2542/4)\n(2542/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n10 Projet de loi modifiant diverses dispositions relatives aux cours de\nperfectionnement des militaires de carri\u00e8re du cadre actif et abrogeant les\n\u00e9preuves professionnelles de la formation pour candidat officier sup\u00e9rieur des\nofficiers de carri\u00e8re du niveau\u00a0A (2544/3)\n10\n10\n Projet de loi modifiant diverses dispositions relatives aux cours de\nperfectionnement des militaires de carri\u00e8re du cadre actif et abrogeant les\n\u00e9preuves professionnelles de la formation pour candidat officier sup\u00e9rieur des\nofficiers de carri\u00e8re du niveau\u00a0A (2544/3)\n Projet de loi modifiant diverses dispositions relatives aux cours de\nperfectionnement des militaires de carri\u00e8re du cadre actif et abrogeant les\n\u00e9preuves professionnelles de la formation pour candidat officier sup\u00e9rieur des\nofficiers de carri\u00e8re du niveau\u00a0A (2544/3)\n\n10 Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de vervolmakingscursussen van de\nberoepsmilitairen van het actief kader en tot opheffing van de beroepsproeven\nvan de vorming voor kandidaat hoofdofficier voor de beroepsofficieren van\nniveau\u00a0A (2544/3)\n10\n10\n10\n Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de vervolmakingscursussen van de\nberoepsmilitairen van het actief kader en tot opheffing van de beroepsproeven\nvan de vorming voor kandidaat hoofdofficier voor de beroepsofficieren van\nniveau\u00a0A (2544/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de vervolmakingscursussen van de\nberoepsmilitairen van het actief kader en tot opheffing van de beroepsproeven\nvan de vorming voor kandidaat hoofdofficier voor de beroepsofficieren van\nniveau\u00a0A (2544/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van diverse bepalingen betreffende de vervolmakingscursussen van de\nberoepsmilitairen van het actief kader en tot opheffing van de beroepsproeven\nvan de vorming voor kandidaat hoofdofficier voor de beroepsofficieren van\nniveau\u00a0A (2544/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 100,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 33,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n100\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n33\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n33\n\n33\n33\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2544/3)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2544/3)\n(2544/3)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2544/3)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2544/3)\n(2544/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n11 Projet de loi contenant le r\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets\nd'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2016 (2604/3)\n11\n11\n Projet de loi contenant le r\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets\nd'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2016 (2604/3)\n Projet de loi contenant le r\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets\nd'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2016 (2604/3)\n\n11 Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2016 (2604/3)\n11\n11\n11\n Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2016 (2604/3)\n Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2016 (2604/3)\n Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2016 (2604/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 75,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n75\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n75\n\n75\n75\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2604/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2604/4)\n(2604/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2604/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2604/4)\n(2604/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(MM. Khalid\nAouasti et Malik Ben\u00a0Achour ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n(MM. Khalid\nAouasti et Malik Ben\u00a0Achour ont vot\u00e9 comme leur groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n12 Projet de loi contenant le r\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets\nd'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2017 (2605/3)\n12\n12\n Projet de loi contenant le r\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets\nd'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2017 (2605/3)\n Projet de loi contenant le r\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets\nd'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2017 (2605/3)\n\n12 Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2017 (2605/3)\n12\n12\n12\n Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2017 (2605/3)\n Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2017 (2605/3)\n Wetsontwerp\nhoudende eindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut\nvan het jaar 2017 (2605/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 28,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n28\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2605/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2605/4)\n(2605/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2605/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2605/4)\n(2605/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n13 Projet de loi portant des modifications du droit d'\u00e9criture et du\ndroit d'enregistrement relatif \u00e0 certains actes (2624/3)\n13\n13\n Projet de loi portant des modifications du droit d'\u00e9criture et du\ndroit d'enregistrement relatif \u00e0 certains actes (2624/3)\n Projet de loi portant des modifications du droit d'\u00e9criture et du\ndroit d'enregistrement relatif \u00e0 certains actes (2624/3)\n\n13 Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen van het recht op geschriften en van het registratierecht\nop bepaalde akten (2624/3)\n13\n13\n13\n Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen van het recht op geschriften en van het registratierecht\nop bepaalde akten (2624/3)\n Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen van het recht op geschriften en van het registratierecht\nop bepaalde akten (2624/3)\n Wetsontwerp\nhoudende wijzigingen van het recht op geschriften en van het registratierecht\nop bepaalde akten (2624/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 4,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n4\n\n4\n4\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2624/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2624/4)\n(2624/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2624/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2624/4)\n(2624/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n14 Projet de loi modifiant la loi du 17\u00a0juin\u00a02016 relative aux\nmarch\u00e9s publics et la loi du 17\u00a0juin\u00a02016 relative aux contrats de\nconcession (2496/7)\n14\n14\n Projet de loi modifiant la loi du 17\u00a0juin\u00a02016 relative aux\nmarch\u00e9s publics et la loi du 17\u00a0juin\u00a02016 relative aux contrats de\nconcession (2496/7)\n Projet de loi modifiant la loi du 17\u00a0juin\u00a02016 relative aux\nmarch\u00e9s publics et la loi du 17\u00a0juin\u00a02016 relative aux contrats de\nconcession (2496/7)\n\n14 Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 17\u00a0juni\u00a02016 inzake overheidsopdrachten en\nde wet van 17\u00a0juni\u00a02016 betreffende de concessieovereenkomsten\n(2496/7)\n14\n14\n14\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 17\u00a0juni\u00a02016 inzake overheidsopdrachten en\nde wet van 17\u00a0juni\u00a02016 betreffende de concessieovereenkomsten\n(2496/7)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 17\u00a0juni\u00a02016 inzake overheidsopdrachten en\nde wet van 17\u00a0juni\u00a02016 betreffende de concessieovereenkomsten\n(2496/7)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van de wet van 17\u00a0juni\u00a02016 inzake overheidsopdrachten en\nde wet van 17\u00a0juni\u00a02016 betreffende de concessieovereenkomsten\n(2496/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 120,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n120\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n120\n\n120\n120\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2496/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2496/8)\n(2496/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2496/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2496/8)\n(2496/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n15 Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la\nprotection des libert\u00e9s fondamentales des lanceurs d'alerte et des journalistes\n(1069/1-8)\n15\n15\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la\nprotection des libert\u00e9s fondamentales des lanceurs d'alerte et des journalistes\n(1069/1-8)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la\nprotection des libert\u00e9s fondamentales des lanceurs d'alerte et des journalistes\n(1069/1-8)\n\n15 Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie over de bescherming van de\nfundamentele vrijheden van de klokkenluiders en de journalisten (1069/1-8)\n15\n15\n15\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie over de bescherming van de\nfundamentele vrijheden van de klokkenluiders en de journalisten (1069/1-8)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie over de bescherming van de\nfundamentele vrijheden van de klokkenluiders en de journalisten (1069/1-8)\n Aangehouden\namendementen op het voorstel van resolutie over de bescherming van de\nfundamentele vrijheden van de klokkenluiders en de journalisten (1069/1-8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs au point\u00a0I.2. (1069/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs au point\u00a0I.2. \n(1069/8)\n(1069/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nFran\u00e7ois De Smet cs op punt\u00a0I.2. (1069/8)\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nFran\u00e7ois De Smet cs op punt\u00a0I.2. (1069/8)\n(1069/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 117,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n117\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a013 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un point\u00a0I.3(n). (1069/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a013 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un point\u00a0I.3(n). \n(1069/8)\n(1069/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nFran\u00e7ois De Smet cs tot invoeging van een punt\u00a0I.3(n). (1069/8)\nStemming over amendement nr.\u00a013 van\nFran\u00e7ois De Smet cs tot invoeging van een punt\u00a0I.3(n). \n(1069/8)\n(1069/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\nHeeft iedereen\ngestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son\nvote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 13,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 116,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n13\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n116\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft\ntegengestemd)\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft\ntegengestemd)\n(De heer Bj\u00f6rn Anseeuw heeft\ntegengestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs au point\u00a0II.1. (1069/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs au point\u00a0II.1. \n(1069/8)\n(1069/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nFran\u00e7ois De Smet cs op punt\u00a0II.1. (1069/8)\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nFran\u00e7ois De Smet cs op punt\u00a0II.1. (1069/8)\n(1069/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 116,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n116\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un point\u00a0II.3(n). (1069/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a015 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un point\u00a0II.3(n). \n(1069/8)\n(1069/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nFran\u00e7ois De Smet cs tot invoeging van een punt\u00a0II.3(n). (1069/8)\nStemming over amendement nr.\u00a015 van\nFran\u00e7ois De Smet cs tot invoeging van een punt\u00a0II.3(n). \n(1069/8)\n(1069/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs \u00e0 l'intitul\u00e9. (1069/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a016 de Fran\u00e7ois De\nSmet cs \u00e0 l'intitul\u00e9. \n(1069/8)\n(1069/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nFran\u00e7ois De Smet cs op het opschrift. (1069/8)\nStemming over amendement nr.\u00a016 van\nFran\u00e7ois De Smet cs op het opschrift. (1069/8)\n(1069/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 13,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 118,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n13\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n13\n\n13\n13\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n118\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n16 Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des libert\u00e9s\nfondamentales des lanceurs d'alerte et des journalistes (1069/7)\n16\n16\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des libert\u00e9s\nfondamentales des lanceurs d'alerte et des journalistes (1069/7)\n Proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la protection des libert\u00e9s\nfondamentales des lanceurs d'alerte et des journalistes (1069/7)\n\n16 Voorstel van\nresolutie over de bescherming van de fundamentele vrijheden van de\nklokkenluiders en de journalisten (1069/7)\n16\n16\n16\n Voorstel van\nresolutie over de bescherming van de fundamentele vrijheden van de\nklokkenluiders en de journalisten (1069/7)\n Voorstel van\nresolutie over de bescherming van de fundamentele vrijheden van de\nklokkenluiders en de journalisten (1069/7)\n Voorstel van\nresolutie over de bescherming van de fundamentele vrijheden van de\nklokkenluiders en de journalisten (1069/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 96,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 21,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n96\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n21\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n21\n\n21\n21\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n19\n19\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (1069/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(1069/9)\n(1069/9)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1069/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (1069/9)\n(1069/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17 Wetsontwerp\nhoudende steun voor de post-uitrusting van wagons om geluidsoverlast van\ngoederenverkeer per spoor te verminderen (nieuw opschrift) (2548/4)\n17\n17\n17\n Wetsontwerp\nhoudende steun voor de post-uitrusting van wagons om geluidsoverlast van\ngoederenverkeer per spoor te verminderen (nieuw opschrift) (2548/4)\n Wetsontwerp\nhoudende steun voor de post-uitrusting van wagons om geluidsoverlast van\ngoederenverkeer per spoor te verminderen (nieuw opschrift) (2548/4)\n Wetsontwerp\nhoudende steun voor de post-uitrusting van wagons om geluidsoverlast van\ngoederenverkeer per spoor te verminderen (nieuw opschrift) (2548/4)\n\n\n17 Projet de loi portant aide au post-\u00e9quipement des wagons pour r\u00e9duire\nles nuisances sonores du transport ferroviaire de marchandise (nouvel intitul\u00e9)\n(2548/4)\n17\n17\n Projet de loi portant aide au post-\u00e9quipement des wagons pour r\u00e9duire\nles nuisances sonores du transport ferroviaire de marchandise (nouvel intitul\u00e9)\n(2548/4)\n Projet de loi portant aide au post-\u00e9quipement des wagons pour r\u00e9duire\nles nuisances sonores du transport ferroviaire de marchandise (nouvel intitul\u00e9)\n(2548/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n108\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2548/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2548/5)\n(2548/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2548/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2548/5)\n(2548/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18 Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk\u00a07 van titel\u00a02 van de wet van\n24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van de\npensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2590/3)\n18\n18\n18\n Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk\u00a07 van titel\u00a02 van de wet van\n24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van de\npensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2590/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk\u00a07 van titel\u00a02 van de wet van\n24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van de\npensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2590/3)\n Wetsontwerp tot\nwijziging van hoofdstuk\u00a07 van titel\u00a02 van de wet van\n24\u00a0oktober\u00a02011 tot vrijwaring van een duurzame financiering van de\npensioenen van de vastbenoemde personeelsleden van de provinciale en\nplaatselijke overheidsdiensten en van de lokale politiezones, tot wijziging van\nde wet van 6\u00a0mei\u00a02002 tot oprichting van het Fonds voor de pensioenen\nvan de ge\u00efntegreerde politie en houdende bijzondere bepalingen inzake sociale\nzekerheid en houdende diverse wijzigingsbepalingen (2590/3)\n\n\n18 Projet de loi modifiant le chapitre\u00a07 du titre\u00a02 de la loi\ndu 24\u00a0octobre\u00a02011 assurant un financement p\u00e9renne des pensions des\nmembres du personnel nomm\u00e9 \u00e0 titre d\u00e9finitif des administrations provinciales\net locales et des zones de police locale et modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02002 portant cr\u00e9ation du Fonds des pensions de la police\nint\u00e9gr\u00e9e et portant des dispositions particuli\u00e8res en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9\nsociale et contenant diverses dispositions modificatives (nouvel intitul\u00e9)\n(2590/3)\n18\n18\n Projet de loi modifiant le chapitre\u00a07 du titre\u00a02 de la loi\ndu 24\u00a0octobre\u00a02011 assurant un financement p\u00e9renne des pensions des\nmembres du personnel nomm\u00e9 \u00e0 titre d\u00e9finitif des administrations provinciales\net locales et des zones de police locale et modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02002 portant cr\u00e9ation du Fonds des pensions de la police\nint\u00e9gr\u00e9e et portant des dispositions particuli\u00e8res en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9\nsociale et contenant diverses dispositions modificatives (nouvel intitul\u00e9)\n(2590/3)\n Projet de loi modifiant le chapitre\u00a07 du titre\u00a02 de la loi\ndu 24\u00a0octobre\u00a02011 assurant un financement p\u00e9renne des pensions des\nmembres du personnel nomm\u00e9 \u00e0 titre d\u00e9finitif des administrations provinciales\net locales et des zones de police locale et modifiant la loi du\n6\u00a0mai\u00a02002 portant cr\u00e9ation du Fonds des pensions de la police\nint\u00e9gr\u00e9e et portant des dispositions particuli\u00e8res en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9\nsociale et contenant diverses dispositions modificatives (nouvel intitul\u00e9)\n(2590/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 136,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n136\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2590/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2590/4)\n(2590/4)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2590/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2590/4)\n(2590/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Projet de loi visant \u00e0 favoriser l'int\u00e9gration des personnes\nb\u00e9n\u00e9ficiant de la protection temporaire (2637/3)\n19\n19\n Projet de loi visant \u00e0 favoriser l'int\u00e9gration des personnes\nb\u00e9n\u00e9ficiant de la protection temporaire (2637/3)\n Projet de loi visant \u00e0 favoriser l'int\u00e9gration des personnes\nb\u00e9n\u00e9ficiant de la protection temporaire (2637/3)\n\n19 Wetsontwerp tot\nbevordering van de integratie van de begunstigden van het tijdelijk\nbeschermings\u00adstatuut (2637/3)\n19\n19\n19\n Wetsontwerp tot\nbevordering van de integratie van de begunstigden van het tijdelijk\nbeschermings\u00adstatuut (2637/3)\n Wetsontwerp tot\nbevordering van de integratie van de begunstigden van het tijdelijk\nbeschermings\u00adstatuut (2637/3)\n Wetsontwerp tot\nbevordering van de integratie van de begunstigden van het tijdelijk\nbeschermings\u00adstatuut (2637/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 118,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 17,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\nVotants\n\nVotants\nVotants\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nStemmen\n\nStemmen\nStemmen\n\n\n\nBlancs ou\n  nuls\n\n\n2\n\n\nBlanco of ongeldig\n\n\n\nBlancs ou\n  nuls\n\nBlancs ou\n  nuls\nBlancs ou\n  nuls\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nBlanco of ongeldig\n\nBlanco of ongeldig\nBlanco of ongeldig\n\n\n\nValables\n\n\n132\n\n\nGeldig\n\n\n\nValables\n\nValables\nValables\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nGeldig\n\nGeldig\nGeldig\n\n\n\nMajorit\u00e9\n  absolue\n\n\n67\n\n\nVolstrekte meerderheid\n\n\n\nMajorit\u00e9\n  absolue\n\nMajorit\u00e9\n  absolue\nMajorit\u00e9\n  absolue\n\n\n67\n\n67\n67\n\n\nVolstrekte meerderheid\n\nVolstrekte meerderheid\nVolstrekte meerderheid\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Herman Daens a obtenu 132\u00a0voix.\nM.\u00a0Herman Daens a obtenu 132\u00a0voix.\nDe heer Herman Daens heeft 132\u00a0stemmen\ngekregen.\nDe heer Herman Daens heeft 132\u00a0stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Peter De\u00a0Smet a obtenu\n2\u00a0voix.\nM.\u00a0Peter De\u00a0Smet a obtenu\n2\u00a0voix.\nDe heer Peter De\u00a0Smet heeft\n2\u00a0stemmen gekregen.\nDe heer Peter De\u00a0Smet heeft\n2\u00a0stemmen gekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Joris Lagrou a obtenu 130\u00a0voix.\nM.\u00a0Joris Lagrou a obtenu 130\u00a0voix.\nDe heer Joris Lagrou heeft 130\u00a0stemmen\ngekregen.\nDe heer Joris Lagrou heeft 130\u00a0stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Herman Daens ayant obtenu la majorit\u00e9\nabsolue est nomm\u00e9 membre effectif du Comit\u00e9\u00a0P.\nM.\u00a0Herman Daens ayant obtenu la majorit\u00e9\nabsolue est nomm\u00e9 membre effectif du Comit\u00e9\u00a0P.\nAangezien de heer Herman Daens de volstrekte\nmeerderheid heeft gekregen, wordt hij benoemd tot werkend lid van het\nComit\u00e9\u00a0P.\nAangezien de heer Herman Daens de volstrekte\nmeerderheid heeft gekregen, wordt hij benoemd tot werkend lid van het\nComit\u00e9\u00a0P.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Joris Lagrou ayant obtenu la majorit\u00e9\nabsolue est nomm\u00e9 membre effectif du Comit\u00e9\u00a0P.\nM.\u00a0Joris Lagrou ayant obtenu la majorit\u00e9\nabsolue est nomm\u00e9 membre effectif du Comit\u00e9\u00a0P.\nAangezien de heer Joris Lagrou de volstrekte\nmeerderheid heeft gekregen, wordt hij benoemd tot werkend lid van het\nComit\u00e9\u00a0P.\nAangezien de heer Joris Lagrou de volstrekte\nmeerderheid heeft gekregen, wordt hij benoemd tot werkend lid van het\nComit\u00e9\u00a0P.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n\n\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n10\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 l'analyse de la menace (2495/1-9)\n21\n21\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n10\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 l'analyse de la menace (2495/1-9)\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi modifiant la loi du\n10\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 l'analyse de la menace (2495/1-9)\n\n21 Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de analyse van de dreiging (2495/1-9)\n21\n21\n21\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de analyse van de dreiging (2495/1-9)\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de analyse van de dreiging (2495/1-9)\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de analyse van de dreiging (2495/1-9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Ortwin\nDepoortere tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a04. (2495/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Ortwin\nDepoortere tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a04. \n(2495/9)\n(2495/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nOrtwin Depoortere tot weglating van artikel\u00a04. (2495/9)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nOrtwin Depoortere tot weglating van artikel\u00a04. (2495/9)\n(2495/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 95,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a039\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a039\n\n\u00a039\n\u00a0\n\u00a0\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n95\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a04 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a04 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a04 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Mme\nMarie-Colline Leroy a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\nMarie-Colline Leroy a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme\nMarie-Colline Leroy a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Ortwin\nDepoortere tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a04/1(n). (2495/9)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Ortwin\nDepoortere tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a04/1(n). \n(2495/9)\n(2495/9)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nOrtwin Depoortere tot invoeging van een artikel\u00a04/1(n). (2495/9)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nOrtwin Depoortere tot invoeging van een artikel\u00a04/1(n). \n(2495/9)\n(2495/9)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\nBijgevolg is het\namendement verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Ensemble du projet de loi modifiant la loi du\n10\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 l'analyse de la menace (2495/8)\n22\n22\n Ensemble du projet de loi modifiant la loi du\n10\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 l'analyse de la menace (2495/8)\n Ensemble du projet de loi modifiant la loi du\n10\u00a0juillet\u00a02006 relative \u00e0 l'analyse de la menace (2495/8)\n\n22 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\nanalyse van de dreiging (2495/8)\n22\n22\n22\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\nanalyse van de dreiging (2495/8)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\nanalyse van de dreiging (2495/8)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 10\u00a0juli\u00a02006 betreffende de\nanalyse van de dreiging (2495/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 108,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n108\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n108\n\n108\n108\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2495/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2495/10)\n(2495/10)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2495/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2495/10)\n(2495/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding\nvan de bepalingen inzake de uitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of\nminder (2645/1-4)\n23\n23\n23\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding\nvan de bepalingen inzake de uitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of\nminder (2645/1-4)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding\nvan de bepalingen inzake de uitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of\nminder (2645/1-4)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding\nvan de bepalingen inzake de uitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of\nminder (2645/1-4)\n\n\n23 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 reporter\nl'entr\u00e9e en vigueur des dispositions relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des peines\nprivatives de libert\u00e9 de trois ans ou moins (2645/1-4)\n23\n23\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 reporter\nl'entr\u00e9e en vigueur des dispositions relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des peines\nprivatives de libert\u00e9 de trois ans ou moins (2645/1-4)\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi visant \u00e0 reporter\nl'entr\u00e9e en vigueur des dispositions relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des peines\nprivatives de libert\u00e9 de trois ans ou moins (2645/1-4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nSophie Rohonyi cs op artikel\u00a02. (2645/4)\nStemming over amendement nr.\u00a01 van\nSophie Rohonyi cs op artikel\u00a02. \n(2645/4)\n(2645/4)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Sophie\nRohonyi cs \u00e0 l'article\u00a02. (2645/4)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a01 de Sophie\nRohonyi cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(2645/4)\n(2645/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 118,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n118\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24 Geheel van het\nwetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding van de bepalingen inzake de\nuitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of minder (2645/3)\n24\n24\n24\n Geheel van het\nwetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding van de bepalingen inzake de\nuitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of minder (2645/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding van de bepalingen inzake de\nuitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of minder (2645/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot uitstel van de inwerkingtreding van de bepalingen inzake de\nuitvoering van vrijheidsstraffen van drie jaar of minder (2645/3)\n\n\n24 Ensemble du projet de loi visant \u00e0 reporter l'entr\u00e9e en vigueur des\ndispositions relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des peines privatives de libert\u00e9 de trois\nans ou moins (2645/3)\n24\n24\n Ensemble du projet de loi visant \u00e0 reporter l'entr\u00e9e en vigueur des\ndispositions relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des peines privatives de libert\u00e9 de trois\nans ou moins (2645/3)\n Ensemble du projet de loi visant \u00e0 reporter l'entr\u00e9e en vigueur des\ndispositions relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des peines privatives de libert\u00e9 de trois\nans ou moins (2645/3)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 91,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 38,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "22",
                "description": "\n(Stemming/vote 21)\n\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n\n\n\nJa\n\n\n91\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n38\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2645/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2645/5)\n(2645/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2645/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2645/5)\n(2645/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse dringende\nbepalingen inzake gezondheid (2320/1-19)\n25\n25\n25\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse dringende\nbepalingen inzake gezondheid (2320/1-19)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse dringende\nbepalingen inzake gezondheid (2320/1-19)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp houdende diverse dringende\nbepalingen inzake gezondheid (2320/1-19)\n\n\n25 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des\ndispositions diverses urgentes en mati\u00e8re de sant\u00e9 (2320/1-19)\n25\n25\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des\ndispositions diverses urgentes en mati\u00e8re de sant\u00e9 (2320/1-19)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi portant des\ndispositions diverses urgentes en mati\u00e8re de sant\u00e9 (2320/1-19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a034 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a048. (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a034 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a048. \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a034 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a048. (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a034 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a048. (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 78,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 39,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "23",
                "description": "\n(Stemming/vote 22)\n\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n78\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a048 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a048 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a048 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a048 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a035 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a053/1(n). (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a035 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a053/1(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a053/1(n). (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a035 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a053/1(n). (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a036 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a064. (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a036 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a064. \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a064. (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a036 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a064. (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 7,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "num_votes_no": 95,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "24",
                "description": "\n(Stemming/vote 23)\n\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n\n\n\nJa\n\n\n7\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n95\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a064 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a064 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a064 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a064 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a043 van\nDominiek Sneppe cs tot invoeging van een artikel\u00a068/1(n). (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a043 van\nDominiek Sneppe cs tot invoeging van een artikel\u00a068/1(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a043 de Dominiek\nSneppe cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a068/1(n). (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a043 de Dominiek\nSneppe cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a068/1(n). (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 38,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 96,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "25",
                "description": "\n(Stemming/vote 24)\n\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n\n\n\nJa\n\n\n38\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n38\n\n38\n38\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n96\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n96\n\n96\n96\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a046 van\nValerie Van Peel cs tot invoeging van een artikel\u00a068/1(n). (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a046 van\nValerie Van Peel cs tot invoeging van een artikel\u00a068/1(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a046 de Valerie Van\nPeel cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a068/1(n). (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a046 de Valerie Van\nPeel cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a068/1(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAmendement nr.\u00a046 is precies hetzelfde\nals amendement nr.\u00a043.\nAmendement nr.\u00a046 is precies hetzelfde\nals amendement nr.\u00a043.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a044 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a069/1(n). (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a044 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a069/1(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a044 de Sofie\nMerckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a069/1(n). (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a044 de Sofie\nMerckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a069/1(n). (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 11,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 118,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "26",
                "description": "\n(Stemming/vote 25)\n\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n\n\n\nJa\n\n\n11\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n118\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n7\n\n7\n7\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a045 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a069/2(n). (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a045 van\nSofie Merckx tot invoeging van een artikel\u00a069/2(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a045 de Sofie\nMerckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a069/2(n). (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a045 de Sofie\nMerckx tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a069/2(n). (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0144. (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a037 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0144. \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0144. (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a037 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0144. (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 56,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "27",
                "description": "\n(Stemming/vote 26)\n\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\n\nJa\n\n\n56\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n56\n\n56\n56\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n77\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0144 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0144 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0144 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0144 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a038 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0145. (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a038 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0145. \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0145. (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a038 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0145. (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0145 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0145 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0145 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0145 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a039 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0146. (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a039 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0146. \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0146. (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a039 de Catherine Fonck\ntendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0146. (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0146 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0146 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0146 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0146 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a040 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0147. (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a040 van\nCatherine Fonck tot weglating van artikel\u00a0147. \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0147. (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a040 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 supprimer l'article\u00a0147. (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0147 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a0147 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0147 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a0147 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a041 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a0150(n). (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a041 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a0150(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a0150(n). (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a041 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a0150(n). (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 39,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 95,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "28",
                "description": "\n(Stemming/vote 27)\n\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\n\nJa\n\n\n39\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n39\n\n39\n39\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n95\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nStemming over amendement nr.\u00a042 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a0151(n). (2320/19)\nStemming over amendement nr.\u00a042 van\nCatherine Fonck tot invoeging van een artikel\u00a0151(n). \n(2320/19)\n(2320/19)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a0151(n). (2320/19)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a042 de Catherine\nFonck tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a0151(n). (2320/19)\n(2320/19)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\n (Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote 27)\n(Stemming/vote 27)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence,\nl'amendement est rejet\u00e9.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse dringende bepalingen inzake gezondheid (2320/18)\n26\n26\n26\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse dringende bepalingen inzake gezondheid (2320/18)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse dringende bepalingen inzake gezondheid (2320/18)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse dringende bepalingen inzake gezondheid (2320/18)\n\n\n26 Ensemble du projet de loi portant des dispositions diverses urgentes\nen mati\u00e8re de sant\u00e9 (2320/18)\n26\n26\n Ensemble du projet de loi portant des dispositions diverses urgentes\nen mati\u00e8re de sant\u00e9 (2320/18)\n Ensemble du projet de loi portant des dispositions diverses urgentes\nen mati\u00e8re de sant\u00e9 (2320/18)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 58,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "29",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 15,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Ponthier Annick",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "30",
                "description": "\n(Stemming/vote\n  29)\n\n(Stemming/vote\n  29)\n(Stemming/vote\n  29)\n(Stemming/vote\n  29)\n\n\n\nOui\n\n\n116\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n\u00a015\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\u00a015\n\n\u00a015\n\u00a015\n\u00a0\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n  \n\n\n\u00a0 5\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n  \n\nAbstentions\n  \nAbstentions\n  \n\n\n\u00a0 5\n\n\u00a0 5\n\u00a0 5\n\u00a0 \n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n136\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de r\u00e9solution n\u00b0\u00a0977/1 est donc\nrejet\u00e9e.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de rejet. La proposition de r\u00e9solution n\u00b0\u00a0977/1 est donc\nrejet\u00e9e.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het voorstel van resolutie nr.\u00a0977/1 is dus verworpen.\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel tot\nverwerping aan. Het voorstel van resolutie nr.\u00a0977/1 is dus verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n28 Proposition de rejet par la commission des Finances et du Budget de la\nproposition de loi modifiant le Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992, en vue\nd'instaurer une r\u00e9duction d'imp\u00f4t li\u00e9e au co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 de l'\u00e9nergie pour les\nm\u00e9nages (2450/1-2)\n28\n28\n Proposition de rejet par la commission des Finances et du Budget de la\nproposition de loi modifiant le Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992, en vue\nd'instaurer une r\u00e9duction d'imp\u00f4t li\u00e9e au co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 de l'\u00e9nergie pour les\nm\u00e9nages (2450/1-2)\n Proposition de rejet par la commission des Finances et du Budget de la\nproposition de loi modifiant le Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992, en vue\nd'instaurer une r\u00e9duction d'imp\u00f4t li\u00e9e au co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 de l'\u00e9nergie pour les\nm\u00e9nages (2450/1-2)\n\n28 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992, teneinde een\nbelastingvermindering in te voeren wegens de hoge energiekosten voor\nhuishoudens (2450/1-2)\n28\n28\n28\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992, teneinde een\nbelastingvermindering in te voeren wegens de hoge energiekosten voor\nhuishoudens (2450/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992, teneinde een\nbelastingvermindering in te voeren wegens de hoge energiekosten voor\nhuishoudens (2450/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Financi\u00ebn en Begroting van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van de inkomstenbelastingen 1992, teneinde een\nbelastingvermindering in te voeren wegens de hoge energiekosten voor\nhuishoudens (2450/1-2)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\nD\u00e9but du vote /\nBegin van de stemming.\n\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 74,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 2,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}