{
    "id": 22,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip22.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip22x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\u00a0\n\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 10\u00a0mei\u00a02007 ter bestrijding van discriminatie tussen\nvrouwen en mannen wat het discriminatieverbod op vaderschap of meemoederschap,\nborstvoeding en medisch begeleide voortplanting betreft, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 23 januari 2020 (nieuw opschrift) (165/12)\n\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 10\u00a0mei\u00a02007 ter bestrijding van discriminatie tussen\nvrouwen en mannen wat het discriminatieverbod op vaderschap of meemoederschap,\nborstvoeding en medisch begeleide voortplanting betreft, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 23 januari 2020 (nieuw opschrift) (165/12)\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 10\u00a0mei\u00a02007 ter bestrijding van discriminatie tussen\nvrouwen en mannen wat het discriminatieverbod op vaderschap of meemoederschap,\nborstvoeding en medisch begeleide voortplanting betreft, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 23 januari 2020 (nieuw opschrift) (165/12)\n16 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 10\u00a0mei\u00a02007 ter bestrijding van discriminatie tussen\nvrouwen en mannen wat het discriminatieverbod op vaderschap of meemoederschap,\nborstvoeding en medisch begeleide voortplanting betreft, zoals geamendeerd\ntijdens de plenaire vergadering van 23 januari 2020 (nieuw opschrift) (165/12)\n16 Proposition de loi modifiant\nla loi du 10\u00a0mai\u00a02007 tendant \u00e0 lutter contre la discrimination entre\nles femmes et les hommes, en ce qui concerne l'interdiction de discrimination\nrelative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0 la comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation\nm\u00e9dicalement assist\u00e9e, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 23\njanvier 2020 (nouvel intitul\u00e9) (165/12)\n\n16 Proposition de loi modifiant\nla loi du 10\u00a0mai\u00a02007 tendant \u00e0 lutter contre la discrimination entre\nles femmes et les hommes, en ce qui concerne l'interdiction de discrimination\nrelative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0 la comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation\nm\u00e9dicalement assist\u00e9e, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 23\njanvier 2020 (nouvel intitul\u00e9) (165/12)\n16 Proposition de loi modifiant\nla loi du 10\u00a0mai\u00a02007 tendant \u00e0 lutter contre la discrimination entre\nles femmes et les hommes, en ce qui concerne l'interdiction de discrimination\nrelative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0 la comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation\nm\u00e9dicalement assist\u00e9e, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 23\njanvier 2020 (nouvel intitul\u00e9) (165/12)\n16 Proposition de loi modifiant\nla loi du 10\u00a0mai\u00a02007 tendant \u00e0 lutter contre la discrimination entre\nles femmes et les hommes, en ce qui concerne l'interdiction de discrimination\nrelative \u00e0 la paternit\u00e9 ou \u00e0 la comaternit\u00e9, l'allaitement et la procr\u00e9ation\nm\u00e9dicalement assist\u00e9e, telle qu'amend\u00e9e lors de la s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 23\njanvier 2020 (nouvel intitul\u00e9) (165/12)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.01\u00a0 Els Van Hoof (CD&V):\nMijnheer de voorzitter, naar aanleiding van de amendementen die vorige week\nwerden goedgekeurd, wil ik nog een stemverklaring afleggen. Met deze\nwetswijziging worden alle ouders, vrouwen en mannen beschermd tegen\ndiscriminatie omdat zij kinderen hebben, ongeacht de manier waarop men ouder of\nmeeouder wordt, via natuurlijke weg, ivf of adoptie. Die verduidelijking wou ik\nnog aanbrengen.\n\n16.01\n16.01\n\u00a0 Els Van Hoof \n\u00a0 Els Van Hoof \n\u00a0 \n(CD&V):\nMijnheer de voorzitter, naar aanleiding van de amendementen die vorige week\nwerden goedgekeurd, wil ik nog een stemverklaring afleggen. Met deze\nwetswijziging worden alle ouders, vrouwen en mannen beschermd tegen\ndiscriminatie omdat zij kinderen hebben, ongeacht de manier waarop men ouder of\nmeeouder wordt, via natuurlijke weg, ivf of adoptie. Die verduidelijking wou ik\nnog aanbrengen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\nLe pr\u00e9sident:\nBegin van de stemming / D\u00e9but du vote.\npr\u00e9sident\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\nzoals geamendeerd aan. Het zal als ontwerp aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. (165/13)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\nzoals geamendeerd aan. Het zal als ontwerp aan de Koning ter bekrachtiging\nworden voorgelegd. \n(165/13)\n(165/13)\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle que amend\u00e9e. Elle sera soumise en tant que projet de\nloi \u00e0 la sanction royale. (165/13)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle que amend\u00e9e. Elle sera soumise en tant que projet de\nloi \u00e0 la sanction royale. (165/13)\n(165/13)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Projet de loi portant le\ndeuxi\u00e8me ajustement de la loi de finances du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 pour\nl'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (890/3)\n\n17 Projet de loi portant le\ndeuxi\u00e8me ajustement de la loi de finances du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 pour\nl'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (890/3)\n17 Projet de loi portant le\ndeuxi\u00e8me ajustement de la loi de finances du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 pour\nl'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (890/3)\n17 Projet de loi portant le\ndeuxi\u00e8me ajustement de la loi de finances du 21\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 pour\nl'ann\u00e9e budg\u00e9taire 2019 (890/3)\n17 Wetsontwerp houdende de\ntweede aanpassing van de financiewet van 21\u00a0december\u00a02018 voor het\nbegrotingsjaar 2019 (890/3)\n\n17 Wetsontwerp houdende de\ntweede aanpassing van de financiewet van 21\u00a0december\u00a02018 voor het\nbegrotingsjaar 2019 (890/3)\n17 Wetsontwerp houdende de\ntweede aanpassing van de financiewet van 21\u00a0december\u00a02018 voor het\nbegrotingsjaar 2019 (890/3)\n17 Wetsontwerp houdende de\ntweede aanpassing van de financiewet van 21\u00a0december\u00a02018 voor het\nbegrotingsjaar 2019 (890/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 71,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 61,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote\n  5)\n\n(Stemming/vote\n  5)\n(Stemming/vote\n  5)\n(Stemming/vote\n  5)\n\n\n\nJa\n\n\n131\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(173/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(173/10)\n(173/10)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (173/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(173/10)\n(173/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Aangehouden amendementen en artikel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik\nvan de polygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/1-12)\n\n\n\n20 Aangehouden amendementen en artikel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik\nvan de polygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/1-12)\n20 Aangehouden amendementen en artikel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik\nvan de polygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/1-12)\n20 Aangehouden amendementen en artikel van het\nwetsvoorstel tot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik\nvan de polygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/1-12)\n20 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant le Code d'instruction criminelle en\nce qui concerne l'utilisation du polygraphe (577/1-12)\n\n20 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant le Code d'instruction criminelle en\nce qui concerne l'utilisation du polygraphe (577/1-12)\n20 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant le Code d'instruction criminelle en\nce qui concerne l'utilisation du polygraphe (577/1-12)\n20 Amendements et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant le Code d'instruction criminelle en\nce qui concerne l'utilisation du polygraphe (577/1-12)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. (577/12)\nStemming over amendement nr.\u00a018 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Marijke Dillen\ncs \u00e0 l'article\u00a03. (577/12)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a018 de Marijke Dillen\ncs \u00e0 l'article\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 16,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 116,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n16\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n16\n\n16\n16\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n116\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. (577/12)\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a019 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. (577/12)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a019 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. (577/12)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. (577/12)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a020 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. (577/12)\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a021 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. (577/12)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a021 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour\ncelui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable pour\ncelui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. (577/12)\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a022 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. (577/12)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a022 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a023 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. (577/12)\nStemming over amendement nr.\u00a023 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a023 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. (577/12)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a023 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer\nque le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable pour\ncelui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer\nque le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable pour\ncelui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. (577/12)\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nMarijke Dillen cs op artikel\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a024 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. (577/12)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a024 de Marijke Dillen cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(577/12)\n(577/12)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a03 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik van de\npolygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/11)\n\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik van de\npolygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/11)\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik van de\npolygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/11)\n21 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van het Wetboek van strafvordering wat het gebruik van de\npolygraaf betreft (nieuw opschrift) (577/11)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant le Code d'instruction criminelle en ce qui concerne\nl'utilisation du polygraphe (577/11)\n\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant le Code d'instruction criminelle en ce qui concerne\nl'utilisation du polygraphe (577/11)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant le Code d'instruction criminelle en ce qui concerne\nl'utilisation du polygraphe (577/11)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant le Code d'instruction criminelle en ce qui concerne\nl'utilisation du polygraphe (577/11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 53,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Scourneau Vincent",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 77,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n53\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n53\n\n53\n53\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n77\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(577/13)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(577/13)\n(577/13)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition\nde loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction royale. (577/13)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition\nde loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction royale. \n(577/13)\n(577/13)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee) \nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n \n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw Nahima Lanjri en de heer Hendrik Bogaert\nhebben gestemd zoals hun fractie)\n(Mevrouw Nahima Lanjri en de heer Hendrik Bogaert\nhebben gestemd zoals hun fractie)\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Proposition de d\u00e9cision relative \u00e0 la motion de\nd\u00e9claration d'une discrimination pour des raisons id\u00e9ologiques et\nphilosophiques relative \u00e0 la proposition de d\u00e9cret modifiant le d\u00e9cret du\n7\u00a0juillet\u00a02017 portant subvention et agr\u00e9ment de l'animation\nsocioculturelle des adultes (863/3)\n\n\n\n22 Proposition de d\u00e9cision relative \u00e0 la motion de\nd\u00e9claration d'une discrimination pour des raisons id\u00e9ologiques et\nphilosophiques relative \u00e0 la proposition de d\u00e9cret modifiant le d\u00e9cret du\n7\u00a0juillet\u00a02017 portant subvention et agr\u00e9ment de l'animation\nsocioculturelle des adultes (863/3)\n22 Proposition de d\u00e9cision relative \u00e0 la motion de\nd\u00e9claration d'une discrimination pour des raisons id\u00e9ologiques et\nphilosophiques relative \u00e0 la proposition de d\u00e9cret modifiant le d\u00e9cret du\n7\u00a0juillet\u00a02017 portant subvention et agr\u00e9ment de l'animation\nsocioculturelle des adultes (863/3)\n22 Proposition de d\u00e9cision relative \u00e0 la motion de\nd\u00e9claration d'une discrimination pour des raisons id\u00e9ologiques et\nphilosophiques relative \u00e0 la proposition de d\u00e9cret modifiant le d\u00e9cret du\n7\u00a0juillet\u00a02017 portant subvention et agr\u00e9ment de l'animation\nsocioculturelle des adultes (863/3)\n22 Voorstel van beslissing\nbetreffende de motie tot verklaring van discriminatie om ideologische en\nfilosofische redenen over het voorstel van decreet houdende wijziging van het\ndecreet van 7\u00a0juli\u00a02017 houdende de subsidi\u00ebring en erkenning van het\nsociaal-cultureel volwassenenwerk (863/3)\n\n22 Voorstel van beslissing\nbetreffende de motie tot verklaring van discriminatie om ideologische en\nfilosofische redenen over het voorstel van decreet houdende wijziging van het\ndecreet van 7\u00a0juli\u00a02017 houdende de subsidi\u00ebring en erkenning van het\nsociaal-cultureel volwassenenwerk (863/3)\n22 Voorstel van beslissing\nbetreffende de motie tot verklaring van discriminatie om ideologische en\nfilosofische redenen over het voorstel van decreet houdende wijziging van het\ndecreet van 7\u00a0juli\u00a02017 houdende de subsidi\u00ebring en erkenning van het\nsociaal-cultureel volwassenenwerk (863/3)\n22 Voorstel van beslissing\nbetreffende de motie tot verklaring van discriminatie om ideologische en\nfilosofische redenen over het voorstel van decreet houdende wijziging van het\ndecreet van 7\u00a0juli\u00a02017 houdende de subsidi\u00ebring en erkenning van het\nsociaal-cultureel volwassenenwerk (863/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n22.01\u00a0 Khalil Aouasti (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, notre groupe va se prononcer sur ce texte qui a \u00e9t\u00e9\ndiscut\u00e9 au sein de la commission des Affaires institutionnelles. Il le fera de\nmani\u00e8re \u00e0 ne pas remettre en cause ce qui existe aujourd'hui en termes de\nloyaut\u00e9 f\u00e9d\u00e9rale, qui implique l'autonomie de chaque R\u00e9gion \u00e0 d\u00e9cider pour elle-m\u00eame,\nconform\u00e9ment aux comp\u00e9tences qui lui sont propres. Cela n'emp\u00eache pas qu'en\nraison des crit\u00e8res ethnoculturels et de la notion de repli sur soi, qui ne\nsont pas d\u00e9finis, nous consid\u00e9rons que ce d\u00e9cret est inf\u00e2me et manifestement\ndiscriminatoire. \n\n22.01\u00a0 Khalil Aouasti \n22.01\n\u00a0 Khalil Aouasti \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, notre groupe va se prononcer sur ce texte qui a \u00e9t\u00e9\ndiscut\u00e9 au sein de la commission des Affaires institutionnelles. Il le fera de\nmani\u00e8re \u00e0 ne pas remettre en cause ce qui existe aujourd'hui en termes de\nloyaut\u00e9 f\u00e9d\u00e9rale, qui implique l'autonomie de chaque R\u00e9gion \u00e0 d\u00e9cider pour elle-m\u00eame,\nconform\u00e9ment aux comp\u00e9tences qui lui sont propres. Cela n'emp\u00eache pas qu'en\nraison des crit\u00e8res ethnoculturels et de la notion de repli sur soi, qui ne\nsont pas d\u00e9finis, nous consid\u00e9rons que ce d\u00e9cret est inf\u00e2me et manifestement\ndiscriminatoire. \n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Begin\nvan de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nDe voorzitter: Begin\nvan de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitter\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 58,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 40,
            "vote_names_no": [
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Depraetere Melissa",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Gilkinet Georges",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kitir Meryame",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 34,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Burton Emmanuel",
                "Clarinval David",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Jadin Kattrin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}