{
    "id": 89,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip89.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip89x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le suivi\nde la r\u00e9solution du 29\u00a0mars\u00a02018 sur les\nm\u00e9tis\"\u00a0(n\u00b0\u00a084)\n\n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le suivi\nde la r\u00e9solution du 29\u00a0mars\u00a02018 sur les\nm\u00e9tis\"\u00a0(n\u00b0\u00a084)\n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le suivi\nde la r\u00e9solution du 29\u00a0mars\u00a02018 sur les\nm\u00e9tis\"\u00a0(n\u00b0\u00a084)\n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick Ponthier sur \"Le suivi\nde la r\u00e9solution du 29\u00a0mars\u00a02018 sur les\nm\u00e9tis\"\u00a0(n\u00b0\u00a084)\n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De opvolging van de\nresolutie van 29\u00a0maart\u00a02018 over de metissen\"\u00a0(nr.\u00a084)\n\n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De opvolging van de\nresolutie van 29\u00a0maart\u00a02018 over de metissen\"\u00a0(nr.\u00a084)\n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De opvolging van de\nresolutie van 29\u00a0maart\u00a02018 over de metissen\"\u00a0(nr.\u00a084)\n13 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De opvolging van de\nresolutie van 29\u00a0maart\u00a02018 over de metissen\"\u00a0(nr.\u00a084)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n9\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures \ndu\n9\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n9\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n9\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a084/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a084/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De\u00a0Maegd.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De\u00a0Maegd.\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a084/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a084/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De\u00a0Maegd.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De\u00a0Maegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n13.01\u00a0 Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de aanleiding voor de motie\ndie ik hier ter stemming leg, is de zogenaamde metisresolutie, die reeds meer\ndan twee\u00ebnhalf jaar geleden unaniem werd goedgekeurd in de Kamer.\n\n13.01\n13.01\n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 Annick Ponthier \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, de aanleiding voor de motie\ndie ik hier ter stemming leg, is de zogenaamde metisresolutie, die reeds meer\ndan twee\u00ebnhalf jaar geleden unaniem werd goedgekeurd in de Kamer.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMetiskinderen werden onder het regime van de\nkoloniale staat onderworpen aan sociale stigmatisering en sancties. Het was\nonder meer de Belgische Staat, die ervoor zorgde dat die kinderen ontvoerd en\nontheemd werden. Zij kwamen veelal in weeshuizen of bij adoptieouders in Belgi\u00eb\nterecht en vechten reeds geruime tijd voor erkenning op familiaal en op\nadministratief vlak.\nMetiskinderen werden onder het regime van de\nkoloniale staat onderworpen aan sociale stigmatisering en sancties. Het was\nonder meer de Belgische Staat, die ervoor zorgde dat die kinderen ontvoerd en\nontheemd werden. Zij kwamen veelal in weeshuizen of bij adoptieouders in Belgi\u00eb\nterecht en vechten reeds geruime tijd voor erkenning op familiaal en op\nadministratief vlak.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe Belgische Kerk en de toenmalige\neerste\u00a0minister hebben zich ten aanzien van de metisgemeenschap\nge\u00ebxcuseerd, maar wat nu belangrijk is, is dat het engagement na de goedkeuring\nvan de resolutie en na de excuses gehonoreerd wordt.\nDe Belgische Kerk en de toenmalige\neerste\u00a0minister hebben zich ten aanzien van de metisgemeenschap\nge\u00ebxcuseerd, maar wat nu belangrijk is, is dat het engagement na de goedkeuring\nvan de resolutie en na de excuses gehonoreerd wordt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe betrokken verenigingen zijn zeer alert,\nen terecht, want de slachtoffers ondervinden, zo blijkt, vandaag nog altijd tal\nvan moeilijkheden op diverse vlakken. Metissen wier nationaliteit werd\nontnomen, hebben nog altijd problemen om dat recht te zetten. Zo blijft de\ndoorstroming van informatie bij de ambassades met het oog op de identificatie\nvan de Afrikaanse biologische ouders gebrekkig en blijkt de openstelling van de\nkoloniale archieven voor onderzoek naar de afstamming van de metissen in de realiteit\neen proces van zeer lange adem. Er is ook onduidelijkheid over de financiering\nvan het historisch onderzoek. De gedenksteen om de herinnering aan die\npijnlijke geschiedenis te bestendigen, blijft uit en ga zo maar door. Dat alles\ntoont aan dat verandering zeer traag gaat.\nDe betrokken verenigingen zijn zeer alert,\nen terecht, want de slachtoffers ondervinden, zo blijkt, vandaag nog altijd tal\nvan moeilijkheden op diverse vlakken. Metissen wier nationaliteit werd\nontnomen, hebben nog altijd problemen om dat recht te zetten. Zo blijft de\ndoorstroming van informatie bij de ambassades met het oog op de identificatie\nvan de Afrikaanse biologische ouders gebrekkig en blijkt de openstelling van de\nkoloniale archieven voor onderzoek naar de afstamming van de metissen in de realiteit\neen proces van zeer lange adem. Er is ook onduidelijkheid over de financiering\nvan het historisch onderzoek. De gedenksteen om de herinnering aan die\npijnlijke geschiedenis te bestendigen, blijft uit en ga zo maar door. Dat alles\ntoont aan dat verandering zeer traag gaat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nSommige collega's in het halfrond volgen de\nproblematiek van zeer nabij en delen mijn bekommernissen, onder meer de\nvoorzitter van de bijzondere commissie die zich buigt over het koloniaal\nverleden en de voorzitter van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen. Ik\nben dus bijzonder benieuwd of zij de daad bij het woord zullen voegen en de\nmotie, waarvan zij de vragen ook onderschrijven, zullen steunen. De\nmetisgemeenschap zou hen daarvoor alleszins dankbaar zijn.\nSommige collega's in het halfrond volgen de\nproblematiek van zeer nabij en delen mijn bekommernissen, onder meer de\nvoorzitter van de bijzondere commissie die zich buigt over het koloniaal\nverleden en de voorzitter van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen. Ik\nben dus bijzonder benieuwd of zij de daad bij het woord zullen voegen en de\nmotie, waarvan zij de vragen ook onderschrijven, zullen steunen. De\nmetisgemeenschap zou hen daarvoor alleszins dankbaar zijn.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 82,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Ducarme Denis",
                "Freilich Michael",
                "Geens Koen",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Lachaert Egbert",
                "Leysen Christian",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Muylle Nathalie",
                "Platteau Eva",
                "Reuter Florence",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tison Philippe",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n82\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n82\n\n82\n82\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent,\nla motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent,\nla motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De\nheer Reccino Van Lommel heeft tegengestemd)\n(De\nheer Reccino Van Lommel heeft tegengestemd)\n(De\nheer Reccino Van Lommel heeft tegengestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mevrouw\nNathalie Muylle heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw\nNathalie Muylle heeft zoals haar fractie gestemd)\n(Mevrouw\nNathalie Muylle heeft zoals haar fractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mmes\u00a0Marie-Christine Marghem et Florence Reuter ont vot\u00e9 comme\nleur groupe)\n(Mmes\u00a0Marie-Christine Marghem et Florence Reuter ont vot\u00e9 comme\nleur groupe)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n14 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"La situation\nau Venezuela\"\u00a0(n\u00b0\u00a092)\n\n14 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"La situation\nau Venezuela\"\u00a0(n\u00b0\u00a092)\n14 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"La situation\nau Venezuela\"\u00a0(n\u00b0\u00a092)\n14 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Ellen Samyn sur \"La situation\nau Venezuela\"\u00a0(n\u00b0\u00a092)\n14 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De situatie in\nVenezuela\"\u00a0(nr.\u00a092)\n\n14 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De situatie in\nVenezuela\"\u00a0(nr.\u00a092)\n14 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De situatie in\nVenezuela\"\u00a0(nr.\u00a092)\n14 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Ellen Samyn over \"De situatie in\nVenezuela\"\u00a0(nr.\u00a092)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures du\n9\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations ext\u00e9rieures \ndu\n9\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n9\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen van\n9\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a092/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a092/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Ellen Samyn;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De\u00a0Maegd.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Michel De\u00a0Maegd.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a092/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a092/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Ellen Samyn;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De\u00a0Maegd.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Michel De\u00a0Maegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n14.01\u00a0 Ellen Samyn (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de situatie in Venezuela is en blijft\ndramatisch. Twee jaar geleden bracht parlementsvoorzitter Juan Guaido nog hoop\nop verandering, maar helaas, en zeker na de onrechtmatige verkiezingen van 6\ndecember, is het Venezolaanse volk er niet in geslaagd om het links autoritaire\nregime van president Maduro een stap opzij te doen zetten. De Venezolaanse\nbevolking leeft ondertussen in angst en lijdt onder repressie. Miljoenen mensen\nzijn het land ontvlucht en Maduro misbruikt de sancties die op het olieland\nrusten als argument om de diepe economische malaise te verklaren. De burger- en\nmensenrechten van de Venezolanen worden geschonden, van onderdrukking en\nbedreiging ten aanzien van oppositieleden, journalisten en kritische stemmen,\ntot gedwongen verdwijningen, willekeurige opsluitingen, folteringen en andere\nwrede, onmenselijke of vernederende straffen en behandelingen.\n\n14.01\n14.01\n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 Ellen Samyn \n\u00a0 \n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, de situatie in Venezuela is en blijft\ndramatisch. Twee jaar geleden bracht parlementsvoorzitter Juan Guaido nog hoop\nop verandering, maar helaas, en zeker na de onrechtmatige verkiezingen van 6\ndecember, is het Venezolaanse volk er niet in geslaagd om het links autoritaire\nregime van president Maduro een stap opzij te doen zetten. De Venezolaanse\nbevolking leeft ondertussen in angst en lijdt onder repressie. Miljoenen mensen\nzijn het land ontvlucht en Maduro misbruikt de sancties die op het olieland\nrusten als argument om de diepe economische malaise te verklaren. De burger- en\nmensenrechten van de Venezolanen worden geschonden, van onderdrukking en\nbedreiging ten aanzien van oppositieleden, journalisten en kritische stemmen,\ntot gedwongen verdwijningen, willekeurige opsluitingen, folteringen en andere\nwrede, onmenselijke of vernederende straffen en behandelingen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn dezen verwijs ik ook naar de minstens 350\npolitieke gevangenen die momenteel door het regime worden vastgehouden. Vandaag\nnog konden we in de pers vernemen dat zelfs hulporganisaties het doelwit zijn\nvan repressie, omdat Maduro als enige de armen wil en mag bijstaan in ruil voor\nstemmen.\nIn dezen verwijs ik ook naar de minstens 350\npolitieke gevangenen die momenteel door het regime worden vastgehouden. Vandaag\nnog konden we in de pers vernemen dat zelfs hulporganisaties het doelwit zijn\nvan repressie, omdat Maduro als enige de armen wil en mag bijstaan in ruil voor\nstemmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIn de motie die we voorleggen vragen we dus,\nnet zoals recent opnieuw bevestigd door het Europees Parlement, om Juan Guaido\nte erkennen als de legitieme interim-president, in afwachting van nieuwe,\nrechtsgeldige verkiezingen. We vragen ook de regering om aan te dringen bij de\nVenezolaanse autoriteiten om de minstens 350 politieke gevangenen\nonvoorwaardelijk en onmiddellijk vrij te laten en de grove inbreuken op de\nvrijheid van meningsuiting door het regime te veroordelen.\nIn de motie die we voorleggen vragen we dus,\nnet zoals recent opnieuw bevestigd door het Europees Parlement, om Juan Guaido\nte erkennen als de legitieme interim-president, in afwachting van nieuwe,\nrechtsgeldige verkiezingen. We vragen ook de regering om aan te dringen bij de\nVenezolaanse autoriteiten om de minstens 350 politieke gevangenen\nonvoorwaardelijk en onmiddellijk vrij te laten en de grove inbreuken op de\nvrijheid van meningsuiting door het regime te veroordelen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe moeten een boodschap van hoop brengen bij\nde Venezolaanse bevolking, die het grootste slachtoffer is in heel deze\nimpasse: hoop dat de democratie uiteindelijk zal zegevieren in Venezuela.\nWe moeten een boodschap van hoop brengen bij\nde Venezolaanse bevolking, die het grootste slachtoffer is in heel deze\nimpasse: hoop dat de democratie uiteindelijk zal zegevieren in Venezuela.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 52,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n52\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n52\n\n52\n52\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Marie-Christine\nMarghem a vot\u00e9 comme son groupe)\n(Mme Marie-Christine\nMarghem a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Josy Arens sur \"Les frais de d\u00e9placement des membres des\nzones de police durant la p\u00e9riode covid\"\u00a0(n\u00b0\u00a094)\n\n\n\n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nM.\u00a0Josy Arens sur \"Les frais de d\u00e9placement des membres des\nzones de police durant la p\u00e9riode covid\"\u00a0(n\u00b0\u00a094)\nM.\u00a0Josy Arens sur \"Les frais de d\u00e9placement des membres des\nzones de police durant la p\u00e9riode covid\"\u00a0(n\u00b0\u00a094)\nM.\u00a0Josy Arens sur \"Les frais de d\u00e9placement des membres des\nzones de police durant la p\u00e9riode covid\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a094)\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens over \"De verplaatsingskosten\nvan het personeel van de politiezones tijdens de coronaperiode\"\u00a0(nr.\u00a094)\n\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens\n15 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Josy Arens\n over \"De verplaatsingskosten\nvan het personeel van de politiezones tijdens de coronaperiode\"\u00a0(nr.\u00a094)\n over \"De verplaatsingskosten\nvan het personeel van de politiezones tijdens de coronaperiode\"\u00a0(nr.\u00a094)\n over \"De verplaatsingskosten\nvan het personeel van de politiezones tijdens de coronaperiode\n\"\u00a0(nr.\u00a094)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 10\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 10\u00a0f\u00e9vrier\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 10\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 10\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a094/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a094/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Josy Arens;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Josy Arens;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Franky\nDemon.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Franky\nDemon\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a094/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a094/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Josy Arens;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Josy Arens;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Franky\nDemon.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Franky\nDemon\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 77,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 55,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n77\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n55\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Marie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme Marie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n(Mme Marie-Christine Marghem a vot\u00e9 comme son\ngroupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"Le plan de fermeture de guichets de\nla SNCB\"\u00a0(n\u00b0\u00a0101)\n\n\n\n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \n16 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de \nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"Le plan de fermeture de guichets de\nla SNCB\"\u00a0(n\u00b0\u00a0101)\nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"Le plan de fermeture de guichets de\nla SNCB\"\u00a0(n\u00b0\u00a0101)\nMme\u00a0Maria Vindevoghel sur \"Le plan de fermeture de guichets de\nla SNCB\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a0101)\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel over \"Het sluitingsplan van\nNMBS-loketten\"\u00a0(nr.\u00a0101)\n\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel\n16 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Maria Vindevoghel\n over \"Het sluitingsplan van\nNMBS-loketten\"\u00a0(nr.\u00a0101)\n over \"Het sluitingsplan van\nNMBS-loketten\"\u00a0(nr.\u00a0101)\n over \"Het sluitingsplan van\nNMBS-loketten\n\"\u00a0(nr.\u00a0101)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 10\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et\ndes Institutions f\u00e9d\u00e9rales du 10\u00a0f\u00e9vrier\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale instellingen van 10\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en\nFederale instellingen van 10\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0101/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0101/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Maria Vindevoghel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Kim Buyst.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nMme\u00a0Kim Buyst\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0101/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0101/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Maria Vindevoghel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Kim\nBuyst.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nmevrouw Kim\nBuyst\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n16.01\u00a0 Maria Vindevoghel (PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, wij hebben een motie ingediend\nom de stationsloketten open te houden. Sinds de NMBS bekendmaakte\n44\u00a0loketten \u2013 dat is \u00e9\u00e9n op drie \u2013 definitief te sluiten, zien wij een\ngolf van protest bij de bevolking, zowel bij de reizigers, het personeel, de\nlokale besturen, de vakbonden als bij ons, de PVDA. De PVDA heeft zich van meet\naf verzet tegen die sluitingsplannen. Het verzet is dan ook heel groot.\nVerschillende lokale besturen, van verschillende partijen, hebben moties\ningediend met de vraag om de loketten open te houden. Ik vernoem Ronse,\nDiksmuide, Leuze en Jurbise. Wie dacht dat er geen verzet zou zijn tegen die\nbeslissing, heeft het totaal mis. De sociale rol die de loketbediende van de\nNMBS speelt, wordt door de bevolking enorm geapprecieerd. De mensen houden van\nhun loket en willen dan ook dat het behouden wordt.\n\n16.01\n16.01\n\u00a0 Maria Vindevoghel \n\u00a0 Maria Vindevoghel \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Mevrouw de voorzitster, wij hebben een motie ingediend\nom de stationsloketten open te houden. Sinds de NMBS bekendmaakte\n44\u00a0loketten \u2013 dat is \u00e9\u00e9n op drie \u2013 definitief te sluiten, zien wij een\ngolf van protest bij de bevolking, zowel bij de reizigers, het personeel, de\nlokale besturen, de vakbonden als bij ons, de PVDA. De PVDA heeft zich van meet\naf verzet tegen die sluitingsplannen. Het verzet is dan ook heel groot.\nVerschillende lokale besturen, van verschillende partijen, hebben moties\ningediend met de vraag om de loketten open te houden. Ik vernoem Ronse,\nDiksmuide, Leuze en Jurbise. Wie dacht dat er geen verzet zou zijn tegen die\nbeslissing, heeft het totaal mis. De sociale rol die de loketbediende van de\nNMBS speelt, wordt door de bevolking enorm geapprecieerd. De mensen houden van\nhun loket en willen dan ook dat het behouden wordt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr is niet alleen protest vanuit de lokale\nbesturen en de reizigers. Ook het personeel komt in verzet. Zo waren er de\nafgelopen weken heel wat acties en is er op 3\u00a0maart aanstaande een\nnationale actiedag van de socialistische vakbond. Op die actiedag zal worden\ngepleit voor maximale dienstverlening van de NMBS. Daar horen bemande loketten\nbij.\nEr is niet alleen protest vanuit de lokale\nbesturen en de reizigers. Ook het personeel komt in verzet. Zo waren er de\nafgelopen weken heel wat acties en is er op 3\u00a0maart aanstaande een\nnationale actiedag van de socialistische vakbond. Op die actiedag zal worden\ngepleit voor maximale dienstverlening van de NMBS. Daar horen bemande loketten\nbij.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVandaag zijn grote stations winkelcentra\ngeworden met een minimale dienstverlening voor de reizigers. De NMBS bekijkt ze\nalleen nog door de bril van de rentabiliteit. In plaats van die financi\u00eble\nlogica te volgen zou zij van de stations knooppunten van dienstverlening dicht\nbij huis moeten maken.\nVandaag zijn grote stations winkelcentra\ngeworden met een minimale dienstverlening voor de reizigers. De NMBS bekijkt ze\nalleen nog door de bril van de rentabiliteit. In plaats van die financi\u00eble\nlogica te volgen zou zij van de stations knooppunten van dienstverlening dicht\nbij huis moeten maken.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVooral de dienstverlening aan personen met\neen beperking laat te wensen over. Terwijl vandaag slechts 5\u00a0% van de\ntreinen in Belgi\u00eb volledig toegankelijk is voor minder mobiele reizigers, sluit\nde NMBS 44 loketten. De sluiting van loketten betekent voor hen een stap\nachteruit. Die groep reizigers getuigde gisteren nog in de commissie voor\nMobiliteit en dat waren beklijvende verhalen. Voor die reizigers is een\nmenselijke aanwezigheid in een station natuurlijk cruciaal, want vandaag reizen\nzij niet in eerste, ook niet in tweede, maar eigenlijk in derde klasse.\nVooral de dienstverlening aan personen met\neen beperking laat te wensen over. Terwijl vandaag slechts 5\u00a0% van de\ntreinen in Belgi\u00eb volledig toegankelijk is voor minder mobiele reizigers, sluit\nde NMBS 44 loketten. De sluiting van loketten betekent voor hen een stap\nachteruit. Die groep reizigers getuigde gisteren nog in de commissie voor\nMobiliteit en dat waren beklijvende verhalen. Voor die reizigers is een\nmenselijke aanwezigheid in een station natuurlijk cruciaal, want vandaag reizen\nzij niet in eerste, ook niet in tweede, maar eigenlijk in derde klasse.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe conclusie luidt eigenlijk dat iedereen de\nloketten wil openhouden, de reizigers, het personeel, de lokale besturen, de\nvakbonden en wij van PVDA. Waarom worden ze dan gesloten? Is dat omdat de\nVivaldiregering gelooft in het spoor? Ik roep de mensen dan ook op tot verder\nverzet tegen de sluiting. Wij zetten ook onze petitiecampagne voort, opdat de\nloketten openblijven voor al wie dat hoogstnodig heeft.\nDe conclusie luidt eigenlijk dat iedereen de\nloketten wil openhouden, de reizigers, het personeel, de lokale besturen, de\nvakbonden en wij van PVDA. Waarom worden ze dan gesloten? Is dat omdat de\nVivaldiregering gelooft in het spoor? Ik roep de mensen dan ook op tot verder\nverzet tegen de sluiting. Wij zetten ook onze petitiecampagne voort, opdat de\nloketten openblijven voor al wie dat hoogstnodig heeft.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 105,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 36,
            "vote_names_no": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n105\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n105\n\n105\n105\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n36\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n36\n\n36\n36\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n141\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n141\n\n141\n141\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n(De heer Kristof Calvo heeft zoals zijn\nfractie gestemd)\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"La\nconsultation \u00e9lectronique des dossiers p\u00e9naux et le co\u00fbt d'une copie num\u00e9rique\"\u00a0(n\u00b0\u00a090)\n\n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \n17 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de \nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"La\nconsultation \u00e9lectronique des dossiers p\u00e9naux et le co\u00fbt d'une copie num\u00e9rique\"\u00a0(n\u00b0\u00a090)\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"La\nconsultation \u00e9lectronique des dossiers p\u00e9naux et le co\u00fbt d'une copie num\u00e9rique\"\u00a0(n\u00b0\u00a090)\nMme\u00a0Marijke Dillen sur \"La\nconsultation \u00e9lectronique des dossiers p\u00e9naux et le co\u00fbt d'une copie num\u00e9rique\n\"\u00a0(n\u00b0\u00a090)\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"De digitale inzage van\nstrafdossiers en de kostprijs van een digitale kopie\"\u00a0(nr.\u00a090)\n\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen\n17 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen\n over \"De digitale inzage van\nstrafdossiers en de kostprijs van een digitale kopie\"\u00a0(nr.\u00a090)\n over \"De digitale inzage van\nstrafdossiers en de kostprijs van een digitale kopie\"\u00a0(nr.\u00a090)\n over \"De digitale inzage van\nstrafdossiers en de kostprijs van een digitale kopie\n\"\u00a0(nr.\u00a090)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 10\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 10\u00a0f\u00e9vrier\n\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n10\u00a0februari\u00a02021.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n10\u00a0februari\u00a02021.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a090/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a090/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Patrick\nDewael.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar \nM.\u00a0Patrick\nDewael\n.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a090/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a090/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Patrick\nDewael.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor \nde heer Patrick\nDewael\n.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n17.01\u00a0 Marijke Dillen (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, een volledige\ndigitalisering van Justitie is terecht een van de streefdoelen van minister van\nJustitie Van Quickenborne. Hij heeft ze aangekondigd in zijn beleidsverklaring\nen heeft duidelijk gesteld dat de bouwstenen die het voorbije jaar reeds werden\ngelegd, zullen worden verbeterd en aangevuld.\n\n17.01\n17.01\n\u00a0 Marijke Dillen \n\u00a0 Marijke Dillen \n\u00a0 \n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, een volledige\ndigitalisering van Justitie is terecht een van de streefdoelen van minister van\nJustitie Van Quickenborne. Hij heeft ze aangekondigd in zijn beleidsverklaring\nen heeft duidelijk gesteld dat de bouwstenen die het voorbije jaar reeds werden\ngelegd, zullen worden verbeterd en aangevuld.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEen volledig digitaal dossier in strafzaken\nis daar een heel belangrijk onderdeel van. Helaas kunnen strafdossiers vandaag\nnog steeds niet digitaal worden geconsulteerd door de advocaten, hoewel de\ntechnische mogelijkheden reeds beschikbaar zijn op een volledig beveiligde\nmanier en met een volledige bescherming van het beroepsgeheim en de privacy.\nEen volledig digitaal dossier in strafzaken\nis daar een heel belangrijk onderdeel van. Helaas kunnen strafdossiers vandaag\nnog steeds niet digitaal worden geconsulteerd door de advocaten, hoewel de\ntechnische mogelijkheden reeds beschikbaar zijn op een volledig beveiligde\nmanier en met een volledige bescherming van het beroepsgeheim en de privacy.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOp die wijze zouden nochtans grote\neffici\u00ebntiewinsten kunnen worden geboekt.\nOp die wijze zouden nochtans grote\neffici\u00ebntiewinsten kunnen worden geboekt.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, reeds in 2017 heeft toenmalig\nminister van Justitie Koen Geens aangekondigd de nodige stappen te zullen\nzetten om het elektronisch dossier te realiseren. Helaas staan wij vandaag nog\nniet veel verder.\nCollega's, reeds in 2017 heeft toenmalig\nminister van Justitie Koen Geens aangekondigd de nodige stappen te zullen\nzetten om het elektronisch dossier te realiseren. Helaas staan wij vandaag nog\nniet veel verder.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStrafdossiers kunnen ter griffie van de\nraadkamer wel digitaal worden ingekeken, maar helaas nog steeds niet op\nkantoor. Wanneer het dossier ten gronde voor de correctionele rechtbank wordt\nbehandeld, kan het niet digitaal worden geconsulteerd op de griffie van de\ncorrectionele rechtbank, moet het door de griffier opnieuw volledig worden\nafgeprint en moeten ook de advocaten het ter griffie in papieren versie\nraadplegen.\nStrafdossiers kunnen ter griffie van de\nraadkamer wel digitaal worden ingekeken, maar helaas nog steeds niet op\nkantoor. Wanneer het dossier ten gronde voor de correctionele rechtbank wordt\nbehandeld, kan het niet digitaal worden geconsulteerd op de griffie van de\ncorrectionele rechtbank, moet het door de griffier opnieuw volledig worden\nafgeprint en moeten ook de advocaten het ter griffie in papieren versie\nraadplegen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, de logica is hier toch wel heel\nver zoek.\nCollega's, de logica is hier toch wel heel\nver zoek.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk kan u bevestigden dat de advocatuur,\nzowel de Vlaamse advocaten via de Orde van Vlaamse Balies als de Franstalige\nadvocaten via Avocats.be al heel lang vragende partij zijn.\nIk kan u bevestigden dat de advocatuur,\nzowel de Vlaamse advocaten via de Orde van Vlaamse Balies als de Franstalige\nadvocaten via Avocats.be al heel lang vragende partij zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr is ook nog de kostprijs. Samen met dezelfde\naankondiging van minister Geens in 2017 werd beloofd dat een kopie in\nstrafzaken gratis zou worden. Ook dat is nog steeds niet gerealiseerd. De\nkostprijs van een kopie van het strafdossier blijft nog steeds zeer hoog en kan\nzelfs oplopen tot 1.450\u00a0euro, ook voor een digitale kopie.\nEr is ook nog de kostprijs. Samen met dezelfde\naankondiging van minister Geens in 2017 werd beloofd dat een kopie in\nstrafzaken gratis zou worden. Ook dat is nog steeds niet gerealiseerd. De\nkostprijs van een kopie van het strafdossier blijft nog steeds zeer hoog en kan\nzelfs oplopen tot 1.450\u00a0euro, ook voor een digitale kopie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, met deze motie\nwillen we vragen om nu eindelijk bij urgentie werk te maken van de digitale\ninzage van strafdossiers voor advocaten en om in afwachting hiervan een\ndigitale kopie kosteloos ter beschikking te stellen of de prijs minstens te\nbeperken tot de re\u00eble kostprijs. Nogmaals, dit is een belofte uit 2017, we zijn\nnu vier jaar verder en op het terrein is dat nog steeds niet gerealiseerd.\n\nCollega's, met deze motie\nwillen we vragen om nu eindelijk bij urgentie werk te maken van de digitale\ninzage van strafdossiers voor advocaten en om in afwachting hiervan een\ndigitale kopie kosteloos ter beschikking te stellen of de prijs minstens te\nbeperken tot de re\u00eble kostprijs. Nogmaals, dit is een belofte uit 2017, we zijn\nnu vier jaar verder en op het terrein is dat nog steeds niet gerealiseerd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk durf er bij de collega's uit de\nmeerderheid, zeker bij mijn confraters, op aandringen om deze motie te steunen.\nDe advocatuur zal u dankbaar zijn en dat geldt ook voor de rechtsonderhorigen,\nde magistratuur en het griffiepersoneel.\nIk durf er bij de collega's uit de\nmeerderheid, zeker bij mijn confraters, op aandringen om deze motie te steunen.\nDe advocatuur zal u dankbaar zijn en dat geldt ook voor de rechtsonderhorigen,\nde magistratuur en het griffiepersoneel.\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 53,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}