{
    "id": 210,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip210.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip210x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n24.05\u00a0 Catherine Fonck (Les Engag\u00e9s): Madame\nla pr\u00e9sidente, si vous me le permettez, j'aimerais indiquer avant les votes que\nM.\u00a0Josy\u00a0Arens va pairer avec Mme\u00a0M\u00e9lissa\u00a0Hanus du\ngroupe\u00a0PS qui est absente pour raisons m\u00e9dicales.\n\n24.05\u00a0 Catherine Fonck \n24.05\n\u00a0 Catherine Fonck \n\u00a0 \n(Les Engag\u00e9s): Madame\nla pr\u00e9sidente, si vous me le permettez, j'aimerais indiquer avant les votes que\nM.\u00a0Josy\u00a0Arens va pairer avec Mme\u00a0M\u00e9lissa\u00a0Hanus du\ngroupe\u00a0PS qui est absente pour raisons m\u00e9dicales.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa pr\u00e9sidente: Merci, madame Fonck.\n\nLa pr\u00e9sidente: Merci, madame Fonck.\npr\u00e9sidente\n\u00a0\n\u00a0\n\n25 Wetsontwerp tot invoering\nvan een tijdelijke maatregel overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen\nnaar aanleiding van het conflict tussen Rusland en Oekra\u00efne (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2777/6)\n\n25 Wetsontwerp tot invoering\nvan een tijdelijke maatregel overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen\nnaar aanleiding van het conflict tussen Rusland en Oekra\u00efne (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2777/6)\n25 Wetsontwerp tot invoering\nvan een tijdelijke maatregel overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen\nnaar aanleiding van het conflict tussen Rusland en Oekra\u00efne (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2777/6)\n25 Wetsontwerp tot invoering\nvan een tijdelijke maatregel overbruggingsrecht ten gunste van zelfstandigen\nnaar aanleiding van het conflict tussen Rusland en Oekra\u00efne (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2777/6)\n\u00a0 \n25 Projet de loi introduisant\nune mesure temporaire de droit passerelle en faveur des travailleurs\nind\u00e9pendants suite au conflit entre la Russie et l'Ukraine (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2777/6)\n\n25 Projet de loi introduisant\nune mesure temporaire de droit passerelle en faveur des travailleurs\nind\u00e9pendants suite au conflit entre la Russie et l'Ukraine (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2777/6)\n25 Projet de loi introduisant\nune mesure temporaire de droit passerelle en faveur des travailleurs\nind\u00e9pendants suite au conflit entre la Russie et l'Ukraine (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2777/6)\n25 Projet de loi introduisant\nune mesure temporaire de droit passerelle en faveur des travailleurs\nind\u00e9pendants suite au conflit entre la Russie et l'Ukraine (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2777/6)\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n(Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 106,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n106\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n106\n\n106\n106\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale.\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 2 mei 2019\nbetreffende de bij de Kamer van volksvertegenwoordigers ingediende\nverzoekschriften betreffende de invoering van een standaardformulier van het\nverzoekschrift om gehoord te worden (nieuw opschrift)\u00a0 (2537/1-10)\n\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 2 mei 2019\nbetreffende de bij de Kamer van volksvertegenwoordigers ingediende\nverzoekschriften betreffende de invoering van een standaardformulier van het\nverzoekschrift om gehoord te worden (nieuw opschrift)\u00a0 (2537/1-10)\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 2 mei 2019\nbetreffende de bij de Kamer van volksvertegenwoordigers ingediende\nverzoekschriften betreffende de invoering van een standaardformulier van het\nverzoekschrift om gehoord te worden (nieuw opschrift)\u00a0 (2537/1-10)\n26 Aangehouden amendement en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 2 mei 2019\nbetreffende de bij de Kamer van volksvertegenwoordigers ingediende\nverzoekschriften betreffende de invoering van een standaardformulier van het\nverzoekschrift om gehoord te worden (nieuw opschrift)\u00a0 (2537/1-10)\n\u00a0 \n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux\np\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne\nl'introduction d'un formulaire standard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2537/1-10)\n\n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux\np\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne\nl'introduction d'un formulaire standard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2537/1-10)\n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux\np\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne\nl'introduction d'un formulaire standard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2537/1-10)\n26 Amendement et article\nr\u00e9serv\u00e9s de la proposition de loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux\np\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne\nl'introduction d'un formulaire standard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel\nintitul\u00e9)\u00a0 (2537/1-10)\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr. 5 van Nadia\nMoscufo op artikel 2. (2537/10)\nStemming over amendement nr. 5 van Nadia\nMoscufo op artikel 2. \n(2537/10)\n(2537/10)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 5 de Nadia Moscufo \u00e0\nl'article 2. (2537/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0 5 de Nadia Moscufo \u00e0\nl'article 2. \n(2537/10)\n(2537/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 10,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_no": 121,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n10\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n121\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n27 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 2 mei 2019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers ingediende verzoekschriften betreffende de invoering\nvan een standaardformulier van het verzoekschrift om gehoord te worden (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2537/9)\n\n27 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 2 mei 2019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers ingediende verzoekschriften betreffende de invoering\nvan een standaardformulier van het verzoekschrift om gehoord te worden (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2537/9)\n27 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 2 mei 2019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers ingediende verzoekschriften betreffende de invoering\nvan een standaardformulier van het verzoekschrift om gehoord te worden (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2537/9)\n27 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 2 mei 2019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegenwoordigers ingediende verzoekschriften betreffende de invoering\nvan een standaardformulier van het verzoekschrift om gehoord te worden (nieuw\nopschrift)\u00a0 (2537/9)\n\u00a0 \n27 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne l'introduction d'un formulaire\nstandard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (2537/9)\n\n27 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne l'introduction d'un formulaire\nstandard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (2537/9)\n27 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne l'introduction d'un formulaire\nstandard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (2537/9)\n27 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 2 mai 2019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en ce qui concerne l'introduction d'un formulaire\nstandard de p\u00e9tition pour \u00eatre entendu (nouvel intitul\u00e9)\u00a0 (2537/9)\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 10,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n10\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\n\u00a0\n\u00a0\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 2\u00a0mei\u00a02019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers ingediende verzoekschriften, teneinde de in het\nbuitenland verblijvende Belgen de mogelijkheid te bieden om een verzoekschrift\nte steunen (2724/4)\n\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 2\u00a0mei\u00a02019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers ingediende verzoekschriften, teneinde de in het\nbuitenland verblijvende Belgen de mogelijkheid te bieden om een verzoekschrift\nte steunen (2724/4)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 2\u00a0mei\u00a02019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers ingediende verzoekschriften, teneinde de in het\nbuitenland verblijvende Belgen de mogelijkheid te bieden om een verzoekschrift\nte steunen (2724/4)\n28 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 2\u00a0mei\u00a02019 betreffende de bij de Kamer van\nvolksvertegen\u00adwoordigers ingediende verzoekschriften, teneinde de in het\nbuitenland verblijvende Belgen de mogelijkheid te bieden om een verzoekschrift\nte steunen (2724/4)\n28 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 2\u00a0mai\u00a02019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en vue de permettre aux Belges r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger\nde soutenir une p\u00e9tition (2724/4)\n\n28 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 2\u00a0mai\u00a02019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en vue de permettre aux Belges r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger\nde soutenir une p\u00e9tition (2724/4)\n28 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 2\u00a0mai\u00a02019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en vue de permettre aux Belges r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger\nde soutenir une p\u00e9tition (2724/4)\n28 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 2\u00a0mai\u00a02019 relative aux p\u00e9titions adress\u00e9es \u00e0 la\nChambre des repr\u00e9sentants en vue de permettre aux Belges r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger\nde soutenir une p\u00e9tition (2724/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\n\u00a0\n\u00a0\n\n29 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s de la\nproposition de loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en\nvue d'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/1-5)\n\n\n\n29 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s de la\nproposition de loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en\nvue d'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/1-5)\n29 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s de la\nproposition de loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en\nvue d'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/1-5)\n29 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s de la\nproposition de loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en\nvue d'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/1-5)\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op\nhet politieambt, met het oog op het invoeren van duidelijke waarborgen wat\nbetreft het handboeien van minderjarigen (1907/1-5)\n\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op\nhet politieambt, met het oog op het invoeren van duidelijke waarborgen wat\nbetreft het handboeien van minderjarigen (1907/1-5)\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op\nhet politieambt, met het oog op het invoeren van duidelijke waarborgen wat\nbetreft het handboeien van minderjarigen (1907/1-5)\n29 Aangehouden amendementen en\nartikel van het wetsvoorstel tot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op\nhet politieambt, met het oog op het invoeren van duidelijke waarborgen wat\nbetreft het handboeien van minderjarigen (1907/1-5)\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 4 de Nabil Boukili \u00e0\nl'article 2. (1907/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 4 de Nabil Boukili \u00e0\nl'article 2. \n(1907/5)\n(1907/5)\n\nStemming over amendement nr. 4 van Nabil\nBoukili op artikel 2. (1907/5)\nStemming over amendement nr. 4 van Nabil\nBoukili op artikel 2. (1907/5)\n(1907/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 10,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "num_votes_no": 123,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n10\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n123\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n123\n\n123\n123\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVote sur l'amendement n\u00b0 5 de Nabil Boukili \u00e0\nl'article 2. (1907/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0 5 de Nabil Boukili \u00e0\nl'article 2. \n(1907/5)\n(1907/5)\n\nStemming over amendement nr. 5 van Nabil\nBoukili op artikel 2. (1907/5)\nStemming over amendement nr. 5 van Nabil\nBoukili op artikel 2. (1907/5)\n(1907/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote\n5)\n(Stemming/vote\n5)\n(Stemming/vote\n5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article 2 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel 2 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n30 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en vue\nd'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/4)\n\n30 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en vue\nd'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/4)\n30 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en vue\nd'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/4)\n30 Ensemble de la proposition\nde loi modifiant la loi du 5 ao\u00fbt 1992 sur la fonction de police en vue\nd'assortir l'usage des menottes de garanties claires dans le cas d'enfants\nmineurs (1907/4)\n30 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op het politieambt, met het oog op\nhet invoeren van duidelijke waarborgen wat betreft het handboeien van\nminderjarigen (1907/4)\n\n30 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op het politieambt, met het oog op\nhet invoeren van duidelijke waarborgen wat betreft het handboeien van\nminderjarigen (1907/4)\n30 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op het politieambt, met het oog op\nhet invoeren van duidelijke waarborgen wat betreft het handboeien van\nminderjarigen (1907/4)\n30 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wet van 5 augustus 1992 op het politieambt, met het oog op\nhet invoeren van duidelijke waarborgen wat betreft het handboeien van\nminderjarigen (1907/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration\navant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 116,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 17,
            "vote_names_abstention": [
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n116\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n116\n\n116\n116\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n31 Propostion de loi modifiant\nla loi du 21 d\u00e9cembre 1998 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 lors des matches de football\nen vue de pr\u00e9voir une aggravation de la peine pour l'incitation \u00e0 la violence\ncommise \u00e0 l'\u00e9gard des stewards de football, des responsables de la s\u00e9curit\u00e9 ou\ndes services de secours (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2501/4)\n\n31 Propostion de loi modifiant\nla loi du 21 d\u00e9cembre 1998 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 lors des matches de football\nen vue de pr\u00e9voir une aggravation de la peine pour l'incitation \u00e0 la violence\ncommise \u00e0 l'\u00e9gard des stewards de football, des responsables de la s\u00e9curit\u00e9 ou\ndes services de secours (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2501/4)\n31 Propostion de loi modifiant\nla loi du 21 d\u00e9cembre 1998 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 lors des matches de football\nen vue de pr\u00e9voir une aggravation de la peine pour l'incitation \u00e0 la violence\ncommise \u00e0 l'\u00e9gard des stewards de football, des responsables de la s\u00e9curit\u00e9 ou\ndes services de secours (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2501/4)\n31 Propostion de loi modifiant\nla loi du 21 d\u00e9cembre 1998 relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 lors des matches de football\nen vue de pr\u00e9voir une aggravation de la peine pour l'incitation \u00e0 la violence\ncommise \u00e0 l'\u00e9gard des stewards de football, des responsables de la s\u00e9curit\u00e9 ou\ndes services de secours (nouvel intitul\u00e9)\u00a0\n(2501/4)\n\u00a0\n\n31 Wetsvoorstel\u00a0 tot wijziging van de wet van 21 december\n1998 betreffende de veiligheid bij voetbalwedstrijden teneinde strafverzwaring\nin te voeren voor het aanzetten tot geweldpleging tegen voetbalstewards,\nveiligheidsverantwoordelijken of hulpdiensten (nieuw opschrift)\u00a0 (2501/4)\n\n31 Wetsvoorstel\u00a0 tot wijziging van de wet van 21 december\n1998 betreffende de veiligheid bij voetbalwedstrijden teneinde strafverzwaring\nin te voeren voor het aanzetten tot geweldpleging tegen voetbalstewards,\nveiligheidsverantwoordelijken of hulpdiensten (nieuw opschrift)\u00a0 (2501/4)\n31 Wetsvoorstel\u00a0 tot wijziging van de wet van 21 december\n1998 betreffende de veiligheid bij voetbalwedstrijden teneinde strafverzwaring\nin te voeren voor het aanzetten tot geweldpleging tegen voetbalstewards,\nveiligheidsverantwoordelijken of hulpdiensten (nieuw opschrift)\u00a0 (2501/4)\n31 Wetsvoorstel\u00a0 tot wijziging van de wet van 21 december\n1998 betreffende de veiligheid bij voetbalwedstrijden teneinde strafverzwaring\nin te voeren voor het aanzetten tot geweldpleging tegen voetbalstewards,\nveiligheidsverantwoordelijken of hulpdiensten (nieuw opschrift)\u00a0 (2501/4)\n\u00a0 \n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 121,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n121\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n121\n\n121\n121\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(M.\u00a0Maxime\nPr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n(M.\u00a0Maxime\nPr\u00e9vot a vot\u00e9 comme son groupe)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n32 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 26 avril 2002 relative aux \u00e9l\u00e9ments essentiels du statut\ndes membres du personnel des services de police et portant diverses autres\ndispositions relatives aux services de police, en vue d'optimiser les\nconditions de recrutement (2426/4)\n\n32 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 26 avril 2002 relative aux \u00e9l\u00e9ments essentiels du statut\ndes membres du personnel des services de police et portant diverses autres\ndispositions relatives aux services de police, en vue d'optimiser les\nconditions de recrutement (2426/4)\n32 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 26 avril 2002 relative aux \u00e9l\u00e9ments essentiels du statut\ndes membres du personnel des services de police et portant diverses autres\ndispositions relatives aux services de police, en vue d'optimiser les\nconditions de recrutement (2426/4)\n32 Proposition de loi\nmodifiant la loi du 26 avril 2002 relative aux \u00e9l\u00e9ments essentiels du statut\ndes membres du personnel des services de police et portant diverses autres\ndispositions relatives aux services de police, en vue d'optimiser les\nconditions de recrutement (2426/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 26 april 2002 houdende de essenti\u00eble elementen van het statuut\nvan de personeelsleden van de politiediensten en houdende diverse andere\nbepalingen met betrekking tot de politiediensten, met het oog op het\noptimaliseren van de rekruteringsvoorwaarden (2426/4)\n\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 26 april 2002 houdende de essenti\u00eble elementen van het statuut\nvan de personeelsleden van de politiediensten en houdende diverse andere\nbepalingen met betrekking tot de politiediensten, met het oog op het\noptimaliseren van de rekruteringsvoorwaarden (2426/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 26 april 2002 houdende de essenti\u00eble elementen van het statuut\nvan de personeelsleden van de politiediensten en houdende diverse andere\nbepalingen met betrekking tot de politiediensten, met het oog op het\noptimaliseren van de rekruteringsvoorwaarden (2426/4)\n32 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 26 april 2002 houdende de essenti\u00eble elementen van het statuut\nvan de personeelsleden van de politiediensten en houdende diverse andere\nbepalingen met betrekking tot de politiediensten, met het oog op het\noptimaliseren van de rekruteringsvoorwaarden (2426/4)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 122,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Claes Mieke",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 10,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n122\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n10\n\n10\n10\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? (Non)\n(Non)\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n33 Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi portant diverses modifications \u00e0 la\nloi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions administratives\ncommunales, \u00e0 la nouvelle loi communale et au Code de la route (2733/1-2)\n\n33 Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi portant diverses modifications \u00e0 la\nloi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions administratives\ncommunales, \u00e0 la nouvelle loi communale et au Code de la route (2733/1-2)\n33 Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi portant diverses modifications \u00e0 la\nloi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions administratives\ncommunales, \u00e0 la nouvelle loi communale et au Code de la route (2733/1-2)\n33 Proposition de rejet par la\ncommission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la Migration et des Mati\u00e8res\nadministratives de la proposition de loi portant diverses modifications \u00e0 la\nloi du 24\u00a0juin\u00a02013 relative aux sanctions administratives\ncommunales, \u00e0 la nouvelle loi communale et au Code de la route (2733/1-2)\n33 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel houdende diverse wijzigingen van de wet van\n24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties,\nde nieuwe gemeentewet en de wegcode (2733/1-2)\n\n33 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel houdende diverse wijzigingen van de wet van\n24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties,\nde nieuwe gemeentewet en de wegcode (2733/1-2)\n33 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel houdende diverse wijzigingen van de wet van\n24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties,\nde nieuwe gemeentewet en de wegcode (2733/1-2)\n33 Voorstel tot verwerping\ndoor de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid, Migratie en\nBestuurszaken van het wetsvoorstel houdende diverse wijzigingen van de wet van\n24\u00a0juni\u00a02013 betreffende de gemeentelijke administratieve sancties,\nde nieuwe gemeentewet en de wegcode (2733/1-2)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 90,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Beke Wouter",
                "Bihet Mathieu",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Geens Koen",
                "Goffin Philippe",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 43,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Claes Mieke",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}