{
    "id": 36,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip36.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip36x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nreport de la p\u00e9riode de soldes et sa prolongation\"\u00a0(n\u00b0\u00a02)\n\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nreport de la p\u00e9riode de soldes et sa prolongation\"\u00a0(n\u00b0\u00a02)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nreport de la p\u00e9riode de soldes et sa prolongation\"\u00a0(n\u00b0\u00a02)\n19 Motions d\u00e9pos\u00e9es en\nconclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino Van Lommel sur \"le\nreport de la p\u00e9riode de soldes et sa prolongation\"\u00a0(n\u00b0\u00a02)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"het uitstellen\nvan de soldenperiode en de verlenging ervan\"\u00a0(nr.\u00a02)\n\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"het uitstellen\nvan de soldenperiode en de verlenging ervan\"\u00a0(nr.\u00a02)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"het uitstellen\nvan de soldenperiode en de verlenging ervan\"\u00a0(nr.\u00a02)\n19 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Reccino Van Lommel over \"het uitstellen\nvan de soldenperiode en de verlenging ervan\"\u00a0(nr.\u00a02)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique des commissions r\u00e9unies des Affaires sociales, de l'Emploi et\ndes Pensions et de l'\u00c9conomie, de la Protection des Consommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du\n8\u00a0avril\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique des commissions r\u00e9unies des Affaires sociales, de l'Emploi et\ndes Pensions et de l'\n\u00c9\nconomie, de la Protection des Consommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique \ndu\n8\u00a0avril\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de verenigde commissies voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen en voor Economie, Consumentenbescherming en Digitale Agenda van\n8\u00a0april\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de verenigde \ncommissies voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen en voor Economie, Consumentenbescherming en Digitale Agenda van\n8\u00a0april\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b02/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n2/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leen Dierick.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Leen Dierick.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a02/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a02/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leen Dierick.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Leen Dierick.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.01\u00a0 Anneleen Van Bossuyt (N-VA): Mijnheer de voorzitter, de N-VA was altijd kritisch voor het\nuitstellen van de sper- en soldenperiode. Het is niet omdat iets goed klinkt,\ndat het ook goed is. We begrijpen dat handelaars vandaag moeilijke tijden\ndoormaken en de geleden verliezen zoveel mogelijk willen compenseren, maar\nvaste prijzen hanteren voor een langere periode in de plaats van soldenprijzen,\nlijkt ons economisch niet productief, wel integendeel. We vrezen dat dat meer\nkwaad dan goed zal doen. Het zal enkel maar meer consumenten de richting\nuitduwen van e-commerce door buitenlandse aanbieders. De consument, die vaak nu\nal met een verlies aan koopkracht zit, zal daar nog wel een breed gamma aan\nkledij kunnen vinden, die bovendien wel met korting zal worden verkocht. Dat is\nook logisch, want in de zomer is er maar een beperkte markt voor winterkleren.\n\n19.01\n19.01\n\u00a0 Anneleen Van Bossuyt \n\u00a0 Anneleen Van Bossuyt \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, de N-VA was altijd kritisch voor het\nuitstellen van de sper- en soldenperiode. Het is niet omdat iets goed klinkt,\ndat het ook goed is. We begrijpen dat handelaars vandaag moeilijke tijden\ndoormaken en de geleden verliezen zoveel mogelijk willen compenseren, maar\nvaste prijzen hanteren voor een langere periode in de plaats van soldenprijzen,\nlijkt ons economisch niet productief, wel integendeel. We vrezen dat dat meer\nkwaad dan goed zal doen. Het zal enkel maar meer consumenten de richting\nuitduwen van e-commerce door buitenlandse aanbieders. De consument, die vaak nu\nal met een verlies aan koopkracht zit, zal daar nog wel een breed gamma aan\nkledij kunnen vinden, die bovendien wel met korting zal worden verkocht. Dat is\nook logisch, want in de zomer is er maar een beperkte markt voor winterkleren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOm die reden zien wij meer heil in het\nversterken van ons marktsysteem door, bijvoorbeeld, de sperperiode voor de\nsolden af te schaffen. Wij dienden daarvoor trouwens al in september een\nvoorstel in. Bovendien is de sperperiode in strijd met het Europees recht. Wij\nwillen handelaars ook aansporen om zelf op de digitale trein te springen. Dat\nzijn maar enkele voorbeelden. Dat is natuurlijk voer voor een debat voor in de\ncommissie.\nOm die reden zien wij meer heil in het\nversterken van ons marktsysteem door, bijvoorbeeld, de sperperiode voor de\nsolden af te schaffen. Wij dienden daarvoor trouwens al in september een\nvoorstel in. Bovendien is de sperperiode in strijd met het Europees recht. Wij\nwillen handelaars ook aansporen om zelf op de digitale trein te springen. Dat\nzijn maar enkele voorbeelden. Dat is natuurlijk voer voor een debat voor in de\ncommissie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHoe dan ook, om alle aangehaalde redenen\nzullen wij de motie naar aanleiding van de interpellatie niet steunen.\nHoe dan ook, om alle aangehaalde redenen\nzullen wij de motie naar aanleiding van de interpellatie niet steunen.\n\u00a0\n\u00a0\n\n19.02\u00a0 Reccino Van Lommel (VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, mijn verbazing was groot\ntoen collega Dierick van CD&V in de commissie vol trots al voor ik mijn\nvraag had gesteld, aankondigde een eenvoudige motie in te zullen dienen om over\nte gaan tot de orde van de dag. Nog groter werd mijn verbazing, toen dezelfde\ncollega een peiling via facebook over het uitstel van de solden inriep om onze\nvraag niet te steunen en over te gaan tot de orde van de dag. Dat is des te\nvreemder nu haar eigen minister Muylle uiteindelijk beslist heeft om een deel\nvan mijn motie al uit te voeren en de solden tot 1\u00a0augustus uit te\nstellen.\n\n19.02\n19.02\n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 Reccino Van Lommel \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, collega's, mijn verbazing was groot\ntoen collega Dierick van CD&V in de commissie vol trots al voor ik mijn\nvraag had gesteld, aankondigde een eenvoudige motie in te zullen dienen om over\nte gaan tot de orde van de dag. Nog groter werd mijn verbazing, toen dezelfde\ncollega een peiling via facebook over het uitstel van de solden inriep om onze\nvraag niet te steunen en over te gaan tot de orde van de dag. Dat is des te\nvreemder nu haar eigen minister Muylle uiteindelijk beslist heeft om een deel\nvan mijn motie al uit te voeren en de solden tot 1\u00a0augustus uit te\nstellen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, mijn motie gaat eigenlijk over de\norde van de dag. Ze gaat met name over de detailhandelaars, die gedwongen\nmoesten sluiten, hun seizoenscollectie volledig moesten betalen, de volgende\ncollectie binnenkort al moeten aankopen en van wie er veel de coronacrisis niet\nzullen overleven. We zijn dan ook bijzonder blij dat de minister deel\u00a01\nvan onze motie al heeft uitgevoerd. Het tweede deel van onze motie bestaat erin\nde solden met een maand te verlengen. Door de soldentermijn te verlengen,\nvergroten we de kans voor de winkeliers om hun niet-verkochte lente- en\nzomercollectie alsnog uit te verkopen.\nCollega's, mijn motie gaat eigenlijk over de\norde van de dag. Ze gaat met name over de detailhandelaars, die gedwongen\nmoesten sluiten, hun seizoenscollectie volledig moesten betalen, de volgende\ncollectie binnenkort al moeten aankopen en van wie er veel de coronacrisis niet\nzullen overleven. We zijn dan ook bijzonder blij dat de minister deel\u00a01\nvan onze motie al heeft uitgevoerd. Het tweede deel van onze motie bestaat erin\nde solden met een maand te verlengen. Door de soldentermijn te verlengen,\nvergroten we de kans voor de winkeliers om hun niet-verkochte lente- en\nzomercollectie alsnog uit te verkopen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nCollega's, ik vraag u om de eenvoudige motie\nvan collega Dierick niet te steunen en in deze moeilijke tijden te kiezen voor\nonze economie en werkgelegenheid. De detailhandel maakt daar een belangrijk\ndeel van uit. Vergeet niet dat die sector het voor de crisis ook al bijzonder\nmoeilijk had. Het is onze taak als politici om ervoor te zorgen dat ook de\ndetailhandelaars en hun werknemers heelhuids uit de crisis komen.\nCollega's, ik vraag u om de eenvoudige motie\nvan collega Dierick niet te steunen en in deze moeilijke tijden te kiezen voor\nonze economie en werkgelegenheid. De detailhandel maakt daar een belangrijk\ndeel van uit. Vergeet niet dat die sector het voor de crisis ook al bijzonder\nmoeilijk had. Het is onze taak als politici om ervoor te zorgen dat ook de\ndetailhandelaars en hun werknemers heelhuids uit de crisis komen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 104,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 45,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilissen Erik",
                "Goblet Marc",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n104\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n45\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"l'incidence des mesures\nli\u00e9es au coronavirus sur le secteur de l'horticulture\"\u00a0(n\u00b0\u00a03)\n\n\n\n20 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"l'incidence des mesures\nli\u00e9es au coronavirus sur le secteur de l'horticulture\"\u00a0(n\u00b0\u00a03)\n20 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"l'incidence des mesures\nli\u00e9es au coronavirus sur le secteur de l'horticulture\"\u00a0(n\u00b0\u00a03)\n20 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Erik Gilissen sur \"l'incidence des mesures\nli\u00e9es au coronavirus sur le secteur de l'horticulture\"\u00a0(n\u00b0\u00a03)\n20 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilisssen over \"de impact van de\ncoronamaatregelen op de sierteeltsector\"\u00a0(nr.\u00a03)\n\n20 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilisssen over \"de impact van de\ncoronamaatregelen op de sierteeltsector\"\u00a0(nr.\u00a03)\n20 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilisssen over \"de impact van de\ncoronamaatregelen op de sierteeltsector\"\u00a0(nr.\u00a03)\n20 Moties ingediend tot besluit\nvan de interpellatie van de heer Erik Gilisssen over \"de impact van de\ncoronamaatregelen op de sierteeltsector\"\u00a0(nr.\u00a03)\n\u00a0\n\u00a0\n\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique des commissions r\u00e9unies des Affaires sociales, de l'Emploi et\ndes Pensions et de l'\u00c9conomie, de la Protection des Consommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du\n8\u00a0avril\u00a02020.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique des commissions r\u00e9unies des Affaires sociales, de l'Emploi et\ndes Pensions et de l'\n\u00c9\nconomie, de la Protection des Consommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique \ndu\n8\u00a0avril\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de verenigde commissies voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen en voor Economie, Consumentenbescherming en Digitale Agenda van\n8\u00a0april\u00a02020.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de verenigde \ncommissies voor Sociale Zaken, Werk en\nPensioenen en voor Economie, Consumentenbescherming en Digitale Agenda van\n8\u00a0april\u00a02020.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b03/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n3/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Erik Gilissen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Isabelle Galant et Kathleen Verhelst.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mmes\u00a0Isabelle Galant et Kathleen Verhelst.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a03/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a03/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Erik Gilissen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Isabelle Galant en Kathleen Verhelst.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de dames Isabelle Galant en Kathleen Verhelst.\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.01\u00a0 Anneleen Van Bossuyt (N-VA): Mijnheer de voorzitter, het mag niet verbazen dat de\nsierteeltsector mij als Gentse na aan het hart ligt. Tachtig procent van de\nEuropese azalea's is van Oost-Vlaamse oorsprong.\n\n20.01\n20.01\n\u00a0 Anneleen Van Bossuyt \n\u00a0 Anneleen Van Bossuyt \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, het mag niet verbazen dat de\nsierteeltsector mij als Gentse na aan het hart ligt. Tachtig procent van de\nEuropese azalea's is van Oost-Vlaamse oorsprong.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet is duidelijk dat het coronavirus niemand\nspaart, ook de sierteeltsector niet. Siertelers hebben hopen plantjes die ze\ndoor de coronamaatregelen niet aan de man kunnen brengen. Wij zijn dan ook\nverheugd dat er werd beslist om de tuincentra te laten heropenen zodat al heel\nwat minder plantjes zullen moeten worden vernietigd en de siertelers op die\nmanier hun inkomen niet langer volledig zien wegvallen.\nHet is duidelijk dat het coronavirus niemand\nspaart, ook de sierteeltsector niet. Siertelers hebben hopen plantjes die ze\ndoor de coronamaatregelen niet aan de man kunnen brengen. Wij zijn dan ook\nverheugd dat er werd beslist om de tuincentra te laten heropenen zodat al heel\nwat minder plantjes zullen moeten worden vernietigd en de siertelers op die\nmanier hun inkomen niet langer volledig zien wegvallen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWe hopen dat er binnenkort ook voor andere\nzelfstandigen een perspectief op beterschap komt, maar op dit moment en gelet\nop de beslissing van gisteren lijkt deze motie een beetje zonder voorwerp te\nzijn.\nWe hopen dat er binnenkort ook voor andere\nzelfstandigen een perspectief op beterschap komt, maar op dit moment en gelet\nop de beslissing van gisteren lijkt deze motie een beetje zonder voorwerp te\nzijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.02\u00a0 Erik Gilissen (VB): Mijnheer de voorzitter, ik wil de motie die wij ingediend\nhebben toch even toelichten.\n\n20.02\n20.02\n\u00a0 Erik Gilissen \n\u00a0 Erik Gilissen \n\u00a0 \n(VB): Mijnheer de voorzitter, ik wil de motie die wij ingediend\nhebben toch even toelichten.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOndanks het feit dat gisteren inderdaad\nbeslist werd de tuincentra en doe-het-zelfzaken opnieuw te openen, blijft de\nsierteeltsector zwaar getroffen. Tachtig procent van de jaaromzet wordt\ngerealiseerd in de periode van half maart tot half mei. Momenteel zijn we reeds\nhalfweg deze periode. Heel wat bloemen en planten die gekweekt worden om te\nverkopen in de eerste helft van de piekperiode zijn intussen niet meer geschikt\nvoor verkoop. Dat zijn maanden arbeid die verloren gaan, waar geen inkomsten\ntegenover staan.\nOndanks het feit dat gisteren inderdaad\nbeslist werd de tuincentra en doe-het-zelfzaken opnieuw te openen, blijft de\nsierteeltsector zwaar getroffen. Tachtig procent van de jaaromzet wordt\ngerealiseerd in de periode van half maart tot half mei. Momenteel zijn we reeds\nhalfweg deze periode. Heel wat bloemen en planten die gekweekt worden om te\nverkopen in de eerste helft van de piekperiode zijn intussen niet meer geschikt\nvoor verkoop. Dat zijn maanden arbeid die verloren gaan, waar geen inkomsten\ntegenover staan.\n\u00a0\n\u00a0\n\nOp Vlaams niveau zijn alle partijen het\nerover eens dat er extra maatregelen moeten komen om de sector te ondersteunen.\nOverleg met de sector, zowel op Vlaams als op federaal niveau, is nodig om\ndoeltreffende maatregelen te kunnen uitwerken. Daarom roepen we ook op om op\nfederaal niveau, over de partijgrenzen heen, onze motie te steunen en\ndaadwerkelijk in overleg te gaan met de sector en te kijken wat er nodig is.\nOp Vlaams niveau zijn alle partijen het\nerover eens dat er extra maatregelen moeten komen om de sector te ondersteunen.\nOverleg met de sector, zowel op Vlaams als op federaal niveau, is nodig om\ndoeltreffende maatregelen te kunnen uitwerken. Daarom roepen we ook op om op\nfederaal niveau, over de partijgrenzen heen, onze motie te steunen en\ndaadwerkelijk in overleg te gaan met de sector en te kijken wat er nodig is.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr dreigen faillissementen, met als gevolg\neen verlies van werkgelegenheid. De financi\u00eble put wordt alsmaar groter en\ndreigt nog jaren te wegen op onze begroting. Sommigen in dit halfrond hadden\nliever gezien dat er nog meer bedrijven zouden dichtgaan, in plaats van\nactiviteiten te hervatten. De financi\u00eble put en het aantal faillissementen\nzouden hierdoor nog een stuk aanzienlijker kunnen worden. \nEr dreigen faillissementen, met als gevolg\neen verlies van werkgelegenheid. De financi\u00eble put wordt alsmaar groter en\ndreigt nog jaren te wegen op onze begroting. Sommigen in dit halfrond hadden\nliever gezien dat er nog meer bedrijven zouden dichtgaan, in plaats van\nactiviteiten te hervatten. De financi\u00eble put en het aantal faillissementen\nzouden hierdoor nog een stuk aanzienlijker kunnen worden. \n\u00a0\n\u00a0\n\nBedrijven en multinationals belasten klinkt\nallemaal mooi, maar zij rekenen het uiteindelijk ook weer door in hun\nverkoopprijzen, zodat de eindconsument uiteindelijk de rekening moet betalen.\nEn we zijn al \u00e9\u00e9n van de duurste landen in Europa. Als multinationals zwaar\nbelast worden, trekken ze weg, met verlies van werkgelegenheid en meer druk op\nonze sociale zekerheid tot gevolg. \nBedrijven en multinationals belasten klinkt\nallemaal mooi, maar zij rekenen het uiteindelijk ook weer door in hun\nverkoopprijzen, zodat de eindconsument uiteindelijk de rekening moet betalen.\nEn we zijn al \u00e9\u00e9n van de duurste landen in Europa. Als multinationals zwaar\nbelast worden, trekken ze weg, met verlies van werkgelegenheid en meer druk op\nonze sociale zekerheid tot gevolg. \n\u00a0\n\u00a0\n\nWij zullen alle bedrijven\nen werknemers echter hard nodig hebben voor het economisch herstel en om de put\ndie nu ontstaat, weer te dempen. Dat geldt ook voor de sierteeltsector. Wij\nmoeten trachten om zoveel mogelijk mensen op een veilige manier aan het werk te\nhouden en het verlies van jobs zoveel mogelijk te voorkomen. Hoe meer schouders\nde lasten dragen, hoe kleiner is de last per schouder.\n\nWij zullen alle bedrijven\nen werknemers echter hard nodig hebben voor het economisch herstel en om de put\ndie nu ontstaat, weer te dempen. Dat geldt ook voor de sierteeltsector. Wij\nmoeten trachten om zoveel mogelijk mensen op een veilige manier aan het werk te\nhouden en het verlies van jobs zoveel mogelijk te voorkomen. Hoe meer schouders\nde lasten dragen, hoe kleiner is de last per schouder.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nIk dank u, mijnheer Gilissen, maar stemverklaringen duren normaal een tweetal\nminuten.\nDe voorzitter:\nIk dank u, mijnheer Gilissen, maar stemverklaringen duren normaal een tweetal\nminuten.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Slegers Bercy",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 42,
            "vote_names_no": [
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Hennuy Laurence",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Moutquin Simon",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Troosters Frank",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n42\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n42\n\n42\n42\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n149\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n149\n\n149\n149\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\n21 Geheel van het wetsvoorstel tot omzetting van\nRichtlijn (EU) 2017/828 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van Richtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen\nvan de langetermijnbetrokkenheid van aandeelhouders betreft, en houdende\ndiverse bepalingen inzake vennootschappen en verenigingen (nieuw opschrift)\n(553/11)\n\n\n\n21 Geheel van het wetsvoorstel tot omzetting van\nRichtlijn (EU) 2017/828 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van Richtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen\nvan de langetermijnbetrokkenheid van aandeelhouders betreft, en houdende\ndiverse bepalingen inzake vennootschappen en verenigingen (nieuw opschrift)\n(553/11)\n21 Geheel van het wetsvoorstel tot omzetting van\nRichtlijn (EU) 2017/828 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van Richtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen\nvan de langetermijnbetrokkenheid van aandeelhouders betreft, en houdende\ndiverse bepalingen inzake vennootschappen en verenigingen (nieuw opschrift)\n(553/11)\n21 Geheel van het wetsvoorstel tot omzetting van\nRichtlijn (EU) 2017/828 van het Europees Parlement en de Raad van\n17\u00a0mei\u00a02017 tot wijziging van Richtlijn 2007/36/EG wat het bevorderen\nvan de langetermijnbetrokkenheid van aandeelhouders betreft, en houdende\ndiverse bepalingen inzake vennootschappen en verenigingen (nieuw opschrift)\n(553/11)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi transposant la directive (UE) 2017/828 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 17 mai 2017 modifiant la directive 2007/36/CE en vue de promouvoir\nl'engagement \u00e0 long terme des actionnaires, et portant des dispositions\ndiverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et d'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/11)\n\n21 Ensemble de la proposition\nde loi transposant la directive (UE) 2017/828 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 17 mai 2017 modifiant la directive 2007/36/CE en vue de promouvoir\nl'engagement \u00e0 long terme des actionnaires, et portant des dispositions\ndiverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et d'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/11)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi transposant la directive (UE) 2017/828 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 17 mai 2017 modifiant la directive 2007/36/CE en vue de promouvoir\nl'engagement \u00e0 long terme des actionnaires, et portant des dispositions\ndiverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et d'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/11)\n21 Ensemble de la proposition\nde loi transposant la directive (UE) 2017/828 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 17 mai 2017 modifiant la directive 2007/36/CE en vue de promouvoir\nl'engagement \u00e0 long terme des actionnaires, et portant des dispositions\ndiverses en mati\u00e8re de soci\u00e9t\u00e9s et d'associations (nouvel intitul\u00e9) (553/11)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 119,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 1,
            "vote_names_no": [
                "Francken Theo"
            ],
            "num_votes_abstention": 25,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Buysrogge Peter",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "DHaese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n119\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n119\n\n119\n119\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n1\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n145\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel,\nzoals geamendeerd tijdens de plenaire vergadering van 9 april 2020, aan. Het\nzal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (553/12)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel,\nzoals geamendeerd tijdens de plenaire vergadering van 9 april 2020, aan. Het\nzal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(553/12)\n(553/12)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle qu'amend\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 9 avril 2020. Elle\nsera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction royale. (553/12)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi, telle qu'amend\u00e9e en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 9 avril 2020. Elle\nsera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction royale. \n(553/12)\n(553/12)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding?\n \n(Nee)\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention?\n (Non)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme Ludivine Dedonder a vot\u00e9 pour)\n(Mme Ludivine Dedonder a vot\u00e9 pour)\n(De heer Theo\nFrancken heeft zich onthouden)\n(De heer Theo\nFrancken heeft zich onthouden)\n(De heer Theo\nFrancken heeft zich onthouden)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende een regeling voor rookvrije\nplaatsen en ter bescherming van de bevolking tegen tabaksrook, en van de wet\nvan 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van\nde gebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere producten, wat het\nrookverbod in de auto betreft (nieuw opschrift) (683/9)\n\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende een regeling voor rookvrije\nplaatsen en ter bescherming van de bevolking tegen tabaksrook, en van de wet\nvan 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van\nde gebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere producten, wat het\nrookverbod in de auto betreft (nieuw opschrift) (683/9)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende een regeling voor rookvrije\nplaatsen en ter bescherming van de bevolking tegen tabaksrook, en van de wet\nvan 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van\nde gebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere producten, wat het\nrookverbod in de auto betreft (nieuw opschrift) (683/9)\n22 Wetsvoorstel tot wijziging\nvan de wet van 22\u00a0december\u00a02009 betreffende een regeling voor rookvrije\nplaatsen en ter bescherming van de bevolking tegen tabaksrook, en van de wet\nvan 24\u00a0januari\u00a01977 betreffende de bescherming van de gezondheid van\nde gebruikers op het stuk van de voedingsmiddelen en andere producten, wat het\nrookverbod in de auto betreft (nieuw opschrift) (683/9)\n22 Proposition de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'interdiction de fumer en voiture, la loi du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 instaurant une r\u00e9glementation relative \u00e0 la\nprotection de la population contre la fum\u00e9e du tabac, et la loi du\n24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des\nconsommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et les autres\nproduits (nouvel intitul\u00e9) (683/9)\n\n22 Proposition de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'interdiction de fumer en voiture, la loi du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 instaurant une r\u00e9glementation relative \u00e0 la\nprotection de la population contre la fum\u00e9e du tabac, et la loi du\n24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des\nconsommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et les autres\nproduits (nouvel intitul\u00e9) (683/9)\n22 Proposition de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'interdiction de fumer en voiture, la loi du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 instaurant une r\u00e9glementation relative \u00e0 la\nprotection de la population contre la fum\u00e9e du tabac, et la loi du\n24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des\nconsommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et les autres\nproduits (nouvel intitul\u00e9) (683/9)\n22 Proposition de loi\nmodifiant, en ce qui concerne l'interdiction de fumer en voiture, la loi du\n22\u00a0d\u00e9cembre\u00a02009 instaurant une r\u00e9glementation relative \u00e0 la\nprotection de la population contre la fum\u00e9e du tabac, et la loi du\n24\u00a0janvier\u00a01977 relative \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des\nconsommateurs en ce qui concerne les denr\u00e9es alimentaires et les autres\nproduits (nouvel intitul\u00e9) (683/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 145,
            "vote_names_yes": null,
            "num_votes_no": 2,
            "vote_names_no": [
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Fonck Catherine"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": [
                "vote count (145) does not match voters ['Anseeuw Bjorn', 'Aouasti Khalil', 'Arens Josy', 'Bayet Hugues', 'Ben Achour Malik', 'Bertels Jan', 'Bihet Mathieu', 'Bogaert Hendrik', 'Bombled Christophe', 'Boukili Nabil', 'Briers Jan', 'Burton Emmanuel', 'Bury Katleen', 'Buysrogge Peter', 'Buyst Kim', 'Calvo Kristof', 'Chanson Julie', 'Cogolati Samuel', 'Colebunders Gaby', 'Creemers Barbara', 'Creyelman Steven', 'Crombez John', \"D'Amico Roberto\", 'Daems Greet', 'Dallemagne Georges', 'De Caluw\u00e9 Robby', 'De Jonge Tania', 'de Laveleye S\u00e9verine', 'De Maegd Michel', 'De Roover Peter', 'De Smet Fran\u00e7ois', 'De Spiegeleer Pieter', 'De Vriendt Wouter', 'De Vuyst Steven', 'De Wit Sophie', 'Dedonder Ludivine', 'Deliz\u00e9e Jean-Marc', 'Delvaux Bram', 'Demon Franky', 'Depoorter Kathleen', 'Depoortere Ortwin', 'Depraetere Melissa', 'Dewael Patrick', 'Dewulf Nathalie', 'DHaese Christoph', 'Dierick Leen', 'Dillen Marijke', 'Dock Magali', 'Donn\u00e9 Joy', 'Farih Nawal', 'Flahaut Andr\u00e9', 'Fonck Catherine', 'Francken Theo', 'Freilich Michael', 'Friart Benoit', 'Gabriels Katja', 'Galant Isabelle', 'Gijbels Frieda', 'Gilissen Erik', 'Gilkinet Georges', 'Gilson Nathalie', 'Goblet Marc', 'Hanus M\u00e9lissa', 'Hedebouw Raoul', 'Hennuy Laurence', 'Ingels Yngvild', 'Jadin Kattrin', 'Jirofl\u00e9e Karin', 'Khattabi Zakia', 'Kir Emir', 'Kitir Meryame', 'Laaouej Ahmed', 'Lachaert Egbert', 'Lacroix Christophe', 'Lanjri Nahima', 'Leroy Marie-Colline', 'Leysen Christian', 'Liekens Goedele', 'Loones Sander', 'Mahdi Sammy', 'Mathei Steven', 'Matz Vanessa', 'Merckx Sofie', 'Mertens Peter', 'Metsu Koen', 'Moscufo Nadia', 'Moutquin Simon', '\u00d6zen \u00d6zlem', 'Pas Barbara', 'Piedboeuf Beno\u00eet', 'Pivin Philippe', 'Ponthier Annick', 'Pr\u00e9vot Maxime', 'Pr\u00e9vot Patrick', 'Raskin Wouter', 'Ravyts Kurt', 'Reuter Florence', 'Rigot Herv\u00e9', 'Roggeman Tomas', 'Rohonyi Sophie', 'Safai Darya', 'Samyn Ellen', 'Schlitz Sarah', 'Scourneau Vincent', 'Segers Ben', 'Senesael Daniel', 'Slegers Bercy', 'Sneppe Dominiek', 'Soors Jessika', 'Spooren Jan', 'Taquin Caroline', 'Th\u00e9mont Sophie', 'Thibaut C\u00e9cile', 'Thi\u00e9baut Eric', 'Tillieux Eliane', 'Tison Philippe', 'Troosters Frank', 'Van Bossuyt Anneleen', 'Van Camp Yoleen', 'Van den Bergh Jef', 'Van der Donckt Wim', 'Van der Straeten Tinne', 'Van Hecke Stefaan', 'Van Hees Marco', 'Van Hoof Els', 'Van Langenhove Dries', 'Van Lommel Reccino', 'Van Peel Valerie', 'Van Quickenborne Vincent', 'Van Vaerenbergh Kristien', 'Vanbesien Dieter', 'Vanden Burre Gilles', 'Vandenput Tim', 'Vanrobaeys Anja', 'Verduyckt Kris', 'Verhaert Marianne', 'Verhelst Kathleen', 'Verherstraeten Servais', 'Vermeersch Wouter', 'Verreyt Hans', 'Vicaire Albert', 'Vindevoghel Maria', 'Warmoes Thierry', 'Willaert Evita', 'Wollants Bert', 'Zanchetta Laurence']"
            ]
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n145\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n145\n\n145\n145\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n2\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n2\n\n2\n2\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n147\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n147\n\n147\n147\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(683/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(683/10)\n(683/10)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (683/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (683/10)\n(683/10)\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Mme\u00a0Catherine\nFonck a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Catherine\nFonck a vot\u00e9 pour)\n(Mme\u00a0Catherine\nFonck a vot\u00e9 pour)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n23 Wetsvoorstel tot wijziging van wettelijke\nbepalingen voor wat de transparantie van de overeenkomsten inzake\nterugbetaalbare specialiteiten betreft (nieuw opschrift) (723/9)\n\n\n\n23 Wetsvoorstel tot wijziging van wettelijke\nbepalingen voor wat de transparantie van de overeenkomsten inzake\nterugbetaalbare specialiteiten betreft (nieuw opschrift) (723/9)\n23 Wetsvoorstel tot wijziging van wettelijke\nbepalingen voor wat de transparantie van de overeenkomsten inzake\nterugbetaalbare specialiteiten betreft (nieuw opschrift) (723/9)\n23 Wetsvoorstel tot wijziging van wettelijke\nbepalingen voor wat de transparantie van de overeenkomsten inzake\nterugbetaalbare specialiteiten betreft (nieuw opschrift) (723/9)\n23 Proposition de loi modifiant\ndes dispositions l\u00e9gislatives en ce qui concerne la transparence des\nconventions en mati\u00e8re de sp\u00e9cialit\u00e9s remboursables (nouvel intitul\u00e9) (723/9)\n\n23 Proposition de loi modifiant\ndes dispositions l\u00e9gislatives en ce qui concerne la transparence des\nconventions en mati\u00e8re de sp\u00e9cialit\u00e9s remboursables (nouvel intitul\u00e9) (723/9)\n23 Proposition de loi modifiant\ndes dispositions l\u00e9gislatives en ce qui concerne la transparence des\nconventions en mati\u00e8re de sp\u00e9cialit\u00e9s remboursables (nouvel intitul\u00e9) (723/9)\n23 Proposition de loi modifiant\ndes dispositions l\u00e9gislatives en ce qui concerne la transparence des\nconventions en mati\u00e8re de sp\u00e9cialit\u00e9s remboursables (nouvel intitul\u00e9) (723/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 148,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n148\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n148\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n148\n\n148\n148\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(723/10)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(723/10)\n(723/10)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (723/10)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. \n(723/10)\n(723/10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n24 Wetsvoorstel ter bestrijding van de\nniet-consensuele verspreiding van seksueel getinte beelden en opnames (nieuw\nopschrift) (101/13)\n\n\n\n24 Wetsvoorstel ter bestrijding van de\nniet-consensuele verspreiding van seksueel getinte beelden en opnames (nieuw\nopschrift) (101/13)\n24 Wetsvoorstel ter bestrijding van de\nniet-consensuele verspreiding van seksueel getinte beelden en opnames (nieuw\nopschrift) (101/13)\n24 Wetsvoorstel ter bestrijding van de\nniet-consensuele verspreiding van seksueel getinte beelden en opnames (nieuw\nopschrift) (101/13)\n24 Proposition de loi visant \u00e0\ncombattre la diffusion non consensuelle d'images et d'enregistrements \u00e0\ncaract\u00e8re sexuel (nouvel intitul\u00e9) (101/13)\n\n24 Proposition de loi visant \u00e0\ncombattre la diffusion non consensuelle d'images et d'enregistrements \u00e0\ncaract\u00e8re sexuel (nouvel intitul\u00e9) (101/13)\n24 Proposition de loi visant \u00e0\ncombattre la diffusion non consensuelle d'images et d'enregistrements \u00e0\ncaract\u00e8re sexuel (nouvel intitul\u00e9) (101/13)\n24 Proposition de loi visant \u00e0\ncombattre la diffusion non consensuelle d'images et d'enregistrements \u00e0\ncaract\u00e8re sexuel (nouvel intitul\u00e9) (101/13)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 147,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bjorn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bihet Mathieu",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Delvaux Bram",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "DHaese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Dock Magali",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Friart Benoit",
                "Gabriels Katja",
                "Galant Isabelle",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Gilson Nathalie",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mahdi Sammy",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Slegers Bercy",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}