{
    "id": 185,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip185.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip185x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24.01 \u00a0Anneleen Van Bossuyt (N-VA): Mevrouw de voorzitster, wij hebben de vraag om een\nstemafspraak gekregen van de collega's Bayet, Geens en Beke. Gelieve het\nstemgedrag van de collega's Francken en Loones en mijzelf als dusdanig te\ninterpreteren. Dank u wel.\n24.01\n24.01\n \u00a0Anneleen Van Bossuyt \n \u00a0Anneleen Van Bossuyt \n\u00a0\n(N-VA): Mevrouw de voorzitster, wij hebben de vraag om een\nstemafspraak gekregen van de collega's Bayet, Geens en Beke. Gelieve het\nstemgedrag van de collega's Francken en Loones en mijzelf als dusdanig te\ninterpreteren. \nDank u wel.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"La situation \u00e9conomique\" (n\u00b0\u00a0284)\n25\n25\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"La situation \u00e9conomique\" (n\u00b0\u00a0284)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de M.\u00a0Reccino\nVan\u00a0Lommel sur \"La situation \u00e9conomique\" (n\u00b0\u00a0284)\n\n25 Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De economische\ntoestand\" (nr.\u00a0284)\n25\n25\n25\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De economische\ntoestand\" (nr.\u00a0284)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De economische\ntoestand\" (nr.\u00a0284)\n Moties ingediend tot besluit van de\ninterpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over \"De economische\ntoestand\" (nr.\u00a0284)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'\u00c9conomie, de la Protection des consommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du\n30\u00a0mai\u00a02022.\nCette\ninterpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en r\u00e9union publique de la commission de\nl'\u00c9conomie, de la Protection des consommateurs et de l'Agenda num\u00e9rique du\n30\u00a0mai\u00a02022.\n\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nEconomie, Consumentenbescherming en Digitale Agenda van 30\u00a0mei\u00a02022.\nDeze\ninterpellatie werd gehouden in de openbare vergadering van de commissie voor\nEconomie, Consumentenbescherming en Digitale Agenda van 30\u00a0mei\u00a02022.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0284/1):\nDeux motions\nont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0284/1):\n\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une\nmotion de recommandation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Leslie Leoni.\n-\u00a0une\nmotion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Leslie Leoni.\n\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0284/1):\nTwee\nmoties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0284/1):\n\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een\nmotie van aanbeveling werd ingediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Leslie Leoni.\n-\u00a0een\neenvoudige motie werd ingediend door mevrouw Leslie Leoni.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion\npure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit, je mets cette motion aux voix.\n\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\nDaar de\neenvoudige motie van rechtswege voorrang heeft, breng ik deze motie in\nstemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25.01 \u00a0Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, bij heel wat mensen staat\nhet water aan de lippen. Almaar meer mensen kunnen hun facturen niet meer\nbetalen en besparen op de wekelijkse boodschappen. Het antwoord van minister\nDermagne was helemaal niet doortastend. Ik heb geen enkel concreet antwoord\ngekregen voor een versterking van de koopkracht. Het is enkel wat gerommel in\nde marge.\n25.01\n25.01\n \u00a0Reccino Van Lommel \n \u00a0Reccino Van Lommel \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, bij heel wat mensen staat\nhet water aan de lippen. Almaar meer mensen kunnen hun facturen niet meer\nbetalen en besparen op de wekelijkse boodschappen. Het antwoord van minister\nDermagne was helemaal niet doortastend. Ik heb geen enkel concreet antwoord\ngekregen voor een versterking van de koopkracht. Het is enkel wat gerommel in\nde marge.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet negationisme rond inflatie gaat maar\ndoor. Vorig jaar sprak men nog over een inflatie van 1,6\u00a0%, terwijl we nu\nte maken hebben met een inflatie die op het hoogste peil staat sinds\n40\u00a0jaar. We hebben het laatste nog niet gezien. De situatie ontkennen, is\nnatuurlijk een excuus om niets te moeten ondernemen. Men verwijst naar\nseptemberakkoorden en begrotingsbesprekingen, maar men moet nu ingrijpen, want\nhet is niet langer vijf voor twaalf, twaalf uur is al lang voorbij. \nHet negationisme rond inflatie gaat maar\ndoor. Vorig jaar sprak men nog over een inflatie van 1,6\u00a0%, terwijl we nu\nte maken hebben met een inflatie die op het hoogste peil staat sinds\n40\u00a0jaar. We hebben het laatste nog niet gezien. De situatie ontkennen, is\nnatuurlijk een excuus om niets te moeten ondernemen. Men verwijst naar\nseptemberakkoorden en begrotingsbesprekingen, maar men moet nu ingrijpen, want\nhet is niet langer vijf voor twaalf, twaalf uur is al lang voorbij. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBij Vivaldi zijn er evenveel meningen als\npartijen. Men heeft een expertengroep aangesteld, waarvan wij tot vandaag geen\nenkel resultaat hebben mogen waarnemen, maar wij hebben wel een PS-plan gezien.\nHet is trouwens ongezien dat een vice-eersteminister en minister van Economie\nzomaar even een eigen plan komt voorstellen, alleen maar om een politiek\nstatement te maken, omdat de PS de hete adem van de PTB-PVDA in de nek voelt. \nBij Vivaldi zijn er evenveel meningen als\npartijen. Men heeft een expertengroep aangesteld, waarvan wij tot vandaag geen\nenkel resultaat hebben mogen waarnemen, maar wij hebben wel een PS-plan gezien.\nHet is trouwens ongezien dat een vice-eersteminister en minister van Economie\nzomaar even een eigen plan komt voorstellen, alleen maar om een politiek\nstatement te maken, omdat de PS de hete adem van de PTB-PVDA in de nek voelt. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe economische situatie is allesbehalve\ngunstig voor Belgi\u00eb. Dat bewijzen ook het IMF-rapport en de economische\nindicatoren. Wij hebben de laagste economische groei na Itali\u00eb. In het tweede\nkwartaal is er zelfs een nulgroei, wat de inflatie zelfs niet dekt. Wij hebben\nde hoogste overheidsuitgaven, bijna de hoogste belastingen en de inflatie is\nhoger dan elders. Het ziet er dus allesbehalve goed uit voor onze economie,\ncollega's.\nDe economische situatie is allesbehalve\ngunstig voor Belgi\u00eb. Dat bewijzen ook het IMF-rapport en de economische\nindicatoren. Wij hebben de laagste economische groei na Itali\u00eb. In het tweede\nkwartaal is er zelfs een nulgroei, wat de inflatie zelfs niet dekt. Wij hebben\nde hoogste overheidsuitgaven, bijna de hoogste belastingen en de inflatie is\nhoger dan elders. Het ziet er dus allesbehalve goed uit voor onze economie,\ncollega's.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom vragen wij concreet om nu een\nkoopkrachtversterkend beleid te voeren, structurele maatregelen te nemen om het\ngroeipotentieel van onze economie verder op te krikken, de concurrentiekracht\nvan onze bedrijven te waarborgen en het behoud en de uitbreiding van jobs te\ngaranderen, en alles te doen en niet na te laten om de inflatie, die in Belgi\u00eb\nhoger is dan elders, af te remmen.\nDaarom vragen wij concreet om nu een\nkoopkrachtversterkend beleid te voeren, structurele maatregelen te nemen om het\ngroeipotentieel van onze economie verder op te krikken, de concurrentiekracht\nvan onze bedrijven te waarborgen en het behoud en de uitbreiding van jobs te\ngaranderen, en alles te doen en niet na te laten om de inflatie, die in Belgi\u00eb\nhoger is dan elders, af te remmen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken?\n\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\nFin du\nvote / Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat\ndu vote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 45,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 3,
            "vote_names_abstention": [
                "Francken Theo",
                "Loones Sander",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n45\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n3\n\n3\n3\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\nLa motion\npure et simple est adopt\u00e9e. Par cons\u00e9quent, la motion de recommandation est\ncaduque.\n\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\nDe\neenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg vervalt de motie van aanbeveling.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de:\n26\n26\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de:\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion des interpellations de:\n\n-\u00a0M.\u00a0Steven De\u00a0Vuyst sur \"Les crimes de guerre du\nr\u00e9gime d'apartheid isra\u00e9lien\" (n\u00b0\u00a0286)\n-\u00a0M.\u00a0Steven De\u00a0Vuyst sur \"Les crimes de guerre du\nr\u00e9gime d'apartheid isra\u00e9lien\" (n\u00b0\u00a0286)\n-\u00a0M.\u00a0Steven De\u00a0Vuyst sur \"Les crimes de guerre du\nr\u00e9gime d'apartheid isra\u00e9lien\" (n\u00b0\u00a0286)\n\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les expulsions \u00e0 Masafer\nYatta\" (n\u00b0\u00a0287)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les expulsions \u00e0 Masafer\nYatta\" (n\u00b0\u00a0287)\n-\u00a0M.\u00a0Nabil Boukili sur \"Les expulsions \u00e0 Masafer\nYatta\" (n\u00b0\u00a0287)\n\n26 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van:\n26\n26\n26\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van:\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van:\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellaties van:\n\n\n-\u00a0de heer Steven De\u00a0Vuyst over \"De\noorlogsmisdaden van het Isra\u00eblische apartheidsregime\" (nr.\u00a0286)\n-\u00a0de heer Steven De\u00a0Vuyst over \"De\noorlogsmisdaden van het Isra\u00eblische apartheidsregime\" (nr.\u00a0286)\n-\u00a0de heer Steven De\u00a0Vuyst over \"De\noorlogsmisdaden van het Isra\u00eblische apartheidsregime\" (nr.\u00a0286)\n-\u00a0de heer Steven De\u00a0Vuyst over \"De\noorlogsmisdaden van het Isra\u00eblische apartheidsregime\" (nr.\u00a0286)\n\n\n-\u00a0de heer Nabil Boukili over \"De uitzetting van\nPalestijnen uit Masafer Yatta\" (nr.\u00a0287)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili over \"De uitzetting van\nPalestijnen uit Masafer Yatta\" (nr.\u00a0287)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili over \"De uitzetting van\nPalestijnen uit Masafer Yatta\" (nr.\u00a0287)\n-\u00a0de heer Nabil Boukili over \"De uitzetting van\nPalestijnen uit Masafer Yatta\" (nr.\u00a0287)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la commission des Relations\next\u00e9rieures du 1er\u00a0juin\u00a02022.\nCes interpellations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9es en\nr\u00e9union publique de la \ncommission \ndes Relations\next\u00e9rieures du 1er\u00a0juin\u00a0\ner\n2022.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor\nBuitenlandse Betrekkingen van 1\u00a0juni\u00a02022.\nDeze interpellaties werden gehouden in de\nopenbare vergadering van de \ncommissie \nvoor\nBuitenlandse Betrekkingen \nvan 1\u00a0juni\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0286/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0286/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Steven De\u00a0Vuyst;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Steven De\u00a0Vuyst;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Nabil Boukili;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Goedele Liekens.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Goedele Liekens.\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0286/1):\nDrie moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0286/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Steven De\u00a0Vuyst;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Steven De\u00a0Vuyst;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Nabil Boukili;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Goedele Liekens.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Goedele Liekens.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26.01 \u00a0Steven De Vuyst (PVDA-PTB): Recent heeft het rapport van de Mensenrechtenraad van de\nVN bevestigd dat de oorzaak van de geweldsspiraal in de Palestijnse gebieden de\nIsra\u00eblische agressie en criminele bezetting is. We zijn blij dat de VN nogmaals\nbevestigt wat we eigenlijk al 55\u00a0jaar weten, namelijk dat er bezetting is,\nannexatie, kolonisatie en apartheid, uitgeoefend door de staat Isra\u00ebl en\nondergaan door het Palestijnse volk. Isra\u00ebl is dus kampioen in het schenden van\nhet internationaal recht en de mensenrechten, het volstaat om te verwijzen naar\nde veelvuldige VN-resoluties, uitspraken van het Internationaal Hof van\nJustitie en de rapporten van de VN. \n26.01\n26.01\n \u00a0Steven De Vuyst \n \u00a0Steven De Vuyst \n\u00a0\n(PVDA-PTB): Recent heeft het rapport van de Mensenrechtenraad van de\nVN bevestigd dat de oorzaak van de geweldsspiraal in de Palestijnse gebieden de\nIsra\u00eblische agressie en criminele bezetting is. We zijn blij dat de VN nogmaals\nbevestigt wat we eigenlijk al 55\u00a0jaar weten, namelijk dat er bezetting is,\nannexatie, kolonisatie en apartheid, uitgeoefend door de staat Isra\u00ebl en\nondergaan door het Palestijnse volk. Isra\u00ebl is dus kampioen in het schenden van\nhet internationaal recht en de mensenrechten, het volstaat om te verwijzen naar\nde veelvuldige VN-resoluties, uitspraken van het Internationaal Hof van\nJustitie en de rapporten van de VN. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIsra\u00ebl heeft ook een triest trackrecord in\nhet vermoorden van Palestijnse journalisten. Recent werd nog de Palestijnse\njournaliste Shireen Abu Akleh koelbloedig ge\u00ebxecuteerd door een sluipschutter\nvan het Isra\u00eblische leger. De stand staat nu op meer dan 50\u00a0doodgeschoten\njournalisten op 20\u00a0jaar tijd. \nIsra\u00ebl heeft ook een triest trackrecord in\nhet vermoorden van Palestijnse journalisten. Recent werd nog de Palestijnse\njournaliste Shireen Abu Akleh koelbloedig ge\u00ebxecuteerd door een sluipschutter\nvan het Isra\u00eblische leger. De stand staat nu op meer dan 50\u00a0doodgeschoten\njournalisten op 20\u00a0jaar tijd. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij vragen ons eigenlijk oprecht af wat\nIsra\u00ebl nog allemaal moet doen vooraleer deze regering Isra\u00ebl tot de orde zal\nroepen. In de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen liet de eerste minister\nzich naar aanleiding van deze interpellatie op een bepaald moment ontvallen dat\nhij zou onderzoeken of de producten uit illegale Isra\u00eblische kolonies niet\nzouden kunnen worden gebannen uit Belgi\u00eb. Nog geen halve dag later werd hij\nteruggefloten door zijn eigen kabinet. Collega's, ik vraag mij dus af wie hier\nhet buitenlandse beleid bepaalt en hoelang de huidige vivaldiregering nog die\ntwee-maten-en-twee-gewichten-sanctiepolitiek zal aanhouden.\nWij vragen ons eigenlijk oprecht af wat\nIsra\u00ebl nog allemaal moet doen vooraleer deze regering Isra\u00ebl tot de orde zal\nroepen. In de commissie voor Buitenlandse Betrekkingen liet de eerste minister\nzich naar aanleiding van deze interpellatie op een bepaald moment ontvallen dat\nhij zou onderzoeken of de producten uit illegale Isra\u00eblische kolonies niet\nzouden kunnen worden gebannen uit Belgi\u00eb. Nog geen halve dag later werd hij\nteruggefloten door zijn eigen kabinet. Collega's, ik vraag mij dus af wie hier\nhet buitenlandse beleid bepaalt en hoelang de huidige vivaldiregering nog die\ntwee-maten-en-twee-gewichten-sanctiepolitiek zal aanhouden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij kunnen alleen maar vaststellen dat de\nhuidige regering blijkbaar niks zal ondernemen tegen de Isra\u00eblische agressie.\nDaarom dienden wij de voorliggende motie van aanbeveling in, waarin wij de\nregering verzoeken de oorlogsmisdaden van Isra\u00ebl, inclusief de moord op de\njournaliste Shireen Abu Akleh, voor het Internationaal Strafhof te brengen en\nmet spoed sancties op te leggen aan de staat Isra\u00ebl, alsook om daarvoor te\npleiten op Europees niveau, zodat Belgi\u00eb en de Europese Unie de illegale oorlog\nvan de staat Isra\u00ebl tegen het Palestijnse volk niet langer financieren.\nWij kunnen alleen maar vaststellen dat de\nhuidige regering blijkbaar niks zal ondernemen tegen de Isra\u00eblische agressie.\nDaarom dienden wij de voorliggende motie van aanbeveling in, waarin wij de\nregering verzoeken de oorlogsmisdaden van Isra\u00ebl, inclusief de moord op de\njournaliste Shireen Abu Akleh, voor het Internationaal Strafhof te brengen en\nmet spoed sancties op te leggen aan de staat Isra\u00ebl, alsook om daarvoor te\npleiten op Europees niveau, zodat Belgi\u00eb en de Europese Unie de illegale oorlog\nvan de staat Isra\u00ebl tegen het Palestijnse volk niet langer financieren.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26.02 \u00a0Nabil Boukili (PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, mille deux cents\npersonnes vont \u00eatre expuls\u00e9es de leur maison \u00e0 cause d'une d\u00e9cision de l'\u00c9tat\nd'Isra\u00ebl. \n26.02\n26.02\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nNabil Boukili \nNabil Boukili \n(PVDA-PTB): Madame la pr\u00e9sidente, chers coll\u00e8gues, mille deux cents\npersonnes vont \u00eatre expuls\u00e9es de leur maison \u00e0 cause d'une d\u00e9cision de l'\u00c9tat\nd'Isra\u00ebl. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMille deux cents personnes seront exclues sur\nla base d'une d\u00e9cision de l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl. Pourquoi ne voulez-vous pas entendre\nce que nous avons \u00e0 dire \u00e0 ce sujet? J'ai d\u00e9pos\u00e9 une motion. Pourquoi, cela\nvous fait mal d'entendre parler d'Isra\u00ebl? Ici, mille deux cents personnes, huit\nvillages sont concern\u00e9s! Des gens qui vont \u00eatre expuls\u00e9s de chez eux, c'est une\nviolation du droit international! Et aucune sanction n'a \u00e9t\u00e9 prise par le\ngouvernement ici en Belgique contre l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl! Pourquoi? Pourquoi ne\nprend-on pas de sanctions lorsqu'il s'agit d'Isra\u00ebl?\nMille deux cents personnes seront exclues sur\nla base d'une d\u00e9cision de l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl. Pourquoi ne voulez-vous pas entendre\nce que nous avons \u00e0 dire \u00e0 ce sujet? J'ai d\u00e9pos\u00e9 une motion. Pourquoi, cela\nvous fait mal d'entendre parler d'Isra\u00ebl? Ici, mille deux cents personnes, huit\nvillages sont concern\u00e9s! Des gens qui vont \u00eatre expuls\u00e9s de chez eux, c'est une\nviolation du droit international! Et aucune sanction n'a \u00e9t\u00e9 prise par le\ngouvernement ici en Belgique contre l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl! Pourquoi? Pourquoi ne\nprend-on pas de sanctions lorsqu'il s'agit d'Isra\u00ebl?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nSous la pression, le premier ministre avait\nd\u00e9clar\u00e9 que des sanctions contre Isra\u00ebl seraient \u00e0 l'\u00e9tude. Quand il s'agit\nd'autres pays, il n'est plus question d'\u00e9tude, mais de sanctionner directement.\nLorsque c'est Isra\u00ebl, des dizaines de r\u00e9solutions, l\u00e0 on fait des \u00e9tudes. Et\npour cette petite demande, le premier ministre r\u00e9trop\u00e9dale 12\u00a0heures plus\ntard \u2013\u00a0m\u00eame pas 24\u00a0heures. C'est \u00e0 se demander qui dirige le cabinet\ndu premier ministre! Qui lui a mis la pression pour qu'il revienne sur ses\nparoles?\nSous la pression, le premier ministre avait\nd\u00e9clar\u00e9 que des sanctions contre Isra\u00ebl seraient \u00e0 l'\u00e9tude. Quand il s'agit\nd'autres pays, il n'est plus question d'\u00e9tude, mais de sanctionner directement.\nLorsque c'est Isra\u00ebl, des dizaines de r\u00e9solutions, l\u00e0 on fait des \u00e9tudes. Et\npour cette petite demande, le premier ministre r\u00e9trop\u00e9dale 12\u00a0heures plus\ntard \u2013\u00a0m\u00eame pas 24\u00a0heures. C'est \u00e0 se demander qui dirige le cabinet\ndu premier ministre! Qui lui a mis la pression pour qu'il revienne sur ses\nparoles?\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMadame la pr\u00e9sidente, je d\u00e9pose ici une motion\ndemandant des sanctions contre l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl, car le rapport de l'ONU qui\nvient d'\u00eatre publi\u00e9, confirme que c'est l'impunit\u00e9 de l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl qui est\nun facteur de violence dans ce qui se passe aujourd'hui. Si l'on veut que\ns'arr\u00eate la violence contre le peuple palestinien, ce sont des sanctions qu'il\nfaut prendre contre cet \u00c9tat d'apartheid. \nMadame la pr\u00e9sidente, je d\u00e9pose ici une motion\ndemandant des sanctions contre l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl, car le rapport de l'ONU qui\nvient d'\u00eatre publi\u00e9, confirme que c'est l'impunit\u00e9 de l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl qui est\nun facteur de violence dans ce qui se passe aujourd'hui. Si l'on veut que\ns'arr\u00eate la violence contre le peuple palestinien, ce sont des sanctions qu'il\nfaut prendre contre cet \u00c9tat d'apartheid. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nJe donne l'occasion et la chance \u00e0 cet\nh\u00e9micycle et \u00e0 ce Parlement de voter cette motion et d'\u00e9viter ainsi cette\npolitique de deux poids deux mesures et pour qu'une fois, ils prennent une\nd\u00e9cision en faveur du peuple palestinien qui subit la colonisation depuis plus\nde\u00a074\u00a0ans. Je vous remercie.\nJe donne l'occasion et la chance \u00e0 cet\nh\u00e9micycle et \u00e0 ce Parlement de voter cette motion et d'\u00e9viter ainsi cette\npolitique de deux poids deux mesures et pour qu'une fois, ils prennent une\nd\u00e9cision en faveur du peuple palestinien qui subit la colonisation depuis plus\nde\u00a074\u00a0ans. Je vous remercie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde\na-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem gecontroleerd?\nTout le monde\na-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem gecontroleerd?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 81,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 30,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 19,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n81\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n81\n\n81\n81\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n30\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n30\n\n30\n30\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n19\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n19\n\n19\n19\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, les motions de recommandation sont caduques.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervallen de moties van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van\nonthouding? (Nee)\nReden van\nonthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\n(Non)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick\nPonthier sur \"L\u2019objectif des 2\u00a0% du PIB fix\u00e9s comme norme par\nl'OTAN\" (n\u00b0\u00a0290)\n27\n27\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick\nPonthier sur \"L\u2019objectif des 2\u00a0% du PIB fix\u00e9s comme norme par\nl'OTAN\" (n\u00b0\u00a0290)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de l'interpellation de Mme\u00a0Annick\nPonthier sur \"L\u2019objectif des 2\u00a0% du PIB fix\u00e9s comme norme par\nl'OTAN\" (n\u00b0\u00a0290)\n\n27 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\ndoelstelling van de NAVO-norm van 2\u00a0% van het bbp\" (nr.\u00a0290)\n27\n27\n27\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\ndoelstelling van de NAVO-norm van 2\u00a0% van het bbp\" (nr.\u00a0290)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\ndoelstelling van de NAVO-norm van 2\u00a0% van het bbp\" (nr.\u00a0290)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Annick Ponthier over \"De\ndoelstelling van de NAVO-norm van 2\u00a0% van het bbp\" (nr.\u00a0290)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la D\u00e9fense nationale du 1er\u00a0juin\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la D\u00e9fense nationale du 1er\u00a0juin\u00a02022.\ner\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Landsverdediging van\n1\u00a0juni\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Landsverdediging van\n1\u00a0juni\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0290/1):\nTrois motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es\n(MOT\u00a0n\u00b0\u00a0290/1):\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une premi\u00e8re motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Annick Ponthier;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Theo Francken et Peter Buysrogge;\n-\u00a0une deuxi\u00e8me motion de recommandation a\n\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par MM.\u00a0Theo Francken et Peter Buysrogge;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Hugues Bayet.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Hugues Bayet.\nDrie moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0290/1):\nDrie moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0290/1):\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een eerste motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Annick Ponthier;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heren Theo Francken en Peter Buysrogge;\n-\u00a0een tweede motie van aanbeveling werd\ningediend door de heren Theo Francken en Peter Buysrogge;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Hugues Bayet.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Hugues Bayet.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27.01 \u00a0Annick Ponthier (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, ik herhaal hier even\ngrotendeels wat wij in de commissie voor Landsverdediging hebben aangehaald\ntoen ik mevrouw Dedonder, minister van Defensie, interpelleerde. Veiligheid en\ndefensie zijn kerntaken van onze overheid. Om die kerntaken te kunnen\nuitoefenen, moet onze Defensie simpelweg over de capaciteiten en de middelen\nbeschikken om ons grondgebied te verdedigen. Dat vereist meer personeel, meer\nbudget, meer uitrusting en aankopen. Dat moeten uiteraard slimme aankopen zijn,\nniet de aankopen waarover we recent via de media hebben mogen vernemen en die\nvervat zitten in het STAR-plan en de programmeringswet, door minister Dedonder\nnog voor te stellen aan de commissieleden.\n27.01\n27.01\n \u00a0Annick Ponthier \n \u00a0Annick Ponthier \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, ik herhaal hier even\ngrotendeels wat wij in de commissie voor Landsverdediging hebben aangehaald\ntoen ik mevrouw Dedonder, minister van Defensie, interpelleerde. Veiligheid en\ndefensie zijn kerntaken van onze overheid. Om die kerntaken te kunnen\nuitoefenen, moet onze Defensie simpelweg over de capaciteiten en de middelen\nbeschikken om ons grondgebied te verdedigen. Dat vereist meer personeel, meer\nbudget, meer uitrusting en aankopen. Dat moeten uiteraard slimme aankopen zijn,\nniet de aankopen waarover we recent via de media hebben mogen vernemen en die\nvervat zitten in het STAR-plan en de programmeringswet, door minister Dedonder\nnog voor te stellen aan de commissieleden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMet de oorlog in Oekra\u00efne in het achterhoofd\nhebben wij de heer De Croo, de eerste\u00a0minister van dit land, horen zeggen\ndat hij een tandje zou bijzetten. Hij zou de vooropgestelde 2\u00a0% van het\nbnp tegen 2035 willen halen. Minister Dedonder houdt het voorlopig nog op\n1,54\u00a0% tegen 2030, maar eerste\u00a0minister De Croo wil het straffer\ndoen.\nMet de oorlog in Oekra\u00efne in het achterhoofd\nhebben wij de heer De Croo, de eerste\u00a0minister van dit land, horen zeggen\ndat hij een tandje zou bijzetten. Hij zou de vooropgestelde 2\u00a0% van het\nbnp tegen 2035 willen halen. Minister Dedonder houdt het voorlopig nog op\n1,54\u00a0% tegen 2030, maar eerste\u00a0minister De Croo wil het straffer\ndoen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHij moet natuurlijk over enkele weken naar\nMadrid, naar de NAVO-top. Hij zou daar graag uitpakken met een straffe belofte.\nHij moet natuurlijk over enkele weken naar\nMadrid, naar de NAVO-top. Hij zou daar graag uitpakken met een straffe belofte.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe minister van Defensie heeft in de\ncommissie eigenlijk niet geantwoord op de vraag wat zij vindt van die belofte.\nZij heeft het enkel gehad over het feit dat zij geen cijferfetisjiste is en dat\nde 2\u00a0% die de NAVO vooropstelt geen dogma is voor Defensie. Voor ons is\ndie 2\u00a0% cruciaal, want nodig om Defensie verder te laten draaien. (\u2026)\nDe minister van Defensie heeft in de\ncommissie eigenlijk niet geantwoord op de vraag wat zij vindt van die belofte.\nZij heeft het enkel gehad over het feit dat zij geen cijferfetisjiste is en dat\nde 2\u00a0% die de NAVO vooropstelt geen dogma is voor Defensie. Voor ons is\ndie 2\u00a0% cruciaal, want nodig om Defensie verder te laten draaien. (\u2026)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27.02 \u00a0Theo Francken (N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ook wij hadden een motie ingediend naar aanleiding van\nde interpellatie van mevrouw Ponthier. We zijn op twee weken van waarschijnlijk\nde belangrijkste top in meer dan tien jaar van de NAVO en er is nog altijd geen\nBelgisch plan over 2\u00a0% en de investeringen op lange termijn. De premier\nwil graag een plan en wil geen gezichtsverlies lijden, maar het is hem\nvooralsnog niet gegund. Hij zit in Congo en er zijn geen bijkomende\nvergaderingen. Het zal moeten gebeuren en het begint te spannen.\n27.02\n27.02\n \u00a0Theo Francken \n \u00a0Theo Francken \n\u00a0\n(N-VA):\nMevrouw de voorzitster, ook wij hadden een motie ingediend naar aanleiding van\nde interpellatie van mevrouw Ponthier. We zijn op twee weken van waarschijnlijk\nde belangrijkste top in meer dan tien jaar van de NAVO en er is nog altijd geen\nBelgisch plan over 2\u00a0% en de investeringen op lange termijn. De premier\nwil graag een plan en wil geen gezichtsverlies lijden, maar het is hem\nvooralsnog niet gegund. Hij zit in Congo en er zijn geen bijkomende\nvergaderingen. Het zal moeten gebeuren en het begint te spannen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij steunen zeker ook via de motie de vraag\nvan de NAVO, door de heer Di Rupo al ondertekend in 2014, om te komen tot\n2\u00a0% investering in Defensie. Dat lijkt ons het absolute minimum. Wij\nwillen dat graag tegen 2030 zien, de regering tegen 2035. Fair enough.\nDie beslissing moet nu wel vallen. \nWij steunen zeker ook via de motie de vraag\nvan de NAVO, door de heer Di Rupo al ondertekend in 2014, om te komen tot\n2\u00a0% investering in Defensie. Dat lijkt ons het absolute minimum. Wij\nwillen dat graag tegen 2030 zien, de regering tegen 2035. Fair enough.\nDie beslissing moet nu wel vallen. \nFair enough\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nWij vragen aan de regering om op zeer korte\ntermijn die beslissing van 2\u00a0% te nemen en zo ons land over twee weken\ngeen gezichtsverlies te laten lijden in Madrid.\nWij vragen aan de regering om op zeer korte\ntermijn die beslissing van 2\u00a0% te nemen en zo ons land over twee weken\ngeen gezichtsverlies te laten lijden in Madrid.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\nTout le monde a-t-il\nvot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem nagekeken?\n\nFin du vote / Einde van de stemming.\nFin du vote / Einde van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote / Uitslag van de stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 79,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 46,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dillen Marijke",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 7,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Loones Sander",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Van Bossuyt Anneleen"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 115,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 130,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "??? text not found ???"
            },
            "num_votes_yes": 132,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote\u00a07)\n\n(Stemming/vote\u00a07)\n(Stemming/vote\u00a07)\n(Stemming/vote\u00a07)\n\n\n\nJa\n\n\n132\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. (2300/7)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de r\u00e9solution. Il en sera donn\u00e9 connaissance au gouvernement. \n(2300/7)\n(2300/7)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (2300/7)\nBijgevolg neemt de Kamer het voorstel van\nresolutie aan. Het zal ter kennis van de regering worden gebracht. (2300/7)\n(2300/7)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n32 Wetsvoorstel tot\nwijziging van de programmawet (I) van 27\u00a0december\u00a02006, teneinde\neierstokkanker toe te voegen aan de lijst van de ziekten die door het\nAsbestfonds worden vergoed (2434/4)\n32\n32\n32\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de programmawet (I) van 27\u00a0december\u00a02006, teneinde\neierstokkanker toe te voegen aan de lijst van de ziekten die door het\nAsbestfonds worden vergoed (2434/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de programmawet (I) van 27\u00a0december\u00a02006, teneinde\neierstokkanker toe te voegen aan de lijst van de ziekten die door het\nAsbestfonds worden vergoed (2434/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van de programmawet (I) van 27\u00a0december\u00a02006, teneinde\neierstokkanker toe te voegen aan de lijst van de ziekten die door het\nAsbestfonds worden vergoed (2434/4)\n\n\n32 Proposition de loi modifiant la loi-programme (I) du\n27\u00a0d\u00e9cembre\u00a02006 en vue de reconna\u00eetre le cancer de l'ovaire comme\nmaladie indemnisable par le Fonds d'indemnisation des victimes de l'amiante\n(2434/4)\n32\n32\n Proposition de loi modifiant la loi-programme (I) du\n27\u00a0d\u00e9cembre\u00a02006 en vue de reconna\u00eetre le cancer de l'ovaire comme\nmaladie indemnisable par le Fonds d'indemnisation des victimes de l'amiante\n(2434/4)\n Proposition de loi modifiant la loi-programme (I) du\n27\u00a0d\u00e9cembre\u00a02006 en vue de reconna\u00eetre le cancer de l'ovaire comme\nmaladie indemnisable par le Fonds d'indemnisation des victimes de l'amiante\n(2434/4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 129,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n129\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n(2434/5)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsvoorstel\naan. Het zal als wetsontwerp aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd.\n\n(2434/5)\n(2434/5)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2434/5)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte la\nproposition de loi. Elle sera soumise en tant que projet de loi \u00e0 la sanction\nroyale. (2434/5)\n(2434/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux\ndispositifs m\u00e9dicaux de diagnostic in vitro (2656/1-8)\n33\n33\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux\ndispositifs m\u00e9dicaux de diagnostic in vitro (2656/1-8)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du projet de loi relatif aux\ndispositifs m\u00e9dicaux de diagnostic in vitro (2656/1-8)\n\n33 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen\nvoor in-vitrodiagnostiek (2656/1-8)\n33\n33\n33\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen\nvoor in-vitrodiagnostiek (2656/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen\nvoor in-vitrodiagnostiek (2656/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen\nvoor in-vitrodiagnostiek (2656/1-8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n33.01 \u00a0Sophie Rohonyi (D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, je n'ai pas eu l'occasion de voter sur le\npr\u00e9c\u00e9dent texte. Il va de soi que je le soutenais.\n33.01\n33.01\n \u00a0\n \u00a0\n\u00a0\nSophie Rohonyi \nSophie Rohonyi \n(D\u00e9FI): Madame la pr\u00e9sidente, je n'ai pas eu l'occasion de voter sur le\npr\u00e9c\u00e9dent texte. Il va de soi que je le soutenais.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Dominiek Sneppe \u00e0 l'article\u00a09. (2656/8)\nLa pr\u00e9sidente:\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a019 de Dominiek Sneppe \u00e0 l'article\u00a09. \npr\u00e9sidente\n(2656/8)\n(2656/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nDominiek Sneppe op artikel\u00a09. (2656/8)\nStemming over amendement nr.\u00a019 van\nDominiek Sneppe op artikel\u00a09. (2656/8)\n(2656/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 95,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n95\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n95\n\n95\n95\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a09 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a09 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a09 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a012. (2656/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a020 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a012. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a012. (2656/8)\nStemming over amendement nr.\u00a020 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a012. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote\u00a09)\n(Stemming/vote\u00a09)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a012 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a012 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a012 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a012 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Dominiek\nSneppe cs aux articles 19 et 20. (2656/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a021 de Dominiek\nSneppe cs aux articles 19 et 20. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nDominiek Sneppe cs op de artikelen 19 en 20. (2656/8)\nStemming over amendement nr.\u00a021 van\nDominiek Sneppe cs op de artikelen 19 en 20. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote\u00a09)\n(Stemming/vote\u00a09)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et les\narticles 19 et 20 sont adopt\u00e9s.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et les\narticles 19 et 20 sont adopt\u00e9s.\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn de artikelen 19 en 20 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en\nzijn de artikelen 19 en 20 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a053. (2656/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a022 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a053. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a053. (2656/8)\nStemming over amendement nr.\u00a022 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a053. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de uitslag\nvan de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitsla\ng\nvan de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote\u00a09)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a053 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a053 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a053 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a053 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a023 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a064. (2656/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a023 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a064. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a023 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a064. (2656/8)\nStemming over amendement nr.\u00a023 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a064. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(oui)\n(oui)\n\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (ja)\nMag \nde uitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n(ja)\n(ja)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote\u00a09)\n(Stemming/vote\u00a09)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a064 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a064 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a064 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a064 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a065. (2656/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a024 de Dominiek\nSneppe cs \u00e0 l'article\u00a065. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a065. (2656/8)\nStemming over amendement nr.\u00a024 van\nDominiek Sneppe cs op artikel\u00a065. \n(2656/8)\n(2656/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? (Oui)\nPeut-on consid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote\npr\u00e9c\u00e9dent est valable pour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de\nuitslag van de vorige stemming ook gelden voor deze stemming? \n(Ja)\n(Ja)\n\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Stemming/vote\u00a09)\n(Stemming/vote\u00a09)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a065 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a065 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a065 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a065 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n34 Ensemble du projet de loi relatif aux dispositifs m\u00e9dicaux de\ndiagnostic in vitro (2656/4)\n34\n34\n Ensemble du projet de loi relatif aux dispositifs m\u00e9dicaux de\ndiagnostic in vitro (2656/4)\n Ensemble du projet de loi relatif aux dispositifs m\u00e9dicaux de\ndiagnostic in vitro (2656/4)\n\n34 Geheel van het\nwetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen voor in-vitrodiagnostiek (2656/4)\n34\n34\n34\n Geheel van het\nwetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen voor in-vitrodiagnostiek (2656/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen voor in-vitrodiagnostiek (2656/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp betreffende medische hulpmiddelen voor in-vitrodiagnostiek (2656/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 107,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 24,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Buysrogge Peter",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "D'Haese Christoph",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n107\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n107\n\n107\n107\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n24\n\n24\n24\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijlagen. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd. (2656/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan, alsmede de bijlagen. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden\nvoorgelegd. (2656/9)\n(2656/9)\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi, ainsi que les annexes. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2656/9)\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de loi, ainsi que les annexes. \nIl sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2656/9)\n(2656/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\n(Nee)\n\n\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n(Non)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n35 Proposition de loi modifiant l'article\u00a0805, alin\u00e9a\u00a02, du\nCode judiciaire en ce qui concerne le d\u00e9faut (nouvel intitul\u00e9) (353/4)\n35\n35\n Proposition de loi modifiant l'article\u00a0805, alin\u00e9a\u00a02, du\nCode judiciaire en ce qui concerne le d\u00e9faut (nouvel intitul\u00e9) (353/4)\n Proposition de loi modifiant l'article\u00a0805, alin\u00e9a\u00a02, du\nCode judiciaire en ce qui concerne le d\u00e9faut (nouvel intitul\u00e9) (353/4)\n\n35 Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel\u00a0805, tweede lid, van het Gerechtelijk Wetboek wat\nhet verstek betreft (nieuw opschrift) (353/4)\n35\n35\n35\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel\u00a0805, tweede lid, van het Gerechtelijk Wetboek wat\nhet verstek betreft (nieuw opschrift) (353/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel\u00a0805, tweede lid, van het Gerechtelijk Wetboek wat\nhet verstek betreft (nieuw opschrift) (353/4)\n Wetsvoorstel tot\nwijziging van artikel\u00a0805, tweede lid, van het Gerechtelijk Wetboek wat\nhet verstek betreft (nieuw opschrift) (353/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 131,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moscufo Nadia",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\nVotants\n\nVotants\nVotants\n\n\n122\n\n122\n122\n\n\nStemmen\n\nStemmen\nStemmen\n\n\n\nBlancs ou nuls\n\n\n25\n\n\nBlanco of ongeldig\n\n\n\nBlancs ou nuls\n\nBlancs ou nuls\nBlancs ou nuls\n\n\n25\n\n25\n25\n\n\nBlanco of ongeldig\n\nBlanco of ongeldig\nBlanco of ongeldig\n\n\n\nValables\n\n\n97\n\n\nGeldig\n\n\n\nValables\n\nValables\nValables\n\n\n97\n\n97\n97\n\n\nGeldig\n\nGeldig\nGeldig\n\n\n\nMajorit\u00e9 absolue\n\n\n49\n\n\nVolstrekte meerderheid\n\n\n\nMajorit\u00e9 absolue\n\nMajorit\u00e9 absolue\nMajorit\u00e9 absolue\n\n\n49\n\n49\n49\n\n\nVolstrekte meerderheid\n\nVolstrekte meerderheid\nVolstrekte meerderheid\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMonde\njudiciaire\nMonde\njudiciaire\nMonde\njudiciaire\n\nGerechtelijke wereld\nGerechtelijke wereld\nGerechtelijke wereld\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Regine Claeys a obtenu 1 voix.\nMme\u00a0Regine Claeys a obtenu 1 voix.\nMevrouw Regine Claeys heeft 1 stem gekregen.\nMevrouw Regine Claeys heeft 1 stem gekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Willem Debeuckelaere a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Willem Debeuckelaere a obtenu 0 voix.\nDe heer Willem Debeuckelaere heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Willem Debeuckelaere heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDr.\u00a0Evelien de\u00a0Kezel a obtenu 1 voix.\nDr.\u00a0Evelien de\u00a0Kezel a obtenu 1 voix.\nDr.\u00a0Evelien de\u00a0Kezel heeft 1 stem\ngekregen.\nDr.\u00a0Evelien de\u00a0Kezel heeft 1 stem\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDr.\u00a0Karel Demeester a obtenu 1 voix.\nDr.\u00a0Karel Demeester a obtenu 1 voix.\nDr.\u00a0Karel Demeester heeft 1 stem\ngekregen.\nDr.\u00a0Karel Demeester heeft 1 stem\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Laura De\u00a0Witte a obtenu 0 voix.\nMme\u00a0Laura De\u00a0Witte a obtenu 0 voix.\nMevrouw Laura De\u00a0Witte heeft 0 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Laura De\u00a0Witte heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Nicole D'hont a obtenu 0 voix.\nMme\u00a0Nicole D'hont a obtenu 0 voix.\nMevrouw Nicole D'hont heeft 0 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Nicole D'hont heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Lore Geraerts a obtenu 0 voix.\nMme\u00a0Lore Geraerts a obtenu 0 voix.\nMevrouw Lore Geraerts heeft 0 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Lore Geraerts heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Johan Heymans a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Johan Heymans a obtenu 0 voix.\nDe heer Johan Heymans heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Johan Heymans heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Pierre Lefranc a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Pierre Lefranc a obtenu 0 voix.\nDe heer Pierre Lefranc heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Pierre Lefranc heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Lieven Lenaerts a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Lieven Lenaerts a obtenu 0 voix.\nDe heer Lieven Lenaerts heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Lieven Lenaerts heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Bruno Lietaert a obtenu 82 voix.\nM.\u00a0Bruno Lietaert a obtenu 82 voix.\nDe heer Bruno Lietaert heeft 82 stemmen\ngekregen.\nDe heer Bruno Lietaert heeft 82 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Evelyne Maes a obtenu 13 voix.\nMme\u00a0Evelyne Maes a obtenu 13 voix.\nMevrouw Evelyne Maes heeft 13 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Evelyne Maes heeft 13 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Tom Ruysschaert a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Tom Ruysschaert a obtenu 0 voix.\nDe heer Tom Ruysschaert heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Tom Ruysschaert heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Patrick Senaeve a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Patrick Senaeve a obtenu 0 voix.\nDe heer Patrick Senaeve heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Patrick Senaeve heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Walter Thiery a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Walter Thiery a obtenu 0 voix.\nDe heer Walter Thiery heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Walter Thiery heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Catherine Van\u00a0de\u00a0Heyning a\nobtenu 74 voix.\nMme\u00a0Catherine Van\u00a0de\u00a0Heyning a\nobtenu 74 voix.\nMevrouw Catherine Van\u00a0de\u00a0Heyning\nheeft 74 stemmen gekregen.\nMevrouw Catherine Van\u00a0de\u00a0Heyning\nheeft 74 stemmen gekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Eve Vlemincx a obtenu 0 voix.\nMme\u00a0Eve Vlemincx a obtenu 0 voix.\nMevrouw Eve Vlemincx heeft 0 stemmen\ngekregen.\nMevrouw Eve Vlemincx heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nSoci\u00e9t\u00e9 civile\nSoci\u00e9t\u00e9 civile\nSoci\u00e9t\u00e9 civile\n\nMaatschappelijk\nmiddenveld\nMaatschappelijk\nmiddenveld\nMaatschappelijk\nmiddenveld\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM. Yves Aerts a obtenu 22 voix.\nM. Yves Aerts a obtenu 22 voix.\nDe heer Yves Aerts heeft 22 stemmen\ngekregen.\nDe heer Yves Aerts heeft 22 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Willem Debeuckelaere a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Willem Debeuckelaere a obtenu 0 voix.\nDe heer Willem Debeuckelaere heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Willem Debeuckelaere heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Eduard Laurijssen a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Eduard Laurijssen a obtenu 0 voix.\nDe heer Eduard Laurijssen heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Eduard Laurijssen heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Tom Ruysschaert a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Tom Ruysschaert a obtenu 0 voix.\nDe heer Tom Ruysschaert heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Tom Ruysschaert heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nPartenaires sociaux\nPartenaires sociaux\nPartenaires sociaux\n\nSociale partners\nSociale partners\nSociale partners\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nMme\u00a0Ineke De\u00a0Bisschop a obtenu 0\nvoix.\nMme\u00a0Ineke De\u00a0Bisschop a obtenu 0\nvoix.\nMevrouw Ineke De\u00a0Bisschop heeft 0\nstemmen gekregen.\nMevrouw Ineke De\u00a0Bisschop heeft 0\nstemmen gekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nM.\u00a0Joris Verschueren a obtenu 0 voix.\nM.\u00a0Joris Verschueren a obtenu 0 voix.\nDe heer Joris Verschueren heeft 0 stemmen\ngekregen.\nDe heer Joris Verschueren heeft 0 stemmen\ngekregen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(1)\n(1)\n\nM.\u00a0Bruno Lietaert ayant obtenu la majorit\u00e9\nabsolue, est proclam\u00e9 membre effectif du Conseil d\u2019administration de l\u2019Institut\nf\u00e9d\u00e9ral pour la protection et la promotion des droits humains.\nM.\u00a0Bruno Lietaert ayant obtenu la majorit\u00e9\nabsolue, est proclam\u00e9 membre effectif du Conseil d\u2019administration de l\u2019Institut\nf\u00e9d\u00e9ral pour la protection et la promotion des droits humains.\nDe heer Bruno Lietaert, die de volstrekte\nmeerderheid heeft gekregen, is benoemd tot effectief lid van de Raad van\nbestuur van het Federaal Instituut voor de bescherming en de bevordering van de\nrechten van de mens.\nDe heer Bruno Lietaert, die de volstrekte\nmeerderheid heeft gekregen, is benoemd tot effectief lid van de Raad van\nbestuur van het Federaal Instituut voor de bescherming en de bevordering van de\nrechten van de mens.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(2)\n(2)\n\nMme\u00a0Catherine Van de Heyning ayant obtenu\nla majorit\u00e9 absolue, est proclam\u00e9e membre effectif du Conseil d\u2019administration\nde l\u2019Institut f\u00e9d\u00e9ral pour la protection et la promotion des droits humains.\nMme\u00a0Catherine Van de Heyning ayant obtenu\nla majorit\u00e9 absolue, est proclam\u00e9e membre effectif du Conseil d\u2019administration\nde l\u2019Institut f\u00e9d\u00e9ral pour la protection et la promotion des droits humains.\nMevrouw Catherine Van de Heyning, die de\nvolstrekte meerderheid heeft gekregen, is benoemd tot effectief lid van de Raad\nvan bestuur van het Federaal Instituut voor de bescherming en de bevordering\nvan de rechten van de mens.\nMevrouw Catherine Van de Heyning, die de\nvolstrekte meerderheid heeft gekregen, is benoemd tot effectief lid van de Raad\nvan bestuur van het Federaal Instituut voor de bescherming en de bevordering\nvan de rechten van de mens.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote nominatif (continuation)\nVote nominatif (continuation)\n\nNaamstemming\n(voortzetting)\nNaamstemming\n(voortzetting)\nNaamstemming\n(voortzetting)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n38 Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 simplifier et \u00e0 stimuler les\ntravaux d'efficience \u00e9nerg\u00e9tique dans les immeubles \u00e0 appartements en\ncopropri\u00e9t\u00e9 forc\u00e9e (2202/5)\n38\n38\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 simplifier et \u00e0 stimuler les\ntravaux d'efficience \u00e9nerg\u00e9tique dans les immeubles \u00e0 appartements en\ncopropri\u00e9t\u00e9 forc\u00e9e (2202/5)\n Proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 simplifier et \u00e0 stimuler les\ntravaux d'efficience \u00e9nerg\u00e9tique dans les immeubles \u00e0 appartements en\ncopropri\u00e9t\u00e9 forc\u00e9e (2202/5)\n\n38 Voorstel van\nresolutie tot vereenvoudiging en stimulering van energetische ingrepen in\nappartementsgebouwen in gedwongen mede-eigendom (2202/5)\n38\n38\n38\n Voorstel van\nresolutie tot vereenvoudiging en stimulering van energetische ingrepen in\nappartementsgebouwen in gedwongen mede-eigendom (2202/5)\n Voorstel van\nresolutie tot vereenvoudiging en stimulering van energetische ingrepen in\nappartementsgebouwen in gedwongen mede-eigendom (2202/5)\n Voorstel van\nresolutie tot vereenvoudiging en stimulering van energetische ingrepen in\nappartementsgebouwen in gedwongen mede-eigendom (2202/5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\nHeeft iedereen gestemd\nen zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 98,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Dewael Patrick",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gabri\u00ebls Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pisman Kathleen",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moscufo Nadia",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}