{
    "id": 26,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip26.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip26x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\nVotes nominatifs\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n16 Projet de loi modifiant la\nloi du 26\u00a0janvier\u00a02006 relative \u00e0 la d\u00e9tention des stocks\nobligatoires de p\u00e9trole et des produits p\u00e9troliers et \u00e0 la cr\u00e9ation d'une\nagence pour la gestion d'une partie de ces stocks et modifiant la loi du\n10\u00a0juin\u00a01997 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, \u00e0 la d\u00e9tention, \u00e0 la\ncirculation et aux contr\u00f4les des produits soumis \u00e0 accises et la loi du 13\u00a0juillet\u00a01976\nportant approbation de l'Accord relatif \u00e0 un programme international de\nl'\u00e9nergie, et de l'Annexe, fait \u00e0 Paris le 18\u00a0novembre\u00a01974 (897/3)\n\n16 Projet de loi modifiant la\nloi du 26\u00a0janvier\u00a02006 relative \u00e0 la d\u00e9tention des stocks\nobligatoires de p\u00e9trole et des produits p\u00e9troliers et \u00e0 la cr\u00e9ation d'une\nagence pour la gestion d'une partie de ces stocks et modifiant la loi du\n10\u00a0juin\u00a01997 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, \u00e0 la d\u00e9tention, \u00e0 la\ncirculation et aux contr\u00f4les des produits soumis \u00e0 accises et la loi du 13\u00a0juillet\u00a01976\nportant approbation de l'Accord relatif \u00e0 un programme international de\nl'\u00e9nergie, et de l'Annexe, fait \u00e0 Paris le 18\u00a0novembre\u00a01974 (897/3)\n16 Projet de loi modifiant la\nloi du 26\u00a0janvier\u00a02006 relative \u00e0 la d\u00e9tention des stocks\nobligatoires de p\u00e9trole et des produits p\u00e9troliers et \u00e0 la cr\u00e9ation d'une\nagence pour la gestion d'une partie de ces stocks et modifiant la loi du\n10\u00a0juin\u00a01997 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, \u00e0 la d\u00e9tention, \u00e0 la\ncirculation et aux contr\u00f4les des produits soumis \u00e0 accises et la loi du 13\u00a0juillet\u00a01976\nportant approbation de l'Accord relatif \u00e0 un programme international de\nl'\u00e9nergie, et de l'Annexe, fait \u00e0 Paris le 18\u00a0novembre\u00a01974 (897/3)\n16 Projet de loi modifiant la\nloi du 26\u00a0janvier\u00a02006 relative \u00e0 la d\u00e9tention des stocks\nobligatoires de p\u00e9trole et des produits p\u00e9troliers et \u00e0 la cr\u00e9ation d'une\nagence pour la gestion d'une partie de ces stocks et modifiant la loi du\n10\u00a0juin\u00a01997 relative au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, \u00e0 la d\u00e9tention, \u00e0 la\ncirculation et aux contr\u00f4les des produits soumis \u00e0 accises et la loi du 13\u00a0juillet\u00a01976\nportant approbation de l'Accord relatif \u00e0 un programme international de\nl'\u00e9nergie, et de l'Annexe, fait \u00e0 Paris le 18\u00a0novembre\u00a01974 (897/3)\n16 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 26\u00a0januari\u00a02006 betreffende de aanhouding van een\nverplichte voorraad aardolie en aardolieproducten en de oprichting van een\nagentschap voor het beheer van een deel van deze voorraad en tot wijziging van\nde wet van 10\u00a0juni\u00a01997 betreffende de algemene regeling voor\naccijnsproducten, het voorhanden hebben, en het verkeer daarvan en de controles\ndaarop en de wet van 13\u00a0juli\u00a01976 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake een internationaal energieprogramma, en van de Bijlage,\nopgemaakt te Parijs op 18\u00a0november\u00a01974 (897/3)\n\n16 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 26\u00a0januari\u00a02006 betreffende de aanhouding van een\nverplichte voorraad aardolie en aardolieproducten en de oprichting van een\nagentschap voor het beheer van een deel van deze voorraad en tot wijziging van\nde wet van 10\u00a0juni\u00a01997 betreffende de algemene regeling voor\naccijnsproducten, het voorhanden hebben, en het verkeer daarvan en de controles\ndaarop en de wet van 13\u00a0juli\u00a01976 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake een internationaal energieprogramma, en van de Bijlage,\nopgemaakt te Parijs op 18\u00a0november\u00a01974 (897/3)\n16 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 26\u00a0januari\u00a02006 betreffende de aanhouding van een\nverplichte voorraad aardolie en aardolieproducten en de oprichting van een\nagentschap voor het beheer van een deel van deze voorraad en tot wijziging van\nde wet van 10\u00a0juni\u00a01997 betreffende de algemene regeling voor\naccijnsproducten, het voorhanden hebben, en het verkeer daarvan en de controles\ndaarop en de wet van 13\u00a0juli\u00a01976 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake een internationaal energieprogramma, en van de Bijlage,\nopgemaakt te Parijs op 18\u00a0november\u00a01974 (897/3)\n16 Wetsontwerp tot wijziging\nvan de wet van 26\u00a0januari\u00a02006 betreffende de aanhouding van een\nverplichte voorraad aardolie en aardolieproducten en de oprichting van een\nagentschap voor het beheer van een deel van deze voorraad en tot wijziging van\nde wet van 10\u00a0juni\u00a01997 betreffende de algemene regeling voor\naccijnsproducten, het voorhanden hebben, en het verkeer daarvan en de controles\ndaarop en de wet van 13\u00a0juli\u00a01976 houdende goedkeuring van de\nOvereenkomst inzake een internationaal energieprogramma, en van de Bijlage,\nopgemaakt te Parijs op 18\u00a0november\u00a01974 (897/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? (Non)\nLe pr\u00e9sident:\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \npr\u00e9sident\n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 135,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Sneppe Dominiek",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Troosters Frank",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n135\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (897/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(897/4)\n(897/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (897/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(897/4)\n(897/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n17 Projet de loi contenant le\nr\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets d'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2015\n(950/3)\n\n17 Projet de loi contenant le\nr\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets d'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2015\n(950/3)\n17 Projet de loi contenant le\nr\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets d'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2015\n(950/3)\n17 Projet de loi contenant le\nr\u00e8glement d\u00e9finitif des budgets d'organismes d'int\u00e9r\u00eat public pour l'ann\u00e9e 2015\n(950/3)\n17 Wetsontwerp houdende\neindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut van het\njaar 2015 (950/3)\n\n17 Wetsontwerp houdende\neindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut van het\njaar 2015 (950/3)\n17 Wetsontwerp houdende\neindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut van het\njaar 2015 (950/3)\n17 Wetsontwerp houdende\neindregeling van de begrotingen van de instellingen van openbaar nut van het\njaar 2015 (950/3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 117,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n117\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n117\n\n117\n117\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (950/4)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(950/4)\n(950/4)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (950/4)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(950/4)\n(950/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n(Nee)\nNee\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18 Proposition de rejet faite par la commission de l'\u00c9nergie, de\nl'Environnement et du Climat de la proposition de r\u00e9solution demandant le\nd\u00e9blocage de l'indexation des montants annuels destin\u00e9s au Fonds Gaz et\n\u00c9lectricit\u00e9, demandant une r\u00e9vision tant de la hauteur que du m\u00e9canisme\nd'indexation de ces m\u00eames montants ainsi qu'une r\u00e9vision du mode de financement\nde ce Fonds (822/1-3)\n\n18 Proposition de rejet faite par la commission de l'\u00c9nergie, de\nl'Environnement et du Climat de la proposition de r\u00e9solution\n18 Proposition de rejet faite par la commission de l'\u00c9nergie, de\nl'Environnement et du Climat de la proposition de r\u00e9solution\n18 Proposition de rejet faite par la commission de l'\u00c9nergie, de\nl'Environnement et du Climat de la proposition de r\u00e9solution\n \n \n \ndemandant le\nd\u00e9blocage de l'indexation des montants annuels destin\u00e9s au Fonds Gaz et\n\u00c9lectricit\u00e9, demandant une r\u00e9vision tant de la hauteur que du m\u00e9canisme\nd'indexation de ces m\u00eames montants ainsi qu'une r\u00e9vision du mode de financement\nde ce Fonds (822/1-3)\ndemandant le\nd\u00e9blocage de l'indexation des montants annuels destin\u00e9s au Fonds Gaz et\n\u00c9lectricit\u00e9, demandant une r\u00e9vision tant de la hauteur que du m\u00e9canisme\nd'indexation de ces m\u00eames montants ainsi qu'une r\u00e9vision du mode de financement\nde ce Fonds (822/1-3)\ndemandant\n le\nd\u00e9blocage de l'indexation des montants annuels destin\u00e9s au Fonds Gaz et\n\u00c9lectricit\u00e9, demandant une r\u00e9vision tant de la hauteur que du m\u00e9canisme\nd'indexation de ces m\u00eames montants ainsi qu'une r\u00e9vision du mode de financement\nde ce Fonds (822/1-3)\n18 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Energie, Leefmilieu en\nKlimaat van het voorstel van resolutie om de voor het Gas-\nen Elektriciteitsfonds toegekende jaarlijkse financiering opnieuw aan het\nindexcijfer aan te passen, alsook om die bedragen te verhogen, het indexerings\u00admechanisme\naan te passen en de financieringswijze van dat Fonds bij te sturen (822/1-3)\n\n18 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Energie, Leefmilieu en\nKlimaat van het voorstel van resolutie om de voor het Gas-\nen Elektriciteitsfonds toegekende jaarlijkse financiering opnieuw aan het\nindexcijfer aan te passen, alsook om die bedragen te verhogen, het indexerings\u00admechanisme\naan te passen en de financieringswijze van dat Fonds bij te sturen (822/1-3)\n18 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Energie, Leefmilieu en\nKlimaat van het voorstel van resolutie om de voor het Gas-\nen Elektriciteitsfonds toegekende jaarlijkse financiering opnieuw aan het\nindexcijfer aan te passen, alsook om die bedragen te verhogen, het indexerings\u00admechanisme\naan te passen en de financieringswijze van dat Fonds bij te sturen (822/1-3)\n18 Voorstel tot verwerping door de commissie voor Energie, Leefmilieu en\nKlimaat van het voorstel van resolutie om\n de voor het Gas-\nen Elektriciteitsfonds toegekende jaarlijkse financiering opnieuw aan het\nindexcijfer aan te passen, alsook om die bedragen te verhogen, het indexerings\u00admechanisme\naan te passen en de financieringswijze van dat Fonds bij te sturen (822/1-3)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \nQuelqu'un\ndemande-t-il la parole pour une d\u00e9claration avant le vote? \n\n\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\nVraagt\niemand het woord voor een stemverklaring?\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.01\u00a0 Kurt Ravyts (VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, Vlaams Belang heeft hier al meermaals\nbeklemtoond dat het elk wetsontwerp, elk wetsvoorstel, elke motie, elk\namendement en dus ook elke resolutie die hier voorligt, op zijn merites\nbeoordeelt, ongeacht wie de initiatiefnemer of initiatiefnemers zijn.\n\n18.01\n18.01\n\u00a0 Kurt Ravyts \n\u00a0 Kurt Ravyts \n\u00a0 \n(VB):\nMijnheer de voorzitter, collega's, Vlaams Belang heeft hier al meermaals\nbeklemtoond dat het elk wetsontwerp, elk wetsvoorstel, elke motie, elk\namendement en dus ook elke resolutie die hier voorligt, op zijn merites\nbeoordeelt, ongeacht wie de initiatiefnemer of initiatiefnemers zijn.\n\u00a0\n\u00a0\n\nJa, de energiearmoede is een gegeven in\nBelgi\u00eb waarvan niemand hier het realiteitsgehalte ontkent. En ja, deze\nresolutie legt de vinger op de wonde. En ja, met het oog op deze resolutie werd\neen zeer uitgebreide hoorzitting georganiseerd die de inhoudelijke legitimiteit\nvan deze resolutie alleen maar bevestigde.\nJa, de energiearmoede is een gegeven in\nBelgi\u00eb waarvan niemand hier het realiteitsgehalte ontkent. En ja, deze\nresolutie legt de vinger op de wonde. En ja, met het oog op deze resolutie werd\neen zeer uitgebreide hoorzitting georganiseerd die de inhoudelijke legitimiteit\nvan deze resolutie alleen maar bevestigde.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEre wie ere toekomt, het Parlement heeft in\ndeze periode van lopende zaken al geregeld het initiatief genomen. Collega Van\nder Straeten heeft een wetsvoorstel ingediend inzake de structurele indexering\nvan de middelen voor het Fonds voor Gas en Elektriciteit.\nEre wie ere toekomt, het Parlement heeft in\ndeze periode van lopende zaken al geregeld het initiatief genomen. Collega Van\nder Straeten heeft een wetsvoorstel ingediend inzake de structurele indexering\nvan de middelen voor het Fonds voor Gas en Elektriciteit.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMaar, een aantal zaken uit deze resolutie\nblijft onverkort overeind, collega's. Ik denk maar aan de problematiek van de\nhuidige financieringswijze van het sociaal energiebeleid van de OCMW's.\nMaar, een aantal zaken uit deze resolutie\nblijft onverkort overeind, collega's. Ik denk maar aan de problematiek van de\nhuidige financieringswijze van het sociaal energiebeleid van de OCMW's.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIs deze resolutie volmaakt? Neen. Zij\nbesteedt misschien onvoldoende of geen aandacht aan een link met de\nenergietransitie en het preventieve luik van het fonds. Ook het debat over de\nvraag of er een nieuw fonds moet komen, ongeacht de brandstof, blijft uiteraard\neen open debat.\nIs deze resolutie volmaakt? Neen. Zij\nbesteedt misschien onvoldoende of geen aandacht aan een link met de\nenergietransitie en het preventieve luik van het fonds. Ook het debat over de\nvraag of er een nieuw fonds moet komen, ongeacht de brandstof, blijft uiteraard\neen open debat.\n\u00a0\n\u00a0\n\nWij van Vlaams Belang staan open voor alle\nmogelijke oplossingen die de factuur, vandaag al een belastingbrief, niet\nimpacteren.\nWij van Vlaams Belang staan open voor alle\nmogelijke oplossingen die de factuur, vandaag al een belastingbrief, niet\nimpacteren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nEr moet voor onze fractie\neen einde komen aan de structurele onderfinanciering van het sociaal\nenergiebeleid van de OCMW's.\n\nEr moet voor onze fractie\neen einde komen aan de structurele onderfinanciering van het sociaal\nenergiebeleid van de OCMW's.\n\u00a0\n\u00a0\n\nMijnheer de voorzitter, ik heb vernomen dat\ner volgende week een amendement komt op de voorlopige twaalfden. Ik heb daar\nheel wat technische vragen bij, maar deze tussenkomst biedt uiteraard niet de\nmogelijkheid om die te behandelen. Hoe wil men die zaak regelen via de\nvoorlopige twaalfden? Het gaat immers om een fiscale maatregel met betrekking\ntot de btw-wetgeving. Ik neem aan dat ik daar de volgende dagen meer\nduidelijkheid over zal krijgen.\nMijnheer de voorzitter, ik heb vernomen dat\ner volgende week een amendement komt op de voorlopige twaalfden. Ik heb daar\nheel wat technische vragen bij, maar deze tussenkomst biedt uiteraard niet de\nmogelijkheid om die te behandelen. Hoe wil men die zaak regelen via de\nvoorlopige twaalfden? Het gaat immers om een fiscale maatregel met betrekking\ntot de btw-wetgeving. Ik neem aan dat ik daar de volgende dagen meer\nduidelijkheid over zal krijgen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk kom dan bij de laatste reden waarom wij\ndeze resolutie steunen. Ook deze restregering blijft enigszins verantwoordelijk\nvoor de uitvoering van het regeerakkoord van oktober\u00a02014. Ik wil de\ncollega's van CD&V, Open Vld, MR maar ook N-VA aan de volgende passage uit\nhet regeerakkoord herinneren. Ik citeer: \"De sociale energiefondsen worden\nge\u00ebvalueerd en desgevallend geherstructureerd of aangepast, en de federale\nbijdrage op elektriciteit en aardgas zal naar beneden worden herzien.\" Dat\nstond in het regeerakkoord van 2014. Wij zullen dit zeker goedkeuren.\nIk kom dan bij de laatste reden waarom wij\ndeze resolutie steunen. Ook deze restregering blijft enigszins verantwoordelijk\nvoor de uitvoering van het regeerakkoord van oktober\u00a02014. Ik wil de\ncollega's van CD&V, Open Vld, MR maar ook N-VA aan de volgende passage uit\nhet regeerakkoord herinneren. Ik citeer: \"De sociale energiefondsen worden\nge\u00ebvalueerd en desgevallend geherstructureerd of aangepast, en de federale\nbijdrage op elektriciteit en aardgas zal naar beneden worden herzien.\" Dat\nstond in het regeerakkoord van 2014. Wij zullen dit zeker goedkeuren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter:\nCollega's, ik wil u er even aan herinneren dat ook voor een stemverklaring de\nmaximale spreektijd twee\u00a0minuten bedraagt. Ik zal de chronometer niet in\nwerking stellen, maar ik meen dat u wel wat langer hebt gesproken.\nDe voorzitter:\nCollega's, ik wil u er even aan herinneren dat ook voor een stemverklaring de\nmaximale spreektijd twee\u00a0minuten bedraagt. Ik zal de chronometer niet in\nwerking stellen, maar ik meen dat u wel wat langer hebt gesproken.\nvoorzitter\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.02\u00a0 Malik Ben Achour (PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, permettez-moi de r\u00e9p\u00e9ter ce que j'ai dit, tout \u00e0\nl'heure, lors du d\u00e9bat, car nombre d'entre vous n'\u00e9tant alors pas pr\u00e9sents,\ncela me semble n\u00e9cessaire. \n\n18.02\u00a0 Malik Ben Achour \n18.02\n\u00a0 Malik Ben Achour \n\u00a0 \n(PS): Monsieur le\npr\u00e9sident, chers coll\u00e8gues, permettez-moi de r\u00e9p\u00e9ter ce que j'ai dit, tout \u00e0\nl'heure, lors du d\u00e9bat, car nombre d'entre vous n'\u00e9tant alors pas pr\u00e9sents,\ncela me semble n\u00e9cessaire. \n\u00a0\n\u00a0\n\nIl est \u00e9vident que la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique est\nune r\u00e9alit\u00e9 inqui\u00e9tante dans ce pays. Il est \u00e9galement \u00e9vident qu'il s'agit\nd'une priorit\u00e9 fondamentale pour mon groupe. \nIl est \u00e9vident que la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique est\nune r\u00e9alit\u00e9 inqui\u00e9tante dans ce pays. Il est \u00e9galement \u00e9vident qu'il s'agit\nd'une priorit\u00e9 fondamentale pour mon groupe. \n\u00a0\n\u00a0\n\nN\u00e9anmoins, le texte propos\u00e9 par le PTB est une\nproposition de r\u00e9solution. Or, nous consid\u00e9rons que nous sommes d\u00e9j\u00e0 bien plus\nloin. Nous avons, en effet, d\u00e9j\u00e0 travaill\u00e9 sur cette mati\u00e8re, en collaboration\nnotamment avec notre coll\u00e8gue, Mme Tinne Van der Straten, au mois de d\u00e9cembre.\nNous sommes donc engag\u00e9s dans un travail l\u00e9gislatif concret et nous voulons\npoursuivre dans cette voie. \nN\u00e9anmoins, le texte propos\u00e9 par le PTB est une\nproposition de r\u00e9solution. Or, nous consid\u00e9rons que nous sommes d\u00e9j\u00e0 bien plus\nloin. Nous avons, en effet, d\u00e9j\u00e0 travaill\u00e9 sur cette mati\u00e8re, en collaboration\nnotamment avec notre coll\u00e8gue, Mme Tinne Van der Straten, au mois de d\u00e9cembre.\nNous sommes donc engag\u00e9s dans un travail l\u00e9gislatif concret et nous voulons\npoursuivre dans cette voie. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLa proposition de r\u00e9solution du PTB nous\nparaissant d\u00e9pass\u00e9e, nous ne pouvons pas la soutenir. Mais je r\u00e9p\u00e8te que nous\ncontinuerons \u00e0 travailler en faveur des Belges qui souffrent de la pr\u00e9carit\u00e9\n\u00e9nerg\u00e9tique. \nLa proposition de r\u00e9solution du PTB nous\nparaissant d\u00e9pass\u00e9e, nous ne pouvons pas la soutenir. Mais je r\u00e9p\u00e8te que nous\ncontinuerons \u00e0 travailler en faveur des Belges qui souffrent de la pr\u00e9carit\u00e9\n\u00e9nerg\u00e9tique. \n\u00a0\n\u00a0\n\n18.03\u00a0 Kris Verduyckt (sp.a): Mijnheer de voorzitter, ook voor ons is dit een heel\nbelangrijk thema. Toch vindt sp.a echter dat dit gewoon niet het juiste\nparlementaire middel is en het zal vooral ook niet zorgen voor enige concrete\noplossing. Wij geloven veel meer in de wetsvoorstellen die hieromtrent zijn\ningediend en wij zullen ons dus onthouden.\n\n18.03\n18.03\n\u00a0 Kris Verduyckt \n\u00a0 Kris Verduyckt \n\u00a0 \n(sp.a): Mijnheer de voorzitter, ook voor ons is dit een heel\nbelangrijk thema. Toch vindt sp.a echter dat dit gewoon niet het juiste\nparlementaire middel is en het zal vooral ook niet zorgen voor enige concrete\noplossing. Wij geloven veel meer in de wetsvoorstellen die hieromtrent zijn\ningediend en wij zullen ons dus onthouden.\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.04 \u00a0Raoul Hedebouw (PVDA-PTB):\nMonsieur le pr\u00e9sident, tout le monde veut justifier. Je voudrais profiter d'un\ndernier appel \u00e0 tous les partis progressistes. Les partis de droite, vous allez\nvoter contre, c'est clair. Nous avons l'occasion, au niveau du Parlement\u2026 (Brouhaha)\n\n18.04 \u00a0Raoul Hedebouw \n18.04\n \u00a0Raoul Hedebouw \n\u00a0\n(PVDA-PTB):\nMonsieur le pr\u00e9sident, tout le monde veut justifier. Je voudrais profiter d'un\ndernier appel \u00e0 tous les partis progressistes. Les partis de droite, vous allez\nvoter contre, c'est clair. Nous avons l'occasion, au niveau du Parlement\u2026 (Brouhaha)\n(Brouhaha\n\u00a0\n\u00a0\n\nNous avons l'occasion de pouvoir faire passer\npar ce Parlement une augmentation de l'aide sociale. Le pouvoir est encore au\nniveau du Parlement. Comme il y a une r\u00e9solution\u2026 (Brouhaha)\nNous avons l'occasion de pouvoir faire passer\npar ce Parlement une augmentation de l'aide sociale. Le pouvoir est encore au\nniveau du Parlement. Comme il y a une r\u00e9solution\u2026 (Brouhaha)\n(Brouhaha\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nIl n'y a pas de d\u00e9bat. Chacun fait sa justification de vote. Mijnheer\u00a0Hedebouw, probeert u eens\nvoor \u00e9\u00e9n keer niet in de polemiek te gaan.\nLe pr\u00e9sident:\nIl n'y a pas de d\u00e9bat. Chacun fait sa justification de vote. \npr\u00e9sident\nMijnheer\u00a0Hedebouw, probeert u eens\nvoor \u00e9\u00e9n keer niet in de polemiek te gaan.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.05\u00a0 Raoul Hedebouw (PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, vous avez raison de les rappeler \u00e0\nl'ordre. Je sens qu'ils sont nerveux.\n18.05\u00a0 Raoul Hedebouw \n18.05\n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Monsieur le pr\u00e9sident, vous avez raison de les rappeler \u00e0\nl'ordre. Je sens qu'ils sont nerveux.\n\u00a0\n\u00a0\n\nC'est le moment ou jamais d'appuyer, pour une\nfois, sur un bouton rouge qui va permettre d'avoir une vraie politique sociale.\nJe voudrais faire un dernier appel. Oui, ces gens en ont besoin. Oui, cette\nr\u00e9solution permettrait de faire passer ces d\u00e9cisions. Et non, il ne faut pas postposer\u2026\n(Brouhaha) Mais enfin, on peut quand m\u00eame finir! Je ne peux pas finir.\nC'est le moment ou jamais d'appuyer, pour une\nfois, sur un bouton rouge qui va permettre d'avoir une vraie politique sociale.\nJe voudrais faire un dernier appel. Oui, ces gens en ont besoin. Oui, cette\nr\u00e9solution permettrait de faire passer ces d\u00e9cisions. Et non, il ne faut pas postposer\u2026\n(Brouhaha) Mais enfin, on peut quand m\u00eame finir! Je ne peux pas finir.\n(Brouhaha\n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident:\nUne minute. Terminez votre d\u00e9claration.\nLe pr\u00e9sident:\nUne minute. Terminez votre d\u00e9claration.\npr\u00e9sident\n\u00a0\n\u00a0\n\n18.06\u00a0 Raoul Hedebouw (PVDA-PTB): Soyons brefs, et votons contre le rejet propos\u00e9. Je vous\nremercie. \n18.06\u00a0 Raoul Hedebouw \n18.06\n\u00a0 Raoul Hedebouw \n\u00a0 \n(PVDA-PTB): Soyons brefs, et votons contre le rejet propos\u00e9. Je vous\nremercie. \n\u00a0\n\u00a0\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\n\nLe pr\u00e9sident: D\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sident\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\nTout le\nmonde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9 son vote? / Heeft iedereen gestemd en zijn stem\nnagekeken?\n\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\nFin du vote /\nEinde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du vote\n/ Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 54,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Clarinval David",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Lachaert Egbert",
                "Lanjri Nahima",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hoof Els",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 29,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 51,
            "vote_names_abstention": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Dallemagne Georges",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depraetere Melissa",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Schlitz Sarah",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nOui\n\n\n54\n\n\nJa\n\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\nNon\n\n\n29\n\n\nNee\n\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n29\n\n29\n29\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\nAbstentions\n  \n\n\n51\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\nAbstentions\n  \n\nAbstentions\n  \nAbstentions\n  \n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\nTotal\n\n\n134\n\n\nTotaal\n\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de\nr\u00e9solution n\u00b0\u00a0822/1 est donc rejet\u00e9e.\nEn\ncons\u00e9quence, la Chambre adopte la proposition de rejet. La proposition de\nr\u00e9solution n\u00b0\u00a0822/1 est donc rejet\u00e9e.\n\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het voorstel van resolutie\nnr.\u00a0822/1 is dus verworpen.\nBijgevolg\nneemt de Kamer het voorstel tot verwerping aan. Het voorstel van resolutie\nnr.\u00a0822/1 is dus verworpen.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n(Non)\nNon\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\nNee\n\u00a0\n\u00a0\n\n19 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw\nopschrift) (523/1-15)\n\n\n\n19 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw\nopschrift) (523/1-15)\n19 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw\nopschrift) (523/1-15)\n19 Aangehouden amendementen en artikelen van het\nwetsvoorstel tot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw\nopschrift) (523/1-15)\n19 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0\nl'euthanasie (nouvel intitul\u00e9) (523/1-15)\n\n19 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0\nl'euthanasie (nouvel intitul\u00e9) (523/1-15)\n19 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0\nl'euthanasie (nouvel intitul\u00e9) (523/1-15)\n19 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s\nde la proposition de loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0\nl'euthanasie (nouvel intitul\u00e9) (523/1-15)\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a044 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a0 2. (523/15)\nStemming over amendement nr.\u00a044 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a0 2. \n(523/15)\n(523/15)\n\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a044 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (523/15)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a044 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(523/15)\n(523/15)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van\nde stemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 55,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 78,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n55\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n55\n\n55\n55\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n78\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet artikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet artikel\u00a02 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a02 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a045 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a03. (523/15)\nStemming over amendement nr.\u00a045 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a045 de Catherine Fonck \u00e0 l'article\u00a03. (523/15)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a045 de Catherine Fonck \u00e0 l'article\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a046 van\nSteven Creyelman cs op artikel\u00a03. (523/15)\nStemming over amendement nr.\u00a046 van\nSteven Creyelman cs op artikel\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a046 de Steven Creyelman cs \u00e0 l'article\u00a03. (523/15)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a046 de Steven Creyelman cs \u00e0 l'article\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 91,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Bogaert Hendrik",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Demon Franky",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van den Bergh Jef",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 23,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Buysrogge Peter",
                "Depoorter Kathleen",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Ingels Yngvild",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Spooren Jan",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n91\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n91\n\n91\n91\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n23\n\n23\n23\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a047 van Els\nVan Hoof op artikel\u00a03. (523/15)\nStemming over amendement nr.\u00a047 van Els\nVan Hoof op artikel\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a047 de Els Van Hoof \u00e0 l'article\u00a03. (523/15)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a047 de Els Van Hoof \u00e0 l'article\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 51,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Buysrogge Peter",
                "Creyelman Steven",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Roover Peter",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "De Wit Sophie",
                "Dewulf Nathalie",
                "D'Haese Christoph",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Farih Nawal",
                "Francken Theo",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Ingels Yngvild",
                "Lanjri Nahima",
                "Loones Sander",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Roggeman Tomas",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Spooren Jan",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 77,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depraetere Melissa",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 5,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Dallemagne Georges",
                "Fonck Catherine",
                "Matz Vanessa",
                "Pr\u00e9vot Maxime"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n51\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n77\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n77\n\n77\n77\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n5\n\n5\n5\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\nStemming over amendement nr.\u00a048 van Els\nVan Hoof op artikel\u00a03. (523/15)\nStemming over amendement nr.\u00a048 van Els\nVan Hoof op artikel\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a048 de Els Van Hoof \u00e0 l'article\u00a03. (523/15)\nVote sur\nl'amendement n\u00b0\u00a048 de Els Van Hoof \u00e0 l'article\u00a03. \n(523/15)\n(523/15)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? (Ja)\nMag de uitslag van de vorige stemming ook\ngelden voor deze stemming? \n \n(Ja)\n(Ja)\n\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9dent est valable\npour celui-ci? (Oui)\nPeut-on\nconsid\u00e9rer que le r\u00e9sultat du vote pr\u00e9c\u00e9den\nt est valable\npour celui-ci? \n \n(Oui)\n(Oui)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet artikel\u00a03 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nhet artikel\u00a03 aangenomen.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a03 est adopt\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw opschrift)\n(523/14)\n\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw opschrift)\n(523/14)\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw opschrift)\n(523/14)\n20 Geheel van het wetsvoorstel\ntot wijziging van de wetgeving betreffende de euthanasie (nieuw opschrift)\n(523/14)\n20 Ensemble de la proposition\nde loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0 l'euthanasie (nouvel\nintitul\u00e9) (523/14)\n\n20 Ensemble de la proposition\nde loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0 l'euthanasie (nouvel\nintitul\u00e9) (523/14)\n20 Ensemble de la proposition\nde loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0 l'euthanasie (nouvel\nintitul\u00e9) (523/14)\n20 Ensemble de la proposition\nde loi visant \u00e0 modifier la l\u00e9gislation relative \u00e0 l'euthanasie (nouvel\nintitul\u00e9) (523/14)\n\u00a0\n\u00a0\n\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\u00a0\n\u00a0\n\n20.01\u00a0 Bj\u00f6rn Anseeuw (N-VA): Collega's, ik zal tegenstemmen omdat ik voor de vrijheid\nben.\n\n20.01\n20.01\n\u00a0 Bj\u00f6rn Anseeuw \n\u00a0 Bj\u00f6rn Anseeuw \n\u00a0 \n(N-VA): Collega's, ik zal tegenstemmen omdat ik voor de vrijheid\nben.\n\u00a0\n\u00a0\n\nElke pati\u00ebnt heeft inderdaad het recht om\neuthanasie te vragen. Die vrijheid is voor mij ontzettend belangrijk, maar de\nvrijheid voor de arts die deze vraag moet beantwoorden, is dat evenzeer. Ik heb\ndan ook een fundamenteel probleem met wat nu voorligt omdat er wel degelijk\nwordt ingegrepen op de vrijheid en de gewetensvrijheid van een arts die in eer\nen geweten zijn of haar medisch oordeel vormt dat euthanasie niet het gepaste\nantwoord is op de euthanasievraag van de pati\u00ebnt, en die vervolgens toch wordt\ngedwongen om die pati\u00ebnt op het spoor van euthanasie te houden.\nElke pati\u00ebnt heeft inderdaad het recht om\neuthanasie te vragen. Die vrijheid is voor mij ontzettend belangrijk, maar de\nvrijheid voor de arts die deze vraag moet beantwoorden, is dat evenzeer. Ik heb\ndan ook een fundamenteel probleem met wat nu voorligt omdat er wel degelijk\nwordt ingegrepen op de vrijheid en de gewetensvrijheid van een arts die in eer\nen geweten zijn of haar medisch oordeel vormt dat euthanasie niet het gepaste\nantwoord is op de euthanasievraag van de pati\u00ebnt, en die vervolgens toch wordt\ngedwongen om die pati\u00ebnt op het spoor van euthanasie te houden.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIeder heeft het recht\u00a0 om te vragen om euthanasie, maar dat mag wat\nmij betreft geen afbreuk doen aan het recht van een arts om zijn medisch\noordeel te vormen en er ook naar te handelen. Bovendien kan men dat medisch\noordeel van een arts ook niet los zien van zijn ethische normen. Het\nonderscheid dat in de tekst wordt gemaakt tussen, enerzijds, weigeren op grond\nvan gewetensvrijheid en, anderzijds, weigeren op een medische grond, komt dan\nook niet tegemoet aan mijn bekommernis, omdat vrijheid belangrijk is.\nIeder heeft het recht\u00a0 om te vragen om euthanasie, maar dat mag wat\nmij betreft geen afbreuk doen aan het recht van een arts om zijn medisch\noordeel te vormen en er ook naar te handelen. Bovendien kan men dat medisch\noordeel van een arts ook niet los zien van zijn ethische normen. Het\nonderscheid dat in de tekst wordt gemaakt tussen, enerzijds, weigeren op grond\nvan gewetensvrijheid en, anderzijds, weigeren op een medische grond, komt dan\nook niet tegemoet aan mijn bekommernis, omdat vrijheid belangrijk is.\n\u00a0 \n\u00a0\n\u00a0\n\n20.02\u00a0 Michael Freilich (N-VA): Mijnheer de voorzitter, initieel ging dit wetsvoorstel over\nde uitbreiding van de termijn van de wilsverklaring bij levensbe\u00ebindiging. Voor\ndat initiatief bestaat er, zoals wij net gehoord hebben, een ruime meerderheid\nin de Kamer. Wat mij echter tegen de borst stuit, is het amendement van de PS\ndat fundamenteel niets te maken heeft met die verruiming en waarmee via een\nomweg gepoogd wordt om beperkingen op te leggen aan de zorginstellingen, meer\nspecifiek aan instellingen die een bepaalde visie uitdragen over euthanasie\nbinnen de muren van hun eigen organisatie.\n\n20.02\n20.02\n\u00a0 Michael Freilich \n\u00a0 Michael Freilich \n\u00a0 \n(N-VA): Mijnheer de voorzitter, initieel ging dit wetsvoorstel over\nde uitbreiding van de termijn van de wilsverklaring bij levensbe\u00ebindiging. Voor\ndat initiatief bestaat er, zoals wij net gehoord hebben, een ruime meerderheid\nin de Kamer. Wat mij echter tegen de borst stuit, is het amendement van de PS\ndat fundamenteel niets te maken heeft met die verruiming en waarmee via een\nomweg gepoogd wordt om beperkingen op te leggen aan de zorginstellingen, meer\nspecifiek aan instellingen die een bepaalde visie uitdragen over euthanasie\nbinnen de muren van hun eigen organisatie.\n\u00a0\n\u00a0\n\nVerscheidene zorgcentra, rusthuizen en\nziekenhuizen kiezen er vandaag bewust voor om geen euthanasie uit te voeren.\nDat is hun vrije keuze, net zoals het de keuze van een individu is om wel te\nkiezen voor actieve levensbe\u00ebindiging of de keuze van een arts om geen\neuthanasie toe te staan of zelf toe te passen.\nVerscheidene zorgcentra, rusthuizen en\nziekenhuizen kiezen er vandaag bewust voor om geen euthanasie uit te voeren.\nDat is hun vrije keuze, net zoals het de keuze van een individu is om wel te\nkiezen voor actieve levensbe\u00ebindiging of de keuze van een arts om geen\neuthanasie toe te staan of zelf toe te passen.\n\u00a0\n\u00a0\n\nHet wetsvoorstel, zoals het nu voorligt,\ncre\u00ebert voor mij onduidelijkheid en zorgt voor onrust, niet alleen voor\nzorgcentra die hun levensovertuiging gerespecteerd willen zien binnen hun eigen\nmuren, maar ook voor personeelsleden die er speciaal voor kiezen om in een dergelijke\nomgeving te werken en, tot slot, voor die bewoners die net op zoek gaan naar\neen instelling die geen euthanasie uitvoert.\nHet wetsvoorstel, zoals het nu voorligt,\ncre\u00ebert voor mij onduidelijkheid en zorgt voor onrust, niet alleen voor\nzorgcentra die hun levensovertuiging gerespecteerd willen zien binnen hun eigen\nmuren, maar ook voor personeelsleden die er speciaal voor kiezen om in een dergelijke\nomgeving te werken en, tot slot, voor die bewoners die net op zoek gaan naar\neen instelling die geen euthanasie uitvoert.\n\u00a0\n\u00a0\n\nIk heb als democraat een bijzonder groot\nrespect voor de keuzevrijheid van het individu, dus absoluut ook voor wie kiest\nvoor actieve levensbe\u00ebindiging, maar ik verwacht wel dat de overheid respect\ntoont voor de keuzevrijheid van artsen, instellingen en organisaties. Die\ndelicate balans dreigt hier in onevenwicht te worden gebracht. Een aanval op\nlevensbeschouwelijke zorginstellingen zal ik nooit steunen, want zij hebben,\nnet als elk individu, recht op eerbied voor hun overtuiging. Het is de reden\nwaarom ik dit wetsvoorstel in eer en geweten niet kan goedkeuren.\nIk heb als democraat een bijzonder groot\nrespect voor de keuzevrijheid van het individu, dus absoluut ook voor wie kiest\nvoor actieve levensbe\u00ebindiging, maar ik verwacht wel dat de overheid respect\ntoont voor de keuzevrijheid van artsen, instellingen en organisaties. Die\ndelicate balans dreigt hier in onevenwicht te worden gebracht. Een aanval op\nlevensbeschouwelijke zorginstellingen zal ik nooit steunen, want zij hebben,\nnet als elk individu, recht op eerbied voor hun overtuiging. Het is de reden\nwaarom ik dit wetsvoorstel in eer en geweten niet kan goedkeuren.\n\u00a0\n\u00a0\n\nDe voorzitter: Begin\nvan de stemming / D\u00e9but du vote.\n\nDe voorzitter: Begin\nvan de stemming / D\u00e9but du vote.\nvoorzitter\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\nHeeft\niedereen gestemd en zijn stem nagekeken? / Tout le monde a-t-il vot\u00e9 et v\u00e9rifi\u00e9\nson vote?\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n"
            },
            "num_votes_yes": 95,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bertels Jan",
                "Boukili Nabil",
                "Burton Emmanuel",
                "Buysrogge Peter",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Clarinval David",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Creemers Barbara",
                "Crombez John",
                "Daems Greet",
                "D'Amico Roberto",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Dedonder Ludivine",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "De Maegd Michel",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depraetere Melissa",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Dewael Patrick",
                "De Wit Sophie",
                "D'Haese Christoph",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilkinet Georges",
                "Goblet Marc",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Ingels Yngvild",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Khattabi Zakia",
                "Kir Emir",
                "Kitir Meryame",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pivin Philippe",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Roggeman Tomas",
                "Rohonyi Sophie",
                "Schlitz Sarah",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Soors Jessika",
                "Spooren Jan",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thibaut C\u00e9cile",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Tison Philippe",
                "Vanbesien Dieter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Vandenbroucke Joris",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Van der Straeten Tinne",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Van Quickenborne Vincent",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Van Vaerenbergh Kristien",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 3,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Freilich Michael"
            ],
            "num_votes_abstention": 37,
            "vote_names_abstention": [
                "Bogaert Hendrik",
                "Briers Jan",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "De Spiegeleer Pieter",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Farih Nawal",
                "Fonck Catherine",
                "Francken Theo",
                "Gilissen Erik",
                "Lanjri Nahima",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathe\u00ef Steven",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Samyn Ellen",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}